دانیلیان	O
،	O
مکرتچیان	O
،	O
هلقاتیان	O
،	O
گالویان	B-PER

۲۰۱۳	O
جنگ	B-CW
جهانی	I-CW
زد	I-CW
(	O
تیرانداز	O
هلی	O
کوپتر	O
روی	O
پشت	O
بام	O
)	O

«	O
تا	O
جهان	O
باقی	O
است	O
»	O
(	O
،	O
تلفظ	O
:	O
گَبا	O
مَه	O
تَئِه	O
)	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
کشور	O
میانمار	B-LOC
(	O
برمه	O
)	O
است	O
.	O

این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O

شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O

یک	O
شرکت	B-CORP
نوپا	I-CORP
تکشاخ	O
(	O
)	O
شرکت	O
تازه	O
تاسیسی	O
است	O
که	O
ارزش	O
بازار	O
آن	O
از	O
یک	O
میلیارد	O
دلار	O
عبور	O
می	O
کند	O
.	O

پوستر	O
فیلم	O
یا	O
دیوارکوب	O
فیلم	O
پوستر	B-PROD
است	O
که	O
در	O
تبلیغات	B-CW
فیلم	B-CW
از	O
آن	O
استفاده	O
کنند	O
.	O

بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC

سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O

در	O
سال	O
۲۰۲۰	O
سریالی	O
به	O
نام	O
بارگذاری	B-CW
منتشر	O
شد	O
که	O
لوکیشن	O
فیلمبرداری	O
آن	O
دریاچه	O
موهانک	O
،	O
هتل	O
و	O
مناطق	O
اطراف	O
آن	O
بود	O
.	O

این	O
نبرد	O
در	O
بازهٔ	O
۲	O
–	O
۵	O
اکتبر	O
۱۹۳۹	O
و	O
در	O
نزدیکی	O
کاک	B-PROD
واقع	O
در	O
لهستان	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
.	O

در	O
سال	O
۱۳۵۴	O
،	O
صنایع	B-CORP
الکترونیکی	I-CORP
ایران	I-CORP
تأسیس	O
شد	O
تا	O
به	O
کار	O
جمع	O
آوری	O
و	O
تعمیر	O
سلاحهای	O
وارداتی	O
بپردازد	O
.	O

این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O

ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O

فرشاد	B-PER
پیوس	I-PER
(	O
۳۳	O
و	O
۶۴	O
)	O
–	O
محسن	B-PER
گروسی	I-PER

آلبوم	O
حقیقت	B-CW
لمس	I-CW
کردن	I-CW
اولین	O
آلبوم	O
یانی	O
با	O
محتوای	O
جدید	O
طی	O
هشت	O
سال	O
گذشته	O
بعد	O
از	O
قومیت	O
بود	O
و	O
در	O
منتشر	O
شد	O
.	O

اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O

افسانه	O
زدایان	O
برنامهٔ	O
تلویزیونی	O
به	O
سبک	O
علمی	O
،	O
سرگرمی	O
و	O
محصول	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
است	O
.	O

این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O

۱	O
/	O
۱۰	O
باغبان	B-CW
وفادار	I-CW

به	O
نوشتهٔ	O
پلوتارک	B-PER
،	O
دیمتریوس	O
پس	O
از	O
پیروس	O
رسید	O
و	O
چون	O
مسایل	O
بین	O
دو	O
برادر	O
حل	O
و	O
فصل	O
شده	O
بود	O
او	O
مهمانی	O
ناخوانده	O
محسوب	O
می	O
شد	O
.	O

انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O

علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O

روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O

داگلاس	B-PER
هاج	I-PER
در	O
نقش	O
رابرت	O
لوکسلی	O

گوستاو	B-PER
مالر	I-PER
سمفونی	B-CW
شماره	I-CW
۲	I-CW
،	O
حرکات	O
۱	O
و	O
۵	O

بعد	O
از	O
رادیو	B-CORP
او	O
تصمیم	O
به	O
گسترش	O
کار	O
خود	O
می	O
گیرد	O
و	O
برنامه	O
آینه	O
را	O
در	O
تلویزیون	O
های	O
۲۴	O
ساعته	O
ادامه	O
می	O
دهد	O
،	O
او	O
همچنین	O
در	O
همایش	O
ها	O
و	O
کنفرانس	O
های	O
متعدد	O
ترک	O
اعتیاد	O
،	O
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O

شرکت	O
ماروبنی	O
در	O
سال	O
۱۹۱۸	O
به	O
عنوان	O
شرکت	O
تابعه	O
ای	O
از	O
کمپانی	O
ایتاچو	B-CORP
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
سال	O
۱۹۴۹	O
از	O
این	O
شرکت	O
تفکیک	O
شد	O
و	O
به	O
عنوان	O
یک	O
شرکت	O
مستقل	O
ثبت	O
گردید	O
.	O

دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O

ویکتور	B-PER
گاربر	I-PER
به	O
عنوان	O
میسون	O
فولر	O

بر	O
اساس	O
کتاب	O
نقش	B-CW
پارسی	I-CW
بر	I-CW
احجار	I-CW
هند	I-CW
معماری	O
چارطاقی	O
و	O
گنبد	O
دار	O
در	O
حوزه	O
تمدنی	O
ایران	O
شکل	O
گرفته	O
است	O
.	O

مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O

ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O

این	O
فیلم	O
در	O
تاریخ	O
۲	O
اکتبر	O
سال	O
۲۰۲۰	O
توسط	O
کمپانی	O
نتفلیکس	B-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O

چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O

چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O

رؤیای	O
یک	O
خرگوش	O
شیطان	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
ادوین	B-PER
اس	I-PER
پورتر	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۰۶	O
منتشر	O
شد	O
.	O

وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O

این	O
سریال	O
توسط	O
شرکت	O
آلدئا	O
مدیا	O
ساخته	O
شده	O
و	O
از	O
شبکهٔ	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
پخش	O
می	O
شود	O
.	O

تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

پوآرو	B-CW
اپیزود	O

بچه	O
های	O
کوه	O
آتشفشان	O
(	O
)	O
نام	O
یک	O
مینی‌سریال	B-CW
نیوزیلندی	O
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۹	O
تولید	O
و	O
به	O
روی	O
آنتن	O
رفت	O
.	O

در	O
تاریخ	O
۱۳	O
نوامبر	O
گزارش	O
شد	O
که	O
این	O
گروه	O
برای	O
انتشار	O
آلبوم	O
خود	O
با	O
شیسیدو	B-CORP
همکاری	O
کرده	O
است	O
.	O

رژیم	O
صدام	B-PER
حتی	O
عنوان	O
می	O
کرد	O
که	O
این	O
تأسیسات	O
در	O
آینده	O
جنگ	O
نقش	O
عمده	O
ای	O
می	O
تواند	O
ایفا	O
کند	O
.	O

بیمارستان	O
آرو	O
لیک	O
بیمارستانی	B-GRP
در	O
کانادا	B-LOC
است	O
و	O
دارای	O
۱۴	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O

او	O
پدر	O
ناتنی	O
کیوان	O
عباسی	O
مدیر	O
شبکه	B-CORP
من	I-CORP
وتو	I-CORP
می	O
باشد	O
.	O

این	O
کتاب	O
در	O
اصل	O
همان	O
ظفرنامهٔ	O
جهانشاهی	O
است	O
متعلق	O
به	O
قدسی	B-PER
مشهدی	I-PER
،	O
ولی	O
عمر	O
وی	O
کفاف	O
نداد	O
و	O
کلیم	O
آن	O
را	O
تکمیل	O
کرد	O
.	O

از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O

شرکت	O
وای	O
پی	O
اف	O
در	O
سال	O
۱۹۹۳	O
خصوصی	O
شد	O
و	O
در	O
سال	O
۱۹۹۹	O
توسط	O
شرکت	O
نفتی	O
اسپانیایی	O
؛	O
رپسول	B-CORP
خریداری	O
گردید	O
.	O

۲۰۱۱	O
رئیس‌های	B-CW
وحشتناک	I-CW

این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O

وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O

در	O
این	O
طرح	O
،	O
حجم	O
زیادی	O
از	O
دارایی	O
های	O
شرکت	O
ملی	O
نفت	O
چین	O
،	O
همینطور	O
ادارات	O
و	O
بخش	O
های	O
عمده	O
ای	O
از	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
پتروچاینا	B-CORP
تزریق	O
شد	O
.	O

در	O
تاریخ	O
۱۸	O
آوریل	O
۲۰۱۲	O
شرکت	O
اکتیویژن	B-CORP
در	O
معرفی	O
رسمی	O
بازی	O
هیچ	O
اشاره	O
ای	O
به	O
فیلم	O
های	O
اقتباس	O
شده	O
در	O
بازی	O
نکرد	O
.	O

«	O
سه	O
زن	O
چاق	O
آنتیب	O
»	O
نمایشنامه	O
خوانی	O
،	O
نویسنده	O
«	O
سامرست	B-PER
موام	I-PER
»	O
۱۳۸۲	O

کیمیا	B-PER
حسینی	I-PER
(	O
پونه	O
دختر	O
امیر	O
و	O
نیلوفر	O
و	O
خواهر	O
پوریا	O
)	O

شکوفه	O
های	O
پرپر	O
یا	O
مرد	O
زردپوست	O
و	O
دختر	O
فیلمی	O
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
و	O
عاشقانه	O
است	O
.	O

از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O

او	O
یک	O
مصری	O
آمریکایی	O
است	O
و	O
رئیس	O
بخش	O
سرمایه	O
گذاری	O
ضربتی	O
شرکت	O
گلدمن	B-CORP
ساکس	I-CORP
،	O
رئیس	O
تعامل	O
شرکت	O
های	O
بزرگ	O
و	O
مدیر	O
بنیاد	O
گلدمن	O
ساکس	O
است	O
.	O

در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O

او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O

مردی	O
به	O
نام	O
آدم	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
درام	I-CW
آمریکایی	O
سال	O
۱۹۶۶	O
با	O
بازی	O
سامی	B-PER
دیویس	I-PER
جونیور	I-PER
،	O
اوسی	B-PER
دیویس	I-PER
و	O
سیسیلی	B-PER
تایسون	I-PER
است	O
.	O

از	O
فیلم	O
هایی	O
که	O
او	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
ون	B-CW
وایلدر	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O

نمونه	O
بحران	O
اخیر	O
جنگ	O
عراق	O
بود	O
که	O
معمولاً	O
توسط	O
منتقدین	O
جورج	B-PER
دابلیو	I-PER
بوش	I-PER
صورت	O
می	O
گیرد	O
،	O
که	O
وی	O
با	O
بحران	O
خلع	O
سلاح	O
جنگ	O
عراق	O
را	O
آغاز	O
کرد	O
.	O

برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC

بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O

احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O

این	O
شرکت	O
در	O
سال	O
۲۰۰۰	O
با	O
وستلند	B-CORP
هلیکوپترز	I-CORP
ادغام	O
و	O
آگوستاوستلند	B-CORP
را	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O

بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O

وی	O
برنده	O
جایزه	O
ملی	O
فیلم	O
بهترین	O
فیلمبرداری	O
برای	O
فیلم	O
من	B-CW
قلبم	I-CW
را	I-CW
برای	I-CW
محبوبم	I-CW
می‌فرستم	I-CW
در	O
سال	O
۱۹۹۹	O
شده	O
است	O
.	O

مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O

این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O

خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O

شش	O
بازی	O
ویدئویی	O
که	O
قابل	O
توجه	O
ترین	O
آن	O
ها	O
فوتبال	B-CW
تکاملی	I-CW
حرفه‌ای	I-CW
۲۰۱۸	I-CW
بود	O
در	O
قالب	O
رویدادهای	O
ورزش	O
های	O
الکترونیکی	O
به	O
چالش	O
کشیده	O
شدند	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

در	O
سال	O
۲۰۲۰	O
بیلی	B-PER
آیلیش	I-PER
برنده	O
این	O
جایزه	O
شد	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O

کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

برج	O
ناقوس	O
برجی	O
است	O
که	O
دارای	O
یک	O
یا	O
بیش	O
از	O
یک	O
ناقوس	B-CW
باشد	O
یا	O
در	O
صورت	O
نداشتن	O
ناقوس	O
نیز	O
برای	O
نصب	O
ناقوس	O
طراحی	O
شده	O
باشد	O
.	O

«	O
اسب	O
های	O
وحشی	O
»	O
(	O
)	O
فیلمی	O
آمریکایی	O
در	O
سبک	O
جنایی	B-CW
به	O
کارگردانی	O
رابرت	B-PER
دووال	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O

شرکت	O
آویوا	B-CORP
با	O
در	O
اختیار	O
داشتن	O
۴۳	O
٫	O
۱	O
٪	O
درصد	O
از	O
سهام	O
دلتا	O
لوید	O
،	O
مالک	O
اصلی	O
آن	O
،	O
محسوب	O
می	O
شود	O
.	O

این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O

او	O
اسم	O
مرا	O
ملاله	O
گذاشت	O
(	O
)	O
فیلمی	O
مستند	O
به	O
کارگردانی	O
دیویس	B-PER
گوگنهایم	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O

تفسیر	O
جلالین	O
،	O
با	O
نام	O
دیگر	O
التفسیرالجلالین	O
،	O
تفسیری	O
موجز	O
بر	O
قرآن	B-CW
کریم	I-CW
تألیف	O
جلال‌الدین	B-PER
محلی	I-PER
و	O
شاگردش	O
،	O
جلال‌الدین	B-PER
سیوطی	I-PER
است	O
.	O

ترانه	O
در	O
۲۹	O
ژولای	O
۲۰۱۶	O
توسط	O
دیسروپتر	O
و	O
کلمبیا	B-CORP
رکوردز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O

در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O

مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O

عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O

علی	O
رغم	O
پاکسازی	B-LOC
بزرگ	I-LOC
،	O
بسیاری	O
از	O
مردم	O
شوروی	O
بر	O
مرگ	O
او	O
دریغ	O
خوردند	O
.	O

جنایی	O
:	O
آلمان	O
در	O
تاریخ	O
۲۰	O
سپتامبر	O
۲۰۱۹	O
بر	O
روی	O
شبکه	O
نتفلیکس	B-CORP
نمایش	O
داده	O
شد	O
.	O

انواع	O
سس	O
های	O
سرد	O
(	O
مایونز	O
معمولی	O
و	O
کم	O
چربی	O
،	O
سالاد	O
فرانسوی	O
،	O
خردل	B-PROD
،	O
هزار	B-PROD
جزیره	I-PROD
و	O
سس	O
سالاد	O
رنچ	O
)	O

تندیس	O
جشنواره	O
فیلم	O
جیپور	O
هند	O
چند	B-CW
متر	I-CW
مکعب	I-CW
عشق	I-CW

نام	O
ترانه	O
برگرفته	O
از	O
عبارتی	O
از	O
شعر	O
حماسی	O
بهشت	B-CW
گمشده	I-CW
اثر	O
میلتون	B-PER
است	O
که	O
اشاره	O
به	O
دست	O
انتقام	O
خداوند	O
دارد	O
.	O

ساخته	O
هاوارد	B-PER
هاکس	I-PER
،	O
۱۹۴۱	O
(	O
دوبله	O
دوم	O
)	O

وی	O
سابقه	O
مدیریت	O
در	O
بانک	O
آمریکایی	O
مریل	B-CORP
لینچ	I-CORP
را	O
در	O
کارنامه	O
خود	O
دارد	O
.	O

بریکینگ	B-CW
بد	I-CW
(	O
ای‌ام‌سی	B-CORP
)	O
–	O
۵	O

تعیین	O
رئیس	O
بانک	B-CORP
مرکزی	I-CORP
توسط	O
مجلس	O

هندی	O
ها	O
در	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
(	O
)	O
شامل	O
افراد	O
هندی	O
که	O
شهروند	O
سنت	B-LOC
کیتس	I-LOC
و	I-LOC
نویس	I-LOC
هستند	O
و	O
افراد	O
با	O
شهروندی	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
که	O
اصالت	O
هندی	O
دارند	O
،	O
می	O
شوند	O
.	O

ملاصدرا	B-PER
در	O
تعریف	O
آن	O
گوید	O
:	O

در	O
تاریخ	O
۱	O
اوت	O
۲۰۱۹	O
،	O
لئائو	O
قرارداد	O
۵	O
ساله	O
را	O
با	O
آث	B-GRP
میلان	I-GRP
امضا	O
کرد	O
.	O

طراحی	O
این	O
خودرو	O
متاثر	O
از	O
فیات	B-PROD
پاندا	I-PROD
است	O
.	O

او	O
سپس	O
در	O
فینال	O
جام	O
ارشد	O
لنکشایر	O
در	O
پایان	O
ژوئیه	O
۲۰۰۸	O
با	O
منچستر	O
یونایتد	O
در	O
مقابل	O
لیورپول	B-GRP
با	O
تنها	O
دریافت	O
دو	O
گل	O
تیم	O
خود	O
را	O
با	O
نتیجهٔ	O
۳	O
–	O
۲	O
پیروز	O
میدان	O
کرد	O
.	O

نخست	O
وزیر	O
بر	O
طبق	O
پیشنهاد	O
دولت	O
بریتانیا	B-LOC
توسط	O
ملکه	O
برگزیده	O
می	O
شود	O
.	O

بعد	O
از	O
مرگ	O
وی	O
،	O
رضوان	B-PER
به	I-PER
تتش	I-PER
به	O
قدرت	O
رسید	O
.	O

دویچه	O
لوفت	O
هانزا	O
(	O
)	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
آلمانی	O
بود	O
.	O

در	O
همین	O
زمان	O
خمپاره	B-PROD
ای	O
به	O
پایگاه	O
آن	O
ها	O
اصابت	O
می	O
کند	O
که	O
محل	O
این	O
خمپاره	B-PROD
دقیقاً	O
جایی	O
است	O
که	O
لوگن	O
قبل	O
از	O
این	O
که	O
عکس	O
را	O
از	O
زمین	O
بردارد	O
،	O
در	O
آن	O
جا	O
نشسته	O
بود	O
.	O

چرا	O
آینده	O
به	O
ما	O
نیازی	O
ندارد	O
نام	O
مقاله	O
ایست	O
از	O
بیل	B-PER
جوی	I-PER
که	O
در	O
آوریل	O
سال	O
۲۰۰۰	O
در	O
مجله‌ی	B-CW
وایرد	I-CW
به	O
چاپ	O
رسید	O
.	O

شارلوت	B-PER
رمپلینگ	I-PER
در	O
نقش	O
اوا	O
دلکتورسکیا	O
در	O
خستگی	O
ناپذیر	O
(	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
وان	I-CORP
/	O
شبکه	O
ساندنس	O
)	O

جامی	O
زرین	O
پر	O
از	O
می	B-PROD
نیز	O
کنار	O
سفره	O
خودنمایی	O
می	O
نمود	O
.	O

1	O
بنگال	B-GRP
شرقی	I-GRP
انصراف	O
داد	O
بعد	O
از	O
بازی	O
اول	O

جایی	O
که	O
سرپرستی	O
انجمن	B-GRP
تئوسوفی	I-GRP
را	O
برعهده	O
داشت	O
.	O

هانیبال	B-CW
(	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
،	O
۲۰۱۵	O
–	O
۲۰۱۳	O
)	O

هوندا	O
ان	O
باکس	O
یک	O
خودروی	B-PROD
کی	I-PROD
است	O
که	O
توسط	O
شرکت	O
هوندا	B-CORP
و	O
جهت	O
عرضه	O
در	O
بازار	O
ژاپن	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O

مارکوس	O
آنتونیو	O
آپارسیدو	O
سیپیریانو	O
در	O
تیم	O
های	O
فوتبال	O
تورینو	B-GRP
سابقهٔ	O
حضور	O
دارد	O
.	O

(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
کمال	B-PER
الشیخ	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O

بوش	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیه	B-LOC
برگنتس	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

نیکولا	B-PER
آنلکا	I-PER
(	O
بازیکن	O
:	O
آرسنال	B-GRP
۱۹۹۷	O
–	O
۱۹۹۹	O
/	O
چلسی	B-GRP
۲۰۰۸	O
)	O

شلی	O
خواننده	O
گروه	O
بریتانیایی	O
یونین	B-GRP
جی	I-GRP
است	O
.	O

در	O
این	O
فایل	O
صوتی	O
،	O
خلبان	O
پرواز	O
هواپیمایی	B-CORP
آسمان	I-CORP
به	O
برج	O
مراقبت	O
می	O
گوید	O
که	O
شاهد	O
نور	O
شلیک	O
موشک	O
و	O
همچنین	O
انفجار	O
پس	O
از	O
آن	O
است	O
.	O

ماریا	B-PER
شل	I-PER
(	O
اتریش	O
)	O
جایزهٔ	O
ویژه	O

لاک	B-CW
پشت	I-CW
های	I-CW
نینجا	I-CW
در	O
نقش	O
مایکی	O

مقاله	O
ای	O
از	O
صالح	B-PER
حسینی	I-PER
تحت	O
عنوان	O
«	O
دربارهٔ	O
ترجمه	O
های	O
ابوالحسن	O
نجفی	O
»	O

هاشم	O
آباد	O
(	O
خاش	O
)	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
خاش	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

استفاده	O
نکردن	O
از	O
رنگ	B-PROD
تیره	O
در	O
سرویس	O
بهداشتی	O

در	O
این	O
روند	O
،	O
چند	O
صد	O
شورشی	O
کشته	O
شدند	O
،	O
در	O
حالی	O
که	O
حدوداً	O
۱۰۰۰	O
آذربایجانی	O
و	O
۱۰۰۰۰	O
کرد	O
تحت	O
رهبری	O
ملا	O
مصطفی	B-PER
بارزانی	I-PER
به	O
شوروی	O
گریختند	O
.	O

مقصدهای	O
پروازی	O
مالیندو	B-CORP
ایر	I-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O

همین	O
هیئت	O
بود	O
که	O
حکم	O
اعدام	O
شیخ	B-PER
فضل‌الله	I-PER
نوری	I-PER
را	O
صادر	O
کرد	O
.	O

وی	O
در	O
فرانسه	O
بمدت	O
۶	O
سال	O
پیاپی	O
در	O
مسابقات	O
بسیار	O
شرکت	O
نمود	O
و	O
پس	O
از	O
آن	O
در	O
سن	O
۳۰	O
سالگی	O
توانسته	O
در	O
مسابقات	O
انجمن	B-GRP
تنیس	I-GRP
حرفه‌ای	I-GRP
شرکت	O
کند	O
و	O
در	O
انفرادی	O
توانست	O
به	O
رده	O
۱۸۰	O
دنیا	O
دست	O
یابد	O
.	O

این	O
فیلم	O
توسط	O
جیمز	B-PER
استوارت	I-PER
بلکتون	I-PER
کارگردانی	O
شده	O
است	O
.	O

۲۰۰۸	O
در	O
کیف	B-PROD
اوکراین	B-LOC
و	O
استانبول	B-LOC
ترکیه	B-LOC

فرودگاه	B-LOC
اربونی	I-LOC
،	O
یک	O
فرودگاه	O
نظامی	O
و	O
غیرنظامی	O
در	O
ایروان	O

جمشیدجی	B-PER
تاتا	I-PER
established	O
تاتا	B-CORP
استیل	I-CORP
in	O
1907	O

پازمین	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	O
بندپی	B-LOC
غربی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بابل	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O

در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
مایک	O
پووست	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

وی	O
در	O
سال	O
۵۸	O
در	O
یکی	O
از	O
رشته	O
های	O
علوم	O
انسانی	O
دانشگاه	B-GRP
تهران	I-GRP
پذیرفته	O
شد	O
و	O
از	O
بدو	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	O
هم	O
و	O
غم	O
خود	O
را	O
معطوف	O
به	O
مبارزه	O
با	O
گروه	O
های	O
سیاسی	O
کرد	O
.	O

شرکت	O
بی	O
ای	O
ئی	O
سیستمز	O
در	O
سال	O
۱۹۹۹	O
و	O
پس	O
از	O
ادغام	O
دو	O
شرکت	O
بزرگ	O
بریتانیایی	O
به	O
نام	O
های	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
و	O
بریتیش	B-CORP
ایروسپیس	I-CORP
بنیان	O
نهاده	O
شد	O
.	O

پس	O
از	O
پخت	O
،	O
خشک	O
و	O
ترد	O
و	O
مثل	O
بیسکویت	B-PROD
می	O
شود	O
.	O

تامس	B-PER
چترتون	I-PER
(	O
۱۷۷۰	O
۱۷۵۲	O
)	O
شاعر	O
و	O
نامه	O
نویس	O
انگلیسی	O
،	O
جعل	O
ادبی	O
درخشان	O
خودش	O
از	O
نوشته	O
های	O
قرون	O
وسطی	O
را	O
از	O
کودکی	O
آغاز	O
کرد	O
.	O

حسن	O
آلادپوش	O
(	O
۱۳۲۱	O
۱۳۵۵	O
)	O
از	O
اعضای	O
فعال	O
سازمان	B-GRP
مجاهدین	I-GRP
خلق	I-GRP
ایران	I-GRP
بود	O
.	O

''۲۵''	B-CW
ادل	B-PER

او	O
یکی	O
از	O
پنج	O
برادر	O
خانوادهٔ	O
جهانگیری	B-PER
است	O
که	O
به	O
همراه	O
اسحاق	B-PER
جهانگیری	I-PER
برجسته	O
تر	O
است	O
.	O

بازی	O
های	O
گرسنگی	O
اولین	O
بار	O
به	O
شکل	O
گالینگور	O
در	O
۱۴	O
سپتامبر	O
۲۰۰۸	O
توسط	O
اسکلاستیک	B-CORP
منتشر	O
شد	O
و	O
جلد	O
آن	O
را	O
تیم	B-PER
اوبراین	I-PER
طراحی	O
کرده	O
بود	O
.	O

پس	O
از	O
نبرد	O
،	O
کای‌اکی	B-GRP
(	O
کیفر	O
)	O
انجام	O
شد	O
.	O

این	O
گروه	O
بیشتر	O
با	O
ترانهٔ	O
مشهور	O
«	O
چشم	B-CW
ببر	I-CW
»	O
شناخته	O
می	O
شود	O
که	O
تم	O
موسیقی	O
فیلم	O
راکی	B-CW
۳	I-CW
بود	O
و	O
به	O
مدت	O
شش	O
هفته	O
در	O
صدرنشین	O
چارت	O
آمریکا	O
قرار	O
گرفت	O
.	O

اولین	O
دیدار	O
یونگ	O
با	O
فروید	O
در	O
وین	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
و	O
آن	O
دو	O
۱۳	O
ساعت	O
تمام	O
با	O
هم	O
حرف	O
زدند	O
.	O

جن	O
گیر	O
رمانی	O
ترسناک	O
می	O
باشد	O
که	O
توسط	O
ویلیام	B-PER
پیتر	I-PER
بلتی	I-PER
در	O
سال	O
۱۹۷۱	O
نوشته	O
شده	O
است	O
و	O
همچنین	O
فیلمی	O
بر	O
اساس	O
آن	O
در	O
سال	O
۱۹۷۳	O
تولید	O
شده	O
است	O
.	O

۱۶۲۳	O
آغاز	O
معاملات	O
و	O
روابط	O
تجاری	O
بین	O
کمپانی	B-CORP
هند	I-CORP
شرقی	I-CORP
هلند	I-CORP
و	O
شاه	O
عباس	O
.	O

ائتلاف	B-GRP
دولت	I-GRP
قانون	I-GRP
(	O
state	O
of	O
law	O
coalition	O
)	O

طرفداران	O
این	O
فرقه	O
،	O
کلام	O
حسین	O
بن	O
قاسم	O
را	O
بر	O
تمام	O
کلام	O
های	O
وحیانی	O
از	O
جمله	O
کتب	O
مقدس	O
و	O
قرآن	B-CW
مقدم	O
می	O
دارند	O
.	O

دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
در	O
شهر	O
کوستا	B-LOC
مسا،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
کلیه	O
سهام	O
آن	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
فرانسوی	O
کرینگ	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O

مارتیال	O
کلستین	O
(	O
؛	O
زادهٔ	O
۴	O
اکتبر	O
۱۹۱۳	O
–	O
درگذشته	O
۴	O
فوریه	O
۲۰۱۱	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
هائیتی	B-LOC
بود	O
.	O

باوجود	O
تقاضاهای	O
مکرر	O
از	O
مقامات	O
وزارت	B-GRP
کشور	I-GRP
و	O
تعدای	O
دیگری	O
از	O
مقامات	O
ارشد	O
کشور	O
،	O
دولت	O
پاکستان	O
به	O
تقاضاهای	O
حفاظت	O
امنیتی	O
خانم	O
بلوچ	O
،	O
ترتیب	O
اثری	O
نداده	O
بود	O
.	O

این	O
شرکت	O
،	O
وظیفه	O
تولید	O
خودروهای	B-PROD
لوکس	I-PROD
شرکت	O
نیسان	O
را	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O

حسن	B-PER
پاکروان	I-PER
(	O
مهر	O
۱۳۴۸	O
تا	O
۱۳۵۲	O
)	O

حَضرَمی	O
ها	O
(	O
)	O
مردمی	O
هستند	O
که	O
در	O
منطقه	O
حَضرَموت	B-LOC
یمن	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O

رئیس	O
دانشکده	O
روان	O
شناسی	O
و	O
علوم	O
تربیتی	O
دانشگاه	B-GRP
علامه	I-GRP
طباطبایی	I-GRP
۱۳۸۹	O

عقاب	B-CW
سیاه	I-CW
،	O
فیلم	O
درام	O
ساختهٔ	O
ریکاردو	O
فرِدا	O

پالی	O
گورسکیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
قطعات	O
کوچک	O
و	O
نازک	O
آن	O
قابل	O
انعطاف	O
است	O
بسیار	O
متخلخل	O
و	O
روی	O
آب	O
غوطه	O
ور	O
می	O
شود	O
.	O

از	O
باشگاهایی	O
که	O
در	O
توپ	O
زده	O
است	O
می	O
توان	O
آرارات	B-GRP
تهران	I-GRP
را	O
اشاره	O
کرد	O
.	O

تلیا	O
کمپانی	O
شرکت	B-CORP
تلفن	I-CORP
و	O
اپراتور	B-PROD
شبکه	I-PROD
تلفن	I-PROD
همراه	I-PROD
،	O
در	O
سوئد	B-LOC
و	O
فنلاند	B-LOC
است	O
.	O

خیلی	O
گرم	O
است	O
،	O
اما	O
ضدآب	O
نیست	O
،	O
برای	O
همین	O
زیرش	O
را	O
با	O
چرم	O
یا	O
روپوش	O
پلاستیکی	B-PROD
می	O
پوشانند	O
.	O

آرملو	O
بودجهٔ	O
خود	O
را	O
به	O
کمک	O
برگزاری	O
کمپین	O
سرمایه	O
گذاری	O
جمعی	O
در	O
کیک‌استارتر	B-CORP
بدست	O
آورده	O
است	O
.	O

همچنین	O
وقتی	O
به	O
همراه	O
بروس	B-PER
ویلیس	I-PER
در	O
محاصره	O
گیر	O
می	O
افتند	O
آرنولد	O
می	O
گوید	O
:	O
مهمات	O
من	O
تمام	O
شده	O
.	O

محل	O
تخلیه	O
و	O
نگهداری	O
زباله	B-PROD
دریک	O
طبقه	O

از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
جیمز	B-PER
دووال	I-PER
و	O
کلی	B-PER
واکر	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O

بیمارستان	O
خرونینگن	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
کشور	O
بلژیک	B-LOC
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۰۳	O
میلادی	O
ساخته	O
شده	O
و	O
دارای	O
۱۰۶۶	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O

فرودگاه	B-LOC
بین‌المللی	I-LOC
پینتو	I-LOC
مارتینز	I-LOC
در	O
مرکز	O
شهر	O
واقع	O
شده	O
است	O
و	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۹۶	O
تا	O
۱۹۹۸	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O

این	O
اثر	O
ادامه	O
کارتون	O
سه	B-CW
بچه	I-CW
گربه	I-CW
یتیم	I-CW
می	O
باشد	O
.	O

اینان	O
در	O
مراسم	O
عرض	O
سپاه	O
شاه	B-PER
طهماسب	I-PER
در	O
اطراف	O
هرات	B-LOC
،	O
پانزده	O
هزار	O
سوار	O
به	O
میدان	O
آوردند	O
و	O
در	O
سرکوبی	O
طوایف	O
شورشی	O
قزلباش	O
،	O
از	O
جمله	O
طایفة	O
استاجلو	O
،	O
نقش	O
مؤثری	O
داشتند	O
.	O

موزه	O
جانورشناسی	O
دانشگاه	B-GRP
تارتو	I-GRP
در	O
استونی	O
این	O
نمونه	O
را	O
دارد	O
.	O

پس	O
از	O
جلب	O
توجه	O
رسانه	O
ها	O
،	O
آنتین	O
با	O
سرمایه	O
گذاری	O
مشترک	O
با	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
،	O
اقدام	O
به	O
تاسیس	O
گروه	O
کرد	O
.	O

دره	B-CW
سیلیکون	I-CW
(	O
قسمت	O
:	O
دو	O
روز	O
از	O
کرکس	O
)	O
،	O
نوشتهٔ	O
آلک	O
بِرگ	O
(	O
اچ	O
بی	O
او	O
)	O

آئرولوگیک	B-CORP
،	O
لایپزیگ	O
،	O
آلمان	O
(	O
۵۰	O
٪	O
)	O
.	O

حسن	O
اف	O
پس	O
از	O
اتمام	O
تحصیلات	O
در	O
آکادمی	B-GRP
موسیقی	I-GRP
باکو	I-GRP
در	O
سال	O
۲۰۰۰	O
به	O
ایالات	O
متحده	O
نقل	O
مکان	O
کرد	O
.	O

این	O
روستا	O
بنا	O
بر	O
نظر	O
گیاه	O
شناسان	O
دارای	O
گنجینهٔ	O
بی	O
نظیر	O
گیاهان	B-PROD
دارویی	I-PROD
است	O
.	O

هولاندیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
دارای	O
شکستگی	O
ناصاف	O
است	O
از	O
نام	O
یک	O
کلکسیونر	O
انگلستان	B-LOC
کانی	O
ها	O
بنام	O
j	O
.	O
h	O
.	O
heuland	O
گرفته	O
شده	O
است	O
.	O

اولاف	B-PER
دوم	I-PER
(	O
oluf	O
2	O
.	O
)	O
3	O
مه1376	O
–	O
1387	O

در	O
واقع	O
این	O
اثر	O
یک	O
تألیف	O
گروهی	O
است	O
به	O
مانند	O
بحارالانوار	B-CW
علامه	O
مجلسی	O
که	O
با	O
کمک	O
عده	O
ای	O
چون	O
نعمت	O
الله	O
جزایری	O
و	O
آمنه	O
بیگم	O
مجلسی	O
و	O
.	O
.	O
.	O

پرسلان	B-PROD
سفید	O
در	O
قرن	O
پانزدهم	O
محبوبیت	O
پیدا	O
کرد	O
و	O
زود	O
جایگاه	O
ظروف	O
سفالین	O
را	O
به	O
دست	O
آورد	O
.	O

«	O
زندگی	O
پس	O
از	O
مرگ	O
»	O
نام	O
دومین	O
ترانه	O
از	O
گروه	O
هوی	O
متال	O
آمریکایی	O
اونجد	B-GRP
سون‌فولد	I-GRP
از	O
آلبوم	O
اونجد	B-CW
سون‌فولد	I-CW
است	O
.	O

صفحهٔ	O
رسمی	O
توپ	O
طلا	O
در	O
france	B-CW
football	I-CW

خواستهٔ	O
اصلی	O
معترضان	O
همچنان	O
رفتن	O
مبارک	O
است	O
و	O
محمد	O
البرادعی	O
در	O
مصاحبه	O
با	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
گفته	O
که	O
مصری	O
ها	O
از	O
این	O
خواسته	O
کوتاه	O
نخواهند	O
آمد	O
.	O

«	O
اصول	O
سازبندی	O
ارکستر	O
:	O
ارکستراسیون	O
»	O
،	O
نوشته	O
:	O
هکتور	B-PER
برلیوز	I-PER
،	O
ریشارد	B-PER
اشتراوس	I-PER
،	O
انتشارات	O
هنر	O
و	O
فرهنگ	O

ویکی	O
گررو	O
سپس	O
اعلام	O
کرد	O
که	O
دل	O
ریو	O
باید	O
در	O
هل	O
این	O
ا	O
سل	O
از	O
کمربندش	O
در	O
مقابل	O
جان	B-PER
سینا	I-PER
دفاع	O
کند	O
که	O
بعلت	O
آسیب	O
دیدگی	O
در	O
آرنجش	O
از	O
سامر	B-CW
اسلم	I-CW
تاکنون	O
دور	O
از	O
مسابقات	O
بوده	O
است	O
.	O

او	O
مأموریتی	O
را	O
از	O
پلیس	O
مخفی	O
موسولینی	B-PER
قبول	O
می	O
کند	O
تا	O
معلم	O
سابق	O
خود	O
را	O
که	O
به	O
فرانسه	O
تبعید	O
شده	O
بکشد	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
اسکات	O
برنس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

انحصار	O
واردات	O
قند	B-PROD
و	O
شکر	B-PROD
به	O
دولت	O
داده	O
شد	O
و	O
تا	O
سود	O
آن	O
در	O
ساخت	O
راه	O
آهن	O
به	O
کار	O
گرفته	O
شود	O
.	O

ترانه	O
«	O
من	O
و	O
بارون	O
»	O
از	O
این	O
آلبوم	O
به	O
همراهی	O
رضا	B-PER
صادقی	I-PER
خوانده	O
شده	O
است	O
.	O

شرکت	O
دارویی	O
«	O
مرک	B-CORP
»	O
(	O
merck	O
)	O
واقع	O
در	O
آمریکا	O

او	O
در	O
سال	O
۱۹۱۰	O
شرکت	O
جنرال	O
باکلیت	O
را	O
پایه	O
گذاری	O
کرد	O
که	O
شاخه	O
هایی	O
در	O
برلین	B-LOC
و	O
بعدها	O
در	O
بریتانیای	B-LOC
کبیر	I-LOC
و	O
کانادا	B-LOC
داشت	O
.	O

کابوی	B-CW
(	O
۱۹۵۸	O
،	O
کارگردان	O
)	O

چارلز	O
دیکنز	O
طرفداران	O
زیادی	O
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
داشت	O
.	O

پس	O
از	O
هارمونی	O
های	O
ورکمایستر	O
،	O
تار	O
تصویربرداری	O
فیلم	O
بعدی	O
اش	O
مردی	B-CW
از	I-CW
لندن	I-CW
را	O
که	O
اقتباسی	O
از	O
رمان	O
ژرژ	B-PER
سیمنون	I-PER
بود	O
،	O
آغاز	O
کرد	O
.	O

ویلیام	O
بوردمن	O
:	O
رئیس	O
هیئت	O
مدیره	O
اسبق	O
ویزا	B-CORP
کارت	I-CORP

این	O
روستا	O
در	O
دهستان	B-LOC
ترگور	I-LOC
قرار	O
داشته	O
و	O
بر	O
اساس	O
سرشماری	O
سال	O
۱۳۸۵	O
جمعیت	O
آن	O
۲۱۷	O
نفر	O
(	O
۴۲	O
خانوار	O
)	O

نوآباد	O
جماعت	O
و	O
شهرکی	O
در	O
کشور	O
تاجیکستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیهٔ	B-LOC
رشت	I-LOC
ناحیه‌های	B-LOC
تابع	I-LOC
جمهوری	I-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

در	O
سال	O
۲۰۱۱	O
میلادی	O
،	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
آنرا	O
یکی	O
از	O
بهترین	O
گورستان	O
های	O
جهان	O
نامید	O
.	O

بولسین	O
شهری	O
در	O
شهرستان	O
کودوگو	O
در	O
استان	B-LOC
بولکیمده	I-LOC
در	O
بورکینافاسوی	B-LOC
غربی	O
مرکزی	O
است	O
جمعیت	O
آن	O
۱۸۰۷	O
نفر	O
است	O
.	O

ایران	O
ضمن	O
تکذیب	O
خبر	O
اخراج	O
اتباع	O
شارجه	O
،	O
از	O
زبان	O
کمال	B-PER
خرازی	I-PER
نماینده	O
اش	O
در	O
سازمان	O
ملل	O
گفت	O
که	O
آن	O
هایی	O
که	O
در	O
آنجا	O
نزیسته	O
اند	O
حق	O
ندارند	O
آنجا	O
بمانند	O
.	O

۵۰۰	O
مگابایت	O
فضای	O
خالی	O
برای	O
اندروید	O
استودیوحداقل	O
۱	O
٫	O
۰	O
گیگابایت	O
فضا	O
برای	O
android	O
sdk	O
،	O
ایمیج	O
های	O
سیستمی	O
شبیه	O
سازی	O
و	O
کش‌ها	B-PROD

گیکور	O
(	O
;	O
)	O
فیلم	B-CW
درام	I-CW
ارمنی	O
به	O
کارگردانی	O
سرگئی	B-PER
ایسرائیلیان	I-PER
و	O
با	O
بازی	O
سوس	B-PER
سارگسیان	I-PER
و	O
آرمن	B-PER
ژیگارخانیان	I-PER
محصول	O
سال	O
۱۹۸۲	O
است	O
.	O

این	O
منطقه	O
توسط	O
یونسکو	B-GRP
به	O
ثبت	O
رسیده	O
و	O
با	O
قطر	O
مشترک	O
است	O
.	O

لیموزین	O
نام	O
یک	O
نوع	O
کلاس	O
خودرو	B-PROD
کالسکه	O
ای	O
است	O
.	O

«	O
۵۰	O
راه	O
برای	O
خداحافظی	O
»	O
یک	O
آهنگ	O
از	O
گروه	O
راک	O
ترین	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O

کریم	B-PER
عبدالجبار	I-PER
بازیکن	O
این	O
دانشگاه	O
بود	O
.	O

برایان	B-PER
کاکس	I-PER
–	O
physicist	O
,	O
host	O
of	O
science	O
shows	O
for	O
بی‌بی‌سی	B-CORP

نگهدارنده	O
ساچمه	O
ها	O
که	O
در	O
داخل	O
آن	O
دو	O
شیار	O
حکاکی	O
شده	O
است	O
و	O
بر	O
اثر	O
کمی	O
چرخش	O
این	O
شیارها	O
رو	O
به	O
روی	O
ساچمه	O
ها	O
قرار	O
می	O
گیرد	O
و	O
ساچمه	B-PROD
ها	O
درون	O
آن	O
جای	O
می	O
گیرند	O
.	O

در	O
سپتامبر	O
۲۰۱۶	O
،	O
کارلسون	O
با	O
دریافت	O
مبلغ	O
۲۰	O
میلیون	O
دلار	O
و	O
در	O
توافق	O
با	O
فاکس	B-CORP
قرن	I-CORP
۲۱	I-CORP
پرونده	O
را	O
حل	O
و	O
فصل	O
کردند	O
.	O

رنگین‌کمان	B-CW
،	O
فیلم	O
کن	O
راسل	O

در	O
سال	O
۲۰۰۷	O
،	O
از	O
تاکاهیرو	O
درخواست	O
شد	O
که	O
یک	O
اثر	O
مانگا	O
برای	O
مجله	O
اسکوئر	B-CORP
انیکس	I-CORP
خلق	O
کند	O
.	O

وی	O
در	O
برنامه	O
گفتگو	O
محور	O
شبکه	B-CORP
العربیه	I-CORP
با	O
نام	O
نقطه	O
النظام	O
نیز	O
حضور	O
یافت	O
.	O

در	O
اوستا	B-CW
دروگ	O
بسیار	O
زورمند	O
توصیف	O
شده	O
که	O
تباه	O
کنندهٔ	O
زندگی	O
و	O
نابودکنندهٔ	O
جهان	O
مادی	O
است	O
.	O

وی	O
در	O
مأموریت	O
نورث	B-PROD
امریکن	I-PROD
ایکس-۱۵	I-PROD
حضور	O
داشته	O
است	O
.	O

وی	O
دارای	O
درجه	O
کارشناسی	O
ارشد	O
در	O
ارتباطات	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
کیس	I-GRP
وسترن	I-GRP
رزرو	I-GRP
است	O
،	O
و	O
یک	O
کاتولیک	O
است	O
.	O

این	O
مجموعه	O
توسط	O
کارتر	B-PER
بیز	I-PER
و	O
کریگ	B-PER
توماس	I-PER
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O

تلاش	B-CW
واپسین	I-CW
در	O
عنوان	O
بندی	O
نیامده	O

استقلال	O
در	O
فینال	O
این	O
بازی	O
ها	O
توانست	O
لیائونینگ	B-GRP
،	O
مدافع	O
عنوان	O
قهرمانی	O
را	O
مغلوب	O
کند	O
.	O

او	O
در	O
فیلم	O
تازه‌کارها	B-CW
بازی	O
کرده	O
است	O
.	O

جاست	O
کاز	O
۴	O
یک	O
بازی	O
ویدئویی	O
در	O
سبک	O
اکشن-ماجراجویی	B-CW
است	O
که	O
توسط	O
استودیو	B-CORP
آوالانچ	I-CORP
توسعه	O
یافته	O
،	O
و	O
ناشر	O
آن	O
اسکوئر	B-CORP
انیکس	I-CORP
می	O
باشد	O
.	O

لازم	O
است	O
تا	O
هنرمند	O
از	O
ساختارهای	O
الیاف	B-PROD
وزیر	O
ساخت	O
های	O
قرارگیری	O
استخوان	O
ها	O
اطلاع	O
داشته	O
باشد	O
تا	O
بتواند	O
پرتره	O
قانع	O
کننده	O
ای	O
را	O
ایجاد	O
کند	O
.	O

یک	O
هفته	O
بعد	O
،	O
در	O
تاریخ	O
۲۷	O
اوت	O
،	O
ماوروپانوس	O
در	O
مسابقه	O
پاس	O
گیانینا	O
برابر	O
آک	B-GRP
آتن	I-GRP
به	O
عنوان	O
بهترین	O
بازیکن	O
بازی	O
انتخاب	O
شد	O
.	O

آب	O
خاکستری	O
اصولاً	O
نام	O
خویش	O
را	O
از	O
ظاهر	O
تیره	O
ای	O
دریافت	O
کرده	O
اند	O
،	O
که	O
حد	O
واسط	O
آب	B-PROD
آشامیدنی	I-PROD
با	O
مفهوم	O
«	O
آب	O
سفید	O
»	O
و	O
«	O
گنداب	O
های	O
توالتی	O
»	O
یا	O
«	O
آب	O
سیاه	O
»	O
می	O
باشند	O
.	O

صادق	B-PER
زیباکلام	I-PER
استاد	O
علوم	O
سیاسی	O
دانشگاه	B-GRP
تهران	I-GRP
با	O
انتشار	O
توئیتی	O
،	O
در	O
صفحه	O
توئیتر	O
رسمی	O
خود	O
نسبت	O
به	O
پخش	O
این	O
مستند	O
از	O
صداوسیما	O
واکنش	O
نشان	O
داد	O
.	O

این	O
مسابقه	O
که	O
در	O
تاریخ	O
۱۶	O
مه	O
۱۹۸۴	O
انجام	O
شده	O
است	O
با	O
نتیجه	O
۲	O
بر	O
۱	O
به	O
سود	O
تیم	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
یوونتوس	I-GRP
به	O
پایان	O
رسید	O
.	O

یک	O
مشت	O
تمشک	O
نام	O
یک	O
کتاب	O
ادبی	O
است	O
که	O
توسط	O
اینیاتسیو	B-PER
سیلونه	I-PER
،	O
نویسندهٔ	O
اهل	O
ایتالیا	B-LOC
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O

آردو	O
کریک	O
(	O
)	O
بازیکن	O
والیبال	O
اهل	O
استونی	O
،	O
عضو	O
تیم	B-GRP
ملی	I-GRP
والیبال	I-GRP
استونی	I-GRP
و	O
باشگاه	O
پاریس	O
است	O
.	O

۲۰۰۹	O
:	O
بری	B-PER
آکروید	I-PER
–	O
مهلکه	B-CW

۲۰۰۰	O
:	O
جان	B-PER
ماتیسون	I-PER
–	O
گلادیاتور	B-CW

شهر	O
و	O
رؤیا	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	O
هندی	O
به	O
کارگردانی	O
خواجه	B-PER
احمد	I-PER
عباس	I-PER
و	O
محصول	O
سال	O
۱۹۶۳	O
است	O
.	O

گفتنی	O
است	O
که	O
تاکنون	O
سازمان	B-GRP
ملل	I-GRP
متحد	I-GRP
موفق	O
به	O
فرستادن	O
صلحبان	O
به	O
این	O
منطقه	O
نشده	O
و	O
با	O
مخالفت	O
شدید	O
دولت	O
مرکزی	O
سودان	O
روبرو	O
شده	O
است	O
.	O

پیکسل	O
۴	O
و	O
پیکسل	O
۴	O
ایکس	O
ال	O
(	O
)	O
یک	O
نوع	O
تلفن	B-PROD
هوشمند	I-PROD
مبتنی	O
بر	O
اندروید	B-CW
از	O
خط	O
تولیدی	O
گوگل	B-PROD
پیکسل	I-PROD
هستند	O
.	O

دردسر	O
مردانه	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	O
کمدی	O
با	O
بازی	O
جک	B-PER
نیکلسون	I-PER
و	O

بعداً	O
،	O
او	O
قبل	O
از	O
عزیمت	O
به	O
کالیفرنیا	O
همراه	O
والدینش	O
برای	O
شرکت	O
هالمک	B-CORP
کارت	I-CORP
شعر	O
و	O
کارت	O
ملاقات	O
می	O
نوشت	O
.	O

از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
دیوانه	B-CW
از	I-CW
قفس	I-CW
پرید	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O

پپسی	O
آبی	O
نوشابه	O
ای	O
با	O
طعم	O
توت	O
بود	O
که	O
توسط	O
شرکت	B-CORP
پپسی	I-CORP
کو	I-CORP
تولید	O
می	O
شد	O
.	O

شاینی	O
در	O
پنجمین	O
جشنواره	O
آهنگ	O
آسیایی	O
شرکت	O
کردو	O
توانست	O
با	O
یک	O
گروه	B-GRP
دخترانه	I-GRP
ژاپنی	O
برنده	O
جایزهٔ	O
best	O
new	O
artist	O
(	O
بهترین	O
تازه	O
کار	O
)	O
شود	O
.	O

کلاوس	B-PER
شواب	I-PER
،	O
بنیانگذار	O
و	O
مدیر	O
ارشد	O
کنفرانس	O
داووس	O
،	O
در	O
کتاب	O
«	O
انقلاب	O
صنعتی	O
چهارم	O
»	O
وجه	O
تمایز	O
آن	O
از	O
انقلاب	O
های	O
پیشین	O
را	O
تشریح	O
کرده	O
است	O
.	O

برای	O
مثال	O
ترموستات	B-PROD
دیگ	O
و	O
کنترل	O
دود	O
که	O
گاهی	O
به	O
جای	O
آن	O
از	O
سلول	O
فتوالکتریک	O
استفاده	O
می	O
شود	O
به	O
طور	O
خودکار	O
باعث	O
کار	O
کردن	O
و	O
از	O
کار	O
افتادن	O
مشعل	O
می	O
شود	O
.	O

وی	O
در	O
سال	O
۱۳۵۸	O
فرماندهی	O
سپاه	O
پاسداران	O
خرمشهر	O
را	O
به	O
عهده	O
گرفت	O
و	O
هم	O
زمان	O
جهاد	B-GRP
سازندگی	I-GRP
خرمشهر	O
را	O
نیز	O
پایه	O
گذاری	O
کرد	O
.	O

سوزوکی	B-PROD
کیزاشی	I-PROD
(	O
به	O
تولید	O
نرسید	O
)	O

پخش	O
این	O
مجموعه	O
از	O
۲۴	O
ژوئن	O
۲۰۱۲	O
از	O
شبکه	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
آغاز	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
سه	O
فصل	O
و	O
۲۵	O
قسمت	O
در	O
۱۴	O
دسامبر	O
۲۰۱۴	O
به	O
پایان	O
رسید	O
.	O

کنوانسیون	B-GRP
بپتیست	I-GRP
جنوبی	I-GRP
می	O
گوید	O
که	O
گسترش	O
دادن	O
حقوق	O
ازدواج	O
به	O
زوج	O
های	O
هم	O
جنس	O
ممکن	O
است	O
هدف	O
سنتی	O
از	O
ازدواج	O
را	O
از	O
بین	O
ببرد	O
.	O

استفانی	B-PER
بنت	I-PER
در	O
نقش	O
لیدیا	O
برانول	O

شهر	O
مدیا	O
در	O
شهرستان	O
سیبیو	O
در	O
کشور	O
رومانی	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

از	O
سال	O
۱۹۹۵	O
تا	O
۲۰۰۱	O
او	O
مدیر	O
شعبه	O
سازمان	B-GRP
بین‌المللی	I-GRP
کار	I-GRP
بود	O
.	O

اما	O
وی	O
یک	O
سال	O
بعد	O
توانست	O
نخستین	O
بار	O
نامزد	O
جایزه	O
اسکار	O
بهترین	O
هنرپیشه	O
نقش	O
اول	O
مرد	O
برای	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
«	O
متولد	B-CW
چهارم	I-CW
ژوئیه	I-CW
»	O
شود	O
.	O

شرکت	O
لوئه	O
وه	O
در	O
سال	O
۱۸۴۶	O
توسط	O
انریکه	O
لوئه	O
وه	O
رزبرگ	O
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
دههٔ	O
۱۹۹۰	O
توسط	O
شرکت	O
فرانسوی	O
ال	B-CORP
و	I-CORP
ام	I-CORP
هاش	I-CORP
خریداری	O
گردید	O
.	O

این	O
باشگاه	O
از	O
زیرمجموعه	O
های	O
سپاه	B-GRP
پاسداران	I-GRP
انقلاب	I-GRP
اسلامی	I-GRP
است	O
و	O
یکی	O
از	O
تیم	O
هایی	O
است	O
که	O
می	O
تواند	O
بازیکنان	O
سرباز	O
سایر	O
تیم	O
هارا	O
جذب	O
کند	O
.	O

عمده	O
ساکنان	O
باقی	O
مانده	O
خواستار	O
مالچ‌پاشی	B-PROD
و	O
تثبیت	O
شن	O
های	O
روان	O
برای	O
ادامه	O
پیشرفت	O
این	O
شن	O
ها	O
به	O
درون	O
منازل	O
مسکونی	O
است	O
.	O

از	O
بازیگران	O
این	O
فیلم	O
می	O
توان	O
به	O
آل	B-PER
کلیور	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O

نیویورک	B-LOC
(	O
نمایندگی	O
دائم	O
به	O
سازمان	B-GRP
ملل	I-GRP
متحد	I-GRP
)	O

بخت	O
نصر	O
سوم	O
در	O
بابل	O
حکومت	O
می	O
کرد	O
و	O
ادعا	O
می	O
کرد	O
که	O
پسر	O
دوم	O
نبونعید	B-PER
است	O
.	O

انتشار	O
۱۵	O
آلبوم	B-CW
استودیویی	I-CW
،	O
۲	O
ای‌پی	B-CW
،	O
۲	O
آلبوم	O
لایو	O
و	O
۱	O
آلبوم	O
کاور	O
،	O
حاصل	O
فعالیت	O
آورکیل	O
در	O
این	O
سال	O
ها	O
بوده	O
است	O
.	O

اجرا	O
در	O
کنسرت	O
های	O
مختلف	O
(	O
دوئت	B-CW
،	O
تریو	O
،	O
کوارتت	B-CORP
و	O
…	O
)	O

دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
،	O
در	O
شهر	O
پاریس	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

فرودگاه	B-LOC
کریستال	I-LOC
ریور	I-LOC
واقع	O
شده	O
در	O
کریستال	B-LOC
ریور،	I-LOC
فلوریدا	I-LOC
.	O

وی	O
شخصی	O
بود	O
که	O
به	O
عنوان	O
واسطه	O
فروش	O
سلاح	O
یوزی	B-PROD
(	O
تقریبی	O
۴۵۰۰۰	O
عدد	O
)	O
بین	O
دولت	O
اسرائیل	O
و	O
دولت	O
ایران	O
ایفای	O
نقش	O
کرد	O
.	O

contorniate	O
یکی	O
از	O
انواع	O
نشان	B-CW
برنزین	O
است	O
که	O
در	O
سده	O
های	O
چهارم	O
و	O
پنجم	O
پس	O
از	O
میلاد	O
انتشار	O
یافتند	O
و	O
پرتره	O
کسانی	O
چون	O
نرون	B-PER
و	O
تراژان	B-PER
را	O
به	O
تصویر	O
می	O
کشاندند	O
.	O

وی	O
با	O
خاندان	B-GRP
تایرا	I-GRP
جنگید	O
.	O

روبرتو	B-PER
بنینی	I-PER
(	O
بهترین	O
بازیگر	O
مرد	O
)	O
نیکولا	B-PER
پیووانی	I-PER

اوکاجی	O
نو	O
کاتا	O
یا	O
ایشواین	O
(	O
۱۵۷۸	O
–	O
۱۶۴۲	O
میلادی	O
)	O
یکی	O
از	O
همسران	O
سوکوشیتسو	B-PER
توکوگاوا	B-PER
ایه‌یاسو	I-PER
بود	O
.	O

هلند	O
از	O
شرق	O
با	O
آلمان	B-LOC
همسایه	O
است	O
و	O
از	O
جنوب	O
با	O
بلژیک	B-LOC
و	O
از	O
غرب	O
نیز	O
از	O
طریق	O
دریا	O
با	O
بریتانیا	B-LOC
هم	O
جوار	O
است	O
.	O

محمدباقر	B-PER
مجلسی	I-PER
و	O
پدرش	O
آن	O
را	O
معتبر	O
اعلام	O
کردند	O
.	O

یوونتوس	B-GRP
:	O
قهرمان	O
سری	O
آ	O
فصل	O
۱۳	O
۲۰۱۲	O

دو	O
تک	O
آهنگ	O
نواختن	O
امیلی	O
را	O
ببین	O
و	O
آرنولد	O
لاین	O
در	O
آلبوم	O
گردآوری	O
شده	O
ی	O
پژواک‌ها:	B-CW
بهترین‌های	I-CW
پینک	I-CW
فلوید	I-CW
هم	O
قرار	O
گرفتند	O
.	O

فوجی	O
فیلم	O
ایکس	O
پرو۱	O
یک	O
دوربین	B-PROD
عکاسی	I-PROD
ساخت	O
شرکت	O
فوجی‌فیلم	B-CORP
است	O
.	O

مسجد	O
جامع	O
یالو	O
در	O
روستای	O
یالو	O
از	O
روستاهای	O
یالورود	O
شهرستان	B-LOC
نور	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
واقع	O
گردیده	O
است	O
.	O

هم	O
اکنون	O
ظرفیت	O
تولید	O
نفت	B-PROD
خام	I-PROD
این	O
میدان	O
به	O
طور	O
متوسط	O
معادل	O
۲۷	O
هزار	O
بشکه	O
در	O
روز	O
می	O
باشد	O
.	O

ندای	O
وظیفه	O
:	O
عملیات	O
بازسازی	O
شده	O
جنگاوری	O
نوین	O
۲	O
،	O
نسخه	O
بصری	O
به	O
روز	O
شده	O
از	O
روی	O
نسخه	O
اصلی	O
بازی	O
،	O
در	O
۳۱	O
مارس	O
۲۰۲۰	O
روی	O
پلی‌استیشن	B-PROD
۴	I-PROD
منتشر	O
شد	O
.	O

وی	O
هنوز	O
هم	O
رکورددار	O
امتیاز	O
در	O
سن	B-GRP
آنتونیو	I-GRP
اسپرز	I-GRP
.	O
۲۳	O
هزار	O
و	O
ششصد	O
و	O
۲	O
امتیاز	O
.	O

وی	O
یک	O
کتاب	O
انجیل	B-CW
در	O
دست	O
دارد	O
،	O
نقاشی	O
متعلق	O
به	O
سال	O
۱۶۰۱	O
]	O
]	O

«	O
بیلی	O
جک	O
در	O
دادگاه	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
تام	B-PER
لافلین	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۴	O
منتشر	O
شد	O
.	O

سیاه	O
کش	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
چابکسر	I-LOC
شهرستان	B-LOC
رودسر	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
گیلان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

برایان	B-PER
اف.	I-PER
اوبرن	I-PER
در	O
نقش	O
هیو	O

بال	O
های	O
اف	O
و	O
۵۷	O
با	O
ساختاری	O
از	O
جنس	O
دورالومین	O
(	O
آلیاژی	O
از	O
آلومینیوم	B-PROD
و	O
مس	B-PROD
)	O
در	O
پایین	O
بدنه	O
و	O
به	O
شکل	O
خود	O
اتکا	O
ساخته	O
شده	O
بودند	O
.	O

در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
به	O
ارمنستان	B-LOC
بازگشت	O
و	O
در	O
چهارمین	O
دوره	O
مسابقه	O
استعدادیابی	O
برای	O
یافتن	O
بهترین	O
خواننده	O
جوان	O
در	O
ارمنستان	O
تحت	O
عنوان	O
های	B-CW
سوپراستار	I-CW
به	O
مقام	O
پنجم	O
رسید	O

رادیو	O
شب	O
|	O
۹۷	O
|	O
(	O
شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
)	O

در	O
کنار	O
تغییرات	O
ساختاری	O
که	O
جامعه	O
و	O
فضا	O
در	O
قرن	O
نوزدهم	O
به	O
خود	O
دید	O
،	O
تغییر	O
و	O
تحولاتی	O
نیز	O
در	O
مصالح	B-PROD
ساختمانی	I-PROD
به	O
وجود	O
آمد	O
که	O
مبنایی	O
برای	O
تغییر	O
پارادایم	O
شد	O
.	O

معروفترین	O
آنها	O
،	O
استدلال	O
در	O
برابر	O
حرکت	O
است	O
که	O
ارسطو	O
در	O
کتاب	O
فیزیک	B-CW
خود	O
شرح	O
داده	O
است	O
.	O

از	O
دیگر	O
مبارزات	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
مبارزه	O
با	O
جوزف	B-PER
پارکر	I-PER
بر	O
سر	O
عنوان	O
(	O
wbo	O
)	O
در	O
سال	O
۲۰۱۶	O
اشاره	O
کرد	O
.	O

آرامگاه	O
او	O
در	O
شهر	B-LOC
ری	I-LOC
است	O
.	O

بری	B-PER
جنکینز	I-PER
اقتباسی	O
سینمایی	O
از	O
این	O
رمان	O
به	B-CW
همین	I-CW
نام	I-CW
را	O
کارگردانی	O
کرد	O
که	O
در	O
۳۰	O
نوامبر	O
سال	O
۲۰۱۸	O
اکران	O
شد	O
.	O

او	O
در	O
سال	O
۱۳۶۶	O
مدرک	O
کارشناسی	O
مهندسی	O
صنایع	O
و	O
در	O
سال	O
۱۳۶۹	O
مدرک	O
کارشناسی	O
ارشد	O
مهندسی	O
صنایع	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
صنعتی	I-GRP
شریف	I-GRP
دریافت	O
کرد	O
.	O

:	O
*	O
۱۳۱۵	O
:	O
مهاجرت	O
خانواده	O
به	O
تهران	B-LOC
.	O

کفر	O
نوشنده	O
شراب	B-PROD
،	O
چه	O
بداند	O
شراب	O
است	O
و	O
چه	O
نداند	O
،	O
حتی	O
اگر	O
قطره	O
ای	O
شراب	O
به	O
ظرف	O
آب	O
باشد	O

فلوشیپ	O
(	O
فوق	O
تخصصی	O
)	O
اینترونشنال	O
درد	O
،	O
دانشگاه	B-GRP
علوم	I-GRP
پزشکی	I-GRP
ایران	I-GRP
(	O
۱۳۹۳	O
–	O
۱۳۹۲	O
)	O

زایچینو	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
شهرستان	B-LOC
کاردژالی	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

نیز	O
استفاده	O
شده	O
و	O
در	O
بخش	O
حکمت	O
عرب	O
و	O
روم	O
از	O
نصایح	O
علی	B-PER
،	O
لقمان	B-PER
،	O
ارسطو	B-PER
،	O
افلاطون	B-PER
و	O
…	O

ماش	B-PROD
را	O
در	O
نیم	O
لیتر	O
آب	O
و	O
کمی	O
نمک	O
روی	O
آتش	O
ملایم	O
می	O
پزند	O
.	O

تک	O
ریدار	O
یک	O
انتشارات	O
برخط	O
است	O
که	O
بر	O
موضوعاتی	O
چون	O
فناوری	O
،	O
اخبار	O
و	O
بررسی	O
محصولات	O
با	O
فناوری	O
نو	O
به	O
خصوص	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
می	O
پردازد	O
.	O

در	O
آخرین	O
دور	O
،	O
او	O
با	O
اسکات	O
فیشمن	O
و	O
پری	O
فریدمن	O
(	O
بازیکنان	O
حرفه	O
ای	O
در	O
سری	O
جهانی	O
پوکر	O
)	O
و	O
ری	O
موزیکا	O
،	O
بنیانگذار	O
و	O
مدیر	O
عامل	O
توسعه	O
دهنده	O
بازی	O
های	O
ویدیویی	O
بایوور	B-CORP
مواجه	O
شد	O
.	O

مشایخی	O
پس	O
از	O
به	O
پایان	O
رساندن	O
تحصیلات	O
متوسطه	O
به	O
وین	B-LOC
رفت	O
و	O
در	O
آکادمی	B-GRP
موسیقی	I-GRP
و	I-GRP
هنرهای	I-GRP
نمایشی	I-GRP
وین	I-GRP
به	O
تحصیل	O
پرداخت	O
.	O

در	O
دهه	O
اخیر	O
کینوآ	O
به	O
عنوان	O
یکی	O
از	O
«	O
دانه	O
های	O
باستانی	O
»	O
و	O
جایگزین	O
سالم	O
تر	O
و	O
جذاب	O
تر	O
گندم	B-PROD
در	O
کشورهای	O
غربی	O
شناخته	O
شده	O
است	O
.	O

در	O
ساحل	O
غربی	O
دجله	O
،	O
از	O
دیر	O
باز	O
شهر	O
سلوکیه	B-LOC
وجود	O
داشت	O
که	O
در	O
سال	O
۳۱۲	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
به	O
وسیله	O
«	O
سلوکوس	O
نیکاتور	O
»	O
بنا	O
شده	O
بود	O
و	O
از	O
مراکز	O
فرهنگی	O
و	O
بازرگانی	O
مشرق	O
زمین	O
بود	O
.	O

مایکروسافت	O
ویندوز	O
،	O
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
,	O
ایکس‌باکس	B-PROD
،	O
ایکس	O
باکس	O
۳۶۰	O
,	O
وی	B-PROD

۱۹۶۲	O
محاکمه	B-CW
(	O
اورسن	B-PER
ولز	I-PER
)	O

دانشگاه	B-GRP
فرهنگیان	I-GRP
:	O
تأسیس	O
۱۳۹۰وظیفه	O
تأمین	O
،	O
تربیت	O
و	O
بهسازی	O
معلمان	O
و	O
نیروی	O
انسانی	O
وزارت	O
آموزش	O
و	O
پرورش	O
را	O
در	O
ایران	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O

این	O
ساختمان	O
در	O
ضلع	O
شرقی	O
دانشگاه	B-GRP
تبریز	I-GRP
قرار	O
گرفته	O
است	O
.	O

netty	B-CW
4.1	O
supports	O
http	O
/	O
2	O
.	O

در	O
این	O
فیلم	O
بازیگرانی	O
همچون	O
آرون	B-PER
اکهارت	I-PER
،	O
اولگا	B-PER
کوریلنکو	I-PER
،	O
لیانا	B-PER
لیبراتو	I-PER
،	O
کیت	B-PER
لیندر	I-PER
،	O
الکساندر	B-PER
فلینگ	I-PER
،	O
گریک	B-PER
هاگون	I-PER
،	O
اریک	B-PER
گودون	I-PER
ایفای	O
نقش	O
کرده	O
اند	O
.	O

مسافر	B-CW
اختاپوس	I-CW
–	O
اسکوئر	B-CORP
انیکس	I-CORP
/	O
نینتندو	B-CORP

شرکت	O
اپیرام	O
در	O
فهرست	O
اولیه	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

آرش	B-PER
برهانی	I-PER
–	O
محمدرضا	B-PER
خلعتبری	I-PER

۲۶	O
ژوئیه	O
۲۰۱۷	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
خبر	O
داد	O
که	O
یک	O
افسر	O
پلیس	O
اسپانیا	O
یک	O
حمله	O
تروریستی	O
بالقوه	O
را	O
خنثی	O
ساخته	O
است	O
.	O

علوش	O
بلافاصله	O
پس	O
از	O
آزادی	O
از	O
زندان	O
وارد	O
جبهه	O
های	O
جنگ	O
علیه	O
حکومت	O
بشار	B-PER
اسد	I-PER
شد	O
.	O

او	O
در	O
مسابقه	B-CW
آواز	I-CW
یوروویژن	I-CW
۲۰۱۲	I-CW
نماینده	O
دانمارک	O
بود	O
.	O

کلمبوس	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
آر	O
.	O

او	O
در	O
سال	O
۱۹۷۹	O
،	O
آکادمی	O
و	O
جشنوارهٔ	O
بین	O
المللی	O
موسیقی	B-CW
مجلسی	I-CW
با	O
نام	O
«	O
آلگرو	O
ویوو	O
»	O
یا	O
«	O
فستیوال	O
موسیقی	O
مجلسی	O
»	O
را	O
بنیان	O
گذاری	O
نمود	O
.	O

کریستوفر	B-PER
هیچنز	I-PER
(	O
فوت	O
شده	O
)	O
نویسنده	O
،	O
خبرنگار	O
و	O
منتقد	O
ادبی	O
نویسنده	O
کتاب	B-CW
خدا	I-CW
بزرگ	I-CW
نیست	I-CW

این	O
آلبوم	O
با	O
الهام	O
از	O
خواننده	O
هایی	O
مثل	O
ویتنی	B-PER
هیوستون	I-PER
،	O
ایمی	B-PER
واینهاوس	I-PER
،	O
کریستینا	B-PER
آگیلرا	I-PER
و	O
ماریا	B-PER
کری	I-PER
که	O
از	O
بزرگترین	O
الگوهای	O
گرانده	O
هستند	O
،	O
ساخته	O
شده	O
.	O

این	O
شهرستان	O
با	O
سرزمین	O
گوتلاند	B-LOC
متفاوت	O
است	O
.	O

دانشگاه	O
نیو	O
انگلند	O
در	O
اصل	O
در	O
سال	O
۱۹۳۸	O
به	O
عنوان	O
کالج	O
دانشگاه	O
نیو	O
انگلند	O
،	O
یک	O
کالج	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
سیدنی	I-GRP
تأسیس	O
شد	O
.	O

این	O
فیلم	O
نخستین	O
فیلم	B-CW
بلند	I-CW
سینمایی	O
شعیبی	O
به	O
شمار	O
می	O
رود	O
که	O
با	O
طرح	O
یک	O
خطی	O
که	O
از	O
خود	O
اوست	O
،	O
توسط	O
علی	O
اصغری	O
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O

تزئینات	O
آن	O
توسط	O
آرتوس	B-CORP
برتراند	I-CORP
انجام	O
شده	O
است	O
.	O

به	O
دنبال	O
اعتراضات	O
آلمان	O
،	O
مجسمه	O
به	O
جای	O
اینکه	O
بنا	O
به	O
فلسفهٔ	O
ساختش	O
به	O
سمت	O
پروس	B-LOC
یا	O
شرق	O
باشد	O
،	O
به	O
سمت	O
دیگر	O
چرخانده	O
شد	O
.	O

دقایق	O
پایانی	O
فیلم	O
ماجرای	B-CW
نیمروز	I-CW
ماجرای	O
حمله	O
نیروهای	O
امنیتی	O
به	O
محل	O
اختفای	O
موسی	O
خیابانی	O
در	O
زعفرانیه	O
و	O
کشته	O
شدن	O
او	O
را	O
به	O
تصویر	O
کشیده	O
است	O
.	O

مولکول	O
من	O
با	O
نام	O
اصلی	O
اوون	O
ریس	O
،	O
یک	O
شخصیت	B-CW
خیالی	I-CW
در	O
کتاب	O
های	O
کامیک	O
منتشر	O
شده	O
توسط	O
مارول	B-CORP
کامیکس	I-CORP
است	O
.	O

شکست	O
ناپذیر	O
یک	O
فیلم	B-CW
جنگی	I-CW
و	O
درام	B-CW
به	O
کارگردانی	O
آنجلینا	B-PER
جولی	I-PER
است	O
.	O

ابن	B-PER
اسفندیار	I-PER
و	O
ظهیر	B-PER
الدین	I-PER
آورده	O
اند	O
که	O
فرخان	O
لشکر	O
به	O
طبرستان	O
آورد	O
و	O
تا	O
حد	O
نیشابور	B-LOC
بگرفت	O
.	O

این	O
جایزه	O
،	O
همچنین	O
جایزه	O
دریافت	O
شده	O
توسط	O
ال	B-PER
گور	I-PER
یا	O
کوفی	B-PER
عنان	I-PER
است	O
.	O

این	O
فیلم	O
به	O
سفارش	O
گاردین	B-GRP
و	O
بنیاد	O
برتا	O
توسط	O
چارلز	O
فیلیپس	O
در	O
سمت	O
مدیر	O
اجرایی	O
تولید	O
،	O
ساخته	O
شده	O
و	O
در	O
تاریخ	O
۱۶	O
سپتامبر	O
۲۰۱۶	O
به	O
صورت	O
برخط	O
منتشر	O
شد	O
.	O

لیندسی	B-PER
کروس	I-PER
در	O
نقش	O
شارون	O
تیلر	O

:	O
استاد	O
سالرنوس	O
از	O
دانشکده	O
سالرنو	O
برای	O
اولین	O
بار	O
اشاراتی	O
به	O
تقطیر	O
شراب	B-PROD
می	O
کند	O
.	O

این	O
مؤسسه	O
در	O
سال	O
۱۳۷۷	O
فعالیت	O
خود	O
را	O
با	O
نام	O
مؤسسه	O
آموزش	O
عالی	O
غیرانتفاعی	O
غیردولتی	O
جهاد	B-GRP
دانشگاهی	I-GRP
استان	O
یزد	O
آغاز	O
کرد	O
.	O

پاریلا	O
در	O
سال	O
۱۹۷۷	O
در	O
شهر	O
بروکلین	B-LOC
نیویورک	B-LOC
متولد	O
شد	O
.	O

تحلیلگران	O
این	O
رویداد	O
را	O
مرتبط	O
با	O
مرگ	O
زهرا	B-PER
کاظمی	I-PER
در	O
ایران	B-LOC
می	O
دانند	O
.	O

(	O
posted	O
by	O
هالیوود	B-CORP
رکوردز	I-CORP
)	O

در	O
همین	O
سال	O
،	O
استون	O
در	O
دومین	O
همکاری	O
مشترک	O
خود	O
با	O
روبن	O
فلیشر	O
و	O
رایان	O
گاسلینگ	O
در	O
فیلم	O
جنایی	O
جوخه	B-CW
گانگستر	I-CW
بازی	O
کرد	O
.	O

در	O
همان	O
روز	O
ارتش	O
و	O
نیروهای	O
سازمان	O
امنیت	O
،	O
سکوریتاته	B-GRP
،	O
بر	O
روی	O
مردم	O
در	O
تیمیشوارا	O
آتش	O
گشودند	O
که	O
۵۸	O
نفر	O
کشته	O
و	O
۹۲	O
نفر	O
زخمی	O
شدند	O
.	O

«	O
من	O
کنارت	O
ایستاده	O
ام	O
»	O
از	O
خط‌شکنی	B-CW
–	O
موسیقی	O
و	O
ترانه	O
از	O
داین	B-PER
وارن	I-PER

مشهورترین	O
پرونده	O
آن	O
ها	O
دستگیری	O
یک	O
جنایتکار	O
حرفه	O
ای	O
به	O
نام	O
جسی	B-PER
جیمز	I-PER
و	O
تلاش	O
برای	O
دستگیری	O
بوچ	B-PER
کسیدی	I-PER
بود	O
.	O

این	O
برنامه	O
توسط	O
شرکت	B-CORP
اپل	I-CORP
توسعه	O
داده	O
می	O
شود	O
.	O

سیدآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
آختاچی	O
غربی	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مهاباد	O
استان	O
آذربایجان	O
غربی	O

دلقک	B-CW
،	O
فیلم	O
ویلیام	O
سی	O
.	O

۱۹۸۸	O
نامزد	O
اسکار	O
بازیگر	O
نقش	O
مکمل	O
مرد	O
برای	O
فیلم	O
مهارت	B-CW
شهرنشینی	I-CW

از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
نمی‌توانید	B-CW
عشق	I-CW
مرا	I-CW
بخرید	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O

مارک	B-PER
پلگرینو	I-PER
در	O
نقش	O
پال	O
بنت	O

او	O
در	O
سن	O
چهارده	O
سالگی	O
به	O
کار	O
در	O
یک	O
شرکت	O
واردات	O
قهوه	B-PROD
مشغول	O
گشت	O
.	O

وی	O
با	O
دیوید	B-PER
کراننبرگ	I-PER
متناوباً	O
همکاری	O
داشته	O
و	O
از	O
سال	O
۱۹۷۹	O
بیشتر	O
فیلم	O
های	O
وی	O
را	O
تدوین	O
کرده	O
است	O
.	O

از	O
قرن	O
۱۹	O
به	O
بعد	O
نوشیدنی	O
آبجو	B-PROD
به	O
طور	O
گسترده	O
ای	O
رواج	O
یافت	O
و	O
جایگاه	O
خاصی	O
را	O
درمیان	O
مردان	O
گیومری	O
بدست	O
آورد	O
.	O

محمد	O
صادق	O
فاتح	O
یزدی	O
در	O
سال	O
۱۲۷۷	O
در	O
یزد	B-LOC
متولد	O
شد	O
.	O

قتل	O
عام	O
ارامنه	O
(	O
جلد	O
دوم	O
)	O
(	O
مونیخ	B-LOC
،	O
۱۹۸۸	O
)	O

تانوی	B-PER
عظمی	I-PER
درنقش	O
پوجا	O
آواستی	O

یکی	O
دیگر	O
از	O
رقیبان	O
،	O
شرکت	O
مایکروسافت	B-CORP
می	O
باشد	O

تکامل	O
نهایی	O
آن	O
را	O
در	O
شاهنامه	B-CW
فردوسی	B-PER
می	O
توان	O
یافت	O
(	O
نیمهٴ	O
اول	O
سدهٴ	O
یازدهم	O
میلادی	O
)	O
؛	O
اثری	O
به	O
زبان	O
پارسی	O
میانه	O
است	O
.	O

تألیف	O
،	O
نشر	O
دانشگاه	B-GRP
شهید	I-GRP
باهنر	I-GRP
کرمان	I-GRP
،	O
۱۳۹۴	O
.	O

پنج	O
نفر	O
علیه	O
قمارخانه	O
احمق	B-CW
مرا	I-CW
ببوس	I-CW

تمام	O
مسابقات	O
در	O
قطر	B-LOC
برگزار	O
می	O
شود	O
.	O

پس	O
از	O
آن	O
،	O
دیگر	O
شرکت	O
های	O
سازنده	O
تلفن	B-PROD
هوشمند	I-PROD
حسگر	O
اثر	O
انگشت	O
را	O
در	O
مدل	O
های	O
سال	O
۲۰۱۴	O
به	O
این	O
سو	O
تعبیه	O
کردند	O
و	O
این	O
کار	O
را	O
نخست	O
سامسونگ	O
با	O
مدل	O
گلکسی	O
اس۵	O
آغاز	O
کرد	O
.	O

این	O
نکته	O
در	O
کتاب	B-CW
اشعیای	I-CW
نبی	I-CW
منعکس	O
شده	O
است	O
،	O
در	O
فصل	O
۴۰	O
تا	O
۴۸	O
(	O
و	O
ظاهراً	O
در	O
فصول	O
۴۹	O
و	O
۵۵	O
هم	O
)	O
که	O
نوشتن	O
آن	O
مربوط	O
می	O
شود	O
به	O
دوران	O
سقوط	O
لیدی	O
و	O
سقوط	O
بابل	O
به	O
دست	O
پارسیان	O
.	O

اولین	O
حضور	O
این	O
شخصیت	O
در	O
نابودگر	B-CW
ساخته	O
جیمز	O
کامرون	O
است	O
.	O

پرونده	O
:	O
20	O
sepahbod	O
irgc	O
.	O
png	O
|	O
نشان	O
سپهبد	O
پاسدار	O
و	O
دریاسالار	O
پاسدار	O
سپاه	B-GRP
پاسداران	I-GRP
انقلاب	I-GRP
اسلامی	I-GRP

منصوب	O
شده	O
توسط	O
کارلوس	B-PER
سوم	I-PER
اسپانیا	I-PER
;	O
مجدداً	O

آکوا	O
بلو	O
اسپورت	O
(	O
)	O
یک	O
تیم	O
دوچرخه	O
سواری	O
در	O
کشور	O
ایرلند	B-LOC
است	O
.	O

سائیز	O
توانست	O
حامی	O
مالی	O
تازه	O
ای	O
به	O
نام	O
لیبرتی	B-CORP
میچوال	I-CORP
فراهم	O
کند	O
.	O

او	O
که	O
از	O
زمان	O
فیلم	O
واش	B-CW
در	O
سال	O
۲۰۰۱	O
به	O
عنوان	O
بازیگر	O
کار	O
نکرده	O
بود	O
،	O
بنابراین	O
از	O
لوک	O
و	O
آگ	O
مشاوره	O
گرفت	O
تا	O
مهارت	O
های	O
بازیگری	O
خود	O
را	O
اصلاح	O
کند	O
.	O

:	O
هالدن	B-PROD
کروز	I-PROD
–	O
استرالیا	O
(	O
سوزوکی	B-PROD
ایگنیس	I-PROD
)	O

غار	O
یخی	O
انگول	O
یکی	O
از	O
غارهای	O
استان	B-LOC
قزوین	I-LOC
به	O
شمار	O
می	O
رود	O
.	O

در	O
صورتی	O
که	O
در	O
خمیر	B-PROD
تارت	O
شکر	O
وجود	O
داشته	O
باشد	O
برای	O
شیرینی	O
جات	O
و	O
در	O
صورت	O
عدم	O
استفاده	O
از	O
شکر	O
برای	O
غذاها	O
به	O
کار	O
برده	O
می	O
شود	O

باریبسی	O
شهری	O
در	O
شهرستان	O
تیکاره	O
در	O
استان	B-LOC
بام	I-LOC
در	O
بورکینافاسو	B-LOC
شمالی	O
است	O
و	O
جمعیت	O
آن	O
۶۷۰	O
نفر	O
است	O
.	O

او	O
از	O
موسسان	O
حزب	B-GRP
دموکراتیک	I-GRP
خلق‌ها	I-GRP
است	O
و	O
به	O
همراه	O
صلاح‌الدین	B-PER
دمیرتاش	I-PER
رهبری	O
این	O
حزب	O
را	O
برعهده	O
داشت	O
.	O

تلۀ	O
آدم	O
گیر	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
صامت	I-CW
سیاه	O
و	O
سفید	O
به	O
کارگردانی	O
ویکتور	B-PER
فلمینگ	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۲۶	O
منتشر	O
شد	O
.	O

نوعی	O
لباس	O
شبیه	O
به	O
مانتو	B-PROD
امروزی	O
با	O
افزودن	O
یک	O
کلاه	O
طراحی	O
می	O
کند	O
.	O

کنت	B-PER
فابیو	I-PER
پیکتور	I-PER
یکی	O
از	O
نخستین	O
تاریخ	O
نگاران	O
رومی	O

یک	O
رادیو	O
ممکن	O
است	O
بخش	O
جداگانه	O
ای	O
از	O
ابزار	O
الکترونیک	O
یا	O
یک	O
مدار	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
درون	O
دستگاه	O
دیگر	O
باشد	O
.	O

در	O
جستجوی	O
زندگی	O
مجموعه	O
درام	O
آمریکایی	O
در	O
حال	O
پخش	O
از	O
شبکه	O
ای‌بی‌سی	B-CORP
خانوادگی	I-CORP
است	O
.	O

#	O
(	O
در	O
اتاوا	B-LOC
؛	O
قدرت	O
محافظ	O
ایران	O
در	O
آنجا	O
است	O
)	O

انیس	O
یکی	O
از	O
قدیمی	O
ترین	O
روزنامه	B-GRP
های	O
چاپی	O
در	O
افغانستان	B-LOC
می	O
باشد	O
.	O

پس	O
از	O
ترک	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
،	O
دوباره	O
پس	O
از	O
وقفه	O
کوتاهی	O
اولبرمن	O
به	O
ام‌اس‌ان‌بی‌سی	B-CORP
پیوست	O
.	O

اسکات	B-PER
باکولا	I-PER
در	O
نقش	O
باب	O
بلک	O
در	O
پشت	O
چلچراغ	O
(	O
اچ	O
بی	O
او	O
)	O

گارگین	B-PER
خاژاک	I-PER
،	O
روزنامه	O
نگار	O
،	O
و	O
نویسنده	O

خرمپشته	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
بشاریات	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبیک	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
قزوین	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

دویت	B-PER
هاوارد	I-PER
:	O
خودش	O
(	O
۱	O
قسمت	O
)	O

آلتمن	O
ابزار	O
امیدواری	O
می	O
کند	O
که	O
بتواند	O
وای	B-CORP
کامبینتر	I-CORP
را	O
گسترش	O
داده	O
تا	O
در	O
نهایت	O
هر	O
سال	O
این	O
مجموعه	O
بتواند	O
بر	O
روی	O
۱۰۰۰	O
شرکت	O
جدید	O
سرمایه	O
گذاری	O
کند	O
.	O

در	O
این	O
موزه	O
همچنین	O
خاکستر	B-PROD
فریدا	O
کالو	O
درون	O
کوزه	O
ای	O
قرار	O
دارد	O
.	O

وی	O
از	O
۱	O
مارس	O
۲۰۰۰	O
تا	O
۱۴	O
ژوئن	O
۲۰۰۳	O
نخست	O
وزیر	O
لیبی	B-LOC
بود	O
.	O

علی	B-PER
دهکردی	I-PER
در	O
نقش	O
پدر	O
سیما	O
در	O
گذشته	O

در	O
سال	O
۲۰۱۴	O
میلادی	O
شرکت	O
مایکروسافت	B-CORP
با	O
خریداری	O
شرکتmojang	O

همرزمانِ	O
ابو	O
عزرائیل	O
در	O
استان	O
صلاح‌الدین	B-LOC
می	O
گویند	O
که	O
برخلاف	O
چهره	O
و	O
نام	O
ترسناکی	O
که	O
دارد	O
،	O
در	O
ملاقات	O
و	O
صحبت	O
با	O
او	O
با	O
لبخندی	O
دلنشین	O
مواجه	O
می	O
شوید	O
.	O

آشپزی	O
اروپایی	O
فقط	O
بر	O
آشپزی	O
رستوران	O
اثر	O
گذاشته	O
،	O
به	O
مردم	O
استفاده	O
از	O
ظروف	O
آلومینیوم	B-PROD
را	O
یاد	O
داده	O
و	O
این	O
دخالت	O
جز	O
وارد	O
کردن	O
ضرر	O
و	O
آسیب	O
به	O
سلامت	O
مردم	O
،	O
هیچ	O
چیز	O
خوبی	O
در	O
پی	O
نداشته	O
است	O
.	O

هشام	O
محمد	O
زکی	O
برکات	O
(	O
؛	O
–	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
مصر	B-LOC
بود	O
.	O

«	O
شیرینی	O
»	O
شامل	O
کیک	O
(	O
مانند	O
تیرامیسو	B-PROD
)	O
،	O
کلوچه	O
یا	O
بستنی	O
.	O

یک	O
آدمک	O
کاهی	O
(	O
عروسک	O
آیینی	O
)	O
ساختگی	B-PROD
در	O
شکل	O
یک	O
انسان	O
معمولاً	O
به	O
طور	O
کامل	O
از	O
مواد	O
کاهی	O
درست	O
شده	O
یا	O
از	O
مواد	O
کاهی	O
شکل	O
ساخته	O
می	O
شود	O
.	O

آلودگی	O
از	O
انسان	O
به	O
انسان	O
است	O
و	O
از	O
پرندگان	O
به	O
انسان	O
،	O
یا	O
از	O
تخم‌مرغ	B-PROD
به	O
انسان	O
نمی	O
باشد	O
.	O

برج	O
کومرتس	O
بانک	O
شعبه	O
مرکزی	O
دومین	O
بانک	O
بزرگ	O
آلمان	O
؛	O
کومرتس‌بانک	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O

در	O
نهایت	O
،	O
باند	O
تصمیم	O
گرفتند	O
که	O
شیلر	O
را	O
بکشند	O
تا	O
بتوانند	O
به	O
بیمه	O
عمر	O
۲	O
میلیون	O
دلاری	O
مت‌لایف	B-CORP
او	O
دست	O
پیدا	O
کنند	O
.	O

ترخینه	O
جامد	O
بعد	O
از	O
خیس	O
خوردن	O
در	O
آب	O
جوش	O
کم	O
کم	O
به	O
صورت	O
یک	O
سوپ	B-PROD
در	O
می	O
آید	O
.	O

تپه	O
باشی	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایواوغلی	I-LOC
و	O
در	O
شهرستان	B-LOC
خوی	I-LOC
استان	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O

:	O
نوشتار	O
اصلی	O
:	O
هواپیمایی	B-CORP
امارات	I-CORP

مالک	O
فعلی	O
این	O
برند	O
تنباکوی	B-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O

در	O
سال	O
۲۰۲۰	O
نیز	O
مینی	B-CW
سریالی	I-CW
هفت	O
قسمتی	O
به	O
نام	O
گامبی	B-CW
وزیر	I-CW
توسط	O
نتفلیکس	B-CORP
با	O
اقتباس	O
از	O
این	O
کتاب	O
ساخته	O
شد	O
.	O

تحصیلات	O
خود	O
را	O
در	O
دانشگاه	O
های	O
مونیخ	B-LOC
،	O
دانشگاه	B-GRP
وورتسبورگ	I-GRP
و	O
برلین	B-LOC
به	O
اتمام	O
رساند	O
.	O

برخی	O
از	O
این	O
صندوق	O
ها	O
بخاطر	O
سرمایه	O
گذاری	O
بد	O
در	O
چندین	O
شرکت	O
مالی	O
وال	B-LOC
استریت	I-LOC
مانند	O
سیتی‌گروپ	B-CORP
،	O
مورگان	B-CORP
استنلی	I-CORP
و	O
مریل	B-CORP
لینچ	I-CORP
توجه	O
ها	O
را	O
به	O
خود	O
جلب	O
کرده	O
اند	O
.	O

شرکت	B-CORP
سرمایه‌گذاری	I-CORP
کره	I-CORP
هم	O
اینگونه	O
مدیریت	O
شده	O
است	O
.	O

آی‌جی‌ان	B-CORP
به	O
این	O
بازی	O
7.8	O
از	O
10	O
داده	O
است	O
.	O

نظرسنجی	O
شبکه	O
سی‌بی‌اس	B-CORP
نشان	O
داد	O
که	O
۴۶	O
٪	O
عقده	O
داشتند	O
که	O
پیروز	O
این	O
میدان	O
رامنی	O
بود	O
،	O
۲۲	O
٪	O
اوباما	O
را	O
غالب	O
دانستند	O
و	O
۳۲	O
٪	O
نیز	O
نتیجه	O
را	O
مساوی	O
قلمداد	O
نمودند	O

کووال	O
در	O
خانواده	O
ای	O
یهودی	O
مهاجر	O
در	O
آیوا	B-CORP
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
به	O
دنیا	O
آمد	O
.	O

«	O
آسمان	O
خالی	O
»	O
آلبومی	O
از	O
هنرمند	O
اهل	O
بریتانیا	B-LOC
التون	B-PER
جان	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۶۹	O
میلادی	O
منتشر	O
شد	O
.	O

این	O
فیلم	O
چندین	O
بار	O
از	O
شبکه	O
های	O
یک	B-CORP
و	O
مستند	B-CORP
سیمای	B-GRP
جمهوری	I-GRP
اسلامی	I-GRP
ایران	I-GRP
پخش	O
شده	O
است	O
.	O

ژنو	B-LOC
(	O
هیئت	O
به	O
سازمان	B-GRP
ملل	I-GRP
متحد	I-GRP
)	O

بی	O
ان	O
پی	O
پاریبا	O
،	O
گروه	B-CORP
بانکداری	I-CORP
فرانسوی	B-LOC
است	O
،	O
که	O
شعبه	O
مرکزی	O
آن	O
در	O
پاریس	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

او	O
که	O
می	O
بایست	O
در	O
سال	O
۲۰۰۰	O
کاپیتان	O
تیم	O
ملی	O
باشد	O
،	O
پیش	O
از	O
بازی	O
با	O
تیم	O
ملی	O
لبنان	O
،	O
بازوبند	B-PROD
کاپیتانی	O
را	O
به	O
علی	B-PER
دایی	I-PER
داد	O
.	O

میلوش	B-PER
یاکش	I-PER
،	O
۹۷	O
،	O
سیاستمدار	B-PER
اهل	O
جمهوری	B-LOC
چک	I-LOC
،	O
دبیر	B-GRP
اول	I-GRP
حزب	I-GRP
کمونیست	I-GRP
چکسلواکی	I-GRP
(	O
۱۹۸۷	O
–	O
۱۹۸۹	O
)	O
.	O

کار	O
او	O
در	O
واشنگتن	B-CORP
پست	I-CORP
،	O
گاردین	B-GRP
و	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
مورد	O
معرفی	O
قرار	O
گرفته	O
است	O
.	O

۲۰۱۹	O
;	O
ارت،	B-GRP
ویند	I-GRP
اند	I-GRP
فایر	I-GRP
،	O
سالی	B-PER
فیلد	I-PER
،	O
لیندا	B-PER
رانستد	I-PER
،	O
سسمی	B-CW
استریت	I-CW
،	O
مایکل	B-PER
تیلسن	I-PER
تامس	I-PER

