जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O

इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O

वह	O
जर्मनी	B-LOC
के	O
एक	O
अप्रवासी	O
जोड़े	O
में	O
से	O
पांच	O
के	O
परिवार	O
में	O
चौथा	O
बच्चा	O
था।	O

एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
ट्रक	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O

क्रिएटिव४डी	O
एक	O
सर्बिया	B-LOC
वीडियो	B-CORP
उत्पादन	I-CORP
संगीत	O
वीडियो	O
के	O
उत्पादन	O
में	O
विशेषज्ञता	O
वाली	O
कंपनी	O
है।	O

कार्यक्रम	O
का	O
आयोजन	O
कंबोडिया	B-GRP
की	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
ओलंपिक	I-GRP
समिति	I-GRP
(एनओसीसी)	O
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O

अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O

हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O

कमेंट्री	O
ट्रैक	O
वाली	O
परिणामी	O
फिल्म	O
को	O
उनके	O
किक	B-CORP
क्राउड	O
फंडेड	O
अभियान	O
के	O
कुछ	O
प्रायोजकों	O
को	O
रिलीज़	O
किया	O
गया।	O

२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O

एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O

वह	O
१९६८	O
से	O
१९६९	O
तक	O
डेनवर	B-GRP
ब्रॉन्कोस	I-GRP
के	O
लिए	O
खेले।	O

इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O

उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
डेविड	B-PER
फोस्टर	I-PER
।	O

१६२३	O
तक	O
नोर्डशे	B-CORP
कॉम्पैनी	I-CORP
के	O
कई	O
कक्षों	O
ने	O
व्हेल	O
के	O
तेल	O
के	O
प्रसंस्करण	O
और	O
भंडारण	O
के	O
लिए	O
संरचनाओं	O
का	O
निर्माण	O
किया	O
था,	O
और	O
१६३३	O
तक	O
सभी	O
कक्षों	O
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया	O
गया	O
था।	O

बेकर	O
का	O
जन्म	O
१९५३	O
में	O
ओकलैंड	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O

इसका	O
रखरखाव	O
मेत्साहलिटुसी	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O

हालांकि,	O
उन्हें	O
सूर	B-PER
जक्सीć	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O

भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O

नक्काशी	O
उपकरण	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O

बाद	O
में	O
वे	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O

२०१६	O
के	O
बाद	O
से	O
यह	O
बेल्जियो	B-GRP
में	I-GRP
रिज्क्ससरचीफ	I-GRP
का	O
हिस्सा	O
बन	O
गया	O
है।	O

ज़ोन	O
मिलिटेयर	O
डे	O
नैरेकोरे	B-LOC
(	O
कमांडेंट	O
:	O
इदरिसा	O
कोंडे	O
)	O

माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O

बाद	O
में	O
उन्होंने	O
स्विस	B-GRP
जर्मन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया,	O
सूचना	O
प्रौद्योगिकी	O
में	O
पढ़ाई	O
की।	O

बीबीसी	B-CORP
के	O
अनुसार,	O
चश्मा	O
"कालीक्रोम	O
लेंस"	O
का	O
उपयोग	O
विवरण	O
को	O
तेज	O
करने	O
और	O
नीली	O
रोशनी	O
को	O
फ़िल्टर	O
करके	O
धुंध	O
को	O
कम	O
करने	O
के	O
लिए	O
डिज़ाइन	O
किया	O
गया	O
है,	O
जो	O
उन्हें	O
धुंध	O
की	O
स्थिति	O
के	O
लिए	O
आदर्श	O
बनाता	O
है।	O
"	O

साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O

उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O

१९८५	O
में	O
९२	O
वर्ष	O
की	O
आयु	O
में	O
रिगौद	B-LOC
में	O
उनका	O
निधन	O
हो	O
गया।	O

बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
कैविन	B-PER
रूड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O

इसकी	O
स्थापना	O
१९९९	O
में	O
हुई	O
थी	O
और	O
इसका	O
मुख्यालय	O
ब्रींटवुड	B-LOC
में	O
है।	O

एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O

जॉनसन	O
ने	O
डकोटा	B-GRP
वेस्लेयन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
सहायक	O
प्रोफेसर	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
किया	O
है।	O

जीन	O
ने	O
विविधता	B-CORP
में	O
शिकायत	O
की	O
कि	O
फिल्म	O
में	O
वास्तविक	O
मनोरंजन	O
मूल्यों	O
का	O
अभाव	O
है।	O

चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O

एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O

यह	O
ईरी	B-LOC
झील	I-LOC
की	O
सहायक	O
नदी	O
है।	O

डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O

१९९९	O
में,	O
बैंड	O
को	O
पॉलीडोर	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
हटा	O
दिया	O
गया	O
और	O
अन्य	O
परियोजनाओं	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
में	O
कुछ	O
समय	O
बिताया।	O

यह	O
१९६८	O
में	O
बनाया	O
गया	O
था	O
और	O
इसका	O
नेतृत्व	O
एंटीगुआ	B-GRP
और	I-GRP
बारबुडा	I-GRP
फुटबॉल	I-GRP
एसोसिएशन	I-GRP
करता	O
है।	O
इस	O
लीग	O
में	O
१०	O
टीमें	O
हिस्सा	O
लेती	O
हैं।	O

यह	O
क्लुए	B-LOC
काउंटी	I-LOC
,	O
रोमानिया	B-LOC
में	O
बस्तियों	O
की	O
एक	O
सूची	O
है।	O

पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O

पामर्स्टन	O
लंबे	O
समय	O
से	O
देश	B-GRP
लिबरल	I-GRP
पार्टी	I-GRP
के	O
दिलों	O
में	O
से	O
एक	O
रहा	O
है।	O

वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
हाथीदाँत	B-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O

कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O

२००१	O
-	O
०२	O
सीज़न	O
में,	O
वह	O
चेक	B-GRP
एक्स्ट्रालिगा	I-GRP
अग्रणी	O
स्कोरर	O
थे।	O

मार्ग	O
उत्तर-पश्चिम	O
में	O
चलता	O
है	O
और	O
फिर	O
एक	O
परित्यक्त	O
शिकागो,	B-CORP
रॉक	I-CORP
आइलैंड	I-CORP
और	I-CORP
पैसिफिक	I-CORP
रेलरोड	I-CORP
क्रॉसिंग	O
से	O
ठीक	O
पहले	O
पश्चिम	O
की	O
ओर	O
मुड़ता	O
है।	O

छात्रों	O
को	O
स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O

वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O

मोएक	B-CORP
संगीत	I-CORP
वाद्ययंत्र	I-CORP
+	I-CORP
वेरलाग	I-CORP
द्वारा	O
निर्मित	O
एक	O
बारोक	O
रैकेट	O
का	O
पुनरुत्पादन	O

एबीबी	B-CORP
एसिया	I-CORP
ब्राउन	I-CORP
बॉवेरी	I-CORP
ने	O
नौ	O
बिजली	O
सब	O
स्टेशनों	O
की	O
आपूर्ति	O
के	O
लिए	O
लगभग	O
हम	O
$	O
५१.५	O
मिलियन	O
का	O
अनुबंध	O
जीता।	O

फोर्धम	O
में	O
दो	O
न्यूयॉर्क	B-GRP
शहर	I-GRP
का	I-GRP
अग्निशमन	I-GRP
विभाग	I-GRP
(एफडीएनवाई)	O
फायर	O
स्टेशन	O
शामिल	O
हैं।	O

इसे	O
१९९६	O
में	O
कैपिटल	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
नैशविले	I-CORP
के	O
तहत	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था,	O
जो	O
लेबल	O
के	O
लिए	O
उनका	O
पहला	O
था।	O

यह	O
केवल	O
ईक्वाडोर	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O

कंपनी	O
की	O
स्थापना	O
१९९२	O
में	O
हुई	O
थी,	O
और	O
इसके	O
शेयर	O
रूसी	B-CORP
व्यापार	I-CORP
प्रणाली	I-CORP
में	O
सूचीबद्ध	O
हैं।	O

याचिका	O
पर	O
८२,०००	O
हस्ताक्षर	O
प्राप्त	O
हुए	O
और	O
उसके	O
तुरंत	O
बाद	O
वो	B-LOC
कैन्टन	I-LOC
में	O
अनुपस्थिति	O
पर	O
प्रतिबंध	O
लगा	O
दिया	O
गया।	O

यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O

मिररलेस	B-PROD
कैमरा	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O

गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
मौत	B-CW
का	I-CW
संग्राम	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O

चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
padri	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O

स्कूल,	O
दुकान	O
या	O
पब	O
के	O
लिए	O
निकटतम	O
स्थान	O
ब्रिक्सवर्थ	B-LOC
है।	O

रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
३.२९	O
/	O
१०	O
की	O
औसत	O
रेटिंग	O
के	O
साथ	O
७	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
२९%	O
के	O
स्कोर	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O

इसे	O
डायल	B-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O

बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O

वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O

२००७	O
से	O
२०११	O
के	O
बीच	O
उनका	O
अध्ययन	O
बायलर	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
किया	O
गया	O
था।	O

हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O

२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
वी	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O

लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O

१९९९	O
तक,	O
शॉपिंग	O
मॉल	O
गिरावट	O
में	O
था,	O
फलस्वरूप	O
२००३	O
में	O
नए	O
मालिक	O
गेसीना	B-CORP
द्वारा	O
एक	O
पूर्ण	O
नवीनीकरण	O
परियोजना	O
शुरू	O
की	O
गई	O
थी।	O

ग्रोस	B-LOC
इले	I-LOC
नगर	I-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
द्वीप	O
के	O
दक्षिणी	O
छोर	O
पर	O
स्थित	O
है।	O

१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O

उन्होंने	O
एक	O
डेमो	O
टेप	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
और	O
साइन	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
रिकॉर्ड	O
कंपनी	O
की	O
तलाश	O
शुरू	O
की,	O
अंततः	O
कैपिटल	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
पर	O
बस	O
गए।	O

1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O

रॉकलैंड	O
को	O
अंतरराष्ट्रीय	O
स्तर	O
पर	O
अटलांटिक	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
लेबल	O
.	O
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था	O

अदेस	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O

यह	O
कांगो	B-LOC
लोकतान्त्रिक	I-LOC
गणराज्य	I-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

पिक्सार	B-GRP
अप	B-CW
में	O
एक	O
विस्तारित	O
जीवन	O
असेंबल	O
में	O
बांझपन	O
का	O
चित्रण	O
है	O
जो	O
फिल्म	O
के	O
पहले	O
कुछ	O
मिनटों	O
तक	O
रहता	O
है।	O

ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O

मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेब	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O

चैनल	O
ऑनलाइन	O
और	O
निलेसातो	B-CORP
सैटेलाइट	O
नेटवर्क	O
दोनों	O
पर	O
प्रसारण	O
करता	O
है।	O

एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O

यह	O
पाराइबा	B-LOC
डो	I-LOC
सुल	I-LOC
नदी	I-LOC
की	O
सहायक	O
नदी	O
है।	O

जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O

वास्तव	O
में,	O
यह	O
१८८४	O
तक	O
नहीं	O
था	O
कि	O
उन्होंने	O
प्रथम	O
श्रेणी	O
क्रिकेट	O
में	O
अपना	O
पहला	O
शतक	O
बनाया,	O
हैम्पशायर	B-GRP
काउंटी	I-GRP
क्रिकेट	I-GRP
क्लब	I-GRP
के	O
खिलाफ	O
१३२	O
रन	O
बनाए।	O

बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
अब	O
तक	O
उनमें	O
से	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
है।	O

बेलोइट	B-LOC
शहर	O
की	O
सीमा	O
शहर	O
से	O
लगती	O
है।	O

ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O

कुछ	O
टैक्सोनॉमिक	O
प्राधिकरण	O
(	O
अमेरिकन	B-GRP
ऑर्निथोलॉजिकल	I-GRP
सोसायटी	I-GRP
सहित)	O
उन्हें	O
एक	O
साथ	O
जोड़ना	O
जारी	O
रखते	O
हैं।	O

१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O

उनके	O
दत्तक	O
पिता	O
ने	O
राज्य	O
के	O
स्वामित्व	O
वाली	O
एक	O
पूर्व	O
कार	O
फैक्ट्री	O
ब्रिटिश	B-CORP
लीलैंड	I-CORP
में	O
असेंबली	O
लाइन	O
पर	O
काम	O
किया।	O

बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O

इस	O
समय	O
उन्हें	O
यू.एस.	O
सरकार	O
के	O
लिए	O
ऋण	O
पर	O
बातचीत	O
करने	O
के	O
लिए	O
हेग	B-LOC
के	O
लिए	O
एक	O
विशेष	O
मिशन	O
पर	O
भेजा	O
गया	O
था।	O

प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O

उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O

दूसरे	O
स्टेशन	O
भवन	O
का	O
निर्माण	O
१९१२	O
में	O
ग्रेट	B-GRP
वेस्टर्न	I-GRP
रेलवे	I-GRP
(जीडब्ल्यूआर)	O
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O

डिफिगर	O
,	O
एक	O
संगीत	O
कलाकार	O
ने	O
नोकॉपीराइट	B-CORP
साउंड्स	I-CORP
.	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए	O

परिसर	O
की	O
भूमि	O
को	O
एक	O
शानदार	O
होटल	B-CORP
बनाने	O
की	O
योजना	O
बनाई	O
गई	O
थी।	O

ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O

उनके	O
लेखन	O
में	O
विभिन्न	O
विषयों	O
को	O
शामिल	O
किया	O
गया	O
है,	O
जिसमें	O
उनकी	O
विशेष	O
रुचि	O
कैथोलिक	B-GRP
गिरजाघर	I-GRP
,	O
आस्था,	O
संस्कृति,	O
राजनीति	O
और	O
मीडिया	O
है।	O

रायजिन	O
ओह	O
बानप्रेस्टो	B-CORP
सुपर	B-CW
रोबोट	I-CW
युद्ध	I-CW
खेलों	O
की	O
श्रृंखला	O
की	O
कई	O
किश्तों	O
में	O
दिखाई	O
दिए	O
हैं।	O

कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O

ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O

ऐलिस	O
अपने	O
दोस्त	O
के	O
साथ	O
फोन	O
पर	O
रहते	O
हुए	O
रेडियो	B-CORP
चालू	O
करती	O
है,	O
और	O
जब	O
वह	O
सुनती	O
है	O
कि	O
हत्यारा	O
अभी	O
भी	O
खुला	O
है,	O
तो	O
वह	O
चिंतित	O
हो	O
जाती	O
है।	O

इसमें	O
बामबूसोईडी	B-PROD
से	O
निर्मित	O
संगीत	O
के	O
लिए	O
एक	O
मंडली	O
में	O
नृत्य	O
करना	O
शामिल	O
है।	O

उन्हें	O
अक्सर	O
उद्योग	O
के	O
अंदरूनी	O
सूत्रों	O
द्वारा	O
संभावित	O
रूप	O
से	O
अगले	O
निर्वाण	B-GRP
के	O
रूप	O
में	O
उद्धृत	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
उन	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
बोली	O
युद्ध	O
छिड़	O
गया	O
था।	O

शो	O
हरियाणा	B-LOC
में	O
सेट	O
है।	O

इन	O
तीन	O
आकृतियों	O
के	O
नीचे	O
एक	O
धनुष,	O
एक	O
छत्र	O
और	O
दो	O
फ्लाई	B-PROD
धीरे	I-PROD
(चंपारण)	O
शीर्ष	O
पर	O
और	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
एक	O
दीपक	O
है।	O

कोल्बर्ट	O
२००७	O
की	O
पुस्तक	O
आई	B-CW
एम	I-CW
अमेरिका	I-CW
(एंड	I-CW
सो	I-CW
कैन	I-CW
यू!)	I-CW
में	O
केंद्रीय	O
पात्र	O
हैं।	O

रूटलेज	B-CORP
ने	O
१९९९	O
में	O
तीनों	O
खंडों,	O
साथ	O
ही	O
लेखों	O
और	O
पत्रों	O
के	O
चौथे	O
खंड	O
को	O
पुनः	O
प्रकाशित	O
किया।	O

२०१६	O
में	O
उनका	O
हैम्बर्गर	B-GRP
एस	I-GRP
वी	I-GRP
पर	O
कर्ज	O
था।	O

जैरी	B-PER
रॉबर्ट्स	I-PER
—	O
शिफ्ट	O
लीडर,	O
भाषाविद्	O
और	O
वरिष्ठ	O
कोडब्रेकर	O

यह	O
शो	O
अंततः	O
द	O
पोपेय	O
शो	O
में	O
विकसित	O
हुआ,	O
जिसमें	O
लाइव	O
स्टूडियो	O
ऑडियंस	O
और	O
पोपी	B-PER
द	I-PER
सेलर	I-PER
कार्टून	B-CW
शामिल	O
थे।	O

वह	O
भी	O
अपने	O
पति	O
के	O
साथ	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
के	O
सीजन	O
पांच	O
के	O
एपिसोड	O
में	O
दिखाई	O
दीं।	O

दूसरी	O
डिस्क	O
एक	O
डीवीडी	B-PROD
है	O
जिसमें	O
पूरी	O
४२	O
मिनट	O
की	O
फिल्म	O
है।	O

अंतिम	O
रात	O
का	O
प्रसारण	O
राय	B-CORP
१	I-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था,	O
जबकि	O
पहली	O
दो	O
रातों	O
का	O
प्रसारण	O
केवल	O
रेडियो	O
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O

पेटेंट	O
आवेदन	O
१९९०	O
के	O
दशक	O
में	O
मास्को	B-LOC
में	O
पाया	O
गया	O
था।	O

अधिग्रहण	O
के	O
माध्यम	O
से,	O
वे	O
बाद	O
में	O
लीवर	B-CORP
ब्रदर्स	I-CORP
के	O
अध्यक्ष	O
बने।	O

उन्होंने	O
आमतौर	O
पर	O
साप्ताहिक	O
प्रकाशनों	O
के	O
लिए,	O
जैसे	O
कि	O
द	B-GRP
इलस्ट्रेटेड	I-GRP
लंदन	I-GRP
न्यूज	I-GRP
टुकड़ों	O
में	O
उत्कीर्णन	O
का	O
काम	O
किया।	O

वह	O
हमेशा	O
अपनी	O
गर्दन	O
पर	O
एक	O
दुपट्टा	B-PROD
पहनती	O
है,	O
जिसका	O
कारण	O
ज्ञात	O
नहीं	O
है,	O
लेकिन	O
वह	O
कभी	O
भी	O
इसे	O
नहीं	O
उतारती,	O
चाहे	O
वह	O
कितनी	O
भी	O
गर्म	O
क्यों	O
न	O
हो	O
या	O
तैर	O
रही	O
हो।	O

गांव	O
में	O
भारतीय	B-CORP
स्टेट	I-CORP
बैंक	I-CORP
की	O
एक	O
शाखा	O
है।	O

उरु:	B-CW
एज	I-CW
बियॉन्ड	I-CW
मिस्टी	I-CW
श्रृंखला	O
में	O
पिछले	O
खेलों	O
से	O
एक	O
प्रस्थान	O
था,	O
जिसमें	O
वास्तविक	O
समय	O
में	O
प्रदान	O
किए	O
गए	O
ग्राफिक्स	O
और	O
एक	O
तीसरे	O
व्यक्ति	O
का	O
कैमरा	O
शामिल	O
था।	O

वोरगारेली	O
को	O
शुरू	O
में	O
१६९६	O
के	O
वेनिस	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
दस्तावेज़	O
में	O
संदर्भित	O
किया	O
गया	O
है।	O

१९९९	O
में,	O
वे	O
बायर	B-GRP
लेवरकुसेन	I-GRP
में	O
चले	O
गए।	O

नियम	O
समान	O
हैं,	O
सिवाय	O
इसके	O
कि	O
खेल	O
के	O
साथ	O
आने	O
वाले	O
मार्बल्स	O
रंगीन	O
होते	O
हैं	O
और	O
गिरने	O
के	O
बाद,	O
गमबॉल	B-PROD
मशीन	I-PROD
के	O
समान	O
एक	O
सर्पिल	O
पथ	O
के	O
चारों	O
ओर	O
घूमते	O
हैं।	O

यह	O
चक्कर	B-CW
का	O
हिस्सा	O
है।	O

फ़समैन	O
ने	O
संगीतकार	O
और	O
लेखक	O
के	O
पहले	O
एल्बम	O
का	O
भी	O
निर्माण	O
किया	O
श्रीमान	B-PER
भूरा	I-PER
।	O

यह	O
नगरपालिका	O
के	O
पानी	O
की	O
आपूर्ति	O
और	O
मनोरंजन	O
के	O
लिए	O
सल्फर	B-LOC
नदी	I-LOC
के	O
दक्षिण	O
कांटे	O
को	O
लगाता	O
है।	O

उन्हें	O
१८१६	O
में	O
अमेरिकी	B-GRP
पुरातनपंथी	I-GRP
सोसायटी	I-GRP
का	O
सदस्य	O
चुना	O
गया	O
था।	O

लेनोक्स	B-CORP
इंटरनेशनल	I-CORP
,	O
फर्नेस	O
और	O
सेंट्रल	O
एयर	O
कंडीशनर	O
का	O
एक	O
वैश्विक	O
निर्माता।	O

स्पिटफायर	O
,	O
एक	O
प्रकार	O
का	O
पाल	B-PROD
सेल	O

भाषा	O
को	O
पहली	O
बार	O
आधिकारिक	O
तौर	O
पर	O
२०१०	O
में	O
ओडब्ल्यूएएसपी	B-GRP
सम्मेलन	O
में	O
प्रस्तुत	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
स्रोत	O
कोड	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था	O

सेगा	B-PROD
सैटर्न	I-PROD
के	O
लिए	O
एक	O
संस्करण	O
विकसित	O
और	O
पूरा	O
किया	O
गया	O
था	O
लेकिन	O
कभी	O
जारी	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था,	O
जब	O
तक	O
कि	O
२००७	O
में	O
पोर्ट	O
का	O
पूरा	O
निर्माण	O
ऑनलाइन	O
लीक	O
नहीं	O
हो	O
गया।	O

मारिएटा	B-PER
क्रोसाला	I-PER
(१९८३)	O
फैशन	O
मॉडल	O
और	O
टेलीविजन	O
प्रस्तोता	O

कच्चे	O
तेल	O
के	O
संपर्क	O
में	O
आने	O
वाले	O
चूहों	O
का	O
ताम्र	B-PROD
स्तर	O
स्पष्ट	O
रूप	O
से	O
कम	O
हो	O
गया	O
था,	O
जो	O
अवशोषण	O
की	O
कमी	O
के	O
साथ	O
तांबे	O
के	O
निष्कासन	O
का	O
संकेत	O
देता	O
है।	O

ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
52	I-PROD
केवल	O
सात	O
कैरिज	O
ट्रेनों	O
में	O
इन	O
समयों	O
का	O
सामना	O
कर	O
सकता	O
है।	O

साथ	O
ही,	O
एनपीआर	B-CORP
ने	O
एल्बम	O
को	O
२०१९	O
के	O
सर्वश्रेष्ठ	O
संगीत	O
की	O
सूची	O
में	O
शामिल	O
किया,	O
इसे	O
#१५	O
रैंक	O
दिया।	O

इसके	O
अलावा,	O
कुछ	O
बलुआ	O
पत्थर	O
के	O
स्लैब	O
की	O
पहचान	O
की	O
गई	O
थी,	O
जो	O
कभी	O
एक	O
फोरकोर्ट	O
को	O
चिह्नित	O
करते	O
थे,	O
जैसे	O
कि	O
गेटवे	O
आर्च	O
था,	O
जिसके	O
पास	O
धोडे	B-PROD
की	I-PROD
नाल	I-PROD
और	O
घोड़ों	O
की	O
हड्डियां	O
पाई	O
गई	O
थीं।	O

पामियर	B-PROD
,	O
एक	O
प्रकार	O
की	O
पफ	O
पेस्ट्री	O
आधारित	O
कुकी	O

प्रधान	O
कार्यालय	O
डार्विन	B-LOC
में	O
स्थित	O
है।	O

यह	O
उन	O
उल्लेखनीय	O
कलाकारों	O
की	O
सूची	O
है	O
जिन्होंने	O
इलेक्ट्रा	B-CORP
या	O
इसके	O
किसी	O
भी	O
सहायक	O
लेबल	O
के	O
लिए	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
है,	O
पूर्व	O
या	O
अन्यथा।	O

लिंडसे	O
एक	O
बी.एस.	O
रसायन	O
शास्त्र	O
में	O
दक्षिण	B-GRP
कैरोलिना	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से।	O

बुरिस	O
का	O
जन्म	O
रॉक	B-LOC
हिल	I-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

वे	O
मेट्रो	B-GRP
गोल्डविन	I-GRP
मेयर	I-GRP
में	O
दो	O
सबसे	O
लंबे	O
पुरुष	O
और	O
महिला	O
अनुबंध	O
खिलाड़ी	O
थे।	O

स्टेशन	O
१९८७	O
की	O
फ़िल्म	O
बेबीसिटिंग	B-CW
में	I-CW
एडवेंचर्स	I-CW
में	O
भी	O
दिखाई	O
दिया।	O

इन	O
मशीनों	O
के	O
निर्माण	O
का	O
अनुबंध	O
हैनरियोट	B-CORP
एयरक्राफ्ट	O
कंपनी	O
को	O
दिया	O
गया	O
था।	O

इस	O
क्षमता	O
के	O
आवेदन	O
पर	O
झिल्ली	O
आसपास	O
के	O
समाधान	O
से	O
आयनों	O
के	O
प्रवास	O
के	O
माध्यम	O
से	O
संधारित्र	B-PROD
की	O
तरह	O
चार्ज	O
करती	O
है।	O

हालांकि,	O
ये	O
रंग	O
बहुत	O
लोकप्रिय	O
नहीं	O
थे,	O
और	O
इन्हें	O
कारमाइन	O
और	O
सफेद	O
रंग	O
में	O
बदल	O
दिया	O
गया,	O
जैसे	O
कि	O
क्लब	B-GRP
एटलेटिको	I-GRP
जुवेंटस	I-GRP
वाले।	O

अंत	O
में,	O
इसे	O
क्रम्बल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है	O
और	O
मुरब्बा	B-PROD
</	O
के	O
लिए	O
एक	O
निविदा	O
बिस्तर	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है।	O
पी>।	O

ठंडा	O
पानी	O
एक	O
आपूर्तिकर्ता	O
द्वारा	O
आपूर्ति	O
की	O
जा	O
सकती	O
है,	O
जैसे	O
कि	O
सार्वजनिक	B-CORP
उपयोगिता	I-CORP
या	O
इसे	O
भवन	O
में	O
उस	O
स्थान	O
पर	O
बनाया	O
जा	O
सकता	O
है	O
जो	O
इसका	O
उपयोग	O
करेगा,	O
जो	O
कि	O
आदर्श	O
रहा	O
है।	O

रेक्स	B-PER
रीड	I-PER
ने	O
उनके	O
अद्भुत,	O
गर्मजोशी	O
और	O
दिल	O
को	O
छू	O
लेने	O
वाले	O
प्रदर्शन	O
की	O
प्रशंसा	O
की।	O

फिल्म	O
एसोसिएटेड	B-GRP
ब्रिटिश	I-GRP
पिक्चर	I-GRP
कॉर्पोरेशन	I-GRP
द्वारा	O
बनाई	O
गई	O
थी।	O

शांत	O
संचालन	O
ने	O
शोधकर्ताओं	O
को	O
नगरीय	B-LOC
क्षेत्र	I-LOC
में	O
प्रौद्योगिकी	O
का	O
उपयोग	O
करने	O
पर	O
विचार	O
करने	O
के	O
लिए	O
प्रेरित	O
किया	O
है।	O

शो	O
के	O
शुरुआती	O
दौर	O
में	O
लोग	O
इसे	O
बेवर्ली	B-CW
हिलबिलीज़	I-CW
से	O
जोड़ने	O
लगे।	O

इसके	O
अलावा	O
संपत्ति	O
पर	O
एक	O
गाड़ी	B-LOC
घर	I-LOC
,	O
खलिहान,	O
कपड़े	O
धोने	O
की	O
इमारत,	O
संयोजन	O
खलिहान	O
/	O
बर्फ	O
घर	O
और	O
शेड	O
हैं।	O

वांग	B-LOC
जिंगवेई	I-LOC
शासन	I-LOC
(रिपब्लिक	O
ऑफ	O
चाइना	O
नानजिंग)	O
के	O
दौरान	O
वे	O
एक	O
महत्वपूर्ण	O
राजनेता	O
थे।	O

यह	O
पुरस्कार	O
कवि	O
और	O
बच्चों	O
के	O
पुस्तक	O
लेखक	O
के	O
परिवार	O
और	O
दोस्तों	O
द्वारा	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
नोर्मा	B-PER
फ़ार्बर	I-PER
।	O

पैलेट्को	O
अमेरिकी	B-GRP
सेना	I-GRP
के	O
सदस्य	O
थे।	O

लियोनार्डो	B-PER
घिराल्डिनी	I-PER
ने	O
कप्तान	O
के	O
रूप	O
में	O
उनकी	O
जगह	O
ली।	O

लाइट	O
टेबल	O
एक	O
देखने	O
वाला	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
फोटो	B-PROD
फिल्म	I-PROD
या	O
उसके	O
ऊपर	O
रखी	O
गई	O
कलाकृति	O
की	O
समीक्षा	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O

उन्हें	O
हाल	O
ही	O
में	O
अपतटीय	O
तरंग	O
ऊर्जा	O
उत्पादन	O
में	O
एक	O
नया	O
घर	O
मिला	O
है,	O
देखें	O
वेव	B-CORP
ड्रैगन	I-CORP
।	O

वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
सामने	O
साइकिल	B-PROD
निलंबन	I-PROD
साइकिल	B-PROD
का	I-PROD
कांटा	I-PROD
की	O
सुविधा	O
देते	O
हैं	O
और	O
कभी-कभी	O
पीछे	O
में	O
निलंबन	O
होता	O
है।	O

इसने	O
उस	O
समय	O
के	O
प्रमुख	O
स्टूडियो	O
मेट्रो	B-GRP
गोल्डविन	I-GRP
मेयर	I-GRP
में	O
एक	O
निर्माता	O
के	O
रूप	O
में	O
पूर्णकालिक	O
काम	O
किया।	O

इस	O
बार,	O
यह	O
२०१३	O
की	O
एनिमेटेड	O
फिल्म	O
नकली	B-CW
पर	O
आधारित	O
होगी।	O

विरोक्वा	B-LOC
के	O
निकट	O
पहुंचने	O
पर,	O
फ़नल	O
के	O
साथ	O
एक	O
परजीवी	O
की	O
तरह	O
एक	O
शाखा	O
चक्कर	O
लगा	O
रही	O
थी।	O

फ़िल्म	O
का	O
ट्रेलर	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW

सोयाबीन	B-PROD
,	O
१३,७८६,०००	O
टन	O
का	O
उत्पादन	O

१९९७	O
में	O
उत्पादन	O
में	O
करोसा	B-PROD
सी	I-PROD
943	I-PROD
द्वारा	O
सफल	O
रहा।	O

१९९२	O
में	O
महाद्वीपीय	B-CORP
एजी	I-CORP
के	O
साथ	O
एक	O
संयुक्त	O
उद्यम	O
समझौते	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए	O
गए।	O

#	O
*	O
सोलो	O
:	O
स्टीव	B-PER
लूकाथेर	I-PER
,	O
इलेक्ट्रिक	O
गिटार	O

यह	O
वर्तमान	O
में	O
माली	B-LOC
में	O
परिचालित	O
एयरलाइनों	O
की	O
सूची	O
है:	O

यह	O
अर्धचंद्राकार	O
रूप	O
में	O
एक	O
छोटी	O
सी	O
खाड़ी	O
है	O
जिसके	O
दोनों	O
ओर	O
एक	O
पहाड़ी	O
है,	O
जिसके	O
नीचे	O
खड़ी	O
चट्टानें	O
और	O
उबड़-खाबड़	O
पानी	O
है	O
और	O
इसके	O
नीचे	O
अच्छा	O
छोटी	B-PROD
समुद्री	I-PROD
मछली	I-PROD
मछली	O
पकड़ने	O
का	O
मैदान	O
है।	O

огоматерь	O
азанская	O
.	O
जेपीजी	O
|	O
कज़ानो	B-CW
की	I-CW
हमारी	I-CW
लेडी	I-CW
,	O
१७वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
में	O

यीशु	B-GRP
का	I-GRP
समाज	I-GRP
के	O
साथ	O
उसका	O
संबंध	O
जटिल	O
था।	O

ओलिवियरी	O
ने	O
अध्ययन	O
की	O
निगरानी	O
करने	O
वाले	O
अनुसंधान	O
नैतिकता	O
बोर्ड	O
और	O
दवा	O
निर्माता	O
अपोटेक्स	B-CORP
दोनों	O
को	O
सूचित	O
किया।	O

साइप्रस	B-LOC
पर	O
औसत	O
नवेली	O
सफलता	O
१.४४	O
प्रति	O
जोड़ी	O
पाई	O
गई।	O

इसके	O
बाद	O
उन्होंने	O
न्यूयॉर्क	B-GRP
रेड	I-GRP
बुल्स	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
और	O
परीक्षण	O
किया,	O
अंततः	O
क्लब	O
के	O
साथ	O
एक	O
अनुबंध	O
हासिल	O
किया।	O

कोनिका	O
बहुत	O
पतले	O
पत्तों	O
वाला	O
एक	O
बौना	O
शंकुवृक्ष	O
है,	O
जो	O
सामान्य	O
रूप	O
से	O
केवल	O
एक	O
वर्ष	O
पुराने	O
अंकुर	B-PROD
पर	O
पाया	O
जाता	O
है,	O
और	O
बहुत	O
धीमी	O
वृद्धि,	O
आमतौर	O
पर	O
केवल	O
प्रति	O
वर्ष।	O

प्रतिभागियों	O
को	O
शुरू	O
से	O
अंत	O
तक	O
प्रगति	O
और	O
प्रक्रिया	O
का	O
एक	O
दृश्य	O
देने	O
के	O
लिए	O
कार्य	O
आइटम	O
की	O
कल्पना	O
की	O
जाती	O
है	O
-	O
आमतौर	O
पर	O
कानबन	B-PROD
बोर्ड	I-PROD
के	O
माध्यम	O
से।	O

श्रृंखला	O
में	O
जो	B-PER
फ्लैको	I-PER
के	O
लिए	O
अंतिम	O
शुरुआत।	O

एमएसएनबीसी	B-CORP
ने	O
कहा	O
कि	O
चरित्र	O
हमेशा	O
एक	O
लड़ाई	O
लड़	O
रहा	O
है,	O
एक	O
आंतरिक	O
संघर्ष	O
है	O
कि	O
वह	O
जिस	O
जीवन	O
का	O
नेतृत्व	O
कर	O
रहा	O
था	O
वह	O
गर्व	O
या	O
शर्म	O
के	O
योग्य	O
था	O
या	O
नहीं।	O

वुड्स	O
पहली	O
काले	B-PER
लोग	I-PER
महिला	O
निर्देशकों	O
में	O
से	O
एक	O
हैं	O
जिन्होंने	O
कई	O
लघु	O
फिल्में	O
पूरी	O
की	O
हैं।	O

उन्होंने	O
सेंट-पापोली	B-LOC
के	O
बिशप	O
के	O
रूप	O
में	O
अपने	O
भाई	O
का	O
अनुसरण	O
किया।	O

क्रिस	B-PER
डिफर्ड	I-PER
-	O
गिटार,	O
बैकिंग	O
वोकल्स;	O
५	O
,	O
८	O
.	O
पर	O
लीड	O
वोकल्स	O

डौग	B-PER
राइट	I-PER
ने	O
प्रथम	O
श्रेणी	O
क्रिकेट	O
में	O
सात	O
के	O
साथ	O
सबसे	O
अधिक	O
हैट्रिक	O
हासिल	O
की।	O

उन्होंने	O
पहले	O
ईएसपीएन	B-CORP
के	O
लिए	O
काम	O
किया	O
था।	O

अभयारण्य	B-PROD
दीपक	I-PROD
ठोस	O
चांदी	O
से	O
बना	O
है	O
और	O
इसका	O
वजन	O
१५००	O
औंस	O
से	O
अधिक	O
है।	O

यह	O
एपिसोड	O
मुक्त	B-CW
व्यक्ती	I-CW
फिल्म	O
की	O
पैरोडी	O
करता	O
है।	O

गांठ	O
को	O
टूटने	O
से	O
बचाने	O
के	O
लिए	O
उसके	O
सिरे	O
को	O
लाइटर	B-PROD
से	O
पिघलाया	O
जाता	O
है।	O

ओपनऑफिस	B-CW
राइटर	I-CW
-	O
२.०	O
से	O
पूर्ण	O
समर्थन,	O
केवल	O
१.१.५	O
में	O
आयात	O
करें।	O

यह	O
लागोस	B-LOC
के	O
दक्षिण	O
पूर्व	O
में	O
स्थित	O
है।	O

दाहिने	O
हाथ	O
की	O
ड्राइव	O
के	O
संचालन	O
के	O
लिए	O
पहले	O
स्कैनिया	B-PROD
ओमनीलिंक	I-PROD
को	O
परिवर्तित	O
करना	O

यह	O
कैम्डेन	B-LOC
में	O
स्थित	O
है।	O

परियोजना	O
का	O
नाम	O
सेम्युल	B-PER
बेकेट	I-PER
के	O
साहित्य	O
से	O
लिया	O
गया	O
था।	O

उन्होंने	O
मिस्टर	B-CW
रॉबर्ट्स	I-CW
में	O
तीन	O
बार	O
शीर्षक	O
भूमिका	O
निभाई	O
और	O
इसे	O
अपनी	O
पसंदीदा	O
भूमिकाओं	O
में	O
से	O
एक	O
के	O
रूप	O
में	O
उद्धृत	O
किया।	O

कोरेल	O
को	O
१९८८	O
में	O
पहचान	B-CORP
अवधि	I-CORP
द्वारा	O
वरिष्ठ	O
उपाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
नियुक्त	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
१९८९	O
में	O
लुगदी	O
और	O
कागज	O
के	O
कार्यकारी	O
उपाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
पदोन्नत	O
किया	O
गया	O
था।	O

१९०८	O
से,	O
पैदल	O
सेना	O
भी	O
भारी	O
मैक्सिम	B-PROD
गन	I-PROD
से	O
लैस	O
थी।	O

ऐसा	O
माना	O
जाता	O
है	O
कि	O
यह	O
पहला	O
सिनेमाई	O
प्लेटफ़ॉर्मर	O
था	O
और	O
इसने	O
इस	O
उप-शैली	O
में	O
कई	O
खेलों	O
को	O
प्रेरित	O
किया,	O
जैसे	O
कि	O
एक	B-CW
और	I-CW
दुनिया	I-CW
।	O

उसने	O
१८०५	O
में	O
लॉयड्स	B-CORP
रजिस्टर	I-CORP
में	O
प्रवेश	O
किया।	O

जब	O
राजा	O
और	O
उसके	O
शूरवीरों	O
ने	O
लांग	B-LOC
कॉम्पटन	I-LOC
की	O
ओर	O
कूच	O
किया	O
तो	O
उन्हें	O
एक	O
चुड़ैल	O
मिली	O
जिसने	O
राजा	O
से	O
कहा:	O

यह	O
राष्ट्रीय	B-GRP
महिला	I-GRP
हॉकी	I-GRP
लीग	I-GRP
(एनडब्ल्यूएचएल)	O
की	O
चार	O
चार्टर	O
फ्रेंचाइजी	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O

स्टीयर्स	O
का	O
जन्म	O
और	O
पालन-पोषण	O
लंडन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

फ़्लॉइड	O
का	O
जन्म	O
१९७५	O
में	O
डेट्राइट,	B-LOC
मिशिगन	I-LOC
,	O
मिशिगन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

फोर्ड	B-PER
बीबे	I-PER
मूल	O
निदेशक	O
संलग्न	O
थे।	O

जलवायु,	O
खेल	O
की	O
सतह	O
(या	O
तो	O
प्राकृतिक	O
या	O
कृत्रिम	B-PROD
घास	I-PROD
),	O
और	O
छत	O
के	O
प्रकार	O
सभी	O
प्रत्येक	O
टीम	O
को	O
अपने	O
घरेलू	O
मैदान	O
का	O
लाभ	O
देने	O
में	O
योगदान	O
करते	O
हैं।	O

थारनिक्कुलम	O
श्रीलंका	B-LOC
में	O
एक	O
छोटा	O
सा	O
शहर	O
है।	O

विश्व	B-GRP
लैक्रोस	I-GRP
,	O
विश्व	O
लैक्रोस	O
के	O
लिए	O
एकीकृत	O
शासी	O
निकाय	O

यह	O
द्वीप	O
ब्यूफोर्ट	B-LOC
काउंटी	I-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
का	O
स्थान	O
भी	O
है।	O

डैन	B-PER
वापिडो	I-PER
बास,	O
बैकिंग	O
वोकल्स,	O
ट्रैक	O
१२	O
पर	O
लीड	O
वोकल्स	O

मिस्र	B-GRP
की	I-GRP
हैंडबॉल	I-GRP
लीग	I-GRP
:	O
विजेता:	O
२०११	O
-	O
१२,	O
२०१२	O
-	O
१३,	O
२०१३	O
-	O
१४,	O
२०१६	O
-	O
१७,	O
२०१७	O
१८।	O

माथर	O
रॉयल	B-CORP
डच	I-CORP
शेल	I-CORP
के	O
पूर्व	O
कर्मचारी	O
हैं।	O

सैली	B-CW
बॉलीवुड:	I-CW
सुपर	I-CW
डिटेक्टिव	I-CW
(मूल	O
रूप	O
से	O
सेवन	O
पर	O
प्रसारित)	O

व्हीलबेस	O
ने	O
इसे	O
फोर्ड	B-PROD
एंग्लिया	I-PROD
की	O
तुलना	O
में	O
आकर्षक	O
बना	O
दिया।	O

अरेज़ो	O
से	O
थ्यूरिब्ल	B-PROD
(१३वीं	O
शताब्दी),	O
कांस्य	O
की	O
श्रृंखला;	O

कई	O
पेंटिंग्स	O
को	O
बाद	O
में	O
१९८५	O
में	O
सूदबी	B-CORP
के	I-CORP
पर	O
बिक्री	O
के	O
लिए	O
पेश	O
किया	O
गया	O
था।	O

उनकी	O
बहादुरी	O
की	O
पहचान	O
के	O
रूप	O
में	O
उन्हें	O
डैनब्रोग	B-GRP
का	I-GRP
आदेश	I-GRP
का	O
शूरवीर	O
बनाया	O
गया	O
था।	O

सी	O
।	O
१५००	O
:	O
सिपिओन	B-PER
डेल	I-PER
फेरोस	I-PER
विशेष	O
घन	O
समीकरण	O
को	O
हल	O
करता	O
है।	O

भर्ती	O
के	O
अधूरे	O
वादों	O
के	O
कारण	O
अलकिंडोर	O
ने	O
मिशिगन	B-GRP
वूल्वरिन्स	I-GRP
पुरुषों	I-GRP
की	I-GRP
बास्केटबॉल	I-GRP
में	O
स्थानांतरित	O
करने	O
पर	O
विचार	O
किया	O
था।	O

खेल	O
में	O
छह	O
स्तर	O
होते	O
हैं	O
और	O
आपके	O
द्वारा	O
खेल	O
को	O
हराने	O
के	O
बाद	O
विपरीत	B-CW
गेमप्ले	O
शैली	O
में	O
एक	O
अतिरिक्त	O
चरित्र	O
के	O
साथ	O
एक	O
अतिरिक्त	O
मिशन।	O

२०१८	O
में	O
श्रृंखला	O
का	O
प्रसारण	O
नेटफ्लिक्स	B-CORP
पर	O
किया	O
गया	O
था।	O

शिज़ो	O
,	O
कार्टूनों	O
की	O
एक	O
श्रृंखला	O
इवान	B-PER
ब्रुनेटी	I-PER

उनके	O
अच्छे	O
प्रदर्शन	O
ने	O
अन्य	O
क्लबों	O
को	O
सतर्क	O
कर	O
दिया,	O
और	O
उन्हें	O
१९९७	O
में	O
रायथ	B-GRP
रोवर्स	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
में	O
स्थानांतरित	O
कर	O
दिया	O
गया।	O

कौयगुलांट	O
मिश्रण	O
को	O
पानी	O
में	O
घोल	O
दिया	O
जाता	O
है,	O
और	O
फिर	O
घोल	O
को	O
उबले	O
हुए	O
सोया	O
दूध	O
में	O
तब	O
तक	O
मिलाया	O
जाता	O
है,	O
जब	O
तक	O
कि	O
मिश्रण	O
एक	O
नरम	O
जेल	B-PROD
न	O
बन	O
जाए।	O

उन्होंने	O
स्टावरोपोल	B-LOC
में	O
मैकेनिक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया।	O

डेव	B-CW
द	I-CW
बारबेरियन	I-CW
में,	O
क्रिस्टल	O
बॉल	O
और	O
जादू	O
की	O
कड़ाही	O
का	O
उपयोग	O
टेलीफोन,	O
टेलीविजन	O
और	O
कंप्यूटर	O
की	O
तरह	O
किया	O
जाता	O
था।	O

उन्हें	O
२००५	O
में	O
पैंटीन	B-CORP
के	O
लिए	O
एक	O
चेहरा	O
चुना	O
गया	O
था।	O

उन्होंने	O
एक	O
दिन	O
बाद	O
घर	O
पर	O
०	O
-	O
०	O
ड्रा	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
पर	O
डेब्यू	O
किया।	O

कई	O
म्यूरीसिड्स	O
में	O
असामान्य	O
गोले	O
होते	O
हैं	O
जिन्हें	O
sip	B-PROD
संग्राहकों	O
और	O
इंटीरियर	O
डिजाइनरों	O
द्वारा	O
आकर्षक	O
माना	O
जाता	O
है।	O

सिंगल	O
ओरिकॉन	B-CORP
पर	O
#११	O
पर	O
पहुंच	O
गया	O
और	O
चार्ट	O
पर	O
तीन	O
सप्ताह	O
तक	O
बना	O
रहा।	O

संपादित	O
संस्करण	O
एकेडिक	B-GRP
लोकार्पण	I-GRP
में	O
रुचि	O
के	O
हैं	O
क्योंकि	O
वे	O
एक	O
सामान्य	O
विषय	O
पर	O
विभिन्न	O
दृष्टिकोण	O
और	O
अनुभव	O
प्रस्तुत	O
करते	O
हैं।	O

अपने	O
जीवन	O
के	O
अंतिम	O
वर्षों	O
में	O
उन्हें	O
टॉर्ड	B-PER
गुस्तावसेन	I-PER
में	O
बड़ी	O
सफलता	O
मिली।	O

मैकगिलीकुडी	O
की	O
मृत्यु	O
१९३९	O
में	O
बर्कली,	B-LOC
कैलिफोर्निया	I-LOC
,	O
कैलिफ़ोर्निया	B-LOC
में	O
हुई।	O

वह	O
मॉडल	O
में	O
दर्शाए	O
गए	O
कारखाने	O
में	O
सैन्य	B-PROD
वर्दी	I-PROD
में	O
कवर	O
पर	O
अपने	O
साथ	O
एक	O
पत्रिका	O
देखता	O
है।	O

ट्रिकल	O
की	O
हत्या	O
अनसुलझी	O
बनी	O
हुई	O
है,	O
और	O
इसे	O
अमेरिका	B-CW
का	I-CW
मोस्ट	I-CW
वांटेड	I-CW
पर	O
दो	O
बार	O
प्रदर्शित	O
किया	O
गया	O
था।	O

घबराहट!	B-GRP
डिस्को	I-GRP
में	I-GRP
ने	O
इस	O
गाने	O
को	O
कई	O
बार	O
लाइव	O
कवर	O
किया	O
है।	O

विंडोज	B-CW
8.1	I-CW
पर	O
कैमरा	O
ऐप	O
के	O
समान	O
स्टॉक	O
कैमरा	O
ऐप	O
को	O
अधिक	O
न्यूनतम	O
डिज़ाइन	O
के	O
साथ	O
अपडेट	O
किया	O
गया	O
है।	O

१९वीं	O
सदी	O
के	O
उत्तरार्ध	O
और	O
२०वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
भाग	O
में,	O
कई	O
देशों	O
ने	O
संधि	O
द्वारा	O
व्यवस्थित,	O
विदेशों	O
में	O
डाकघर	B-LOC
बनाए	O
रखा।	O

क्रॉस्बी	O
ने	O
प्रसिद्ध	O
कलाकार	O
जॉन	B-PER
बटलर	I-PER
येट्स	I-PER
के	O
साथ	O
भी	O
दोस्ती	O
की।	O

पार्टी	O
के	O
बाद	O
के	O
पुनर्गठन	O
में,	O
जो	O
१९४६	O
में	O
हुआ,	O
संस्थागत	B-GRP
क्रांतिकारी	I-GRP
पार्टी	I-GRP
के	O
पास	O
अब	O
सेना	O
के	O
लिए	O
एक	O
अलग	O
क्षेत्र	O
नहीं	O
था।	O

इसे	O
लगभग	O
१५२०	O
के	O
एक	O
अज्ञात	O
कलाकार	O
के	O
नक्काशीदार	O
वेदी	B-PROD
द्वारा	O
सजाया	O
गया	O
है।	O

यह	O
२०१०	O
में	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
बुडापेस्ट	B-GRP
के	I-GRP
कोर्विनस	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O

साबुत	O
अनाज	O
बाजरा	O
टोंगबा	B-PROD
बनाने	O
के	O
लिए	O
किण्वित	O
किया	O
जाता	O
है।	O

इसके	O
अलावा,	O
वीकौसी	B-CORP
द्वारा	O
एक	O
लंबी	O
चलने	O
वाली	O
परंपरा	O
एक	O
टीम	O
के	O
वर्तमान	O
सर्वश्रेष्ठ	O
स्कोरर	O
के	O
लिए	O
एक	O
सुनहरा	O
हेलमेट	O
ले	O
जाने	O
के	O
लिए	O
है,	O
जिसे	O
कुल्टेनेन	O
किपरा	O
या	O
कुल्ताकीपरा	O
भी	O
कहा	O
जाता	O
है।	O

जब	O
चैनल	O
ने	O
१९८२	O
में	O
प्रसारण	O
शुरू	O
किया	O
तो	O
आईटीएन	O
ने	O
चैनल	B-CW
4	I-CW
समाचार	I-CW
के	O
निर्माण	O
का	O
अनुबंध	O
प्राप्त	O
किया।	O

सर	B-PER
मोनियर	I-PER
विलियम्स	I-PER
इसका	O
अनुवाद	O
स्वर्गीय,	O
दैवीय,	O
उच्च	O
उत्कृष्टता	O
की	O
स्थलीय	O
चीजों	O
के	O
रूप	O
में	O
करता	O
है,	O
उच्च,	O
चमकदार।	O

टैंक	O
में	O
आम	O
तौर	O
पर	O
दो	O
एमजी	B-PROD
34	I-PROD
बख़्तरबंद	O
फाइटिंग	O
व्हीकल	O
वैरिएंट	O
मशीन	O
गन	O
होती	O
थी	O
जिसमें	O
एक	O
बख़्तरबंद	O
बैरल	O
स्लीव	O
होती	O
थी।	O

वह	O
कभी	O
वर्ल्ड	B-CORP
रेसलिंग	I-CORP
एनटरटेनमेन्ट,	I-CORP
इंक.	I-CORP
की	O
मार्केटिंग	O
विशेषज्ञ	O
थीं।	O

आधिकारिक	B-CORP
चार्ट	I-CORP
कंपनी	I-CORP
के	O
साथ	O
एक	O
साक्षात्कार	O
में,	O
उनसे	O
पूछा	O
गया	O
कि	O
क्या	O
उन्हें	O
संगीतकार	O
के	O
रूप	O
में	O
अपने	O
आउटपुट	O
की	O
उम्मीद	O
इतनी	O
धीमी	O
होगी?	O

वह	O
१९९२	O
में	O
पोलैंड	B-LOC
पर	O
वापस	O
आए।	O

साइट	O
का	O
प्रबंधन	O
गुण	B-GRP
प्राकृतिक	I-GRP
और	I-GRP
पार्क	I-GRP
अधिकारी	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
और	O
आगंतुक	O
किले	O
के	O
उत्खनन	O
और	O
बहाल	O
किए	O
गए	O
हिस्सों	O
का	O
पता	O
लगा	O
सकते	O
हैं।	O

२००८	O
सीज़न	O
के	O
लिए	O
लेह	B-GRP
घाटी	I-GRP
आयरनपिग्स	I-GRP
पर	O
ले	O
जाया	O
गया।	O

यह	O
शो	O
कई	O
बार	O
पोल्साटे	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
अभी	O
भी	O
उस	O
चैनल	O
पर	O
प्रसारित	O
होता	O
है।	O

यह	O
८०	O
टीमों	O
द्वारा	O
लड़ा	O
गया	O
था,	O
और	O
काशिमा	B-GRP
एंटलर्स	I-GRP
ने	O
चैंपियनशिप	O
जीती।	O

यह	O
नदी	O
सैल्मन	B-PROD
में	O
समृद्ध	O
है,	O
जो	O
देश	O
और	O
विदेश	O
के	O
बाकी	O
हिस्सों	O
से	O
पर्यटकों	O
को	O
आकर्षित	O
करती	O
है।	O

लेनोर	B-PER
ब्लम	I-PER
(जन्म	O
१९४२),	O
कंप्यूटर	O
वैज्ञानिक	O
और	O
गणितज्ञ	O

उसके	O
बाद	O
१८२७	O
में	O
चैथम	B-LOC
पर	O
भुगतान	O
किया	O
गया।	O

सर्बिया	O
ने	O
२००८	O
के	O
लिए	O
अपनी	O
जूनियर	B-CW
यूरोविज़न	I-CW
सांग	I-CW
प्रतियोगिता	I-CW
2008	I-CW
प्रविष्टि	O
का	O
चयन	O
एक	O
राष्ट्रीय	O
फाइनल	O
के	O
माध्यम	O
से	O
किया	O
जिसमें	O
१२	O
गाने	O
थे।	O

बाद	O
में,	O
इमारती	B-PROD
लकड़ी	I-PROD
घाटी	O
का	O
प्रमुख	O
उद्योग	O
बन	O
गया,	O
और	O
यह	O
अभी	O
भी	O
सुदूर	O
पश्चिमी	O
भाग	O
में	O
महत्वपूर्ण	O
है	O
जहां	O
घाटी	O
संकरी	O
है	O
और	O
थोड़ी	O
कृषि	O
भूमि	O
उपलब्ध	O
है।	O

लाओबिंग	O
एक	O
बड़े	O
पिज्जा	B-PROD
के	O
आकार	O
का	O
हो	O
सकता	O
है,	O
लगभग	O
एक	O
सेंटीमीटर	O
मोटा,	O
और	O
बनावट	O
में	O
आटा	O
और	O
चबाने	O
वाला	O
होता	O
है।	O

१९९६	O
में,	O
उन्हें	O
कनाडा	B-GRP
का	I-GRP
स्पोर्ट्स	I-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
में	O
शामिल	O
किया	O
गया	O
था।	O

ईरबैक	O
,	O
फुल्लिंगेन	B-LOC
,	O
५.०	O
किमी	O
और	O
१२.३	O
किमी²	O
के	O
दक्षिणी	O
किनारे	O
पर	O
बाएं	O
से।	O

हालांकि,	O
२०१५	O
में	O
हिस्सेदारी	O
राज्य	O
के	O
स्वामित्व	O
वाले	O
उद्यम	O
की	O
एक	O
सहायक	O
कंपनी	O
को	O
बेची	O
गई	O
थी	O
जिआंगसु	B-CORP
ब्रॉडकास्टिंग	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
।	O

इसमें	O
क्रोगर	B-CORP
शामिल	O
है,	O
जो	O
संपत्ति	O
का	O
मालिक	O
और	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
है।	O

स्टार	B-CW
कमांड	I-CW
का	I-CW
बज़	I-CW
लाइटियर:	I-CW
द	I-CW
एडवेंचर	I-CW
बिगिन्स	I-CW
,	O
२०००	O
की	O
एनिमेटेड	O
फिल्म	O

ओथियान	O
गुजरांवाला	B-LOC
,	O
पाकिस्तान	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
गांव	O
है।	O

दी	B-CW
मर्सिनरी	I-CW
,	O
१९६८	O
की	O
स्पेगेटी	O
पश्चिमी	O
फिल्म	O

बॉक्साइट	O
एक	O
कच्चा	O
माल	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एल्युमिनियम	B-PROD
के	O
उत्पादन	O
में	O
किया	O
जाता	O
है।	O

१९३८	O
में	O
उन्हें	O
रीचसरबीट्सडिएन्स्ट	B-GRP
के	O
लिए	O
नियुक्त	O
किया	O
गया	O
था।	O

उनके	O
छोटे	O
भाई	O
पेशेवर	O
पहलवान	O
हैं	O
लैनी	B-PER
पोफो	I-PER
।	O

यह	O
कोस्टा	B-LOC
रीका	I-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

इसे	O
१९९९	O
में	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
डेलमार्क	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O

काठियावाड़	O
ने	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
ले	O
लिया	O
जिससे	O
उसे	O
.	O

उनमें	O
से	O
किसी	O
ने	O
भी	O
इज़*एक	B-GRP
की	O
अंतिम	O
पंक्ति	O
में	O
जगह	O
नहीं	O
बनाई।	O

सफ़ेद	O
रंग	O
की	O
इमारतें	O
दोमट	B-PROD
मिट्टी	I-PROD
ईंटों	O
या	O
प्राकृतिक	O
पत्थरों	O
से	O
बनी	O
हैं।	O

बर्ली	B-PROD
को	O
अक्सर	O
एक	O
नया	O
पाइप	O
बिल्ड	O
केक	O
बनाने	O
में	O
मदद	O
करने	O
के	O
लिए	O
अनुशंसित	O
किया	O
जाता	O
है।	O

पॉल	B-PER
लावले	I-PER
,	O
कंडक्टर,	O
कंपोजर,	O
अरेंजर	O
और	O
परफॉर्मर।	O

१९१८	O
की	O
आग	O
के	O
बाद	O
उनकी	O
जगह	O
प्लास्टर	B-PROD
ने	O
ले	O
ली	O
थी।	O

कनाडा	O
ने	O
अपने	O
तीसरे	O
गेम	O
में	O
रूस	B-GRP
पुरुषों	I-GRP
की	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
जूनियर	I-GRP
आइस	I-GRP
हॉकी	I-GRP
टीम	I-GRP
पर	O
३	O
-	O
०	O
की	O
बढ़त	O
को	O
त्याग	O
दिया	O
और	O
३	O
-	O
३	O
टाई	O
गेम	O
के	O
लिए	O
समझौता	O
किया।	O

ए	B-GRP
के	O
एक	O
प्रवक्ता	O
ने	O
कहा	O
कि	O
जब	O
भी	O
वह	O
तैयार	O
थीं,	O
स्क्रीन	O
पर	O
लौटने	O
के	O
लिए	O
उनका	O
स्वागत	O
है।	O

मैनुअल	B-PER
टेक्सीरा	I-PER
गोमेस	I-PER
,	O
राजनीतिज्ञ	O
और	O
लेखक	O

यह	O
अभी	O
के	O
लिए	O
केवल	O
ई	B-CW
धुन	I-CW
पर	O
उपलब्ध	O
है।	O

यह	O
श्रीलंका	B-LOC
के	O
लिए	O
स्थानिक	O
है।	O

इसमें	O
७६	O
विशिष्ट	O
किरायेदार	O
थे,	O
जिनमें	O
एंकर	O
जैसे	O
हार्वे	B-CORP
नॉर्मन	I-CORP
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
रेस्तरां	O
और	O
कैफे	O
शामिल	O
थे।	O

श्मिट	B-PROD
का	I-PROD
ट्रिगर	I-PROD
,	O
इलेक्ट्रॉनिक्स	O
में	O
एक	O
प्रकार	O
का	O
तुलनित्र	O
सर्किट	O

एल्बम	O
की	O
व्यावसायिक	O
सफलता	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
बॉबी	B-CW
ब्राउन	I-CW
के	O
कारण	O
थी।	O

उनके	O
पास	O
वलोडिमिर-वोलिंस्की	B-LOC
में	O
बड़े	O
पैमाने	O
पर	O
जमीन	O
थी।	O

नई	O
नौ	O
कैरिज	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
345	I-PROD
ट्रेनें	O
प्रत्येक	O
दिशा	O
में	O
प्रति	O
घंटे	O
२४	O
ट्रेनों	O
के	O
मध्य	O
खंड	O
में	O
आवृत्तियों	O
पर	O
चलेंगी।	O

फिलिप्स	O
ने	O
रिकॉर्डिंग	O
को	O
शतरंज	B-CORP
रिकॉर्ड	I-CORP
को	O
लाइसेंस	O
दिया।	O

मेरे	O
जलते	O
हुए	O
कोप	O
के	O
लिए	O
तेल	O
हो	O
और	O
बिनौले	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
।	O

लेफ्टिनेंट	O
कर्नल	O
जॉर्ज	B-PER
जॉनसन	I-PER
ने	O
१७९८	O
में	O
इस	O
क्षेत्र	O
में	O
अपना	O
पहला	O
घर,	O
एक	O
फार्महाउस	O
बनाया।	O

यह	O
उनकी	O
दूसरी	O
रिलीज़	O
है	O
जिसमें	O
उनके	O
पहले	O
एकल	O
पसीना	B-CW
के	O
बाद	O
कोई	O
संगीत	O
वीडियो	O
नहीं	O
है।	O

उनकी	O
चित्रण	O
शैली	O
में	O
लुई	B-PER
अगासिज़	I-PER
फुएरटेस	I-PER
.	O
की	O
गूँज	O
है	O

२००१	O
में,	O
इंडियन	B-GRP
स्कूल	I-GRP
ऑफ	I-GRP
बिजनेस	I-GRP
(यह	O
हो)	O
औपचारिक	O
रूप	O
से	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
तब	O
से	O
प्रबंधन	O
शिक्षा	O
में	O
एक	O
वैश्विक	O
नेता	O
बन	O
गया	O
है।	O

लुमेन	O
हार्वर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
में	I-GRP
बर्कमैन	I-GRP
क्लेन	I-GRP
सेंटर	I-GRP
फॉर	I-GRP
इंटरनेट	I-GRP
एंड	I-GRP
सोसाइटी	I-GRP
की	O
एक	O
परियोजना	O
है।	O

यह	O
डोनाल्ड	B-PER
रम्सफेल्ड	I-PER
के	O
चुनावी	O
इतिहास	O
की	O
सूची	O
है।	O

उन्होंने	O
२५	O
साल	O
तक	O
संयुक्त	B-CORP
पार्सल	I-CORP
सेवा	I-CORP
के	O
लिए	O
ड्राइवर	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया।	O

एलबीए	O
,	O
प्रत्यक्ष	B-CW
विपणन	I-CW
के	O
रूप	O
में,	O
विपणक	O
को	O
विशिष्ट	O
लक्षित	O
दर्शकों	O
तक	O
पहुंचने	O
की	O
अनुमति	O
देता	O
है।	O

विभिन्न	O
संघटन	O
और	O
स्वास्थ्य	O
अध्ययनों	O
ने	O
खाद्य	O
सामग्री	O
और	O
क्रियाशील	B-PROD
आहार	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
इसकी	O
बड़ी	O
क्षमता	O
दिखाई	O
है।	O

क्रूडअप	O
की	O
रिकॉर्डिंग	O
१९४७	O
में	O
आरसीए	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
२०	O
-	O
२२०५	O
पर	O
एकल	O
के	O
रूप	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी,	O
लेकिन	O
उनकी	O
पिछली	O
कुछ	O
रिकॉर्डिंग	O
की	O
तुलना	O
में	O
कम	O
सफल	O
रही।	O

यह	O
कला	O
और	O
फोटोग्राफिक	O
प्रदर्शनियों	O
को	O
भी	O
प्रदर्शित	O
करता	O
है,	O
और	O
आसन्न	O
ग्लासगो	B-GRP
कैलेडोनियन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
स्नातक	O
समारोह	O
का	O
स्थान	O
है।	O

९९.४८६७%	O
हिस्सेदारी	O
के	O
साथ,	O
सोसाइटी	B-CORP
जनरल	I-CORP
बहुसंख्यक	O
शेयरधारक	O
है।	O

बुच	B-PER
विगो	I-PER
-	O
निर्माता,	O
अतिरिक्त	O
बैकिंग	O
वोकल्स	O

बार्नस्ली	B-LOC
में	O
उनके	O
संयंत्र	O
ने	O
टेनिस	O
गेंदों	O
का	O
निर्माण	O
किया	O
और	O
उन्हें	O
दुनिया	O
भर	O
में	O
निर्यात	O
किया।	O

मनोरंजन!	B-CW
की	O
तरह,	O
एल्बम	O
समझौता	O
रहित,	O
अतिरिक्त	O
और	O
विश्लेषणात्मक	O
था।	O

उन्होंने	O
टोरंटो	B-GRP
ब्लू	I-GRP
जेज़	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
दूसरे	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
एक	O
पारस्परिक	O
विकल्प	O
के	O
साथ	O
१	O
वर्ष	O
$	O
५	O
मिलियन	O
अनुबंध	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए।	O

स्कूल	O
१४००	O
यूएस	B-LOC
रूट	I-LOC
76	I-LOC
पर	O
है।	O

दो	O
साल	O
बाद	O
वह	O
फिर	O
से	O
इस	O
कदम	O
पर	O
थे,	O
इस	O
बार	O
पढ़ना	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१९९९	O
और	O
२००५	O
के	O
बीच	O
£	O
६५०,०००	O
की	O
लागत	O
से	O
क्लब	O
में	O
छह	O
साल	O
बिताए।	O

वह	O
ब्राजील	B-CORP
फूड्स	I-CORP
के	O
वैश्विक	O
मुख्य	O
कार्यकारी	O
अधिकारी	O
(सीईओ)	O
हैं।	O

बोर्ड	O
के	O
अध्यक्ष	O
थे	O
लिनस	B-PER
पाउलिङ्	I-PER
।	O

इस	O
जोड़े	O
का	O
विवाह	O
१८४०	O
में	O
इल्सेनबर्ग	B-LOC
में	O
हुआ	O
और	O
यह	O
जोड़ा	O
वहीं	O
बस	O
गया।	O

उनकी	O
मां	O
ने	O
पब्लिशिंग	O
हाउस	O
शागिर्द	B-CORP
कक्ष	I-CORP
के	O
लिए	O
काम	O
किया	O
और	O
उनके	O
पिता	O
एक	O
पेपर	O
फैक्ट्री	O
में	O
काम	O
करते	O
थे।	O

वह	O
मोरदर	B-PER
मिस्ट्री	B-CW
मेन	I-CW
में	O
एक	O
फीचर्ड	O
सिंगर	O
भी	O
थे।	O

कंपनी	O
२००९	O
में	O
बंद	O
हो	O
गई,	O
और	O
इसके	O
संस्थापकों	O
ने	O
ओवरकिल	B-CORP
सॉफ्टवेयर	I-CORP
बनाना	O
जारी	O
रखा।	O

एक	O
गृहिणी	O
(	O
सैंड्रा	B-PER
बुलक	I-PER
)	O
को	O
पता	O
चलता	O
है	O
कि	O
वह	O
अपने	O
पति	O
की	O
मृत्यु	O
के	O
आसपास	O
के	O
दिनों	O
को	O
एक	O
गैर	O
कालानुक्रमिक	O
क्रम	O
में	O
जी	O
रही	O
है,	O
और	O
उसकी	O
मृत्यु	O
को	O
रोकने	O
का	O
प्रयास	O
करती	O
है।	O

एक	O
मिठाई	B-PROD
ब्रेड	O
को	O
दूध	O
में	O
चीनी	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
उबाल	O
कर	O
बनाया	O
जाता	O
है।	O

इस	O
गाने	O
को	O
२०१३	O
की	O
फिल्म	O
ल्लेव्यं	B-CW
डेविस	I-CW
अंदर	I-CW
में	O
प्रमुखता	O
से	O
दिखाया	O
गया	O
था।	O

वह	O
वर्तमान	O
में	O
प्रयास	B-GRP
के	O
अध्यक्ष	O
हैं,	O
जो	O
एक	O
अंतरराष्ट्रीय	O
गैर-लाभकारी	O
विकास	O
संगठन	O
है	O
जो	O
उद्यमियों	O
का	O
समर्थन	O
करता	O
है।	O

जॉर्ज	O
को	O
उनकी	O
भावपूर्ण	O
आवाज	O
और	O
उनकी	O
उभयलिंगी	B-PROD
उपस्थिति	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O

इसे	O
बाद	O
में	O
एंजेल	B-PER
लोक्सिन	I-PER
को	O
दे	O
दिया	O
गया।	O

जैज़	O
में	O
दो	O
लोगों	O
ने	O
सबसे	O
प्रभावशाली	O
और	O
बहुमुखी	O
ताल	B-CORP
खंड	I-CORP
में	O
से	O
एक	O
का	O
गठन	O
किया।	O

एपीए	B-CORP
समूह	I-CORP
२०१५	O
के	O
उद्घाटन	O
समारोह	O
को	O
प्रायोजित	O
करने	O
के	O
बाद	O
सप्ताहांत	O
के	O
प्रायोजक	O
के	O
रूप	O
में	O
फिर	O
से	O
हस्ताक्षर	O
किए	O
गए।	O

वे	O
ईएमडी	B-PROD
जी26	I-PROD
लोकोमोटिव	O
श्रृंखला	O
के	O
उदाहरण	O
हैं।	O

फाइनल	O
हारे	O
किकी	B-PER
बर्टेंस	I-PER
६	O
-	O
२,	O
६	O
-	O
७	O
(६	O
-	O
८),	O
२	O
-	O
६	O

बाद	O
में	O
१९८०	O
के	O
दशक	O
के	O
मध्य	O
में	O
उन्होंने	O
मानविकी	B-GRP
के	I-GRP
लिए	I-GRP
शोलोखोव	I-GRP
मॉस्को	I-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
में	O
इतिहास	O
का	O
अध्ययन	O
किया।	O

यह	O
कवर	O
बोर्ड	B-CW
देश	O
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
१३	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O

एक	O
टायर	O
डिपो	O
और	O
एक	O
ईसाई	B-CORP
साल्वेसेन	I-CORP
फूड	O
कोल्ड	O
स्टोर	O
स्थानीय	O
नौकरियों	O
की	O
पेशकश	O
करते	O
हैं।	O

उन्होंने	O
स्टैनफोर्ड	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
छात्रवृत्ति	O
अर्जित	O
की।	O

ऊपर	O
की	O
दीवार	O
पर	O
जहां	O
एप्रन	O
मिला	O
था,	O
उस	O
पर	O
चाक	O
लिखा	O
हुआ	O
था	O
दीवारकला	B-CW
।	O

:	O
*	O
चोशेन	B-CW
मिशपाटी	I-CW
वित्त	O
के	O
कानून,	O
वित्तीय	O
जिम्मेदारी,	O
हर्जाना	O
(व्यक्तिगत	O
और	O
वित्तीय)	O
और	O
कानूनी	O
प्रक्रिया	O

फ़िनलैंड	O
का	O
राष्ट्रीय	O
सार्वजनिक	O
प्रसारण	O
संस्थान	O
येल	B-CORP
दोनों	O
राष्ट्रीय	O
भाषाओं	O
में	O
पाँच	O
टेलीविज़न	O
चैनल	O
और	O
तेरह	O
रेडियो	O
चैनल	O
संचालित	O
करता	O
है।	O

इसे	O
सरकार	O
की	O
ओर	O
से	O
निजी	O
कंपनी	O
सर्को	B-CORP
ग्रुप	I-CORP
द्वारा	O
प्रशासित	O
किया	O
गया	O
था।	O

१९५०	O
में,	O
उन्हें	O
ढाका	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
(डीयू)	O
में	O
भर्ती	O
कराया	O
गया।	O

उपन्यास	O
को	O
चार	O
भागों	O
और	O
पंद्रह	O
अध्याय	B-CW
में	O
बांटा	O
गया	O
है।	O

बाद	O
में,	O
वह	O
हैदराबाद	B-LOC
में	O
चली	O
गईं	O
और	O
एक	O
शास्त्रीय	O
नर्तक	O
के	O
रूप	O
में	O
कई	O
स्टेज	O
शो	O
में	O
भाग	O
लिया,	O
५०	O
से	O
अधिक	O
स्टेज	O
शो	O
में	O
प्रदर्शन	O
किया।	O

चाक	O
फायरप्लेस	O
और	O
चाक	O
भी	O
हैं	O
बिलियर्ड	B-PROD
टेबल	I-PROD
।	O

इसके	O
परिणामस्वरूप	O
तकनीकी	O
ठहराव	O
आ	O
गया	O
क्योंकि	O
उन्हें	O
मैनुअल	O
श्रम	O
को	O
बदलने	O
के	O
लिए	O
यंत्र	B-PROD
की	O
आवश्यकता	O
नहीं	O
दिखाई	O
दी।	O

रिलीज	O
के	O
पहले	O
सप्ताह	O
में	O
रेडियो	O
पर	O
सबसे	O
अलग	O
#	O
१	O
सबसे	O
अधिक	O
जोड़ा	O
गया	O
गीत	O
था	O
ऑस्ट्रेलिया	B-LOC
।	O

पेपर	O
ने	O
पूर्वी	B-GRP
सितारे	I-GRP
का	I-GRP
आदेश	I-GRP
के	O
स्थानीय	O
अध्याय	O
की	O
पहली	O
बैठक	O
की	O
सूचना	O
दी।	O

एलएन	B-CW
,	O
एक	O
प्रतीकात्मक	O
(सॉफ्ट)	O
लिंक	O
जो	O
एक	O
फाइल	O
की	O
ओर	O
इशारा	O
करता	O
है	O
जो	O
अब	O
वहां	O
नहीं	O
है	O

दिसंबर	O
-	O
जियोवानी	B-PER
ड्रैगनी	I-PER
,	O
संगीतकार	O
और	O
उस्ताद	O
डि	O
कैपेला	O
(जन्म	O
सी।	O
१५४०)	O

यह	O
सोलोमन	B-LOC
द्वीपसमूह	I-LOC
में	O
सतही	O
क्रियाओं	O
का	O
सबसे	O
एकतरफा	O
परिणाम	O
था।	O

संस्कृति	O
:	O
यायोई	B-PER
कुसमा	I-PER
,	O
पोल्का	O
डॉट	O
कलाकार	O

डबल	B-CORP
हेलिक्स	I-CORP
गेम्स	I-CORP
,	O
एक	O
वीडियो	O
गेम	O
डेवलपर	O

समीक्षा	O
एग्रीगेटर	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
फिल्म	O
को	O
५८%	O
की	O
स्वीकृति	O
रेटिंग	O
मिली।	O

१९७९	O
में	O
,	O
हडसन	B-CORP
की	I-CORP
बे	I-CORP
कंपनी	I-CORP
ने	O
एक	O
महिला	O
पेलट	O
के	O
लिए	O
$४१०	O
का	O
भुगतान	O
किया।	O

१९३०	O
में	O
उन्होंने	O
कैवेलरी	O
स्कूल	O
से	O
स्नातक	O
की	O
उपाधि	O
प्राप्त	O
की	O
और	O
एक	O
स्क्वाड्रन	O
कमांडर	O
के	O
रूप	O
में	O
व्लादिकवकाज़	B-LOC
शहर	O
में	O
तैनात	O
थे।	O

कार्बन	O
फाइबर	O
घटकों	O
का	O
उत्पादन	O
lexus	B-PROD
lfa	I-PROD
सुपरकार	O
के	O
लिए	O
विकसित	O
तकनीक	O
का	O
उपयोग	O
करके	O
किया	O
गया	O
था।	O

उन्होंने	O
डेट्राइटट	B-GRP
रेड	I-GRP
विंग्स	I-GRP
के	O
नुकसान	O
में	O
सहायता	O
दर्ज	O
की।	O

उसने	O
अपने	O
कुछ	O
स्टंट	O
खुद	O
किए,	O
हालांकि	O
चोली	B-PROD
और	O
उसने	O
जो	O
एड़ी	O
पहनी	O
थी,	O
उसने	O
लड़ाई	O
के	O
दृश्यों	O
को	O
बहुत	O
चुनौतीपूर्ण	O
बना	O
दिया।	O

किट्ज़स्टीनहॉर्न	B-LOC
स्ट्रीट	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
एक	O
शॉपिंग	O
स्ट्रीट	O
के	O
रूप	O
में	O
विकसित	O
हुई	O
है।	O

इस	O
डेटा	O
का	O
अध्ययन	O
वेस्ट	B-GRP
वर्जीनिया	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
पर	O
किया	O
जाएगा,	O
और	O
पुल	O
पर	O
रोजमर्रा	O
के	O
यातायात	O
के	O
प्रभाव	O
का	O
अध्ययन	O
करने	O
के	O
लिए	O
उपयोग	O
किया	O
जाएगा,	O
लेकिन	O
विशेष	O
रूप	O
से	O
बड़े,	O
वाणिज्यिक	O
ट्रक।	O

२०११	O
में	O
हाई	O
एंड	O
फुजीफिल्म	B-PROD
फाइनपिक्स	I-PROD
एक्स-एस१	I-PROD
एक	O
बहुत	O
बड़े	O
२/३	O
सेंसर	O
से	O
लैस	O
था।	O

सोल	B-CW
रीवर	I-CW
2	I-CW
(२००१,	O
पत्रिका	O
लेख	O
चित्रण,	O
ई३	O
पोस्टर)	O

१९६०	O
के	O
दशक	O
की	O
शुरुआत	O
तक,	O
परिवार	O
सैन	B-LOC
बर्नार्डिनो	I-LOC
में	O
चला	O
गया	O
था।	O

इस	O
अवधारणा	O
ने	O
दो	O
दशकों	O
से	O
अधिक	O
समय	O
तक	O
शांति	B-GRP
कोर	I-GRP
का	O
अनुमान	O
लगाया	O
था।	O

ये	O
केवल	O
शैक्षणिक	O
संस्थानों	O
के	O
लिए	O
अभिप्रेत	O
थे,	O
लेकिन	O
तब	O
से	O
यह	O
सामान्य	O
दर्शकों	O
के	O
बीच	O
संग्रहणीय	O
हो	O
गए	O
हैं	O
और	O
अक्सर	O
ebay	B-CORP
जैसी	O
साइटों	O
पर	O
उपलब्ध	O
होते	O
हैं।	O

उन्होंने	O
अपनी	O
पढ़ाई	O
अधूरी	O
छोड़	O
दी	O
और	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
रहने	O
चले	O
गए।	O

उनके	O
लिए	O
एक	O
प्रसंग,	O
पैलेटिन	B-CW
एंथोलॉजी	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
का	O
श्रेय	O
उनके	O
प्रतिद्वंद्वी	O
साइमनाइड्स	O
को	O
दिया	O
गया:	O

यह	O
एमारिलो	B-LOC
से	O
४८	O
मील	O
दक्षिण	O
पश्चिम	O
में	O
है।	O

गैस्ट	B-PROD
गन	I-PROD
,	O
ट्विन	O
बैरल	O
वाली	O
मशीन	O
गन	O

वह	O
प्राग	B-LOC
,	O
चेक	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
में	O
रहती	O
है।	O

जय	B-PER
फरारी	I-PER
द्वारा	O
लिखे	O
गए	O
सभी	O
ट्रैक,	O
जहां	O
नोट	O
किए	O
गए	O
को	O
छोड़कर।	O

प्रमुख	O
वैश्विक	O
पुनर्बीमा	O
कंपनी	O
हनोवर	B-CORP
रक	I-CORP
एसई	I-CORP
का	O
मुख्यालय	O
भी	O
शहर	O
के	O
केंद्र	O
के	O
पूर्व	O
में	O
है।	O

रॉकफेलर	B-GRP
फाउंडेशन	I-GRP
ने	O
कॉलेज	O
को	O
इसकी	O
अकादमिक	O
नींव	O
बनाने	O
में	O
मदद	O
करने	O
में	O
महत्वपूर्ण	O
भूमिका	O
निभाई	O
थी।	O

मनोरंजन	B-CW
साप्ताहिक	I-CW
पत्रिका	I-CW
ने	O
टिप्पणी	O
की	O
कि	O
दूसरा	O
एकल	O
एस.ओ.एस	O
.	O

२००५	O
में,	O
वे	O
मिलवॉकी	B-GRP
बक्स	I-GRP
के	O
मुख्य	O
कोच	O
बने।	O

उन्होंने	O
१९९९	O
में	O
मंगल	B-GRP
समाज	I-GRP
ह्युस्टन	B-LOC
शाखा	O
के	O
कोषाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
किया।	O

वे	O
अपनी	O
पत्नी	O
और	O
दो	O
बच्चों	O
के	O
साथ	O
कोलंबिया	B-LOC
में	O
रहते	O
हैं।	O

एल्बम	O
को	O
५००,०००	O
प्रतियों	O
के	O
शिपमेंट	O
के	O
लिए	O
अमेरिका	B-CORP
की	I-CORP
रिकॉर्डिंग	I-CORP
उद्योग	I-CORP
एसोसिएशन	I-CORP
द्वारा	O
स्वर्ण	O
प्रमाणित	O
किया	O
गया	O
है।	O

हारुयामा	O
की	O
मां	O
मियुकी	B-PER
मात्सुदा	I-PER
द्वारा	O
चित्रित	O
है।	O

जेनिस	B-CW
डिकिंसन	I-CW
मॉडलिंग	I-CW
एजेंसी	I-CW
(सीजन	O
१	O
और	O
२)	O

वह	O
अपने	O
मूल	O
बोलोना	B-LOC
में	O
सक्रिय	O
थे।	O

परिणामी	O
केंद्रीय	O
ऋणात्मक	O
स्थान	O
को	O
"ज़र्नियाटको"	O
स्ट्रोक	O
से	O
भरने	O
पर	O
एक	O
हेज़लनट	B-PROD
के	O
आकार	O
का	O
एक	O
समान	O
रूप	O
बनता	O
है।	O

रसेल	O
ने	O
पहले	O
इसी	O
शीर्षक	O
का	O
उपयोग	O
इन	O
कार्यों	O
में	O
से	O
सबसे	O
पहले	O
के	O
काले	O
और	O
सफेद	O
संग्रह	O
के	O
लिए	O
किया	O
था,	O
जिसे	O
ग्रहण	B-CORP
कॉमिक्स	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O

उनके	O
पूर्ववर्ती	O
चेन	B-PER
यिक्सिन	I-PER
को	O
राष्ट्रीय	O
सरकार	O
में	O
स्थानांतरित	O
किए	O
जाने	O
के	O
बाद	O
से	O
यह	O
पद	O
चार	O
महीने	O
से	O
खाली	O
था।	O

माता-पिता	O
इस	O
सेवा	O
को	O
मोबाइल	B-CW
अनुप्रयोग	I-CW
के	O
माध्यम	O
से	O
एक्सेस	O
कर	O
सकते	O
हैं।	O

बार्न्स	B-CORP
एंड	I-CORP
नोबल	I-CORP
ने	O
स्पार्नोट्स	O
का	O
अधिग्रहण	O
किया।	O
कॉम	O
२००१	O
में	O
लगभग	O
३.५	O
मिलियन	O
डॉलर	O
में	O
.	O

लुईस	O
के	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
काम	O
को	O
फिल्म	O
के	O
रूप	O
में	O
रूपांतरित	O
किया	O
गया	O
था	O
कार्टर	B-CW
प्राप्त	I-CW
करें	I-CW

सैंटियागो	O
-	O
तुगेगाराव	O
बाईपास	O
रोड	O
कबाटुआन	B-LOC
में	O
सैंटियागो	O
-	O
तुगेगाराव	O
रोड	O
का	O
छोटा	O
बाईपास	O
है।	O

उन्होंने	O
दूसरी	O
पारी	O
में	O
२९	O
गेंद	O
में	O
२२	O
रन	O
जोड़े,	O
स्टुअर्ट	B-PER
ब्रॉड	I-PER
के	O
साथ	O
शतकीय	O
साझेदारी	O
करते	O
हुए,	O
लेकिन	O
एक	O
पारी	O
की	O
हार	O
को	O
टाल	O
नहीं	O
सके।	O

१९७४/७५	O
सीज़न	O
में,	O
वह	O
ऑपरनहॉस	B-LOC
वुपर्टाल	I-LOC
में	O
भी	O
व्यस्त	O
थीं।	O

रेडियोबीटा।	O
कॉम	O
एक	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
पोर्टल	O
था	O
जो	O
उपयोगकर्ताओं	O
को	O
एक	O
व्यक्तिगत	O
ऑन	O
लाइन	O
रेडियो	O
अनुभव	O
की	O
अनुमति	O
देता	O
है।	O

वेल्स	O
१९९६	O
में	O
संगीत	B-CORP
निर्माता	I-CORP
में	O
शामिल	O
हुए	O
थे,	O
और	O
२००२	O
में	O
उस	O
लेबल	O
पर	O
अपना	O
अगला	O
एल्बम	O
जारी	O
किया।	O

एक	O
सिटी	O
पार्क	O
खेल	O
का	O
मैदान	O
पूल	O
और	O
रिचमंड	B-LOC
जिला	I-LOC
में	O
एक	O
सड़क	O
का	O
नाम	O
उनके	O
नाम	O
पर	O
रखा	O
गया	O
है।	O

१८९१	O
में	O
एडवर्ड	B-PER
ग्रिग	I-PER
को	O
आमंत्रित	O
करने	O
का	O
प्रयास	O
विफल	O
रहा।	O

हैमालिनेन	O
का	O
जन्म	O
१९६१	O
में	O
ज्वैनकोस्की	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

मीनार	B-LOC
को	O
१६८३	O
और	O
१७६४	O
में	O
अलग-अलग	O
जलाया	O
गया।	O

१९२६	O
बेंटले	B-PROD
6½	I-PROD
लीटर	I-PROD
ने	O
सीधे	O
मोनोब्लॉक	O
में	O
दो	O
सिलेंडर	O
जोड़े।	O

आंदोलन	O
एक	O
असाधारण	O
लंबे	O
कैडेन्ज़ा	O
में	O
समाप्त	O
होता	O
है	O
जो	O
असाधारण	O
भावनात्मक	O
गुणवत्ता	O
की	O
भी	O
अनुमति	O
देता	O
है	O
और	O
व्यंग्यरचना	B-CW
समापन	O
में	O
निर्बाध	O
रूप	O
से	O
ले	O
जाता	O
है।	O

अपने	O
बीस	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में,	O
उन्होंने	O
एक	O
बीबीसी	B-CORP
रेडियो	I-CORP
4	I-CORP
लघु	O
कहानी	O
प्रतियोगिता	O
जीती	O
और	O
रेडियो	O
नाटक	O
और	O
रूपांतरण	O
लिखना	O
शुरू	O
किया।	O

मैट	B-PER
केन्सेथ	I-PER
ने	O
सबसे	O
अधिक	O
लैप्स	O
का	O
नेतृत्व	O
किया	O
और	O
सीजन	O
की	O
अपनी	O
चौथी	O
जीत	O
दर्ज	O
की।	O

यह	O
एप्लिकेशन	O
फ्लैश	B-PROD
मेमोरी	I-PROD
के	O
विकास	O
के	O
साथ	O
अप्रचलित	O
भी	O
हो	O
गया,	O
जो	O
प्रदर्शन,	O
घनत्व	O
और	O
लागत	O
लाभ	O
भी	O
लेकर	O
आया।	O

उसने	O
उसकी	O
आय	O
को	O
सुरक्षित	O
करने	O
की	O
कोशिश	O
की	O
और	O
उसे	O
किर्कमाइकल	B-LOC
के	O
एक	O
कक्ष	O
में	O
कैद	O
कर	O
दिया।	O

सैडल	O
में	O
चमड़े	O
का	O
आधार	O
होता	O
है	O
जिसमें	O
प्रलाक्ष	B-PROD
ओवरले	O
होता	O
है।	O
]	O
]	O

अहमद	B-PER
तरबीक	I-PER
→	O
कुल:	O
२४०.०	O
किग्रा	O
→	O
११वां	O
स्थान	O

मायो	B-CORP
क्लिनीक	I-CORP
बाध्यकारी	O
जुए	O
के	O
लक्षणों	O
की	O
एक	O
सूची	O
प्रदान	O
करता	O
है,	O
जिसमें	O
जुए	O
के	O
साथ	O
व्यस्तता,	O
नियंत्रण	O
करने	O
की	O
कोशिश	O
करना,	O
कटौती	O
करना	O
या	O
रोकना	O
और	O
झूठ	O
बोलना	O
शामिल	O
है।	O

शहर	O
के	O
कई	O
मोहल्लों	O
में	O
पूरी	O
तरह	O
से	O
धरती	B-PROD
से	I-PROD
टकराना	I-PROD
से	O
निर्मित	O
भवन	O
शामिल	O
थे।	O

२००९	O
तक,	O
केंद्र	O
का	O
स्वामित्व	O
पासपोर्ट	B-CORP
के	I-CORP
केंद्र	I-CORP
के	O
पास	O
था।	O

माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
उपेक्षित	O
क्लासिक	O
कहा।	O

फ्रीडा	B-CW
असेंबली	O
कटर	O

इसमें	O
एक	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
है।	O

फाल्सन	O
ने	O
एर्लिंग	B-PER
स्टीन	I-PER
से	O
शादी	O
की।	O

मूल	O
प्रकाश	O
स्रोत	O
एक	O
कार्बाइड	B-PROD
लैंप	I-PROD
(एसिटिलीन	O
गैस)	O
था	O
जिसे	O
शुरू	O
में	O
साइट	O
पर	O
उत्पन्न	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
बाद	O
में	O
नाव	O
द्वारा	O
लाए	O
गए	O
संपीड़ित	O
गैस	O
सिलेंडर	O
द्वारा	O
प्रतिस्थापित	O
किया	O
गया	O
था।	O

तब	O
सेप्पी	O
ने	O
लकी	O
लूजर	O
के	O
रूप	O
में	O
मुख्य	O
ड्रॉ	O
में	O
एक	O
स्थान	O
हासिल	O
किया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
पहले	O
दौर	O
में	O
तीन	O
सेटों	O
में	O
जोआओ	B-PER
सूसा	I-PER
को	O
हराया।	O

फोर्ट	B-LOC
स्मिथ	I-LOC
के	O
शहर	O
में	O
पूर्ण	O
प्रतिबंध	O
है।	O

गाना	O
मौन	B-CW
पृथ्वी	I-CW
का	I-CW
रहस्य	I-CW
रखने	I-CW
में:	I-CW
3	I-CW
से	O
तीसरे	O
और	O
अंतिम	O
एकल	O
के	O
रूप	O
में	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O

१९वीं	O
सदी	O
के	O
उत्तरार्ध	O
में	O
एल्डोरा	O
संतरा,	B-PROD
नारंगी	I-PROD
उपवनों	O
का	O
एक	O
प्रमुख	O
समुदाय	O
था।	O

माइकल	B-PER
आर.	I-PER
मात्ज़ो	I-PER
,	O
घुड़सवार	O
और	O
प्रशिक्षक	O

बोर्ड	B-CW
ने	O
पाया	O
कि	O
एल्बम	O
के	O
साथ,	O
वह	O
निश्चित	O
रूप	O
से	O
अपना	O
खुद	O
का	O
रखती	O
है।	O

फर्नांडो	B-PER
पोए	I-PER
की	O
फिल्म	O
में	O
एक	O
गैर-क्रेडिटेड	O
कैमियो	O
उपस्थिति	O
है।	O

यह	O
गीत	O
२००८	O
में	O
वॉकमेन	B-PROD
के	O
कई	O
मॉडलों	O
पर	O
भी	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O

चार्लटन	B-PER
हेस्टन	I-PER
ने	O
टिप्पणी	O
की,	O
"[माटुज़क]	O
के	O
हाथ	O
में	O
एक	O
महत्वपूर्ण	O
विषय	O
पर	O
एक	O
उल्लेखनीय	O
पुस्तक	O
है	O
...	O
अमेरिकन	O
वेस्टर्न।	O
"	O

निर्णय	B-PROD
समर्थन	I-PROD
प्रणाली	I-PROD
,	O
सूचना	O
प्रणाली	O
जो	O
व्यापार	O
या	O
संगठनात्मक	O
निर्णय	O
लेने	O
की	O
गतिविधियों	O
का	O
समर्थन	O
करती	O
है	O

येवगेनी	B-PER
वेसनिक	I-PER
स्पोर्ट्स	O
क्लब	O
के	O
निदेशक	O
के	O
रूप	O
में	O

एपिग्राफ	O
(ऐसा	O
क्या	O
है	O
जो	O
खड़खड़ाहट	O
करता	O
है…)	O
इगोर	B-CW
के	I-CW
अभियान	I-CW
की	I-CW
कहानी	I-CW
से	O
लिया	O
गया	O
है।	O

कारकैनमैडकारलान,	O
मिन्दनाओ	B-LOC
के	O
पूरे	O
द्वीप	O
की	O
तरह	O
उष्णकटिबंधीय	O
जलवायु	O
वाला	O
माना	O
जाता	O
है,	O
जिसमें	O
औसत	O
मासिक	O
वर्षा	O
२५७,	O
२	O
मिमी	O
(१०,	O
१३	O
इंच)	O
होती	O
है।	O

लाल	O
राजनेता	O
मिमिर	B-PER
क्रिस्टजानसन	I-PER
ने	O
दावा	O
किया	O
कि	O
दक्षिणपंथी	O
दलों	O
ने	O
हमारे	O
कल्याणकारी	O
राज्य	O
की	O
नींव	O
को	O
तोड़ने	O
की	O
अपनी	O
इच्छा	O
साबित	O
कर	O
दी	O
है।	O

चाय	O
और	O
कॉफी	O
कॉफी	O
शॉप	O
शैली	O
में	O
परोसी	O
गई	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
एक	O
स्क्वीरी	O
क्रीम	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
के	O
साथ।	O

कलाकृति	B-CW
,	O
एक	O
सौंदर्य	O
वस्तु	O
या	O
कलात्मक	O
रचना।	O

रे	B-PER
चार्ल्स	I-PER
गाने	O
के	O
गायन	O
का	O
उपयोग	O
साउंडट्रैक	O
पर	O
किया	O
जाता	O
है।	O

वह	O
एक	O
काली	O
गाड़ी	O
चलाती	O
है	O
सुबारू	B-PROD
वनपाल	I-PROD
।	O

पूर्व	O
वुर्टेमबर्ग	B-PROD
टी	I-PROD
6	I-PROD
,	O
युद्ध	O
क्षतिपूर्ति	O
के	O
रूप	O
में	O
प्राप्त	O
हुआ	O
;	O
१९२४	O
में	O
ठेकेदार	O
को	O
बेचा	O
गया	O

वुडसाइड	O
की	O
अभिनेत्री	O
के	O
साथ	O
एक	O
बेटी	O
है	O
गोल्डन	B-PER
ब्रूक्स	I-PER
जिसका	O
जन्म	O
२००९	O
में	O
हुआ	O
था।	O

करीब	O
पांच	O
लाख	O
पंक्तियों	O
वाली	O
यह	O
कविता	O
होमर	B-PER
ओडेसी	B-CW
से	O
बीस	O
गुना	O
लंबी	O
है,	O
और	O
भारत	O
के	O
सबसे	O
लंबे	O
महाकाव्यों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O
दुनिया	O
।	O

टेरी	B-PER
ईगलटन	I-PER
विचारधारा	O
की	O
कुछ	O
परिभाषाओं	O
(किसी	O
विशेष	O
क्रम	O
में	O
कम	O
या	O
ज्यादा)	O
की	O
रूपरेखा:	O

देश	O
के	O
सभी	O
हिस्सों	O
से	O
यात्रा	O
करने	O
वाले	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-PER
आदिवासी	I-PER
के	O
लिए	O
उनका	O
प्रेस्बिटरी	O
और	O
चर्च	O
समुदाय	O
शरण	O
का	O
स्थान	O
बन	O
गया।	O

एक	O
प्लास्टर	B-PROD
दो	O
मंजिला	O
दुकान।	O

हार्नॉय	O
का	O
जन्म	O
हडेरा	B-LOC
,	O
इज़राइल	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O

यह	O
एक	O
दो	O
मंजिला,	O
लेटरल	O
गैबल्ड	O
निवास	O
है,	O
जो	O
वेदरबोर्ड	O
में	O
लिपटा	O
हुआ	O
है	O
और	O
एक	O
प्लास्टर	B-PROD
ईंट	O
घाट	O
नींव	O
पर	O
स्थापित	O
है।	O

हेफ़नर	O
की	O
मृत्यु	O
१९६०	O
में	O
शार्लोट	B-LOC
में	O
हुई	O
थी।	O

अकिन्स	O
१९७५	O
में	O
फिर	O
से	O
स्टार्टर	O
थे	O
और	O
अब	O
एक	O
टीम	O
के	O
कप्तान	O
हैं	O
जिसमें	O
भविष्य	O
शामिल	O
है	O
प्रो	B-GRP
फ़ुटबॉल	I-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
अनुगम	O
अर्ल	B-PER
कैम्पबेल	I-PER
।	O

