2010년	O
《	O
웨딩드레스	B-CW
》	O
정운	O
역	O

심시티	O
3000을	O
바탕으로	O
재구성하여	O
닌텐도	B-CW
ds	I-CW
개발된	O
심시티	B-CW
ds	I-CW
있다	O
.	O

카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
대나무	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O

그	O
후에	O
은퇴하고	O
보험회사	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O

그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O

한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O

네덜란드의	O
축구	O
선수	O
사리	B-PER
판	I-PER
페이넨달	I-PER
.	O

찰스	B-PER
라이엘	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
지질학의	B-CW
원리	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O

오라클의	O
글래스피시	B-CW
(	O
웹	O
컨테이너를	O
포함하는	O
애플리케이션	O
서버	O
)	O

2014년	O
9월	O
5일	O
,	O
블루레이	B-CORP
디스크	I-CORP
연합은	I-CORP
미래의	O
4k	O
블루레이	B-PROD
디스크	I-PROD
포맷은	O
초당	O
60프레임에서	O
4k	O
uhd	O
(	O
3840x2160	O
해상도	O
)	O
를	O
지원할	O
것이라고	O
밝혔다	O
.	O

아라시	B-GRP
〈	O
嵐	O
×	O
紅白スペシャルメドレー	O
〉	O

라이라의	B-CW
모험	I-CW
황금나침반	I-CW
(	O
2008년	O
,	O
가가	O
/	O
쇼치쿠	B-CORP
)	O
코르타	O
부인	O
(	O
일본어	O
더빙	O
)	O
역	O

tvo	B-CORP
간사이	O
광역권의	O
5번째	O
민영	O
방송국이며	O
,	O
tv	B-CORP
도쿄	I-CORP
계열	O
방송국이다	O
.	O

이	O
실효습도가	O
50	O
%	O
를	O
밑돌면	O
,	O
성냥개비	B-PROD
한	O
개로	O
기둥에	O
불이	O
붙는다고	O
한다	O
.	O

1998년	O
who	B-GRP
신임	O
사무총장	O
브룬틀란	B-PER
취임과	O
동시에	O
who	B-GRP
체질	O
개선을	O
목표로	O
다양한	O
비전을	O
제시하였다	O
.	O

오다이노	O
가타는	O
아버지	O
다다마사가	O
죽은	O
후	O
,	O
오빠	O
미즈노	B-PER
노부모토	I-PER
이마가와	O
씨를	O
배신하고	O
오다	O
씨와	O
동맹을	O
맺게	O
됨에	O
따라	O
마쓰다이라	O
씨에서	O
추방된	O
후에도	O
가리야	O
성	O
인근의	O
히사마쓰	O
씨와	O
재혼하여	O
여생을	O
보냈다	O
.	O

2008년	O
《	O
원스	B-CW
어폰	I-CW
어	I-CW
타임	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

스테이	O
온	O
메인	O
(	O
)	O
은	O
다운타운	B-LOC
로스앤젤레스	I-LOC
소재한	O
호텔	B-CORP
.	O

클로프는	O
마인츠	B-GRP
05	I-GRP
선수로써	O
1990년에서	O
2001년까지	O
있었다	O
.	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
영종	B-PER
천순제	I-PER
(	O
英宗	O
天順帝	O
)	O
복위	O
2년	O

이안	O
반사식	O
카메라는	O
일안	B-PROD
반사식	I-PROD
카메라	I-PROD
상을	O
반사시키는	O
거울을	O
사용하여	O
뷰파인더로	O
상을	O
보내지만	O
,	O
일안	B-PROD
반사식	I-PROD
카메라	I-PROD
달리	O
거울이	O
움직이지	O
않고	O
고정되어	O
있다	O
.	O

2016년	O
11월	O
18일	O
콩코드	B-CORP
레코드	I-CORP
통해	O
음반	O
25주년	O
기념판을	O
위해	O
여러	O
개의	O
리패키킹이	O
발매되었다	O
.	O

테일즈	B-CW
오브	I-CW
심포니아	I-CW
(	O
리필	O
세이지	O
,	O
노이슈	O
)	O

:	O
설렁탕	B-PROD
체인점인	O
‘	O
진성식품	O
’	O
장숙자	O
사장의	O
손자	O
.	O

지금은	O
사라진	O
단체	O
드림	B-CORP
《	O
슈퍼	O
헐크	O
토너먼트	O
세계초인선수권	O
》	O
이라는	O
이름을	O
붙인	O
무제한급이	O
있었다	O
.	O

이은태와	O
어렸을	O
때부터	O
친구이며	O
머리가	O
좋아서	O
이은태의	O
참모	B-GRP
역할을	O
하고	O
있다	O
.	O

고려의	O
군사	O
제도는	O
신라	B-LOC
군사	O
체계를	O
발전시켜	O
중앙군과	O
지방군의	O
이원	O
조직으로	O
나뉘었다	O
.	O

현	O
경내에	O
동뢰정	O
(	O
桐牢亭	O
)	O
이	O
있었다	O
.	O
193년	O
형주목	O
유표	B-PER
원술의	O
군량	O
수송로를	O
끊자	O
원술은	O
군대를	O
이끌고	O
본현에	O
주둔했다	O
.	O

마르틴	O
욘스루	O
순뷔	O
국제	B-GRP
스키	I-GRP
연맹	I-GRP

해마루아파트	O
,	O
아주동주민센터	O
,	O
용소	O
,	O
대우조선해양	B-CORP
,	O
옥포고등학교	O
,	O
연초중학교	O
,	O
덕산1차	O

런던에	O
도착한	O
로빈슨은	O
프랑스	B-LOC
공화국	I-LOC
임시	I-LOC
정부	I-LOC
공군의	O
일원이	O
되었다	O
.	O

《	O
크리스마스에	B-CW
눈이	I-CW
올까요?	I-CW
》	O
(	O
2009년	O
,	O
sbs	O
)	O

지도초등학교	O
는	O
전라남도	B-LOC
신안군	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O

1897년	O
4월	O
1일	O
군	O
구획	O
개정에	O
의해	O
미나미모로카타	O
군과	O
히가시소오	O
군이	O
통합되어	O
소오군	B-LOC
되었다	O
.	O

75회	O
~	O
239회	O
(	O
2012년	O
12월	O
5일	O
~	O
2016년	O
1월	O
27일	O
)	O
jtbc	B-CORP

《	O
조금만	O
참아줘요	O
》	O
(	O
please	O
wait	O
a	O
little	O
more	O
)	O
는	O
한국에서	O
제작된	O
남기남	B-PER
감독의	O
1991년	O
드라마	O
영화이다	O
.	O

블록5	B-PROD
팰컨	B-PROD
9	I-PROD
팰컨	B-PROD
헤비	I-PROD
부스터의	O
최종	O
완성형이다	O
.	O

비록	O
첫시즌에	O
비해	O
골수는	O
줄었지만	O
6개의	O
어시스트를	O
기록하며	O
세비야	B-GRP
두	O
번째	O
시즌을	O
마무리했다	O
.	O

2013년	O
11월	O
8일	O
태양	O
[	O
digital	O
single	O
]	O
ringa	B-CW
linga	I-CW

제로의	B-CW
사역마	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
장	O
잭	O
프란시스	O
드	O
왈드	O

cdp	B-LOC
밀리라니를	O
밀리라니	O
타운	O
과	O
밀리라니	O
마우카	O
,	O
두	O
지역으로	O
나눴다	O
.	O
2010년	O
인구	O
조사에서	O
밀리라니	O
타운	O
인구는	O
27,629명	O
,	O
밀리라니	O
마우카	O
인구는	O
21,039명으로	O
집계되었다	O
.	O

마이크로소프트	B-CORP
윈도우	O
8.1	O
업데이트	O
2에	O
대해	O
제작	O
및	O
배포할	O
계획이	O
없다고	O
발표했다	O
.	O
라고	O
알려졌으나	O
,	O
월간	O
업데이트	O
수준의	O
작은	O
업데이트가	O
비공식적으로	O
발표되었다	O
.	O

정계	O
입문	O
전에는	O
기계공학	O
분야에서	O
활동했으며	O
,	O
장기간	O
우루과이	O
기계공학자	O
협회의	O
부대표를	O
지냈다	O
.	O
2015년	O
몬테비데오	B-LOC
시장으로	O
당선되었다	O
.	O

아르헨티나	B-LOC
로사리오	B-GRP
센트랄	I-GRP
결승전에서	O
브라질	B-LOC
아틀레치쿠	B-GRP
미네이루	I-GRP
누르고	O
우승을	O
차지했다	O
.	O

마이툭로안	B-PER
아들로서	O
당나라의	O
토벌군에	O
의해	O
마이툭로안이	O
패하고	O
얼마	O
안	O
가	O
죽자	O
잔여	O
세력들에	O
의해	O
옹립되었다	O
.	O

이동	O
(	O
泥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
경상남도	B-LOC
창원시	B-LOC
진해구	B-LOC
법정동	O
및	O
행정동이다	O
.	O

그러나	O
당색이	O
북인	B-GRP
,	O
광해군	O
정권에	O
참여했던	O
탓에	O
후일	O
서인이	O
아들	O
윤휴	B-PER
가계전력을	O
문제삼는	O
원인이	O
되었다	O
.	O

그는	O
같은해	O
라킴	B-PER
,	O
나스	B-PER
,	O
krs-one	B-PER
나이키	B-CORP
프로젝트를	O
했다	O
.	O

방탄승	B-CW
(	O
sbs	O
)	O
카	O
(	O
숀	B-PER
윌리엄	I-PER
스콧	I-PER
)	O
역	O

한국사립대학총장협의회	O
(	O
韓國私立大學總長協議會	O
,	O
)	O
는	O
대한민국	B-LOC
사립	B-GRP
대학	I-GRP
협의체이다	O
.	O

봉준호	B-PER
감독의	O
국내	O
유일의	O
괴수	O
영화	B-CW
《	O
괴물	B-CW
》	O
에서	O
,	O
한강에	O
등장한	O
본	O
영화의	O
괴물은	O
이	O
사건의	O
미군이	O
한강에	O
버린	O
발암물질로	O
인해	O
생긴	O
돌연변이로	O
나온다	O
.	O

마이크로소프트를	O
떠나	O
컴퓨터	O
게임	O
《	O
퀘이크	B-CW
》	O
를	O
이드	B-CORP
소프트웨어	I-CORP
제작한	O
마이클	B-PER
애브라시	I-PER
고무된	O
뉴얼은	O
동료	O
마이크로소프트	O
임원	O
마이크	B-PER
해링턴	I-PER
함께	O
마이크로소프트를	O
퇴사해	O
1996년	O
밸브	B-CORP
유한책임회사	I-CORP
세웠다	O
.	O

성남	B-GRP
fc	I-GRP
,	O
[	O
[	O
부천	O
sk	O
(	O
후에	O
제주	O
유나이티드로	O
연고이전	O
)	O
]	O
에서	O
활약하였다	O
.	O

엑스터시	O
를	O
기반으로	O
전연령	O
대상의	O
플레이스테이션	B-PROD
2	I-PROD
이식판인	O
《	O
리틀	O
버스터즈	O
!	O

최초의	O
회의는	O
1946년	O
3월	O
20일	O
덕수궁	B-LOC
열렸으며	O
이후	O
1947년	O
10월	O
27일	O
소련의	O
철수까지	O
계속되었다	O
.	O

《	O
프런티어	O
궤도법	O
입문	O
》	O
(	O
1978년	O
,	O
고단샤	B-CORP
)	O

찰리	B-PER
와츠	I-PER
(	O
charlie	O
watts	O
)	O
드럼	O

《	O
스파이더맨	O
:	O
뉴	O
유니버스	O
2	O
》	O
는	O
2022년	O
개봉	O
예정인	O
미국	B-LOC
슈퍼히어로	O
애니메이션	O
영화이다	O
.	O
2018년	O
애니메이션	O
영화	O
《	O
스파이더맨:	B-CW
뉴	I-CW
유니버스	I-CW
》	O
의	O
속편이다	O
.	O

흰색의	O
샌드위치	B-PROD
빵	O
이	O
가장	O
인기가	O
있지만	O
,	O
최근에는	O
전통적인	O
방법으로	O
만든	O
빵	O
(	O
artisanal	O
breads	O
)	O
을	O
찾는	O
사람들이	O
늘고	O
있다	O
.	O

박일	B-PER
제임스	O
본드	O
(	O
피어스	B-PER
브로스넌	I-PER
)	O

첫	O
승리	O
:	O
2019년	O
8월	O
30일	O
,	O
대	O
후쿠오카	B-GRP
소프트뱅크	I-GRP
호크스	I-GRP
21차전	O
(	O
메트라이프	O
돔	O
)	O
,	O
7회초에	O
3번째	O
투수로서	O
구원	O
등판	O
,	O
1	O
/	O
3이닝	O
무실점	O

다선중학교	O
(	O
多仙中學校	O
)	O
는	O
부산광역시	B-LOC
사하구	B-LOC
다대동에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O

후퍼는	O
10대	O
때	O
단편	O
영화를	O
만들기	O
시작했으며	O
,	O
1992년	O
채널	B-CORP
4	I-CORP
방영	O
된	O
painted	O
faces	O
라는	O
첫	O
번째	O
전문	O
단편	O
영화를	O
가지고	O
있다	O
.	O

모리스	B-PER
라벨	I-PER
‘	O
볼레로	B-CW
’	O
는	O
볼레로	B-CW
아니다	O
?	O
김명국	B-PER
‘	O
설중귀려도	O
(	O
雪中歸驢圖	O
)	O
’	O
는	O
취중에	O
그린	O
그림이다	O
?	O

맨체스터	B-GRP
유나이티드	I-GRP
이	O
경기에서	O
프레이저	B-PER
캠벨	I-PER
결승골로	O
1	O
0	O
승리를	O
거뒀다	O
.	O

고려대학교	B-GRP
영어영문과에	O
진학한	O
장영준은	O
자신의	O
영어실력이	O
턱없이	O
부족함을	O
느꼈다	O
.	O

콘그리	O
오리엔탈이라는	O
요리는	O
팥	B-PROD
쌀로	O
요리하는	O
요리다	O
.	O

묘소는	O
미토시	B-LOC
있는	O
묘운지에	O
있다	O
.	O

2017년	O
11월부터	O
방송	O
된	O
mbc	B-CORP
드라마	O
《	O
투깝스	B-CW
》	O
에서	O
사회부	O
기자	O
송지안	O
역을	O
맡으면서	O
조정석	B-PER
호흡을	O
맞췄다	O
.	O

김종서	B-PER
여진족	O
첩	O
진녀	O
:	O
견미리	B-PER

사회적	O
혼란이	O
일었기	O
때문에	O
중화인민공화국	B-GRP
국무원	I-GRP
의해	O
폐지되었다	O
.	O

《	O
봉이	B-CW
김선달	I-CW
》	O
(	O
2016년	O
)	O
성대련	O
사병	O
역	O

《	O
강산여차다교	O
》	O
(	O
江山如此多娇	O
)	O
는	O
2021년	O
방송예정인	O
중국	B-LOC
드라마	B-CW
.	O

사나다	B-PER
주조	I-PER
:	O
일본의	O
전	O
프로	O
야구	O
선수이자	O
야구	O
지도자	O
및	O
야구	O
해설가	O
·	O
평론가	O

아메리칸	O
뱅크	O
센터	O
(	O
american	O
bank	O
center	O
)	O
은	O
미국	B-LOC
텍사스주	B-LOC
코퍼스크리스티	B-LOC
위치한	O
실내	O
경기장이다	O
.	O

2004년	O
초에	O
치러진	O
열린우리당	B-GRP
중앙위원	O
경선에서	O
2위로	O
당선됐다	O
.	O

미군정에	O
의해	O
국유화되면서	O
수원	O
~	O
여주간은	O
수려선	B-LOC
,	O
수원	O
~	O
인천항간은	O
수인선	B-LOC
되었다	O
.	O

애니메이션	O
미소녀전사	B-CW
세일러문	I-CW
s	I-CW
텐오	B-PER
하루카	I-PER
차량으로	O
나오며	O
,	O
노란색	O
로드스터	B-PROD
.	O

뱀파이어	B-CW
기사	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
크로스	O
유우키	O
(	O
쿠란	O
유우키	O
)	O

산업	B-PROD
폐기물	I-PROD
·	O
특별관리	O
산업폐기물의	O
취득허가를	O
얻는다	O
.	O

2009년	O
8월	O
27일	O
,	O
후트는	O
£	O
5m에	O
스토크	B-GRP
시티	I-GRP
fc	I-GRP
계약을	O
체결하였다	O
.	O

장광	B-PER
부함장	O
미하일	O
폴레년	O
소령	O
역	O
(	O
리암	B-PER
니슨	I-PER
)	O

세종특별자치시	B-LOC
조치원읍	B-LOC
(	O
鳥致院邑	O
)	O
에	O
시조묘인	O
숭모단	O
(	O
崇慕壇	O
)	O
이	O
있다	O
.	O

《	O
ssx	O
블러	O
》	O
(	O
)	O
는	O
일렉트로닉	B-CORP
아츠	I-CORP
개발한	O
wii	B-PROD
게임	O
소프트웨어이다	O
.	O

정다소미	B-PER
패	O
1	O
7	O
(	O
28	O
30	O
,	O
29	O
29	O
,	O
28	O
29	O
,	O
28	O
30	O
)	O

망고링고는	O
망고	B-PROD
과즙	O
2.3	O
%	O
가	O
함유되어	O
있다	O
.	O

《	O
첫사랑	B-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
1996년	O
)	O
왕기	O
수하	O
역	O

이를	O
통해	O
《	O
헤어스프레이	O
》	O
는	O
1978년의	O
《	O
그리스	B-CW
》	O
(	O
3억	O
9500	O
달러	O
)	O
와	O
《	O
시카고	B-CW
》	O
(	O
3억	O
700만	O
달러	O
)	O
레	O
이어	O
세계	O
수익	O
2억	O
달러를	O
세	O
번째로	O
넘은	O
영화가	O
되었다	O
.	O

청주내곡초등학교	O
(	O
淸州內谷初等學校	O
)	O
는	O
충청북도	B-LOC
청주시	B-LOC
흥덕구	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O

2015년	O
《	O
베테랑	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

나카자토촌	O
(	O
仲里村	O
)	O
은	O
오키나와현	B-LOC
시마지리군	B-LOC
옛	O
촌이다	O
.	O

에메랄드의	O
서는	O
토트가	O
에메랄드	B-PROD
원판	O
위에	O
빛의	O
글자로	O
세상의	O
모든	O
지식을	O
새겼다고	O
전해지는	O
전설속의	O
책이다	O
.	O

이후	O
20년	O
동안	O
학감	O
,	O
교장	O
,	O
초대	O
총리	O
(	O
총장	O
)	O
로	O
호세이	B-GRP
대학	I-GRP
설립	O
,	O
발전에	O
큰	O
기여를	O
했다	O
.	O

살인	O
편차치	O
70	O
(	O
2014년	O
7월	O
2일	O
,	O
닛폰	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
무카이	O
역	O

부인은	O
기슈번	B-GRP
도쿠가와	B-PER
무네나오	I-PER
딸	O
도모히메	O
(	O
友姫	O
)	O
이다	O
.	O

구파발역	B-LOC
,	O
은평뉴타운2지구	O
,	O
입곡삼거리	O
,	O
은평경찰서	O
,	O
연서시장	O
,	O
연신내역	B-LOC
,	O
불광역	B-LOC
,	O
구기터널	O
,	O
평창동	B-LOC
,	O
국민대학교	B-GRP
,	O
길음역	B-LOC
,	O
종암경찰서	O
,	O
고려대학교	B-GRP

#	O
프리먼	B-PER
다이슨	I-PER
:	O
미국의	O
물리학자	O
,	O
수학자	O
.	O

추억	B-CW
(	O
2017년	O
,	O
토호	O
)	O
타도코로	O
케이타	O
역	O

킨타나로오주	O
(	O
)	O
는	O
멕시코	B-LOC
남동부에	O
위치한	O
주로	O
주도는	O
체투말	B-LOC
면적은	O
44	O
,	O
705km2	O
,	O
인구는	O
1,468,469명	O
(	O
2013년	O
기준	O
)	O
,	O
인구	O
밀도는	O
33명	O
/	O
km2이다	O
.	O
1974년	O
10월	O
8일에	O
신설되었으며	O
10개	O
지방	O
자치체를	O
관할한다	O
.	O

후지	O
스피드웨이를	O
배경으로	O
꾸며졌으며	O
,	O
남코	O
버전은	O
출발	O
안내	O
문구와	O
출발	O
안내	O
음성이	O
일본어로	O
나오지만	O
남코에서	O
라이선스를	O
얻어서	O
제작한	O
아타리	B-CORP
버전은	O
버전은	O
출발	O
시	O
나오는	O
안내문구와	O
출발	O
안내	O
음성의	O
억양이	O
다르고	O
(	O
영어로	O
나온다	O
.	O
)	O

코로나	B-PROD
프레미오	I-PROD
베이스로	O
한	O
7인승	O
미니밴으로	O
개발되었다	O
.	O
2,000cc의	O
3s	O
fe	O
가솔린	O
엔진과	O
2,200cc의	O
3c	O
te	O
디젤	O
엔진을	O
탑재했다	O
.	O
5	O
넘버	O
사이즈이기	O
때문에	O
차체가	O
작았다	O
.	O
1세대는	O
목표보다	O
훨씬	O
웃도는	O
판매	O
대수를	O
기록해	O
인기를	O
모았다	O
.	O

작사	O
:	O
방찬	B-PER
,	O
창빈	B-PER
,	O
한	B-PER

화요	O
서스펜스	O
극장	O
「	O
감찰의	O
무로	O
아키코	O
30	O
떨리는	O
얼굴	O
」	O
(	O
2001년	O
10월	O
2일	O
,	O
닛폰	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
미즈타니	O
코타	O
역	O

《	O
나는	O
소망한다	O
내게	O
금지된	O
것을	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
소설이다	O
.	O

개인용	O
컴퓨터와	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
사용되는	O
네이트온	O
메신저	O
,	O
sk텔레콤	B-CORP
휴대전화와	O
연동되어	O
많은	O
사용자를	O
보유하고	O
있다	O
.	O

귀베치	O
(	O
)	O
는	O
터키	O
요리에서	O
사용되는	O
다양한	O
토기	O
냄비와	O
그	O
안에	O
조리되는	O
다양한	O
캐서롤	B-PROD
/	O
스튜	B-PROD
요리의	O
이름이다	O
.	O

이	O
후	O
nhk	B-CORP
센다이	I-CORP
방송국	I-CORP
활동한	O
후	O
2008년	O
3월	O
조직개편에	O
따라	O
nhk	B-CORP
방송	I-CORP
센터	I-CORP
아나운서실로	O
옮겼다	O
.	O

충청남도	B-LOC
서천군	B-LOC
서천읍	O
신송리	O
262	O
3	O

하지만	O
그	O
빗자루를	O
시리우스	B-PER
블랙	I-PER
보냈다고	O
생각한	O
헤르미온느의	O
의해	O
징크스	O
테스트에	O
들어간다	O
.	O

영동고속도로	B-LOC
기점은	O
서창	O
분기점에서	O
인천	O
방향으로	O
0.51	O
km	O
떨어진	O
지점에	O
위치해	O
있다	O
.	O

ds-39	B-PROD
외에	O
여러	O
기관총이나	O
화기	O
등을	O
만들었다	O
.	O

:	O
키네마	B-CW
준보	I-CW
〈	O
일본	O
영화	O
베스트	O
텐	O
〉	O
제1위	O

gto	B-CW
(	O
2012년	O
7월	O
3일	O
~	O
9월	O
11일	O
,	O
칸사이	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
아이자와	O
미야비	O
역	O

고무	O
오리	O
(	O
)	O
는	O
오리	B-PROD
모양으로	O
만들어진	O
장난감이다	O
.	O

이때	O
혜문왕의	O
왕비인	O
혜문후	B-PER
(	O
惠文后	O
)	O
도	O
목숨을	O
잃었고	O
,	O
무왕의	O
왕비인	O
도무왕후	O
(	O
悼武王后	O
)	O
는	O
위나라로	O
돌아갔다	O
.	O

그녀의	O
마지막	O
모델	O
출연은	O
스페인판	O
〈	O
마리끌레르	B-CW
〉	O
의	O
2008년	O
10월호지에	O
표지	O
및	O
내부기사에	O
나온	O
것이었다	O
.	O

당시	O
경상남도	B-LOC
산청군	B-LOC
지역을	O
관할했다	O
.	O

윈도우	O
애니타임	O
업그레이드	O
(	O
windows	O
anytime	O
upgrade	O
,	O
wau	O
)	O
는	O
마이크로소프트	B-CORP
허가	O
받은	O
판매자들이	O
제공하는	O
업그레이드	O
방식이며	O
윈도우	B-CW
비스타	I-CW
윈도우	B-CW
7	I-CW
에디션을	O
업그레이드하고	O
싶은	O
사용자들이	O
이용할	O
수	O
있다	O
.	O

고기	O
국물	O
은	O
쇠고기	B-PROD
,	O
돼지고기	B-PROD
,	O
닭고기	B-PROD
등	O
고기	B-PROD
삶아	O
낸	O
물이다	O
.	O

#	O
*	O
오리콘	B-CORP
최고순위	O
26위	O
,	O
매상	O
매수	O
약	O
10만매	O

오페라	O
코미크	O
(	O
opéra	O
comique	O
)	O
는	O
오페라	B-CW
대화를	O
포함하는	O
,	O
프랑스의	O
오페라	O
장르이다	O
.	O

lg	B-PROD
v20	I-PROD
동일하게	O
전면	O
100도	O
,	O
후면	O
125도	O
광각	O
카메라가	O
탑재되었다	O
.	O

1990년	O
6월	O
12일	O
,	O
휴스턴	B-LOC
태어났으며	O
,	O
컴퓨터	O
엔지니어인	O
아버지	O
마이클	O
우는	O
타이완에서	O
미국으로	O
온	O
이민자이다	O
.	O

동창의	O
하부기관으로는	O
금의위	B-GRP
비롯한	O
여러	O
직관으로	O
구성되었는데	O
,	O
동창의	O
스파이들이나	O
모사들이	O
범죄의	O
실마리를	O
잡아내면	O
금의위	O
군인들이	O
해당	O
인사를	O
잡아	O
처벌하는	O
식으로	O
수사가	O
이루어졌다	O
.	O

《	O
seventeen	B-CW
》	O
의	O
전속	O
모델이기도	O
하다	O
.	O

산청군	B-LOC
신안면	B-LOC
청현교	O
북단	O
~	O
문대삼거리	O
:	O
국도	B-LOC
제20호선	I-LOC
중복	O

《	O
무궁화	B-CW
꽃이	I-CW
피었습니다	I-CW
》	O
(	O
2017년	O
,	O
kbs1	O
)	O
강백호	O
역	O

(	O
또한	O
밖에	O
다니다간	O
산업재해보상보험	B-PROD
정지될	O
수	O
있어서	O
였다	O
)	O
.	O

이	O
시리즈는	O
hbo	B-CORP
총	O
8회분의	O
에피소드로	O
제작되며	O
,	O
인기	O
드라마	O
《	O
매드맨	B-CW
》	O
의	O
창작자	O
마티	B-PER
녹슨	I-PER
각본을	O
쓰고	O
,	O
장마르크	B-PER
발레	I-PER
감독을	O
맡았다	O
.	O

반숙란	O
(	O
1994년	O
,	O
후지	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
나카이	O
쥰	O
역	O

여러	O
주	O
동안	O
배를	O
타고	O
브라질까지	O
건너간	O
일본인	O
이주자들은	O
상파울루	O
주변의	O
커피	B-PROD
농장에	O
특히	O
집중적으로	O
정착하였고	O
,	O
일본과	O
완전히	O
다른	O
풍토에	O
인종차별까지	O
당하는	O
등	O
악조건	O
속에서	O
갖은	O
고생을	O
하며	O
기반을	O
닦아	O
나가	O
차츰	O
경제적으로	O
성공을	O
거두며	O
,	O
브라질	O
이민사회의	O
모범이	O
되었다	O
.	O

며칠	O
뒤	O
서울시민회관	O
(	O
현	O
세종문화회관	B-GRP
)	O
에서	O
다시	O
열린	O
전당대회에	O
또	O
김태촌의	O
마피아	O
조직원들이	O
난입했다	O
.	O

2019년	O
tvn	B-CORP
《	O
수요일은	B-CW
음악프로	I-CW
》	O
4회	O

대한제국	B-LOC
말기에	O
일어난	O
항일독립운동의	O
하나인	O
국채보상운동	B-GRP
구국	O
정신을	O
계승하기	O
위하여	O
조성된	O
이	O
공원은	O
중앙도서관과	O
동인지하주차장	O
사이에	O
펼쳐진다	O
.	O

안녕,	B-CW
쿠로	I-CW
(	O
2003년	O
)	O
요코가와	O
마치코	O
역	O

1889년	O
4월	O
1일	O
:	O
정촌제	O
시행으로	O
기타아다치군	B-LOC
무쓰지	O
촌	O
,	O
야다	O
촌	O
,	O
쓰치아이	O
촌	O
,	O
미야모토	O
촌이	O
성립하였다	O
.	O

스페인의	O
축구	O
선수	O
보얀	B-PER
크르키치	I-PER
(	O
fc	B-GRP
바르셀로나	I-GRP
)	O
.	O

《	O
소닉의	O
얼티밋	O
제네시스	O
컬렉션	O
》	O
(	O
sonic	O
's	O
ultimate	O
genesis	O
collection	O
)	O
은	O
플레이스테이션	B-PROD
3	I-PROD
엑스박스	B-PROD
360	I-PROD
나온	O
소닉	O
시리즈의	O
모음집이다	O
.	O

네팔	O
정부의	O
통계에	O
따르면	O
,	O
우유	B-PROD
,	O
고기	O
,	O
과일의	O
생산은	O
향상되었지만	O
1980년대	O
말부터	O
현재까지	O
대부분의	O
사람들이	O
영양적으로	O
균형	O
잡힌	O
음식을	O
먹을	O
수	O
있는	O
수준에	O
이르지	O
못했다	O
.	O

「	O
남수북조	B-GRP
」	O
(	O
南水北調	O
)	O
:	O
남부의	O
수자원을	O
북부로	O
보냄	O
.	O

구글	O
지도	O
(	O
)	O
는	O
구글	B-CORP
제공하는	O
지도	O
서비스이다	O
.	O

백제	B-LOC
때	O
내관	O
(	O
內官	O
)	O
으로서	O
궁중의	O
제반	O
업무를	O
관장하는	O
관부와	O
관직을	O
일컫는	O
말이	O
있었다	O
.	O

칠원중학교	O
(	O
漆原中學校	O
)	O
는	O
경상남도	B-LOC
함안군	B-LOC
칠서면	B-LOC
무릉리에	O
있는	O
사립	O
중학교	B-GRP
.	O

설치	O
인터페이스	O
:	O
커맨드	O
라인	O
,	O
ncurses	B-CW

일본	B-LOC
체류	O
중	O
후쿠자와	B-PER
유키치	I-PER
,	O
이노우에	B-PER
가오루	I-PER
,	O
이토	B-PER
히로부미	I-PER
등을	O
만나	O
가르침을	O
받았는데	O
,	O
이들은	O
조선인에게	O
필요한	O
것은	O
서구	O
문물의	O
유입	O
이전에	O
공공정신과	O
질서라고	O
조언하였다	O
.	O

시숙	O
:	O
진안대군	B-PER
방우	O
(	O
鎭安大君	O
芳雨	O
,	O
1354	O
~	O
1393	O
)	O

로스트	B-CW
인	I-CW
스페이스	I-CW
(	O
1998년	O
)	O
장군	O
역	O

《	O
이번	B-CW
주	I-CW
아내가	I-CW
바람을	I-CW
핍니다	I-CW
》	O
(	O
2016년	O
,	O
jtbc	B-CORP
)	O
웨이터	O
역	O

연애	O
총선거	O
(	O
2014년	O
4월	O
3일	O
2014년	O
9월	O
25일	O
부정기	O
출연	O
,	O
후지	B-CORP
tv	I-CORP
)	O

6대	O
국회의원에	O
당선된	O
이후	O
9대까지	O
내리	O
4선에	O
성공했으며	O
그	O
뒤	O
12대와	O
,	O
15대	O
국회의원으로	O
다시	O
등원했다	O
.	O
60년대	O
김영삼	B-PER
신민당	B-GRP
원내총무가	O
되자	O
그	O
밑에서	O
신민당	O
대변인을	O
지냈고	O
,	O
신민당	O
정책심의위원회	O
의장과	O
신민당	O
부총재를	O
지냈다	O
.	O

루안다에는	O
항구가	O
있고	O
,	O
주요한	O
수출품목에는	O
커피	B-PROD
,	O
면화	O
,	O
설탕	O
,	O
다이아몬드	O
,	O
철	O
,	O
소금이	O
있다	O
.	O

포켓몬스터	B-CW
루비·사파이어	I-CW
를	O
모티브로	O
한	O
스토리	O
.	O

또	O
bbc	B-CORP
만화를	O
묘사하기로	O
만화가	O
성장한	O
순간	O
이라	O
하였다	O
.	O

장소와	O
크기를	O
자유롭고	O
선택하여	O
장기간의	O
광고	B-CW
수	O
있는	O
한정된	O
공간이므로	O
광고의	O
도달	O
빈도와	O
효과가	O
매우	O
높다	O
.	O

스왈로우	B-CORP
소속으로	O
효고현	B-LOC
출신이다	O
.	O
2016년	O
가을	O
,	O
키즈나	B-PER
아이	I-PER
목소리를	O
제공하고있다	O
.	O

먹이는	O
잔가지	O
·	O
나뭇잎	O
·	O
과일	B-PROD
·	O
채소	B-PROD
등이다	O
.	O

마고자	O
또는	O
마괘자	O
(	O
馬褂子	O
)	O
는	O
저고리	B-PROD
위에	O
덧입는	O
방한복	B-PROD
하나로	O
저고리와	O
비슷하나	O
깃과	O
고름이	O
없고	O
앞을	O
여미지	O
않는다	O
.	O

wii	B-PROD
버라이어티	O
게임	O
시리즈	O
중	O
제일	O
높은	O
리뷰	O
점수를	O
받은	O
게임이기도	O
하다	O
.	O

류진은	O
2018년	O
jtbc	B-CORP
서바이벌	O
프로그램	O
믹스나인	B-CW
참가하여	O
여성	O
조	O
가운데	O
1위를	O
차지했으나	O
,	O
9명의	O
남성	O
조와	O
9명의	O
여성	O
조	O
간의	O
대결이었던	O
최종회에서	O
남성	O
조가	O
우승하면서	O
데뷔하지	O
못하였다	O
.	O

올스테이트	O
(	O
allstate	O
)	O
은	O
미국	B-LOC
일리노이주	B-LOC
본사를	O
두고	O
있는	O
보험	B-PROD
회사	B-GRP
.	O

이곳에	O
있는	O
기업체	O
중에서	O
제일	O
큰	O
인텔	B-CORP
(	O
intel	O
)	O
은	O
6800여명의	O
직원을	O
가졌고	O
다음가는	O
기관으로	O
리오랜초	O
공립학교가	O
1410명	O
,	O
그	O
다음으로는	O
휴렛	B-CORP
팩커드	I-CORP
(	O
hp	O
)	O
에	O
1100명의	O
직원이	O
근무하고	O
있다	O
.	O

맛있는	B-CW
섹스,	I-CW
그리고	I-CW
사랑	I-CW
:	O
강도	O
높은	O
선정성	O
때문에	O
금지되었다	O
.	O

공화당	B-GRP
윤보선을	O
구속	O
,	O
처벌하라고	O
비난하였으나	O
처벌받지는	O
않고	O
비난은	O
곧	O
가라앉았다	O
.	O

광주광역시	B-LOC
전라남도	B-LOC
일부	O
(	O
진도	O
,	O
완도	O
,	O
강진	O
,	O
함평	O
,	O
해남	O
,	O
화순	O
제외	O
)	O
전라북도	B-LOC

저잡음	O
증폭기	O
(	O
low	O
noise	O
amplifier	O
)	O
는	O
증폭	B-PROD
회로	I-PROD
한	O
종류로	O
,	O
통신	O
시스템에서	O
안테나가	O
잡은	O
미약한	O
신호를	O
증폭시키는	O
역할을	O
한다	O
.	O

포드	B-CORP
익스플로러	B-PROD
,	O
플렉스	O

겔라티	O
수도원에는	O
굉장히	O
많은	O
수의	O
12	O
~	O
17세기로	O
시대를	O
거슬러	O
올라가는	O
벽화	B-CW
필사본	B-CW
보존되어	O
있다	O
.	O

1993년	O
kbs2	B-CORP
《	O
드라마게임	O
가벼운	O
이야기	O
》	O

호노리오	O
3세의	O
요청에도	O
불구하고	O
프리드리히	O
2세는	O
아직도	O
십자군	O
원정을	O
망설였으며	O
,	O
1221년	O
9월	O
8일	O
이집트	O
원정은	O
다미에타	B-LOC
상실로	O
처참하게	O
실패했다	O
.	O

프레더릭	B-PER
메디슨	I-PER
로버츠	I-PER
:	O
흑인	O
출신	O
최초의	O
미국	O
주	O
의회	O
의원이자	O
,	O
미국의	O
신문인이자	O
편집자	O
,	O
교육자	O
,	O
기업인	O

파나마	B-LOC
공화국	I-LOC
(	O
)	O
은	O
중앙아메리카	O
최남단에	O
있는	O
나라이다	O
.	O

한국어에서	O
다이콘	O
은	O
주로	O
왜무	B-PROD
일컫는다	O
.	O

보파	O
(	O
bopha	O
)	O
는	O
캄보디아	B-LOC
제출하였으며	O
꽃을	O
의미한다	O
.	O

현재	O
윈도	B-CW
,	O
매킨토시	B-PROD
,	O
리눅스	B-CW
,	O
유닉스	B-CW
사용가능하다	O
.	O

중세시대의	O
전설중	O
일부는	O
세루기오	O
바울로를	O
나르본	B-LOC
바울과	O
동일시하는데	O
,	O
이는	O
시대착오적인	O
것으로	O
나르본의	O
바울은	O
3세기경	O
사람이다	O
.	O

2005년에	O
,	O
코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
피터	O
토머스는	O
세레스가	O
분화된	O
내부구조를	O
가지고	O
있을	O
것이라고	O
주창했다	O
.	O

하나은행	B-CORP
광화문역점	O
(	O
서울특별시	O
종로구	O
새문안로5길	O
19	O
)	O

교황	B-PER
우르바노	I-PER
8세	I-PER
,	O
235대	O
로마	O
교황	O
.	O

ga	B-CW
예술과	I-CW
아트	I-CW
디자인	I-CW
클래스	I-CW
(	O
오오미치	O
미야비	O
(	O
교수	O
)	O
)	O

예전에	O
sk	B-GRP
와이번스	I-GRP
방출된	O
외국인	O
타자인	O
루크	B-PER
스캇	I-PER
이름이	O
같고	O
4월	O
초	O
아내의	O
출산으로	O
인해	O
출국하면서	O
공백이	O
생기자	O
sk	B-GRP
와이번스	I-GRP
팬들의	O
불안감을	O
조성했고	O
,	O
시즌	O
초반	O
트레이	B-PER
힐만	I-PER
감독이	O
투구수	O
관리	O
및	O
이닝	O
제한을	O
하면서	O
불안감은	O
더더욱	O
급증했다	O
.	O

가와사키정	O
(	O
가와사키마치	O
)	O
(	O
,	O
가와사키마치	O
라고	O
읽음	O
)	O
은	O
일본	B-LOC
미야기현	B-LOC
남부	O
시바타군	B-LOC
정이다	O
.	O

파일	O
:	O
korail	O
ubo	O
station	O
poetry	O
.	O
jpg	O
|	O
우보역	O
시비	O
(	O
박해수	B-PER
시인	O
)	O

토요타	O
벨파이어	O
(	O
toyota	O
vellfire	O
)	O
는	O
토요타	B-CORP
자동차	I-CORP
미니밴	B-PROD
,	O
알파드	B-PROD
형제	O
차종이다	O
.	O

독일	O
해적당은	O
스웨덴	B-GRP
해적당	I-GRP
영향을	O
받아	O
스스로를	O
정보화사회	O
정당으로	O
규정하고	O
있다	O
.	O

18세기에는	O
프랜시스	B-PER
베이컨	I-PER
데카르트	B-PER
,	O
뉴턴	B-PER
,	O
로크	B-PER
,	O
버크리	B-PER
등의	O
계몽주의	O
철학자들이	O
당시	O
영국의	O
식민지였던	O
미국에	O
소개되었다	O
.	O

그	O
이유는	O
날씨와	O
경기장	O
조건에	O
따른	O
타이어	B-PROD
선택이	O
매우	O
중요하기	O
때문이다	O
.	O

《	O
여곡성	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
호위무사	O
1	O
역	O

#	O
연세	O
한국어	O
말뭉치	O
(	O
1987	O
)	O
:	O
1960년대	O
이후의	O
한국어	O
:	O
4200만	O
어절	O
:	O
연세한국어사전을	O
만드는	O
데	O
활용	O
:	O
연세대학교	B-GRP
언어정보연구원	O

청송	O
보광사는	O
신라	O
문무왕	B-PER
8년	O
의상대사	B-PER
(	O
義湘大師	O
)	O
가	O
창건하였다고	O
전하지만	O
,	O
정확한	O
근거자료는	O
없다	O
.	O

강원대학교	O
백령아트센터	O
(	O
江原大學校	O
栢領아트센터	O
,	O
)	O
는	O
강원대학교	B-GRP
운영하는	O
강원도	B-LOC
춘천시	B-LOC
문화예술	O
공간이다	O
.	O

2017년	O
《	O
사랑하기	B-CW
때문에	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

넷플릭스	B-CORP
마인크래프트	O
:	O
스토리모드	O
가	O
있지만	O
아직	O
5편밖에	O
안나왔다	O
.	O

한밭종합운동장	O
(	O
한밭綜合運動場	O
,	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
대전광역시	B-LOC
있는	O
스포츠	O
시설이다	O
.	O

프레데리크	B-PER
쇼팽	I-PER
작곡한	O
연습곡	B-CW
크게	O
세	O
부분으로	O
나뉜다	O
.	O

장병무기	O
(	O
長柄武器	O
,	O
)	O
는	O
근접전투용	O
무기	B-PROD
일종으로서	O
,	O
상대에게	O
데미지를	O
입힐	O
수	O
있는	O
부위	O
(	O
날	O
,	O
가시	O
,	O
갈고리	O
등	O
)	O
에	O
비하여	O
매우	O
긴	O
[	O
長	O
]	O
자루	O
[	O
柄	O
]	O
끝에	O
그	O
부위가	O
부착된	O
무기이다	O
.	O

2016년	O
장쑤	B-CORP
위성	I-CORP
텔레비전	I-CORP
행복극장	O
《	O
호선생	O
》	O
강호곤	O
역	O

올해의	O
예능인상	O
:	O
이영자	B-PER
,	O
전현무	B-PER

이의선	O
은	O
대한민국	B-LOC
kbs강릉방송국	B-CORP
아나운서다	O
.	O

1998년	O
02월	O
28일	O
:	O
민주평화통일자문회의	O
사무처를	O
통일부	B-GRP
소속	O
민주평화통일자문회의	O
사무국으로	O
개편	O
.	O

애프터스쿨	B-GRP
레이나	B-PER
닮은꼴로	O
알려져	O
있다	O
.	O

남성의	O
경우에는	O
일반적으로	O
단추가	O
달린	O
셔츠와	O
하계때	O
입는	O
회색	O
반바지	B-PROD
긴바지를	O
착용한다	O
.	O

아키타	O
차량	O
센터	O
(	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
아키타현	B-LOC
아키타시	B-LOC
있는	O
차량	O
사업소이다	O
.	O

《	O
거북이	B-CW
달린다	I-CW
》	O
(	O
2009년	O
)	O
복권	O
가판대	O
주인	O
역	O

대한민국의	O
가수	O
손나은	B-PER
(	O
에이핑크	B-GRP
)	O
.	O

마이크로소프트	B-CORP
닷넷	O
문서에서는	O
scroll	O
box	O
또는	O
scroll	O
thumb	O
이라고	O
부른다	O
.	O

마이스페이스	B-CORP
음악을	O
주제로	O
기획한	O
토크쇼	O
《	O
헤드폰스페이스	O
》	O
의	O
첫	O
화에서	O
‘	O
장기하와	O
얼굴들	O
’	O
의	O
보컬	O
장기하와	O
,	O
소속사	O
붕가붕가레코드의	O
사장인	O
고건혁이	O
참여했다	O
.	O

2019년부터	O
현재까지	O
바케로스	B-GRP
라구나	I-GRP
뛰고있다	O
.	O

제니	B-PER
슬레이트	I-PER
:	O
미국의	O
코메디언	O
,	O
배우	O
,	O
작가	O

사회당과	O
공화국연합	O
모두	O
과반수에	O
부족하였으나	O
사회당은	O
프랑스	B-GRP
공산당	I-GRP
녹색당과의	O
연정으로	O
과반수를	O
거머쥐었다	O
.	O

원어로서의	O
레드코트	O
(	O
redcoat	O
)	O
는	O
본래	O
그	O
군복	B-PROD
뜻하기도	O
하지만	O
,	O
그	O
당시에	O
군복을	O
착용한	O
군인	O
또는	O
당시의	O
영국	O
군대를	O
의미하기도	O
하였다	O
.	O

리쓰메이칸	B-GRP
대학	I-GRP
산업사회학부	O
졸업	O
.	O
1996년부터	O
2002년까지	O
활동	O
.	O

이	O
두	O
언어는	O
캐나다	B-LOC
사용되는	O
두	O
언어이다	O
.	O

국무총리	O
지명을	O
앞두고	O
국회의	O
3대	O
파벌인	O
독촉	O
,	O
한민당	O
,	O
한독당계	O
무소속	O
의원들은	O
각각	O
신익희	B-PER
국회부의장	O
,	O
김성수	B-PER
한민당	O
당수	O
,	O
조소앙	B-PER
한독당	O
부당수를	O
지지하고	O
있었다	O
.	O

시공사는	O
현대건설	B-CORP
.	O
1단지는	O
763세대의	O
8개동	O
,	O
2단지는	O
778세대	O
7개동	O
,	O
3단지는	O
2,185세대의	O
20개동	O
으로	O
구성되어	O
있다	O
.	O

아이스	B-CW
에이지	I-CW
4	I-CW
~	O
5	B-CW
시드의	O
할머니	O

쿠알라룸푸르에서	O
40km	O
거리에	O
위차한	O
샤알람	B-LOC
마스짓	O
(	O
모스크	O
)	O
으로	O
유명하며	O
,	O
샤알람에서	O
10km	O
떨어진	O
클랑	B-LOC
해물	O
음식으로	O
유명하다	O
.	O

자신의	O
명성으로	O
그는	O
케냐의	O
유엔	B-GRP
가입을	O
감시하고	O
,	O
밀턴	B-PER
오보테	I-PER
우간다	B-LOC
줄리어스	B-PER
니에레레	I-PER
탄자니아	B-LOC
무역	O
협정들을	O
체결하였다	O
.	O

2020년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
우아한	B-CW
친구들	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

형사	B-CW
니코	I-CW
:	O
미국에서	O
제작된	O
앤드루	O
데이비스	O
감독의	O
1988년	O
액션	O
,	O
범죄	O
,	O
드라마	O
,	O
스릴러	O
영화	O

특별	O
협력	O
tiffany	B-CORP
&	I-CORP
co.	I-CORP
japan	I-CORP
inc.	I-CORP

《	O
악마가	B-CW
너의	I-CW
이름을	I-CW
부를	I-CW
때	I-CW
》	O
(	O
2019년	O
,	O
tvn	O
)	O
강필성	O
역	O

:	O
성우	O
후지와라	B-PER
케이지	I-PER
,	O
맷	B-PER
머서	I-PER
(	O
북미판	O
)	O

해당	O
사고	O
항공기에는	O
세르비아인	O
승무원	O
1명과	O
방글라데시인	O
승객	O
1명을	O
제외하면	O
모두	O
인도인	B-PER
구성되어	O
있다	O
.	O

현재	O
조선민주주의인민공화국	B-LOC
국가	O
예산	O
납부율은	O
부가가치세	O
는	O
10	O
%	O
규모이고	O
계획분까지	O
합하면	O
40	O
%	O
의	O
비율로	O
납부를	O
하고	O
있으며	O
법인세	O
는	O
30	O
%	O
비율로	O
납부를	O
하고	O
있다	O
.	O

한창	O
술	B-PROD
달리는데	O
문득	O
여몽이	O
“	O
군께서는	O
중임을	O
맡아	O
관우	B-PER
접하는데	O
미연의	O
사태를	O
방비할	O
어떤	O
계책을	O
세우셨습니까	O
?	O
”	O
라고	O
물었다	O
.	O

《	O
은행나무	B-CW
침대	I-CW
2:	I-CW
단적비연수	I-CW
》	O
(	O
2000년	O
)	O
국호	O
역	O

로페스는	O
1969년	O
버펄로	B-GRP
바이슨스	I-GRP
감독이	O
되었다	O
.	O

2016년	O
이탈리아	B-GRP
축구	I-GRP
연맹	I-GRP
선정	O
이탈리아	O
축구	O
명예의	O
전당	O
헌정	O

카나야마	O
마사요시	O
후키코시	B-PER
미츠루	I-PER

3남	O
:	O
일본	B-LOC
제20대	O
안코	B-PER
천황	I-PER
(	O
安康天皇	O
,	O
410	O
?	O
~	O
456	O
)	O

《	O
달콤한	B-CW
인생	I-CW
》	O
(	O
2005년	O
)	O
경표	O
역	O

한국어판의	O
주제가는	O
얼마나	O
좋을까	O
로	O
이수영	B-PER
불렀다	O
.	O

구라요시시	B-LOC
,	O
돗토리시	B-LOC
,	O
고토우라정	B-LOC
,	O
히에즈촌	B-LOC

제2차	O
세계	O
대전	O
당시	O
폴란드의	O
저항운동	O
은	O
폴란드	B-GRP
국내군	I-GRP
선봉으로	O
벌어진	O
독일	O
점령	O
하의	O
유럽	O
지역	O
중	O
가장	O
큰	O
규모로	O
일어난	O
제2차	B-GRP
세계	I-GRP
대전의	I-GRP
저항운동	I-GRP
.	O

고대	O
이집트	O
사람들은	O
사람이	O
죽으면	O
바	O
는	O
여전히	O
죽은	O
몸에	O
머물러	O
있다고	O
생각했는데	O
,	O
심장	B-CW
무게	I-CW
달기	I-CW
의식	I-CW
통과한	O
카	O
와	O
다시	O
만나	O
아크	O
가	O
되어	O
부활한다고	O
믿었다	O
.	O

노무라	B-CORP
증권	I-CORP
제31기	O
(	O
2018년	O
)	O
부터	O
특별협찬하고	O
있다	O
.	O

《	O
a	O
drop	O
of	O
the	O
dubliners	O
》	O
는	O
아일랜드의	O
포크	O
그룹	O
더	B-GRP
더블리너스	I-GRP
발매한	O
컴필레이션	O
음반이다	O
.	O

반대로	O
커피	B-PROD
싫어해서	O
매우	O
부정적인	O
발언을	O
하기도	O
하였다	O
.	O

뒤퐁사	B-CORP
올론	O
(	O
orlon	O
)	O
이라는	O
상품명으로	O
판매되고	O
있다	O
.	O

팝스테이션	O
(	O
pop	O
station	O
)	O
은	O
플레이스테이션	B-CW
포터블	I-CW
외형이	O
닮은	O
휴대용	B-PROD
게임기	I-PROD
.	O

문학상	O
:	O
올가	B-PER
토카르추크	I-PER
(	O
2019년에	O
공개됨	O
)	O

아키타	B-CORP
방송	I-CORP
(	O
1960년	O
4월	O
1일	O
텔레비전	O
방송국	O
개국	O
당시부터	O
)	O

영화	O
《	O
아라비아의	B-CW
로렌스	I-CW
》	O
(	O
lawrence	O
of	O
arabia	O
)	O
가	O
12월	O
16일	O
미국에서	O
시사회를	O
가졌다	O
.	O

아시나	B-PER
세이	I-PER
우에하라	O
미치코	O
(	O
17세	O
)	O

미드웨이	B-CW
브루노	O
역	O

아리아	B-CW
더	I-CW
내츄럴	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
아리시아	O
플로렌스	O

프로즌	O
요구르트는	O
아이스크림	B-PROD
매우	O
유사하고	O
비슷하게	O
생겼다	O
.	O

밴드는	O
그들의	O
첫	O
번째	O
공연을	O
다섯	O
개의	O
곡이	O
실린	O
데모	O
테이프를	O
완성한후	O
1989년	O
4월	O
버팔로의	O
리버	O
락	O
카페에서	O
가졌으며	O
메탈	B-CORP
블레이드	I-CORP
레코드	I-CORP
계약하였다	O
.	O

동력차의	O
경우	O
기존에	O
운행했던	O
ice	B-PROD
2	I-PROD
동일하며	O
최대	O
출력이	O
13,600kw으로	O
시험	O
운행이	O
완료되면서	O
동력차는	O
완전히	O
퇴역했다	O
.	O

〈	O
co	O
・	O
no	O
・	O
mi	O
・	O
chi	O
〉	O
(	O
)	O
는	O
buono!	B-GRP
6번째	O
싱글이다	O
.	O
2009년	O
1월	O
21일	O
발매했다	O
.	O

가무샤라	O
!	O
(	O
2014년	O
~	O
현재	O
,	O
tv	B-CORP
아사히	I-CORP
)	O

《	O
어반	O
뮤직	O
페스티벌	O
》	O
(	O
2018.07.22	O
)	O
세종대학교	B-GRP

실제로	O
경기도	B-LOC
용인시	B-LOC
훌륭한	O
여러	O
사람들의	O
묘가	O
있다고	O
한다	O
.	O

아마르나	O
편지는	O
고대	B-LOC
이집트	I-LOC
메소포타미아	O
간의	O
최고	O
오래된	O
알려진	O
연대	O
맞춤을	O
제공한다	O
.	O

《	O
병원선	B-CW
》	O
(	O
mbc	O
,	O
2017년	O
)	O
강동준	O
역	O

불의	O
나라의	O
나뭇잎	O
마을의	O
우즈마키	B-PER
나루토	I-PER
주인공으로	O
펼쳐지는	O
만화이다	O
.	O

+	O
타워	B-CORP
레코드	I-CORP
시부야	B-LOC
앨범	B-CW
차트	O
(	O
인디즈순위	O
)	O

《	O
엘리펀츠	B-CW
드림	I-CW
》	O
,	O
《	O
빅	B-CW
벅	I-CW
버니	I-CW
》	O
,	O
《	O
신텔	B-CW
》	O
,	O
《	O
로봇의	B-CW
눈물	I-CW
》	O
에	O
이은	O
이	O
단편	O
영화는	O
블렌더	B-GRP
재단	I-GRP
5번째	O
영화	O
프로젝트이다	O
.	O

《	O
메인에서	O
다섯	O
밤을	O
》	O
(	O
)	O
은	O
데이비드	B-PER
오옐러워	I-PER
주연의	O
2015년작	O
미국	B-LOC
드라마	O
영화이다	O
.	O

구글	B-CORP
구글	O
이스터에그	O
정리영상은	O
https	O
:	O
/	O
/	O
www	O
.	O
youtube	O
.	O
com	O
/	O
watch	O
?	O
v	O
=	O
0tkalr7lpiw에	O
들어가면	O
쉬운	O
정리영상을	O
볼	O
수	O
있다	O
.	O

《	O
한서	B-CW
(	O
漢書	O
)	O
》	O
지리지	O
(	O
地理志	O
)	O
에	O
그중	O
3조목이	O
전해지고	O
있다	O
.	O

캐나다	B-GRP
우주국	I-GRP
(	O
agence	O
spatiale	O
canadienne	O
)	O
:	O
캐나다	O
정부의	O
우주	O
개발	O
기구	O

현재	O
rbw	B-CORP
프로듀서	O
,	O
작사가로	O
활동	O
중이다	O
.	O

3월	O
14일	O
:	O
정인	B-PER
,	O
버벌진트	B-PER
,	O
강민희	O
(	O
미스에스	B-GRP
)	O

alejandro	B-CW
레이디	O
가가의	O
노래	O

7월	O
10일	O
코요태	B-CORP
불꽃	O
(	O
2주	O
연속	O
,	O
녹화방송으로	O
전환	O
)	O

왜성은	O
일본	B-LOC
입장에서	O
보더라도	O
침략지인	O
조선에	O
축조된	O
매우	O
특수한	O
사례에	O
속하는	O
성곽이었다	O
.	O

30회	O
김명민	B-PER
(	O
《	O
내	B-CW
사랑	I-CW
내	I-CW
곁에	I-CW
》	O
)	O

1000번대	O
(	O
ta3	O
:	O
1001	O
1003	O
)	O
:	O
제6편성으로부터	O
제8편성까지의	O
5호차에	O
해당하는	O
부수차	O
.	O
7량화때	O
신조된	O
차량으로	O
,	O
외관이나	O
좌석은	O
885계	B-PROD
가까운	O
것이	O
되고	O
있다	O
.	O

그녀는	O
원래	O
여자	O
200m에서	O
매리언	B-PER
존스	I-PER
뒤에서	O
2위를	O
했지만	O
,	O
2007년	O
10월에	O
존스는	O
금지	O
약물을	O
복용했다고	O
자백했고	O
실격	O
처리되었다	O
.	O
2009년	O
12월	O
9일에	O
데이비스톰슨은	O
마침내	O
금메달을	O
따게	O
되었다	O
.	O

마룬	O
5가	O
밝히길	O
이	O
음반은	O
songs	B-CW
about	I-CW
jane	I-CW
과	O
다른	O
느낌이라고	O
하였다	O
.	O

메이지	O
여학교	O
(	O
)	O
는	O
1885년	O
(	O
메이지	O
18년	O
)	O
개교하여	O
1909년	O
(	O
메이지	O
42년	O
)	O
폐교한	O
도쿄	B-LOC
있던	O
개신교	O
미션계열	O
여자학교다	O
.	O

혜원	O
신윤복	B-PER
그린	O
〈	O
장옷	O
입은	O
여인	O
〉	O
과	O
〈	O
처네	O
쓴	O
여인	O
〉	O
에는	O
얼굴	O
가리개의	O
두	O
종류가	O
명확하게	O
대비되어	O
있다	O
.	O

또한	O
,	O
조선민주주의인민공화국은	O
조국평화통일위원회	B-GRP
(	O
조평통	O
)	O
의	O
성명을	O
통해	O
남북간의	O
기존	O
군사적	O
,	O
정치적	O
합의사항을	O
무효로	O
한다고	O
선언했다	O
.	O

많은	O
비평가들은	O
블런트가	O
연기했던	O
주도적인	O
배역에	O
이례적으로	O
주목을	O
하였는데	O
,	O
버라이어티	B-CORP
저스틴	O
챙은	O
“	O
블런트는	O
경계적이고	O
,	O
활기차며	O
,	O
정서적으로	O
너무	O
과중하지	O
않은	O
배역이다	O
”	O
이라며	O
언급했다	O
.	O

국제법의	O
아버지	O
인	O
17세기	O
네덜란드	O
휴고	B-PER
그로티우스	I-PER
1625년	O
전쟁과	B-CW
평화의	I-CW
법	I-CW
저술	O
,	O
대부분의	O
사람들은	O
방어	O
,	O
자국	O
소유물의	O
탈환	O
,	O
처벌	O
등	O
세가지의	O
경우에	O
전쟁권	O
(	O
jus	O
ad	O
bellum	O
)	O
을	O
인정한다	O
.	O
고	O
주장했다	O
.	O

또한	O
오스트레일리아는	O
세계에서	O
네번째로	O
큰	O
와인	B-PROD
수출국이며	O
,	O
와인	O
산업에	O
매년	O
55억달러를	O
투자하고	O
있다	O
.	O

동치미	O
조리법	O
출처	O
:	O
문화일보	B-CORP
김치	O
엑스포	O
2007	O

1997년	O
lg생활건강	B-CORP
오데뜨	O
(	O
여성	O
화장품	O
)	O

《	O
청일전자	B-CW
미쓰리	I-CW
》	O
(	O
tvn	O
,	O
2019년	O
)	O
조동진	O
역	O

그	O
후	O
세가	B-PROD
마스터	I-PROD
시스템	I-PROD
및	O
메가	B-PROD
드라이브	I-PROD
이식됐고	O
,	O
각종	O
가정용	O
콘솔	O
및	O
컴퓨터로	O
이식판이	O
발매됐다	O
.	O

지산중학교	O
(	O
芝山中學校	O
)	O
는	O
광주광역시	B-LOC
북구	B-LOC
본촌동에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O

김소연	B-PER
:	O
신주연	O
(	O
32세	O
)	O
역	O
홈쇼핑	O
뉴브랜드팀	O
팀장	O
.	O

원래는	O
이슬레로의	O
후속차를	O
위해	O
1970년	O
5월부터	O
새로운	O
차를	O
구상하고	O
있었으나	O
미국의	O
배기가스	O
규제법이	O
통과된	O
직후	O
,	O
람보르기니는	O
이슬레로	B-PROD
후속차를	O
위해	O
처음부터	O
다시	O
설계하게	O
된다	O
.	O

영국	B-LOC
대학교들의	O
협력	O
단체로서	O
소속	O
대학교들은	O
연구기금을	O
같이	O
운영	O
/	O
분배한다	O
.	O

하지만	O
2005년	O
1월	O
국제	B-GRP
수영	I-GRP
연맹	I-GRP
개최를	O
취소하는	O
바람에	O
하마터면	O
대회가	O
열리지	O
못할	O
뻔했다	O
.	O

(	O
구	O
)	O
긴키	O
닛폰	O
철도를	O
긴테쓰	B-CORP
그룹	I-CORP
홀딩스	I-CORP
사명	O
변경	O
한	O
후	O
,	O
철도	O
궤도	O
사업을	O
긴키	O
닛폰	O
철도	O
분할	O
준비에	O
넘겨주었다	O
.	O

야쿠르트	B-GRP
스왈로스	I-GRP
(	O
1991년	O
~	O
1992년	O
)	O

계백로노선	O
:	O
진잠동	O
버드내네거리	O
서대전네거리	B-LOC
대전역	B-LOC
대동	B-LOC

반림중학교	O
(	O
盤林中學校	O
)	O
는	O
경상남도	B-LOC
창원시	B-LOC
성산구	B-LOC
반림동에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O

2011년	O
10월	O
24일	O
~	O
2012년	O
10월	O
21일	O
:	O
간미연	B-PER

버전	O
1.14에서는	O
86	O
dos가	O
4000	O
줄의	O
어셈블리	O
코드로	O
증가했다	O
.	O
1980년	O
12월	O
,	O
마이크로소프트	B-CORP
86	O
dos를	O
다른	O
하드웨어	O
제조업체에	O
판매	O
할	O
권리를	O
확보했다	O
.	O

건담	B-CW
빌드	I-CW
파이터즈	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
레이지	O

이	O
결혼은	O
성공적이어서	O
후계자	O
주앙	B-PER
5세	I-PER
비롯한	O
6명의	O
자녀를	O
더	O
얻게	O
되었다	O
.	O

애플	O
반다이	O
피핀	O
(	O
apple	O
bandai	O
pippin	O
)	O
은	O
애플	B-CORP
반다이	B-CORP
합작하여	O
제작한	O
가정용	B-PROD
게임기	I-PROD
.	O

제2총군	B-GRP
;	O
1945년	O
4월	O
8일	O
~	O
1945년	O
11월	O
30일	O

○	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
:	O
서울(인천)	B-LOC
,	O
부산	B-LOC

로알드	B-PER
달	I-PER
책	O
《	O
판타스틱	B-CW
mr.	I-CW
폭스	I-CW
》	O
를	O
스톱	O
모션	O
애니매이션으로	O
만든	O
앤더슨의	O
영화는	O
2009년	O
개봉되었다	O
.	O

슐룸베르거는	O
1987년에	O
페어차일드를	O
내셔널	B-CORP
세미컨덕터	I-CORP
매각하였다	O
.	O

삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
지오	I-PROD
(	O
터치위즈	O
3.0	O
라이트	O
)	O

후곡리	O
(	O
後谷里	O
)	O
는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국	B-LOC
리	B-LOC
.	O

아버지	O
:	O
덕종대왕	B-PER
(	O
德宗大王	O
,	O
1438	O
~	O
1457	O
)	O

캐서린	O
웨이머스	O
《	O
워싱턴	B-CORP
포스트	I-CORP
》	O
발행인	O
2008	O

하지만	O
1960년	O
말	O
응오딘지엠	B-PER
정권	O
때에	O
다시	O
지어졌다	O
.	O

달맞이꽃은	O
몸의	O
붓기를	O
치료하기	O
위해	O
아메리카	B-PER
원주민	I-PER
의해	O
재배되었다	O
.	O

태양의	B-CW
저편	I-CW
(	O
2001년	O
)	O
살루스티아노	O
역	O

분	O
리에우	O
똠	O
(	O
)	O
은	O
새우	B-PROD
넣어	O
만든	O
분	O
리에우이다	O
.	O

12월	O
5일	O
(	O
328회	O
)	O
동방신기	B-GRP
믿어요	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
신종	B-PER
만력제	I-PER
(	O
神宗	O
萬曆帝	O
)	O
11년	O

2020년	O
tvn	B-CORP
목요드라마	O
《	O
슬기로운	B-CW
의사생활	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

e231계	B-PROD
(	O
시나가와	O
~	O
도리데	O
)	O

후치가미	B-PER
마이	I-PER
니시즈미	O
미호	O
목소리	O
역	O

천공의	B-CW
성	I-CW
라퓨타	I-CW
(	O
video	B-PROD
)	O
파즈	O

《	O
식샤를	B-CW
합시다	I-CW
3	I-CW
》	O
(	O
tvn	O
,	O
2018년	O
)	O

2016.05	O
~	O
2020.05	O
:	O
제20대	O
국회의원	O
(	O
비례대표	O
,	O
더불어민주당	B-GRP
)	O

집	O
안에는	O
100	O
개의	O
자루가	O
매달려	O
있었는데	O
,	O
보통	O
곡분	B-PROD
들어	O
있어야겠지만	O
사실은	O
무장한	O
전사들이	O
들어	O
있었다	O
.	O

12월	O
9일	O
god	B-GRP
거짓말	O
(	O
2주	O
연속	O
)	O

산내마을	O
,	O
한길육교	O
,	O
운정고	O
,	O
한빛마을	O
,	O
일산가구공단	O
,	O
대화역	B-LOC
,	O
일산동구청	O
,	O
백석역	B-LOC
,	O
대곡역	B-LOC
,	O
개화역	B-LOC

익스피디아는	O
1996년에	O
마이크로소프트	B-CORP
여행	O
예약	O
시스템	O
부문의	O
사업부로	O
리치	O
바튼에	O
의해	O
설립되었으며	O
,	O
1999년에	O
회사에서	O
독립적으로	O
떨어져	O
나왔다	O
.	O

또한	O
경장	B-CW
(	O
經藏	O
)	O
을	O
소달람장	O
(	O
素怛纜藏	O
)	O
이라고도	O
한다	O
.	O

kbs	B-CW
연예대상	I-CW
김숙	B-PER
대상수상	O
하였다	O
.	O

2015년	O
7월	O
감사원	B-GRP
중소벤처기업진흥공단의	O
부정	O
채용	O
사례를	O
적발한	O
감사결과보고서를	O
공개하였다	O
.	O

동독	B-LOC
서독	B-LOC
연합	B-GRP
선수단	I-GRP
결성하여	O
대회에	O
참가했다	O
.	O
1964년	O
하계	O
올림픽	O
참가국과	O
인원은	O
다음과	O
같다	O
.	O

나일	B-CW
강의	I-CW
죽음	I-CW
,	O
위	O
소설에	O
기반한	O
케네스	O
브래나	O
감독의	O
영화	O

승강장	O
사이에는	O
중선이	O
부설되어	O
있지만	O
,	O
한조몬	O
선과	O
도큐	O
덴엔토시	O
선과의	O
직통	O
운전	O
개시에	O
있어서	O
통과	O
열차용의	O
본선과	O
정차용	O
부본선을	O
갖는데	O
이는	O
신칸센	B-PROD
중간역에서	O
많이	O
나타난다	O
.	O

한국	O
크리스피	O
크림이	O
일본	O
진출시	O
거의	O
모든	O
점을	O
미국	B-LOC
본사와	O
협의하여	O
진행하여	O
기본적인	O
시스템은	O
한국과	O
동일하나	O
일본의	O
경우	O
매장에	O
좌석이	O
많이	O
없다는	O
점이	O
특징이다	O
.	O

차네티는	O
모하메드	B-PER
칼론	I-PER
함께	O
칼리아리	B-GRP
입단하기전에	O
1998년	O
8월	O
26일	O
스콘토	B-GRP
fc	I-GRP
상대로	O
인테르나치오날레	O
데뷔전을	O
치뤘다	O
.	O

2012년	O
wwe	B-CORP
계약이	O
만료로	O
회사에서	O
떠남	O

또한	O
이	O
영화에	O
《	O
시체들의	B-CW
새벽	I-CW
》	O
(	O
dawn	O
of	O
the	O
dead	O
,	O
1979년	O
)	O
,	O
《	O
시체들의	O
날	O
》	O
(	O
day	O
of	O
the	O
dead	O
,	O
1985년	O
)	O
을	O
합하여	O
조지	O
로메로	O
좀비영화	O
시체3부작	O
이라고	O
불린다	O
.	O

전	O
음반	O
《	O
sunny	B-CW
summer	I-CW
》	O
이후로	O
6개월	O
,	O
전	O
정규	O
음반	O
《	O
lol	B-CW
》	O
이후로	O
2년	O
6개월	O
만에	O
발매되는	O
음반이다	O
.	O

223계	B-PROD
(	O
1000	B-PROD
·	O
2000번대	B-PROD
)	O
(	O
신쾌속	O
·	O
쾌속	O
)	O
,	O
6000번대	B-PROD
(	O
쾌속	O
)	O
)	O

:	O
런던	B-LOC
(	O
고등판무관	O
사무소	O
)	O
,	O
맨체스터	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O
,	O
버밍엄	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O
,	O
브래드퍼드	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O
,	O
글래스고	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

국제	B-GRP
자연	I-GRP
보전	I-GRP
연맹	I-GRP
(	O
iucn	O
)	O
이	O
취약근접종	O
으로	O
분류하고	O
있다	O
.	O

댕기	B-PROD
옛말인	O
‘	O
도투락	O
’	O
은	O
원래	O
삼주유업의	O
브랜드	O
이름이었으나	O
,	O
이후	O
삼주유업을	O
인수	O
합병하였다	O
.	O

전통적인	O
먹거리로	O
캄보디아	O
국수와	O
일찍부터	O
북한에	O
망명하여	O
김일성	B-PER
친분관계가	O
있었던	O
시하누크	O
전	O
국왕의	O
적극적인	O
지지로	O
세워진	O
평양랭면이	O
있다	O
.	O

반고	B-PER
,	O
《	O
한서	B-CW
》	O
권15상	O
왕자후표	O
上	O
·	O
권99중	O
왕망전	O
中	O

파일	O
:	O
corn	O
dog	O
with	O
mustard	O
.	O
jpg	O
|	O
콘도그와	O
머스터드	B-PROD

&	O
#	O
x27	O
;	O
15	O
]	O
]	O
스즈키	B-PER
카논	I-PER
댄스	O
파트	O

몬테코르비노로벨라	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
캄파니아주	B-LOC
살레르노도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O

이전에는	O
독일의	O
nato	B-GRP
탈퇴와	O
급진적	O
토대민주주의를	O
주장했었다	O
.	O

에우렐류	B-PER
고메스	I-PER
–	O
토트넘	B-GRP
홋스퍼	I-GRP
,	O
왓퍼드	B-GRP
–	O
2008	O
–	O
11	O
,	O
2015	O
–	O

디지털	B-CORP
이큅먼트	I-CORP
코퍼레이션	I-CORP
(	O
digital	O
equipment	O
corporation	O
)	O
:	O
컴퓨터	O
산업을	O
주도하는	O
미국	O
회사	O

라인업으로는	O
모터헤드	B-GRP
,	O
볼비트	B-GRP
,	O
라쿠나	B-GRP
코일	I-GRP
메가데스와	O
함께한다	O
.	O

필로스에	O
도착하여	O
텔레마코스는	O
해안에서	O
네스토르	B-PER
만난다	O
.	O

그러나	O
현재	O
66번마저	O
송정역	B-LOC
추가	O
단축되었다	O
.	O

명태를	O
묵	O
상태의	O
연육으로	O
만든	O
뒤	O
,	O
실처럼	O
뽑아	O
여러	O
결을	O
뭉쳐	O
압축하면	O
게살	B-PROD
모양이	O
나온다	O
.	O

고려대학교	B-GRP
신문방송학과	O
학사	O
(	O
76년	O
졸	O
)	O

그들은	O
,	O
버즈	B-GRP
,	O
포크	O
록의	O
초기	O
발전의	O
열쇠였다	O
.	O

논산군	O
(	O
論山郡	O
)	O
은	O
대한민국	O
충청남도	O
논산시	B-LOC
옛	O
이름이다	O
.	O

큐리오사	B-CW
에레디야	O
부인	O
역	O

결국	O
,	O
2000년	O
쇼치쿠의	O
1월	O
영화로는	O
오시마	B-PER
나기사	I-PER
고하토	B-CW
가	O
공개되었다	O
.	O

원광	O
4년	O
(	O
기원전	O
131년	O
)	O
승상	O
전분	B-PER
죽으면서	O
후임	O
승상이	O
됐다	O
.	O

이후	O
,	O
인포그램즈는	O
사명을	O
아타리	B-CORP
sa	I-CORP
바꾸면서	O
아타리를	O
관리하고	O
있다	O
.	O

히치콕	B-CW
:	O
2012년	O
개봉한	O
미국의	O
영화	O

세르비아의	O
재외공관	O
목록	O
은	O
세르비아	B-LOC
주재	O
대사관을	O
각국에	O
상주시켜	O
놓는	O
것을	O
의미하며	O
세르비아의	O
재외공관을	O
나열한	O
목록이다	O
.	O

유비는	O
첫	O
싸움에서	O
조운	O
등을	O
내보내	O
허저	B-PER
싸우게	O
하고	O
공격해	O
승리한다	O
.	O

이시미네	B-PER
가즈히코	I-PER
:	O
고양	O
원더스	O
타격	O
·	O
수비	O
코치	O
(	O
2014년	O
)	O
→	O
kt	B-GRP
위즈	I-GRP
타격	O
코치	O
(	O
2015년	O
)	O

아케이드	O
및	O
가정용	O
네오지오	O
출시	O
후	O
,	O
스트라이커가	O
더욱	O
추가된	O
이식판이	O
드림캐스트	B-PROD
플레이스테이션	B-PROD
2	I-PROD
발매됐다	O
.	O

구글	O
글래스가	O
물론	O
스마트폰	B-PROD
의도하지	O
않은	O
사진을	O
찍기는	O
쉽지만	O
글래스가	O
이를	O
유발하는	O
것이	O
아니라고	O
주장한다	O
.	O

그는	O
1641년	O
《	O
제1철학에	B-CW
관한	I-CW
성찰	I-CW
》	O
에서	O
명시적인	O
출처	O
표기	O
없이	O
비슷한	O
형태의	O
명제를	O
라틴어로	O
서술했다	O
.	O

엘리야는	O
야훼의	O
신탁에	O
따라	O
시돈	B-LOC
사렙타	B-LOC
가	O
머물렀다	O
.	O

●	O
1000번	O
:	O
양산역	B-LOC
↔	O
원동	O
(	O
배내골	O
)	O

페란	O
코로미나스	O
(	O
ferran	O
corominas	O
telechea	O
,	O
1983년	O
1월	O
5일	O
~	O
)	O
은	O
스페인	B-LOC
축구	O
선수이다	O
.	O
2001년	O
rcd	B-GRP
에스파뇰	I-GRP
입단으로	O
데뷔하였다	O
.	O

현재	O
메이저	B-CORP
리그	I-CORP
사커	I-CORP
fc	B-GRP
신시내티	I-GRP
뛰고	O
있다	O
.	O

북아메리카나	O
pal	B-CORP
릴리스는	O
없었으나	O
실질적으로	O
게임의	O
모든	O
문자열은	O
영어로	O
되어	O
있고	O
타이틀	O
화면	O
그래픽만	O
일본어로	O
되어	O
있다	O
.	O

성격은	O
매우	O
착하고	O
순진하며	O
분홍색	O
조개	B-PROD
늘	O
가지고	O
다닌다	O
.	O

취약점을	O
수정하는	O
것에는	O
패치	B-CW
설치	O
,	O
네트워크	O
보안	O
정책	O
변경	O
,	O
소프트웨어	O
재설정	O
(	O
소셜	B-PROD
공학	I-PROD
기법에	O
관련된	O
교육	O
등의	O
방법들이	O
있다	O
.	O

2019년	O
1월	O
~	O
2020년	O
10월	O
전	O
부산교통공사	B-GRP
노동조합	O
정치위원장	O

특히	O
산수화	B-CW
포도	O
,	O
풀	O
,	O
벌레	O
등을	O
그리는	O
데	O
뛰어난	O
재주를	O
보였다	O
.	O

모하메드	B-PER
알데아예아	I-PER
:	O
사우디아라비아의	O
전직	O
축구	O
선수로서	O
,	O
선수	O
시절	O
포지션은	O
골키퍼	O

영국	B-GRP
아카데미상	I-GRP
(	O
bafta	O
)	O
10회	O
수상을	O
비롯해	O
,	O
세계	O
여러	O
주요	O
시상식에서의	O
수상	O
경력이	O
있다	O
.	O

재위	O
기간	O
동안	O
덴마크	O
교회를	O
브레멘	B-LOC
대주교	O
,	O
잉글랜드	B-LOC
교회로부터	O
독립하기	O
위해	O
노력했으며	O
주교좌를	O
포함한	O
교회	O
제도를	O
정비했다	O
.	O

지바	B-GRP
롯데	I-GRP
마린스	I-GRP
(	O
2013년	O
~	O
2014년	O
)	O

전쟁이	O
끝나자	O
,	O
필라델피아에서	O
은행	B-CORP
업무에	O
들어가	O
결국	O
중개인이	O
되었다	O
.	O

7.62	O
mm	O
미국	O
m60	B-PROD
기관총	I-PROD
송탄이	O
불량하고	O
과열된	O
총열을	O
예비총열로	O
갈아	O
끼우기도	O
불편했다	O
.	O

노다메	B-CW
칸타빌레	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
오코치	O

휴대용은	O
이후	O
제등	B-PROD
그	O
역할을	O
넘겨주고	O
,	O
행등은	O
설치형이	O
주류가	O
되었다	O
.	O

데카콘	O
기업에는	O
미국의	O
우버	B-CORP
,	O
에어비앤비	B-CORP
,	O
중국의	O
샤오미	B-CORP
,	O
디디추싱	B-CORP
등이	O
있다	O
.	O

『	O
위드	O
유	O
~	O
바라보고	O
싶어	O
~	O
(	O
with	O
you	O
~	O
みつめていたい	O
~	O
)	O
』	O
(	O
ss	B-PROD
)	O

쟈니스	B-CORP
사무소	I-CORP
소속	O
쟈니스jr.	B-GRP
,	O
7인조	O
유닛	O
travis	B-GRP
japan	I-GRP
멤버이다	O
.	O

비밀♥비밀의	B-CW
에그엔젤	I-CW
코코밍	I-CW
(	O
디즈니	B-CORP
채널	I-CORP
)	O
럭키밍	O
.	O

1591년	O
(	O
선조	O
24	O
,	O
19세	O
)	O
성혼	B-PER
(	O
成渾	O
)	O
의	O
문하에서	O
학문에	O
정진함	O
.	O

더	B-CW
클리브랜드	I-CW
쇼	I-CW
(	O
2009년	O
)	O
로버타	O
텁스	O
역	O

석유	O
산업	O
(	O
石油産業	O
,	O
)	O
은	O
석유	B-PROD
탐사	O
·	O
개발	O
및	O
채굴	O
·	O
수송	O
·	O
정제	O
·	O
판매하는	O
산업이다	O
.	O

주요	O
컴퓨터	O
하위	O
시스템에서	O
그래픽	O
파일	B-CW
관리자	I-CW
컴퓨터의	O
파일	B-CW
시스템	I-CW
프런트엔드이고	O
셸	B-CW
운영	B-CW
체제	I-CW
통신한다	O
.	O

그때	B-CW
그	I-CW
시절	I-CW
패밀리	I-CW
시즌	O
1	O
(	O
넷플릭스	B-CORP
)	O
케빈	O
머피	O
역	O
(	O
목소리	O
)	O

소호	O
(	O
soho	O
,	O
中環蘇豪區	O
)	O
는	O
홍콩	B-LOC
중완	B-LOC
위치한	O
한	O
지역이다	O
.	O

31회	O
이하준	O
(	O
《	O
하녀	B-CW
》	O
)	O

이집트	O
에어	O
익스프레스	O
(	O
)	O
는	O
이집트	B-LOC
지역	O
항공사로	O
총	O
14개	O
노선을	O
취항하고	O
있다	O
.	O

남면	B-LOC
가장	O
큰	O
섬으로	O
남면의	O
9개	O
리	O
(	O
두라리	O
,	O
두모리	O
,	O
심장리	O
,	O
안도리	O
,	O
연도리	O
,	O
우학리	O
,	O
유송리	O
,	O
화태리	O
,	O
횡간리	O
)	O
중	O
4개	O
리	O
(	O
두모리	O
,	O
심장리	O
,	O
우학리	O
,	O
유송리	O
)	O
에	O
걸쳐있다	O
.	O

밀란	B-PER
요바노비치	I-PER
–	O
리버풀	B-GRP
–	O
2010	O
–	O
11	O

1990년	O
6월	O
14일에	O
열린	O
국제박람회기구	B-GRP
총회에서	O
하노버가	O
토론토	B-LOC
21대	O
20표	O
차이로	O
제치고	O
2000년	O
세계	O
박람회	O
개최지로	O
선정되었다	O
.	O

조선	B-LOC
초	O
,	O
한성부	B-LOC
성저십리	O
지역에	O
속함	O

움직이는	O
사진인	O
영화	B-CW
(	O
movie	O
)	O
와	O
상대적인	O
개념이다	O
.	O

타이슨	B-PER
키드	I-PER
:	O
캐나다의	O
남자	O
프로레슬링선수	O

충청남도	B-LOC
공주시	B-LOC
출신으로	O
서울예술대학	B-GRP
졸업하고	O
극단	O
목화	O
의	O
단원으로	O
데뷔하였다	O
.	O

하지만	O
화승총의	O
개념은	O
포르투갈인	B-PER
통해	O
중국에	O
전해졌다	O
.	O
16세기에	O
중국에	O
도착한	O
포르투갈인	B-PER
의해	O
중국에	O
전해진	O
화승총은	O
19세기까지	O
사용되었다	O
.	O

《	O
회사원	B-CW
》	O
(	O
2012년	O
)	O
조명덕	O
형사	O
역	O

가말	B-PER
압델	I-PER
나세르	I-PER
아래	O
아랍	O
세계의	O
군사의	O
가장	O
권력적이자	O
아랍	O
세계에서	O
지도력의	O
역사와	O
함께	O
이집트는	O
아랍의	O
이익들을	O
향상시키는	O
데	O
다른	O
아랍	O
국가들보다	O
더욱	O
많은	O
세력을	O
가졌다	O
.	O

2019년	O
jtbc	B-CORP
월화드라마	O
《	O
으라차차	B-CW
와이키키	I-CW
2	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O

그는	O
자신의	O
부친이	O
총격	O
상처로	O
숨졌을	O
때	O
부친의	O
침대결에	O
있었고	O
,	O
가필드	O
대통령이	O
총에	O
맞았을	O
때	O
워싱턴역에	O
존재하였으며	O
윌리엄	B-PER
매킨리	I-PER
대통령이	O
총격되었을	O
때	O
버펄로	B-LOC
팬아메리카	O
박람회에	O
있었다	O
.	O

《	O
이리와	B-CW
안아줘	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
7	O

닛산	O
디젤	O
레조나	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
닛산	O
디젤	O
(	O
현	O
,	O
ud트럭	B-CORP
)	O
이	O
생산했던	O
대형	O
트럭이다	O
.	O

존	B-PER
케이지	I-PER
(	O
john	O
cage	O
)	O
:	O
미국의	O
작곡가	O

한나라당은	O
영남	O
지역에서	O
지역	O
기반이	O
강한	O
무소속	O
정몽준	B-PER
후보가	O
당선된	O
울산	O
동구를	O
제외하면	O
나머지	O
지역구를	O
석권했고	O
,	O
수도권	O
,	O
충청권	O
초접전	O
지역에서도	O
나름	O
선방했지만	O
원내	O
과반수를	O
확보하는데는	O
실패했다	O
.	O

삼성바이오에피스	O
(	O
,	O
三星바이오에피스	O
)	O
는	O
대한민국	B-LOC
기업으로	O
,	O
삼성	O
그룹	O
계열인	O
삼성바이오로직스	B-CORP
미국의	O
바이오젠	O
이	O
바이오의약품	O
연구개발	O
,	O
상용화를	O
위해	O
설립한	O
합작법인이다	O
.	O

어빙	B-PER
벌린	I-PER
(	O
1888	O
~	O
1989	O
)	O
은	O
러시아에서	O
태어난	O
미국	O
작곡가이다	O
.	O

마거릿	B-PER
대처	I-PER
,	O
영국	B-LOC
역사상	O
처음으로	O
여성으로서	O
수상이	O
됨	O
.	O

지프니	B-PROD
지프에서	O
파생된	O
필리핀	B-LOC
대중교통	O
수단	O

정용조	O
(	O
鄭容祖	O
)	O
는	O
대한민국	B-LOC
kbs울산방송국	B-CORP
아나운서이다	O
.	O

영국	B-LOC
배우	O
숀	B-PER
빈	I-PER
(	O
sean	O
bean	O
)	O
이	O
이	O
클럽의	O
열광적인	O
팬으로	O
알려져	O
있으며	O
아르헨티나의	O
축구	O
감독인	O
알레한드로	B-PER
사벨라	I-PER
선수	O
시절	O
몸담았던	O
팀이기도	O
하다	O
.	O

또한	O
2010년	O
51,000장을	O
팔아	O
카라	B-GRP
《	O
kara	B-CW
best	I-CW
2007-2010	I-CW
》	O
가	O
보유하고	O
있던	O
한국어	O
앨범	O
첫주	O
최고	O
판매량	O
기록을	O
경신했다	O
.	O
2011년	O
한	O
해	O
동안	O
일본에서	O
총	O
148,761장의	O
음반을	O
팔아치웠고	O
,	O
오리콘	O
연간	O
앨범	O
차트	O
42위에	O
올랐다	O
.	O

in	O
another	O
land	O
는	O
영국의	O
록	B-GRP
밴드	I-GRP
롤링	B-GRP
스톤스	I-GRP
곡이다	O
.	O
1967년	O
발매한	O
앨범	O
《	O
their	B-CW
satanic	I-CW
majesties	I-CW
request	I-CW
》	O
에	O
수록되어	O
있다	O
.	O

라부요고추	O
(	O
)	O
는	O
필리핀	B-LOC
생산되는	O
재배종	B-PROD
고추	B-PROD
.	O

