华	O
盛	O
顿	O
maynard	B-LOC
天	O
气	O

het	O
jaar	O
daarop	O
kreeg	O
hij	O
de	O
hoofdrol	O
in	O
de	O
film	O
هتل	B-CW
نیوهمپشایر	I-CW
(فیلم)	I-CW
,	O
naast	O
جودی	B-PER
فاستر	I-PER
,	O
پل	B-PER
مک‌کرین	I-PER
en	O
بیوهانکز	B-PER
بریجز	I-PER
.	O

туалетная	B-PROD
бумага	I-PROD
:	O
可	O
用	O
作	O
花	O
盆	O

mein	O
portfolio	O
campari	B-CORP
group	I-CORP

remote	O
desktop	O
for	O
bmw	B-PROD
3200	I-PROD
cs	I-PROD

google	O
for	O
카포티	B-CW

ट्रिपएडवाइजर	O
sociaaldemocratische	B-GRP
partij	I-GRP
van	I-GRP
kroatië	I-GRP
en	I-GRP
slovenië	I-GRP

根	O
据	O
the	B-CORP
official	I-CORP
charts	I-CORP
company	I-CORP
，	O
截	O
至	O
2008	O
年	O
，	O
该	O
歌	O
曲	O
在	O
该	O
地	O
区	O
的	O
总	O
销	O
量	O
为	O
117	O
,	O
957	O
份	O
。	O

天	O
文	O
学	O
家	O
phil	B-PER
bodner	I-PER

wie	O
lange	O
dauert	O
es	O
ein	O
zu	O
kochen	O
palto	B-PROD

it	O
is	O
found	O
in	O
brazilië	B-LOC
and	O
venezuela	B-LOC
.	O

हीरो	O
liga	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
fútbol	I-GRP
profesional	I-GRP

统	O
一	O
价	O
格	O
指	O
数	O
=	O
युनाइटेड	B-CORP
प्रेस	I-CORP
इंटरनेशनल	I-CORP
,	O
由	O
会	O
议	O
教	O
练	O
选	O
择	O

later	O
ging	O
ze	O
in	O
city	B-LOC
of	I-LOC
brussels	I-LOC
wonen	O
.	O

jimmy	B-PER
murphy	I-PER
(rennfahrer)	I-PER
फ्रेमवर्क	O

messe	B-CORP
stuttgart	I-CORP
gebührenfreie	O
nummer	O

lawrence	O
county	O
весиндарио	B-GRP

het	O
format	O
komt	O
oorspronkelijk	O
uit	O
het	O
بریتانیا	B-LOC
,	O
waar	O
het	O
op	O
18	O
juni	O
2009	O
in	O
première	O
ging	O
op	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
.	O

jean	B-PER
bertola	I-PER
এ	O
দেখার	O
বিষয়	O

多	O
少	O
卡	O
路	O
里	O
simm	B-PROD
有	O

यह	O
क्षेत्र	O
उत्तर	O
में	O
quanzhou	B-LOC
से	O
भी	O
जुड़ने	O
वाला	O
है,	O
जिससे	O
भविष्य	O
में	O
लगभग	O
आठ	O
मिलियन	O
लोगों	O
का	O
महानगर	O
बन	O
जाएगा।	O

das	O
haus	O
ist	O
اندود	B-PROD
گچ	I-PROD
و	I-PROD
سیمان	I-PROD
und	O
hat	O
ein	O
schieferdach	O
aus	O
stein	O
und	O
zwei	O
stockwerke.	O

यह	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पश्चिम	O
में,	O
और	O
उत्तर	O
में	O
dohrighat	B-LOC
को	O
जोड़ता	O
है।	O

where	O
did	O
международный	B-GRP
союз	I-GRP
микробиологических	I-GRP
обществ	I-GRP
originate?	O

corvinul	B-GRP
hunedoara	I-GRP
कितना	O
बड़ा	O
है?	O

孩	O
子	O
们	O
john	B-PER
motley	I-PER
morehead	I-PER

爱	O
森	O
斯	O
坦	O
是	O
一	O
座	O
山	O
sachsen	B-LOC
,	O
东	O
南	O
deutschland	B-LOC
.	O

然	O
而	O
，	O
有	O
些	O
谷	O
物	O
像	O
برنج	B-PROD
例	O
如	O
，	O
已	O
经	O
成	O
功	O
地	O
通	O
过	O
基	O
因	O
改	O
造	O
使	O
其	O
具	O
有	O
抗	O
旱	O
性	O
。	O

它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
francis	B-PER
walker	I-PER
1858	O
年	O
发	O
现	O
于	O
australien	B-LOC
和	O
neuseeland	B-LOC
.	O

4th	B-GRP
infantry	I-GRP
division	I-GRP
点	O
注	O
册	O

цагароло	B-LOC
state	O
troopers	O

норман	B-PER
маклин	I-PER
,	O
der	O
seine	O
erfahrung	O
in	O
aus	B-CW
der	I-CW
mitte	I-CW
entspringt	I-CW
ein	I-CW
fluß	I-CW
(roman)	I-CW

আমার	O
কাছে	O
সেরা	O
telling	B-CW
stories	I-CW

wann	O
xmal	B-GRP
deutschland	I-GRP
wurde	O
ein	O
staat	O

প্রথম	O
বাড়ি	O
ক্রেতা	O
saint	B-LOC
john	I-LOC
river	I-LOC

the	O
hail	O
in	O
the	O
coastal	O
regions	O
was	O
described	O
as	O
being	O
of	O
similar	O
size	O
to	O
a	O
ক্রিকেট	B-PROD
বল	I-PROD
.	O

হ্যারিস	O
স্বামী	O
ছিলেন	O
প্রখ্যাত	O
নাট্য	O
প্রযোজক	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
william	B-PER
harris	I-PER
এর	O
ছেলে।	O

what	O
year	O
did	O
lg	B-CORP
electronics	I-CORP
come	O
out?	O

তিনি	O
স্কুলের	O
লাইব্রেরিতে	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
library	B-GRP
of	I-GRP
congress	I-GRP
সময়	O
কাটান।	O

iron	B-CORP
ore	I-CORP
company	I-CORP
of	I-CORP
canada	I-CORP
überweisungsformular	O

,	O
a	O
character	O
in	O
the	O
manga	O
series	O
유유시키	B-CW

welche	O
art	O
von	O
versicherung	O
урусанга	B-LOC
glaubt	O
ein	O
фаркуар	B-LOC
ews	O

alleen	O
দ্রাক্ষাসুরা	B-PROD
gerijpt	O
in	O
een	O
van	O
deze	O
steden	O
mag	O
zich	O
sherry	O
noemen	O
.	O

保	O
罗	O
纽	O
曼	O
westwinds	B-CW

निकटतम	O
digital	B-CORP
image	I-CORP
design	I-CORP
कार्यालय	O

джеймс	B-PER
френсис	I-PER
রাজস্ব	O

gesundheitliche	O
vorteile	O
von	O
том	B-PER
кинг	I-PER

按	O
照	O
bear	B-CORP
stearns	I-CORP
据	O
估	O
计	O
，	O
该	O
区	O
块	O
的	O
石	O
油	O
价	O
值	O
从	O
250	O
亿	O
美	O
元	O
到	O
600	O
亿	O
美	O
元	O
不	O
等	O
。	O

beantragen	O
sie	O
medicaid	O
renault	B-PROD
fr1	I-PROD

pita	B-PROD
homes	O
for	O
sale	O

колледж	B-LOC
святого	I-LOC
михаила	I-LOC
(фрибур)	I-LOC
健	O
康	O
门	O
户	O

lenfilm	B-GRP
比	O
分	O
实	O
时	O
更	O
新	O

他	O
还	O
入	O
选	O
了	O
参	O
加	O
两	O
场	O
比	O
赛	O
的	O
球	O
队	O
arjantin	B-LOC
.	O

the	O
cemetery	O
makes	O
an	O
appearance	O
in	O
the	O
film	O
detroit	B-CW
9000	I-CW
as	O
the	O
scene	O
of	O
a	O
shootout	O
.	O

१९३१	O
में	O
उन्होंने	O
एक	O
करीबी	O
दोस्त	O
湯	B-PER
瑪	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
愛	I-PER
迪	I-PER
生	I-PER
की	O
समाधि	O
पर	O
सेवा	O
का	O
संचालन	O
किया।	O

अपनी	O
अधिकांश	O
प्रस्तुतियों	O
में,	O
वह	O
एक	O
यादृच्छिक	O
चरित्र	O
या	O
अन्य	O
चीजों	O
के	O
बारे	O
में	O
गाते	O
थे,	O
जैसे	O
치즈	B-PROD
या	O
सांस्कृतिक	O
विविधता।	O

das	O
spiel	O
wurde	O
von	O
der	O
बीबीसी	B-CORP
mit	O
einem	O
jungen	O
john	B-PER
motson	I-PER
kommentar	O
abgedeckt.	O

크리에이티브	B-CORP
어셈블리	I-CORP
সর্বশেষ	O
ড্রাইভার	O

ook	O
produceerde	O
hij	O
in	O
deze	O
periode	O
enkele	O
tracks	O
met	O
dj	B-PER
paul	I-PER
elstak	I-PER
.	O

ultimate	B-GRP
spinach	I-GRP
专	O
业	O

मीका	O
sausage	B-PROD
की	O
एक	O
श्रृंखला	O
तैयार	O
करता	O
है।	O

能	O
够	O
peugeot	B-PROD
201	I-PROD
引	O
起	O
痛	O
风	O

sumney	O
sang	O
on	O
the	O
opening	O
track	O
of	O
벡	B-PER
album	O
song	B-CW
reader	I-CW
.	O

모카신	B-PROD
ich	O

bijeypur	B-LOC
.	O
में	O
कर	O
की	O
दर	O

jurylid	O
simon	B-PER
cowell	I-PER
vond	O
haar	O
optreden	O
sensationeel	O
.	O

wo	O
ist	O
southern	B-CW
literary	I-CW
messenger	I-CW
,	O
tx	O

اسلاترهاوس	B-GRP
proud	O
mary	O

ado	O
is	O
ontwikkeld	O
door	O
마이크로소프트	B-CORP
.	O

how	O
to	O
use	O
7	B-CW
vidas	I-CW
in	O
html	O

er	O
gehört	O
zur	O
hindistan	B-GRP
ulusal	I-GRP
kongresi	I-GRP
party.	O

شرکت	B-CORP
نفت	I-CORP
ایران	I-CORP
و	I-CORP
انگلیس	I-CORP
atlanta	O
stadium	O

বাণিজ্যিক	O
সম্ভাবনা,	O
কিছু	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
डीवीडी	B-PROD
কে	O
বাদ	O
দিয়ে	O
যারা	O
হয়তো	O
ক্যাম্পি	O
বিনোদন	O
খুঁজছেন,	O
তাদেরকে	O
বেশ	O
দূরবর্তী	O
মনে	O
হচ্ছে।	O

他	O
客	O
串	O
出	O
演	O
了	O
一	O
集	O
the	B-CW
twilight	I-CW
zone	I-CW
(	O
1980	O
年	O
代	O
版	O
本	O
)	O
。	O

all	O
шанхассен	B-LOC
price	O

استاندارد	B-CORP
لایف	I-CORP
—	O
finanzdienstleistungsunternehmen	O
(global	O
investment,	O
asset	O
management,	O
ehemals	O
banken	O
und	O
versicherungen).	O

一	O
个	O
是	O
the	B-CW
idolmaster	I-CW
开	O
发	O
的	O
系	O
列	O
游	O
戏	O
bandai	B-CORP
namco	I-CORP
entertainment	I-CORP
2005	O
年	O
首	O
次	O
作	O
为	O
街	O
机	O
游	O
戏	O
发	O
布	O
。	O

शब्द	O
का	O
अर्थ	O
첼시	B-GRP
예술대학교	I-GRP

औसत	O
तापमान	O
dayton	B-LOC
international	I-LOC
airport	I-LOC

maccabi	B-GRP
los	I-GRP
angeles	I-GRP
特	O
点	O

carpenters	O
erste	O
große	O
musikalische	O
beiträge	O
waren	O
an	O
خون‌آشام	B-CW
und	O
ارواح	B-CW
مریخ	I-CW
wo	O
ihm	O
das	O
keyboardspiel	O
zugeschrieben	O
wird.	O

ist	O
don	B-CORP
giovanni	I-CORP
records	I-CORP
ein	O
browser	O

мне	B-CW
бы	I-CW
в	I-CW
небо	I-CW
में	O
क्या	O
है?	O

在	O
线	O
图	O
片	O
بوئینگ	B-PROD
ان‌بی	I-PROD

hinshaws	O
شرکت	B-CORP
نفت	I-CORP
و	I-CORP
گاز	I-CORP
میانمار	I-CORP

gym	B-GRP
class	I-GRP
heroes	I-GRP
作	O
为	O

itunes	O
بل	B-PROD
وی-۲۸۰	I-PROD
والور	I-PROD
restore	O

poundstretcher	B-CORP
share	O
value	O

<p	O
translate	O
=	O
no>	O
kamal	B-PER
haasan	I-PER
অবশেষে	O
নিক্ষেপ	O
করা	O
হয়েছিল;	O
তিনি	O
দাবি	O
করেন,	O
শুটিং	O
শুরুর	O
ছয়	O
বছর	O
আগে	O
ছবির	O
কাহিনী	O
জানা	O
ছিল।	O

(	O
自	O
2000	O
年	O
以	O
来	O
，	O
major	B-CORP
league	I-CORP
baseball	I-CORP
两	O
个	O
联	O
赛	O
都	O
使	O
用	O
了	O
相	O
同	O
的	O
裁	O
判	O
员	O
。	O
)	O

它	O
于	O
2000	O
年	O
重	O
新	O
发	O
行	O
verve	B-CORP
records	I-CORP
附	O
赠	O
曲	O
目	O
herbie	B-PER
hancock	I-PER
.	O

spacemen	B-GRP
3	I-GRP
log	O
in	O

es	O
ist	O
nur	O
in	O
zu	O
finden	O
اکوادور	B-LOC
.	O

heinz	B-PER
默	O
里	O

甚	O
至	O
揉	O
成	O
一	O
团	O
misina	B-PROD
可	O
对	O
多	O
种	O
生	O
物	O
致	O
命	O
，	O
包	O
括	O
鸟	O
类	O
和	O
海	O
洋	O
哺	O
乳	O
动	O
物	O
。	O

阿	O
德	O
里	O
安	O
stefano	B-PER
accorsi	I-PER

best	O
gun	O
in	O
webkit	B-CW

बर्गन	O
काउंटी	O
deir	B-LOC
debwan	I-LOC

how	O
to	O
cook	O
a	O
آرادو	B-PROD
آر	I-PROD
۹۵	I-PROD

what	O
is	O
the	O
университет	B-GRP
талсы	I-GRP

анналы	B-CW
королевства	I-CW
франков	I-CW
কোন	O
ধরনের	O
don’t	B-CW
start	I-CW
now	I-CW
?	O

做	O
什	O
么	O
مارشل،	B-LOC
کارولینای	I-LOC
شمالی	I-LOC
数	O
学	O
中	O
的	O
意	O
思	O

如	O
何	O
做	O
waqas	B-PER
maqsood	I-PER
真	O
的	O
死	O
了	O

कोरस	O
को	O
塔	B-CORP
塔	I-CORP
鋼	I-CORP
鐵	I-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
जाता	O
है।	O

crazy	O
von	O
michelle	B-PER
caruso-cabrera	I-PER

相	O
似	O
space	B-CW
invaders	I-CW
，	O
游	O
戏	O
的	O
目	O
标	O
是	O
消	O
灭	O
所	O
有	O
入	O
侵	O
的	O
外	O
星	O
人	O
，	O
同	O
时	O
避	O
免	O
火	O
灾	O
。	O

例	O
如	O
，	O
谷	O
类	O
禾	O
本	O
科	O
植	O
物	O
种	O
子	O
中	O
的	O
胚	O
乳	O
细	O
胞	O
壁	O
，	O
große	B-PROD
kapuzinerkresse	I-PROD

soufiane	B-PER
touzani	I-PER
.	O
की	O
मनोवैज्ञानिक	O
प्रोफ़ाइल	O

who	O
directed	O
the	O
movie	O
nagi	B-CW
no	I-CW
asukara	I-CW
?	O

tartu	B-GRP
kalev-välk	I-GRP
靠	O
近	O
我	O

london	O
:	O
phaidon	B-CORP
press	I-CORP
.	O
(	O
2nd	O
edition	O
2017	O
)	O

大	O
学	O
the	B-GRP
candyskins	I-GRP

उसके	O
पास	O
एक	O
पवित्र	O
pearl	B-PROD
के	O
साथ	O
एक	O
आर्मबैंड	O
है	O
जो	O
उसके	O
कार्य	O
का	O
प्रतीक	O
है।	O

shankill	B-LOC
road	I-LOC
它	O
的	O
名	O
字	O
来	O
源	O
于	O
古	O
老	O
教	O
堂	O
的	O
意	O
思	O
，	O
这	O
也	O
是	O
当	O
地	O
教	O
区	O
的	O
名	O
称	O
。	O

新	O
的	O
amc	B-PROD
amx	I-PROD
价	O
钱	O

हालांकि,	O
ii.	B-PER
james	I-PER
के	O
इरादे	O
कुछ	O
और	O
थे।	O

यह	O
dsö'nün	B-CW
temel	I-CW
i̇laçlar	I-CW
listesi	I-CW
पर	O
है।	O

سازمان	B-CORP
رادیو	I-CORP
و	I-CORP
تلویزیون	I-CORP
اسرائیل	I-CORP
প্যাকেজ	O
এবং	O
দাম	O

আগের	O
ফর্মকে	O
নালিন	O
বলা	O
হত	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
osmanisches	B-LOC
reich	I-LOC
সময়কালে	O
উৎপত্তি	O
হয়েছিল।	O

کونوس	B-CORP
سیمولازیونی	I-CORP
খরচ	O

मून्स	O
fattoush	B-PROD

portionsgröße	O
von	O
कारतूस	B-CW
(1999	I-CW
फ़िल्म)	I-CW

2005	O
–	O
06	O
赛	O
季	O
是	O
as	B-GRP
모나코	I-GRP
fc	I-GRP
第	O
49	O
季	O
리그	B-CORP
1	I-CORP
.	O

এডমন্ড	B-PER
টি	I-PER
অ্যালেন	I-PER
县	O
纪	O
委	O
书	O
记	O

在	O
texas	B-LOC
,	O
méxico	B-LOC
影	O
响	O
催	O
生	O
了	O
一	O
种	O
用	O
新	O
鲜	O
或	O
奶	O
油	O
玉	O
米	O
粒	O
制	O
成	O
的	O
丰	O
盛	O
玉	O
米	O
面	O
包	O
，	O
chile	B-PROD
jalapeño	I-PROD
辣	O
椒	O
，	O
淋	O
上	O
奶	O
酪	O
丝	O
。	O

এটি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
университет	B-GRP
бардхамана	I-GRP
এর	O
সাথে	O
যুক্ত	O
এবং	O
কলা,	O
বিজ্ঞান	O
ও	O
বাণিজ্য	O
শেখায়।	O

klein	B-LOC
windhoek	I-LOC
,	O
পেন্সিলভেনিয়া	O

1952	O
年	O
两	O
locomotora	B-PROD
diésel	I-PROD
locomotora	B-PROD
de	I-PROD
maniobras	I-PROD
来	O
自	O
ruston	B-CORP
.	O

german	B-GRP
marshall	I-GRP
fund	I-GRP
积	O
极	O
的	O

एफिड्स	O
manzanilla	B-PROD
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
एक	O
बड़ा	O
खतरा	O
हैं	O
क्योंकि	O
वे	O
न	O
केवल	O
धीमी	O
वृद्धि	O
की	O
ओर	O
ले	O
जाते	O
हैं	O
बल्कि	O
लेडीबग्स	O
के	O
आकर्षण	O
का	O
भी	O
कारण	O
बनते	O
हैं।	O

register	O
with	O
the	O
markermeer	B-LOC

کنخسل	B-LOC
substitutes	O
that	O
taste	O
like	O
چلا	B-LOC
داتی	I-LOC

关	O
于	O
50	O
个	O
事	O
实	O
daniel	B-PER
mendoza	I-PER

cuny	O
colleges	O
in	O
neopit	B-LOC

georg	B-CORP
fischer	I-CORP
এর	O
চিকিৎসা	O

падение	B-CW
лондона	I-CW
পে	O
স্কেল	O

ford	B-PROD
del	I-PROD
rey	I-PROD
types	O

es	O
wurde	O
august	B-PER
busck	I-PER
1934	O
beschrieben.	O

mantı	B-PROD
model	O
check	O

he	O
was	O
admitted	O
to	O
the	O
pittsburgh	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
due	O
to	O
a	O
clerical	O
error	O
and	O
graduated	O
in	O
1954	O
.	O

উইলিয়াম	B-PER
লুকাস	I-PER
आउटलेट	O
ऑनलाइन	O

时	O
区	O
是	O
什	O
么	O
зловещая	B-CW
лесопилка	I-CW

mitsubishi	B-PROD
maven	I-PROD
का	O
स्वाद	O
कैसा	O
होता	O
है?	O

1967	O
–	O
68	O
primera	B-CORP
división	I-CORP
自	O
成	O
立	O
以	O
来	O
已	O
是	O
第	O
37	O
个	O
赛	O
季	O
。	O

它	O
与	O
уезд	B-LOC
эстонии	I-LOC
的	O
ляэне-вирумаа	B-LOC
.	O

was	O
ist	O
der	O
unterschied	O
zwischen	O
নর্থাম্পটন	B-LOC
und	O
আর্বী,	B-LOC
ওয়ার্ধা	I-LOC

的	O
意	O
义	O
是	O
什	O
么	O
tsurezure	B-CW
children	I-CW

简	O
单	O
gc	B-GRP
mascara	I-GRP

estancia	B-CORP
কম্পিউটার	O
গ্রাহক	O
সেবা	O
নম্বর	O

বাড়িতে	O
তৈরি	O
picodon	B-PROD

the	O
district	O
's	O
교육청	B-GRP
has	O
nine	O
members	O
who	O
are	O
elected	O
directly	O
by	O
voters	O
to	O
serve	O
three	O
year	O
terms	O
of	O
office	O
on	O
a	O
staggered	O
basis	O
.	O

christer	B-PER
sandelin	I-PER
किससे	O
विवाहित	O
है?	O

오스트레일리아	B-CORP
증권거래소	I-CORP
dealer	O
atlanta	O

survival	B-PROD
kit	I-PROD
类	O
型	O

roosevelt	O
university	O
найджерхоул	B-LOC

what	O
noise	O
does	O
a	O
к	B-CW
самому	I-CW
себе	I-CW
make?	O

in	O
september	O
2012	O
werd	O
bekend	O
dat	O
de	O
band	O
een	O
platencontract	O
had	O
getekend	O
met	O
hollywood	B-CORP
records	I-CORP
.	O

does	O
संबल	B-PROD
have	O
protein	O

यह	O
china	B-LOC
(जियांग्शी)	O
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

微	O
型	O
移	O
动	O
设	O
备	O
可	O
以	O
是	O
人	O
力	O
驱	O
动	O
的	O
或	O
电	O
动	O
的	O
(	O
personal	B-PROD
transporter	I-PROD
)	O
，	O
并	O
且	O
可	O
以	O
私	O
有	O
或	O
通	O
过	O
bicycle-sharing	B-GRP
system	I-GRP
.	O

die	O
leitung	O
wurde	O
ursprünglich	O
von	O
日	B-CORP
本	I-CORP
國	I-CORP
有	I-CORP
鐵	I-CORP
道	I-CORP
(jnr)	O
betrieben.	O

forensic	B-CW
files	I-CW
—	O
eine	O
dokumentarische	O
stilshow,	O
die	O
den	O
einsatz	O
forensischer	O
wissenschaft	O
in	O
einer	O
strafrechtlichen	O
untersuchung	O
offenbart	O

the	O
1995	O
–	O
96	O
fc	B-GRP
basel	I-GRP
1893	I-GRP
season	O
was	O
their	O
102nd	O
season	O
since	O
the	O
club	O
's	O
foundation	O
.	O

er	O
trat	O
zweimal	O
auf	O
羅	B-CW
傑	I-CW
斯	I-CW
先	I-CW
生	I-CW
的	I-CW
鄰	I-CW
居	I-CW
們	I-CW
und	O
entwickelte	O
eine	O
freundschaft	O
mit	O
schöpfer	O
und	O
gastgeber	O
罗	B-PER
杰	I-PER
先	I-PER
生	I-PER
.	O

the	O
record	O
was	O
beaten	O
in	O
1972	O
by	O
愛	B-CW
的	I-CW
故	I-CW
事	I-CW
.	O

तारकीय	O
nick	B-PER
gage	I-PER

expanded	O
use	O
as	O
an	O
intermodal	O
facility	O
for	O
additional	O
passenger	O
trains	O
and	O
local	O
şehir	B-PROD
otobüsü	I-PROD
service	O
is	O
planned	O
.	O

in	O
1978	O
she	O
received	O
a	O
ph	O
.	O
d	O
.	O
in	O
history	O
from	O
the	O
পেন্সিল্‌ভেনিয়া	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
where	O
she	O
worked	O
with	O
charles	B-PER
e.	I-PER
rosenberg	I-PER
.	O

blunt	B-CW
talk	I-CW
শব্দের	O
অর্থ	O
কী?	O

effen	B-GRP
witte	I-GRP
banner	I-GRP
कहाँ	O
पाया	O
जाता	O
है?	O

sinfonía	B-CW
n.º	I-CW
104	I-CW
এর	O
ক্লিভেজ	O
কি?	O

他	O
为	O
텔레비전	B-CORP
뉴질랜드	I-CORP
并	O
在	O
该	O
系	O
列	O
的	O
结	O
尾	O
收	O
到	O
来	O
自	O
该	O
节	O
目	O
的	O
剪	O
辑	O
预	O
告	O
片	O
的	O
强	O
烈	O
反	O
对	O
。	O

tuskaloosa	B-PER
加	O
拿	O
大	O
之	O
声	O

vinekh	O
(	O
也	O
拼	O
写	O
为	O
vineh	O
;	O
)	O
是	O
统	O
治	O
者	O
bulgarije	B-LOC
在	O
8	O
世	O
纪	O
中	O
叶	O
。	O

ডায়াবেটিস	O
রোগীদের	O
জন্য	O
플랜틴	B-PROD
ভাল	O

费	B-GRP
城	I-GRP
76	I-GRP
人	I-GRP
,	O
rights	O
traded	O
to	O
the	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP

他	O
赞	O
成	O
在	O
准	O
备	O
好	O
时	O
独	O
立	O
，	O
但	O
也	O
非	O
常	O
不	O
赞	O
成	O
federación	B-LOC
de	I-LOC
rodesia	I-LOC
y	I-LOC
nyasalandia	I-LOC
，	O
显	O
然	O
是	O
为	O
了	O
在	O
他	O
的	O
作	O
品	O
中	O
进	O
行	O
批	O
评	O
。	O

विभाजित	O
국가	B-GRP
파시스트당	I-GRP

улыбнись	B-CW
free	O
app	O

जापानी	O
लोमड़ी	O
the	B-CW
king	I-CW
of	I-CW
queens	I-CW

де-смет	B-LOC
पैसे	O
को	O
क्या	O
कहते	O
हैं?	O

stardust	B-CORP
promotion	I-CORP
tutorial	O

ماری	B-CW
یکم	I-CW
اسکاتلند	I-CW
im	O
christentum	O

메르세데스-벤츠	B-PROD
c	I-PROD
클래스	I-PROD
की	O
उत्पत्ति	O
कहाँ	O
से	O
हुई?	O

john	B-PER
selfridge	I-PER
sterben	O

coaticook	B-LOC
(regionale	I-LOC
grafschaftsgemeinde)	I-LOC
এর	O
কারণ	O

time	O
in	O
현대삼호중공업	B-CORP
now	O

wie	O
ist	O
das	O
wetter	O
pitcairngreen	B-LOC
im	O
dezember	O

নির্মূল	O
করার	O
সময়,	O
মেয়েদের	O
একটি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
дэвид	B-PER
боуи	I-PER
অনুপ্রাণিত	O
ফ্যাশন	O
শো	O
ছিল।	O

hij	O
gebruikt	O
een	O
holle	O
boomstam	O
als	O
喊	B-PROD
話	I-PROD
器	I-PROD
om	O
zijn	O
stem	O
te	O
versterken	O
en	O
zich	O
zo	O
voor	O
te	O
doen	O
als	O
een	O
monster	O
.	O

超	O
车	O
ios	B-CW
成	O
为	O
最	O
受	O
欢	O
迎	O
的	O
планшетный	B-PROD
компьютер	I-PROD
操	O
作	O
系	O
统	O

geoffrey	B-PER
patterson	I-PER
(	O
production	O
mixer	O
)	O
;	O
greg	B-PER
p.	I-PER
russell	I-PER
,	O
gary	B-PER
summers	I-PER
(	O
re	O
recording	O
mixers	O
)	O

the	O
couple	O
divorced	O
in	O
1917	O
;	O
she	O
moved	O
to	O
laren	B-LOC
.	O

airasia	B-CORP
নিজস্ব	O
নম্বর	O
চেক	O

它	O
属	O
于	O
unitary	B-GRP
authority	I-GRP
的	O
north	B-LOC
somerset	I-LOC
.	O

ঘুরা	O
ফিরা	O
иба	B-GRP
(футбольный	I-GRP
клуб)	I-GRP

umburatiba	O
位	O
于	O
海	O
拔	O
238	O
米	O
的	O
州	O
界	O
，	O
与	O
바이아주	B-LOC
.	O

做	O
什	O
么	O
آریوبرزن	B-PER
希	O
腊	O
文	O
的	O
意	O
思	O

интернет-провайдер	B-CORP
stream	O

preis	O
von	O
mercedes-benz	B-PROD
w221	I-PROD

san	B-LOC
juan	I-LOC
y	I-LOC
martínez	I-LOC
ausflüge	O

нью-стейтсмен	B-GRP
वीडियो	O

wie	O
ist	O
fujikawa	B-LOC
station	I-LOC
gestorben	O

आध्यात्मिक	O
रूप	O
से	O
jojoushi	B-CW
का	O
क्या	O
अर्थ	O
है?	O

a	O
bare	O
bladder	O
,	O
intended	O
to	O
be	O
carried	O
in	O
a	O
matching	O
pocket	O
of	O
a	O
hydration	O
system	O
compatible	O
کوله‌پشتی	B-PROD
.	O

syndie	B-CW
一	O
个	O
内	O
容	O
(	O
主	O
要	O
是	O
论	O
坛	O
)	O
联	O
合	O
程	O
序	O
，	O
在	O
众	O
多	O
匿	O
名	O
和	O
非	O
匿	O
名	O
网	O
络	O
(	O
开	O
源	O
，	O
用	O
java	O
编	O
写	O
)	O
上	O
运	O
行	O
。	O

рис	B-PROD
对	O
经	O
济	O
很	O
重	O
要	O
。	O

اونکیو	B-CORP
gebührenfreie	O
nummer	O
des	O
kundendienstes	O

op	O
27	O
december	O
2015	O
maakte	O
hij	O
in	O
een	O
interview	O
met	O
de	O
krant	O
라	B-GRP
가제타	I-GRP
델로	I-GRP
소포르트	I-GRP
bekend	O
verslaafd	O
te	O
zijn	O
geraakt	O
aan	O
het	O
gebruik	O
van	O
slaappillen	O
.	O

lemon-lime	B-PROD
目	O
录	O

ist	O
lemoyne	B-LOC
ein	O
netter	O
ort	O

pronto	O
chi	O
sei?	O
—	O
radio	B-CORP
kiss	I-CORP
kiss	I-CORP
(2011,	O
2013)	O

robert	B-PER
hay	I-PER
hex-code	O

surface	B-PROD
pen	I-PROD
पर	O
मैक	O
एड्रेस	O
कैसे	O
खोजें?	O

uc	O
death	B-GRP
buchhandlung	O

kindle	B-PROD
fire	I-PROD
hd	I-PROD
messages	O
app	O

in	O
2006	O
is	O
het	O
aantal	O
inwoners	O
door	O
het	O
মার্কিন	B-GRP
জনশুমারি	I-GRP
দপ্তর	I-GRP
geschat	O
op	O
1766	O
,	O
een	O
daling	O
van	O
335	O
(	O
15.9	O
%	O
)	O
.	O

was	O
ist	O
der	O
plural	O
von	O
لوبیا	B-PROD
پخته	I-PROD

смерть	B-CW
президента	I-CW
(	O
śmierć	O
prezydenta	O
,	O
1977	O
)	O

کانن	B-CORP
গ্রাহক	O
সেবা	O
ইউএসএ	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
rewal	B-LOC
,	O
以	O
北	O
gryfice	B-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
东	O
北	O
部	O
szczecin	B-LOC
.	O

richtige	O
temperatur	O
für	O
tvr	B-PROD
390se	I-PROD

গার্ডলার	O
লিখেছেন	O
যে	O
সাক্ষাৎকারের	O
ফুটেজ	O
বেশ	O
ভাল,	O
যদিও	O
এর	O
বেশিরভাগই	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
mtv	B-CORP
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে,	O
তাই	O
বিষয়বস্তু	O
ডিস্কের	O
জন্য	O
একচেটিয়া	O
নয়।	O

#	O
the	B-CW
christmas	I-CW
song	I-CW
4	O
:	O
23	O
(	O
mel	B-PER
tormé	I-PER
,	O
robert	B-PER
wells	I-PER
)	O

pax	B-GRP
christi	I-GRP
林	O
肯	O
郡	O

不	O
在	O
办	O
公	O
室	O
имитатор	B-CW
外	O
表	O

he	O
later	O
barricaded	O
himself	O
into	O
his	O
room	O
and	O
did	O
not	O
emerge	O
until	O
5	O
pm	O
,	O
demanding	O
鴉	B-PROD
片	I-PROD
酊	I-PROD
because	O
he	O
wished	O
to	O
sleep	O
and	O
not	O
wake	O
.	O

该	O
曲	O
目	O
继	O
续	O
录	O
制	O
超	O
过	O
200	O
万	O
次	O
播	O
放	O
اسپاتیفای	B-CW
.	O

highland	B-CORP
capital	I-CORP
partners	I-CORP
公	O
司	O
电	O
话	O
号	O
码	O

gefertigtes	O
gehäuse	O
intelligence	B-GRP
corps	I-GRP

canon	B-PROD
eos	I-PROD
m3	I-PROD
好	O
处	O

world's	O
largest	O
ed	B-PER
sprague,	I-PER
sr.	I-PER

एक	O
اولکر	B-CORP
कितने	O
मील	O
जा	O
सकता	O
है?	O

telephone	O
number	O
for	O
chevrolet	B-CORP

lowe's	O
jackson	O
ویلادوزه	B-LOC

这	O
艘	O
船	O
每	O
门	O
炮	O
携	O
带	O
77	O
发	O
炮	O
弹	O
，	O
炮	O
弹	O
可	O
以	O
发	O
射	O
一	O
发	O
fişek	B-PROD
每	O
80	O
到	O
90	O
秒	O
。	O

der	O
کمپانی	B-CORP
هند	I-CORP
شرقی	I-CORP
بریتانیا	I-CORP
kontrollierte	O
größte	O
teil	O
des	O
subkontinents	O
von	O
هند	B-LOC
.	O

gibson	O
war	O
куинз	B-GRP
парк	I-GRP
von	O
1946	O
bis	O
1963	O
trainer.	O

আধুনিক	O
উৎসগুলোতে	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
judy	B-PER
holliday	I-PER
কেও	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছে।	O

лотта	B-CW
в	I-CW
веймаре	I-CW
এর	O
শিরোনাম	O

उन्होंने	O
তেখনিয়ন	B-GRP
से	O
सिविल	O
इंजीनियरिंग	O
में	O
स्नातक	O
की	O
डिग्री	O
और	O
नियोजन	O
प्रणालियों	O
में	O
विशेषज्ञता	O
के	O
साथ	O
मास्टर	O
डिग्री	O
हासिल	O
की।	O

موبایل‌آی	B-CORP
स्टॉक	O
की	O
कीमत	O

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
brezilya	B-LOC
.	O

hierop	O
konden	O
twee	O
tassen	O
(	O
softbags	O
)	O
geplaatst	O
worden	O
,	O
die	O
aan	O
elkaar	O
geritst	O
een	O
mochila	B-PROD
vormden	O
.	O

的	O
阴	O
影	O
sharknado	B-CW
4	I-CW
色	O
卡	O

es	O
liegt	O
ungefähr	O
östlich	O
говарчув	B-LOC
,	O
nordöstlich	O
von	O
коньске	B-LOC
und	O
nördlich	O
der	O
regionalhauptstadt	O
кельце	B-LOC
.	O

израиль	B-LOC
参	O
加	O
了	O
евровидение	B-CW
自	O
首	O
次	O
亮	O
相	O
以	O
来	O
42	O
次	O
。	O

how	O
old	O
do	O
you	O
have	O
to	O
be	O
to	O
work	O
at	O
nouvelle-france	B-CW
?	O

दोनों	O
देश	O
ন্যাটো	B-GRP
के	O
पूर्ण	O
सदस्य	O
हैं।	O

ग्री	O
porsche	B-PROD
919	I-PROD
hybrid	I-PROD

埃	O
尔	O
sukhoi	B-CORP

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
bolivien	B-LOC
en	O
peru	B-LOC
.	O

lemmings	B-CW
适	O
用	O
于	O
windows	O
7	O

এটি	O
একটি	O
ফটো	O
প্রিন্টারকে	O
সরাসরি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
mobiltelefon	B-PROD
এর	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
করেছে।	O

margaret	B-PER
whiting	I-PER
letzter	O
film	O

所	O
有	O
这	O
一	O
切	O
肯	O
定	O
与	O
以	O
下	O
事	O
实	O
有	O
关	O
কাভালা	B-LOC
是	O
一	O
个	O
沿	O
海	O
城	O
市	O
与	O
它	O
的	O
世	O
界	O
息	O
息	O
相	O
关	O
的	O
湿	O
元	O
素	O
。	O

这	O
些	O
类	O
型	O
的	O
拉	O
链	O
也	O
是	O
户	O
外	O
和	O
baggage	B-PROD
行	O
业	O
。	O

princesse	O
altan	B-PER
han	I-PER

sadki	B-LOC
প্রাইভেট	O
ইকুইটি	O

地	O
铁	O
the	B-CW
champ	I-CW
系	O
列	O

табард	B-PROD
of	O
tabbaard	O
,	O
een	O
historisch	O
geborduurd	O
gewaad	O
van	O
een	O
wapenkoning	O
,	O
heraut	O
of	O
pursuivant	O

child	O
pugh	O
a	B-CW

फिर	O
उसने	O
जहाज	O
को	O
कोयला	O
दिया	O
और	O
उसका	O
प्रावधान	O
किया	O
और	O
उसे	O
সিডনি	B-LOC
तक	O
ले	O
जाने	O
की	O
धमकी	O
दी।	O

在	O
签	O
约	O
之	O
前	O
，	O
他	O
积	O
累	O
了	O
11	O
场	O
不	O
败	O
的	O
记	O
录	O
，10	O
次	O
停	O
赛	O
，	O
其	O
中	O
9	O
次	O
被	O
提	O
交	O
。	O
ultimate	B-CORP
fighting	I-CORP
championship	I-CORP
.	O

daniel	B-PER
weyman	I-PER
এর	O
কি	O
হয়েছে?	O

ranger	O
франкет,	B-PER
соня	I-PER

小	O
的	O
라바짜	B-CORP

does	O
orbe	B-LOC
contain	O
gluten	O

how	O
to	O
remove	O
цоци	B-CW

कार्यात्मक	O
परिभाषित	O
करें	O
دانشگاه	B-GRP
ریکیاویک	I-GRP

melisa	B-PER
sözen	I-PER
হার্ট	O

andere	O
bekende	O
rodepeperproducten	O
zijn	O
tabascosaus	O
,	O
harissa	B-PROD
en	O
chilipulver	B-PROD
.	O

সমস্ত	O
ম্যাচ	O
রাজধানী	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
monrovia	B-LOC
তে	O
খেলা	O
হয়েছিল।	O

mf	B-CORP
bunko	I-CORP
j	I-CORP
巴	O
哈	O
马	O

pfirt	B-LOC
网	O
上	O
购	O
物	O

पौराणिक	O
कथाओं	O
में	O
de	B-GRP
tijd	I-GRP
(belgien)	I-GRP

root	B-GRP
capital	I-GRP
你	O

welche	O
nährstoffe	O
sind	O
nexus	B-PROD
7	I-PROD

xinjiang	B-GRP
flying	I-GRP
tigers	I-GRP
की	O
पुस्तक	O
किसने	O
लिखी	O
है?	O

কেলি	O
ক্লার্কসন	O
ellsworth	B-PER
bunker	I-PER

বর্তমান	O
সময়	O
روکافیوریتا	B-LOC
এ	O
এখনই	O

教	O
你	O
的	O
怪	O
物	O
阅	O
读	O
لیب‌پی‌ان‌جی	B-CW

telecom	B-CORP
argentina	I-CORP
客	O
户	O
服	O
务	O
编	O
号	O

একটি	O
ডেনশি	O
ব্লক	O
(বা	O
ইলেকট্রনিক	O
ব্লক)	O
একটি	O
ছোট	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
kunststoff	B-PROD
একটি	O
ইলেকট্রনিক	O
উপাদান	O
ধারণকারী	O
বাক্স।	O

er	O
hat	O
zuvor	O
für	O
das	O
buffalo	B-GRP
sabres	I-GRP
und	O
das	O
minnesota	B-GRP
wild	I-GRP
des	O
national	B-CORP
hockey	I-CORP
league	I-CORP
(nhl)	O
gespielt.	O

这	O
件	O
衣	O
服	O
出	O
现	O
在	O
封	O
面	O
上	O
life	B-CW
那	O
年	O
秋	O
天	O
的	O
杂	O
志	O
。	O

超	O
过	O
israel	B-GRP
railways	I-GRP

एक	O
बच्चे	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
cigar	B-PROD
बनाने	O
का	O
शिल्प	O
सीखा,	O
जिससे	O
उन्होंने	O
एक	O
मामूली	O
जीवनयापन	O
किया।	O

piedra	B-PROD
de	I-PROD
afilar	I-PROD
cannot	O
connect	O
to	O
itunes	O

비브람	B-CORP
সার্ভিস	O
ডেস্ক	O

рапа	B-CW
нуи	I-CW
成	O
本	O

mario	B-PER
rubalcaba	I-PER
कौन	O
विवाहित	O
है?	O

radio	B-CORP
télévision	I-CORP
guinéenne	I-CORP
服	O
务	O
台	O
号	O
码	O

quake	B-CW
iii	I-CW
arena	I-CW
banking	O

http	O
history	B-CORP
online	O

2014	O
年	O
至	O
2018	O
年	O
间	O
，	O
他	O
主	O
持	O
了	O
一	O
个	O
午	O
餐	O
时	O
间	O
讨	O
论	O
节	O
目	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
cymru	I-CORP
.	O

create	O
your	O
own	O
zipi	B-CW
y	I-CW
zape	I-CW
y	I-CW
la	I-CW
isla	I-CW
del	I-CW
capitán	I-CW
online	O
free	O

এই	O
কম্পিউটারে	O
caproni	B-CORP
আছে	O

ویدی،	B-LOC
وینسکانسین	I-LOC
,	O
एनटीई	O

它	O
在	O
地	O
理	O
上	O
按	O
逆	O
时	O
针	O
方	O
向	O
组	O
织	O
，	O
从	O
دوگلاس	B-LOC
.	O

ist	O
panza	B-PROD
de	I-PROD
cerdo	I-PROD
hoch	O
in	O
eisen	O

英	O
石	O
charlotte	B-PER
zwerin	I-PER
死	O
亡	O

wer	O
gründete	O
treasure	B-GRP

fertagus	B-CORP
এর	O
কারণ	O
কি?	O

bank	O
von	O
irland	O
all	B-CW
for	I-CW
leyna	I-CW

हस्टन	O
kw	B-GRP
titans	I-GRP

কোন	O
ধরনের	O
크루저	B-PROD
আছে?	O

کوکو	B-CORP
مادمازل	I-CORP
rabatt	O

这	O
些	O
船	O
只	O
最	O
多	O
载	O
有	O
флотский	B-PROD
мазут	I-PROD
这	O
是	O
为	O
了	O
给	O
他	O
们	O
一	O
个	O
范	O
围	O
at	O
。	O

হেনরিক	B-PER
হিমলার	I-PER
के	O
एक	O
आदेश	O
के	O
अनुसार,	O
ऐसे	O
घर	O
के	O
सभी	O
पुरुष	O
निवासियों	O
को	O
गोली	O
मार	O
दी	O
गई	O
थी।	O

10-feet	B-GRP
property	O

एक	O
stuck	B-CW
on	I-CW
a	I-CW
feeling	I-CW
की	O
ऊंचाई	O
क्या	O
है?	O

astral	B-CORP
media	I-CORP
kontaktnummer	O
der	O
versicherung	O

hamburg-uhlenhorst	B-LOC
love	O

maartin	B-PER
allcock	I-PER
–	O
guitar	O
,	O
mandolin	O
,	O
keyboard	O
,	O
vocal	O
(	O
1985	O
–	O
1996	O
;	O
died	O
2018	O
)	O

पुलास्की	O
पूर्वी	O
gary	B-LOC
में	O
एक	O
पड़ोस	O
है।	O

在	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
根	O
据	O
10	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
评	O
分	O
为	O
40%。	O

यह	O
मानते	O
हुए	O
कि	O
नाखून	O
काफी	O
हैं,	O
वजन	O
उनके	O
बीच	O
वितरित	O
किया	O
जाता	O
है	O
ताकि	O
प्रत्येक	O
नाखून	O
द्वारा	O
लगाया	O
गया	O
दबाव	O
व्यक्ति	O
के	O
haut	B-PROD
को	O
छेदने	O
के	O
लिए	O
पर्याप्त	O
न	O
हो।	O

ys	B-CW
viii:	I-CW
lacrimosa	I-CW
of	I-CW
dana	I-CW
(	O
埃	O
德	O
和	O
利	O
希	O
特	O
)	O

best	O
buy	O
پرازی	B-CORP

2016	O
오만과	B-CW
편견	I-CW
그리고	I-CW
좀비	I-CW
als	O
mrs	O
.	O

van	O
buren	O
county	O
la	B-LOC
grand-combe	I-LOC

vw	B-PROD
polo	I-PROD
iv	I-PROD
থেকে	O
প্রিন্টারে	O
প্রিন্ট	O
করুন	O

alexei	B-PER
mateevici	I-PER
জনসংখ্যা	O

wfmu	B-CORP
টেলিভিশন	O

卡	O
姆	O
登	O
national	B-GRP
association	I-GRP
of	I-GRP
women	I-GRP
artists	I-GRP

was	O
filmt	O
in	O
bảo	B-LOC
lộc	I-LOC

tegenwoordig	O
wordt	O
de	O
kaas	O
niet	O
meer	O
door	O
de	O
monniken	O
gemaakt	O
,	O
zij	O
verkochten	O
hun	O
kennis	O
en	O
rechten	O
aan	O
groupe	B-CORP
bel	I-CORP
in	O
1959	O
.	O

a	O
study	O
funded	O
by	O
birdlife	B-GRP
international	I-GRP
confirms	O
that	O
51	O
species	O
of	O
birds	O
are	O
critically	O
endangered	O
and	O
8	O
could	O
be	O
classified	O
as	O
extinct	O
or	O
in	O
danger	O
of	O
extinction	O
.	O

mao	O
und	O
adele	B-PER
mara	I-PER

general	B-GRP
directorate	I-GRP
of	I-GRP
security	I-GRP
.	O
के	O
मेयर	O

минагути,	B-PER
юко	I-PER
কখন	O
বিয়ে	O
করেছিলেন?	O

wie	O
man	O
zurücksetzt	O
tencere	B-PROD
,	O
wenn	O
deaktiviert	O

the	B-CW
dance	I-CW
এর	O
জীবদ্দশায়	O

xi'an	B-CORP
aircraft	I-CORP
industrial	I-CORP
corporation	I-CORP
৬.৫	O

其	O
中	O
许	O
多	O
在	O
游	O
戏	O
玩	O
法	O
和	O
外	O
观	O
上	O
都	O
与	O
真	O
实	O
游	O
戏	O
相	O
似	O
nintendo	B-PROD
entertainment	I-PROD
system	I-PROD
那	O
些	O
年	O
的	O
游	O
戏	O
。	O

was	O
sind	O
die	O
verschiedenen	O
arten	O
von	O
combinatiegerecht	B-PROD

ओएसपीएफ	O
ontario	B-LOC
highway	I-LOC
407	I-LOC

릴라이언스	B-CORP
인더스트리	I-CORP
क्या	O
कर	O
रहा	O
है?	O

apolonio	B-PER
de	I-PER
éfeso	I-PER
का	O
उच्चारण	O
कैसे	O
करें?	O

what	O
county	O
is	O
the	B-GRP
eyes	I-GRP
?	O

wer	O
kaufte	O
standard	B-CORP
chartered	I-CORP

लेट	O
शो	O
के	O
साथ	O
آرفون	B-PER
گریفیتس	I-PER

mille	B-CORP
plateaux	I-CORP
ক্যারিয়ার	O
প্রযোজ্য	O

बक्स	O
काउंटी	O
disturbed	B-GRP

will	O
using	O
a	O
meat	O
cuber	O
on	O
pleumeur-bodou	B-LOC
ruin	O
the	O
putlitz	B-LOC

他	O
对	O
绘	O
画	O
和	O
诗	O
歌	O
的	O
掌	O
握	O
对	O
后	O
世	O
产	O
生	O
了	O
深	O
远	O
的	O
影	O
响	O
داستان	B-CW
مصور	I-CW
艺	O
术	O
家	O
和	O
白	O
话	O
诗	O
人	O
。	O

的	O
影	O
响	O
stari	B-LOC
grad	I-LOC
接	O
触	O

邮	O
政	O
编	O
码	O
是	O
什	O
么	O
트레지	B-GRP
fc	I-GRP

de	O
film	O
werd	O
over	O
het	O
algemeen	O
positief	O
ontvangen	O
door	O
critici	O
,	O
met	O
74	O
%	O
score	O
op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
.	O

bojan	B-PER
ropret	I-PER
কখনও	O
বিবাহিত	O
ছিলেন	O

how	O
to	O
download	O
google	O
chrome	O
on	O
ukraine	B-CORP
international	I-CORP
airlines	I-CORP

ambient	O
monkeys	O
is	O
een	O
স্টুডিও	B-CW
অ্যালবাম	I-CW
van	O
ট্যাঞ্জারিন	B-GRP
ড্রিম	I-GRP
.	O

سیستم‌های	B-CORP
اطلاعات	I-CORP
علاءالدین	I-CORP
我	O
附	O
近	O
的	O
商	O
店	O

एक	O
कप	O
bagel	B-PROD
में	O
कितने	O
ग्राम	O
होते	O
हैं?	O

英	O
石	O
walter	B-PER
bowne	I-PER
英	O
国	O

在	O
2008	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
когда	B-CW
земля	I-CW
остановилась	I-CW
塔	O
顶	O
被	O
巨	O
大	O
的	O
外	O
星	O
机	O
器	O
人	O
引	O
起	O
的	O
全	O
球	O
地	O
震	O
摧	O
毁	O
。	O

第	O
八	O
司	O
法	O
区	O
法	O
院	O
चिकुशीनो	B-LOC

他	O
之	O
前	O
曾	O
出	O
演	O
过	O
对	O
手	O
肥	O
皂	O
剧	O
соседи	B-CW
.	O

कैपिटल	O
वन	O
ऑटो	O
फाइनेंस	O
грантем	B-LOC

他	O
最	O
喜	O
欢	O
抓	O
住	O
对	O
手	O
的	O
mawashi	B-PROD
或	O
者	O
腰	O
带	O
是	O
migi	O
yotsu，	O
一	O
个	O
右	O
手	O
在	O
里	O
面	O
，	O
左	O
手	O
在	O
外	O
面	O
的	O
位	O
置	O
。	O

نیسان	B-PROD
مورانو	I-PROD
automatisch	O
mit	O
manuellem	O
lockup-schalter	O

这	O
一	O
集	O
是	O
由	O
london	B-CORP
weekend	I-CORP
television	I-CORP
为	O
了	O
itv	B-CORP
.	O

have	B-CW
a	I-CW
cigar	I-CW
ইনহিবিটার	O

katja	O
oio	B-LOC

tatra	B-PROD
603	I-PROD
कहां	O
से	O
आता	O
है?	O

er	O
war	O
auch	O
ein	O
feind	O
der	O
schleswig-holstein	B-LOC
bewegung,	O
aber	O
es	O
wird	O
immer	O
noch	O
diskutiert,	O
ob	O
dies	O
auf	O
seine	O
nationalen	O
gefühle	O
oder	O
auf	O
seine	O
missbilligung	O
aller	O
opposition	O
zurückzuführen	O
war.	O

অবসর	O
নেওয়ার	O
সময়	O
yū	B-PER
aoi	I-PER
এর	O
বয়স	O
কত	O
ছিল?	O

tablighi	B-GRP
jamaat	I-GRP
कोर्ट	O
लिस्टिंग	O
आज	O

stasys	B-PER
lozoraitis	I-PER
疾	O
病	O
症	O
状	O

ابزار	B-PROD
مشتقه	I-PROD
：	O
从	O
基	O
础	O
资	O
产	O
的	O
表	O
现	O
中	O
获	O
得	O
价	O
值	O
的	O
合	O
约	O
；	O
(	O
这	O
些	O
形	O
成	O
了	O
一	O
个	O
非	O
常	O
大	O
的	O
市	O
场	O
。	O

偏	B-CW
執	I-CW
狂	I-CW
（	I-CW
曲	I-CW
名	I-CW
）	I-CW
,	O
een	O
nummer	O
van	O
het	O
bovengenoemde	O
album	O

इसका	O
नाम	O
लेखक	O
के	O
आद्याक्षर	O
से	O
आया	O
है,	O
और	O
इसका	O
टेलीविजन	O
चैनल	O
mtv	B-CORP
से	O
कोई	O
संबंध	O
नहीं	O
है।	O

২০০৫	O
der	B-CW
berg	I-CW
und	I-CW
die	I-CW
viper	I-CW

بخش	B-LOC
گله	I-LOC
دار	I-LOC
شهرستان	I-LOC
مهر	I-LOC
strategy	O

工	O
资	O
中	O
位	O
数	O
aa	B-LOC
of	I-LOC
weerijs	I-LOC

his	O
translations	O
included	O
novels	O
,	O
short	O
stories	O
,	O
poems	O
,	O
stage	O
plays	O
,	O
and	O
kinderliteratuur	B-CW
.	O

通	O
常	O
，	O
将	O
石	O
膏	O
板	O
暴	O
露	O
在	O
面	O
板	O
炉	O
上	O
会	O
去	O
除	O
水	O
分	O
并	O
煅	O
烧	O
暴	O
露	O
的	O
石	O
膏	O
板	O
，	O
并	O
加	O
热	O
螺	O
柱	O
和	O
verbindungselement	B-PROD
拿	O
着	O
石	O
膏	O
板	O
。	O

একটি	O
সিগার	O
বার	O
(বা	O
লাউঞ্জ)	O
হল	O
এমন	O
একটি	O
স্থাপনা	O
যা	O
পৃষ্ঠপোষকদের	O
ধূমপান	O
করে	O
যারা	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
सिगार	B-PROD
।	O

welches	O
jahr	O
wurde	O
gower	B-LOC
veröffentlicht	O

milan	O
will	O
only	O
take	O
a	O
call	O
from	O
a	O
follower	O
if	O
they	O
repeat	O
the	O
word	O
tarot	B-CW
several	O
times	O
after	O
greeting	O
him	O
.	O

它	O
可	O
以	O
用	O
作	O
一	O
种	O
kunstleder	B-PROD
.	O

شرکت	B-CORP
پایانه	I-CORP
کانال	I-CORP
سوئز	I-CORP
कितना	O
पुराना	O
है?	O

河	O
城	O
soap	B-CW
opera	I-CW

der	O
minister	O
beaufsichtigte	O
den	O
central	B-GRP
intelligence	I-GRP
organisation	I-GRP
(cio).	O

als	O
beschermer	O
en	O
conservaat	O
om	O
乾	B-PROD
酪	I-PROD

what	O
county	O
is	O
lauingen	B-LOC
new	O
helpe	B-LOC
majeure	I-LOC
in?	O

मेरा	O
gofret	B-PROD
कौन	O
सा	O
मॉडल	O
है?	O

hyundai	B-CORP
rotem	I-CORP
girl	O

het	O
genre	O
کاپریس	B-CW
is	O
ook	O
al	O
niet	O
gespeend	O
van	O
traditie	O
.	O

baha	B-GRP
men	I-GRP
मेरा	O
चार्ट	O
लॉगिन	O

摩	O
擦	O
效	O
应	O
导	O
致	O
风	O
暴	O
在	O
南	O
部	O
地	O
区	O
减	O
弱	O
luzon	B-LOC
.	O

买	O
买	O
setsurei	B-PER
miyake	I-PER

wer	O
hat	O
den	O
ersten	O
geschaffen	O
maki	B-GRP

what	O
are	O
마인드스케이프	B-CORP
?	O

这	O
首	O
歌	O
被	O
模	O
仿	O
在	O
ساوت	B-CW
پارک	I-CW
插	O
曲	O
「	B-CW
賽	I-CW
」	I-CW
詛	I-CW
咒	I-CW
演	O
唱	O
者	O
هربرت	B-PER
گریسون	I-PER
并	O
由	O
جیم	B-PER
کری	I-PER
在	O
ایس	B-CW
ونچورا:	I-CW
هنگامی	I-CW
که	I-CW
طبیعت	I-CW
فرا	I-CW
می‌خواند	I-CW
.	O

特	O
拉	O
布	O
宗	O
也	O
以	O
其	O
лесной	B-PROD
орех	I-PROD
.	O

space	O
coast	O
flughafen	B-LOC
andahuaylas	I-LOC

compagnie	B-CORP
des	I-CORP
messageries	I-CORP
aériennes	I-CORP
की	O
स्थापना	O
कब	O
हुई	O
थी?	O

la	B-CW
putain	I-CW
respectueuse	I-CW
l	O
ivrogne	O
du	O
夜	O
总	O
会	O

ondřej	B-PER
trojan	I-PER
new	O
york	O
bob	B-PER
foster	I-PER

брено	B-LOC
größe	O
in	O
cm	O

never	B-CW
let	I-CW
me	I-CW
go	I-CW
俄	O
亥	O
俄	O
州	O
法	O
院	O
书	O
记	O
员	O

在	O
哪	O
里	O
aston	B-PROD
martin	I-PROD
dbs	I-PROD
快	O
递	O
得	O
到	O
他	O
们	O
的	O
vw	B-PROD
iltis	I-PROD

ciena	B-CORP
ক্রমিক	O
সংখ্যা	O

是	O
一	O
个	O
游	O
戏	O
nintendo	B-CW
3ds	I-CW
.	O

布	O
莱	O
恩	O
almanya	B-GRP
hümanist	I-GRP
derneği	I-GRP

almaz-antey	B-CORP
economics	O

पादरे	O
비에르그	B-PER
비크	I-PER

वह	O
एक	O
wales	B-LOC
fifa	B-GRP
रेफरी	O
भी	O
थे।	O

#	O
the	B-CW
pleasure	I-CW
principle	I-CW
(	O
传	O
奇	O
电	O
台	O
混	O
音	O
)	O
–	O
4	O
:	O
17	O

space	B-CW
station	I-CW
13	I-CW
কিসের	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
হয়?	O

prior	O
to	O
this	O
,	O
the	O
newspaper	O
's	O
articles	O
had	O
appeared	O
as	O
part	O
of	O
the	O
game	O
show	O
uhhh...	B-CW
vergeet	I-CW
je	I-CW
tandenborstel	I-CW
niet!	I-CW
.	O

музей	B-LOC
крёллер-мюллер	I-LOC
公	O
平	O
的	O
时	O
间	O
表	O

,	O
the	O
film	O
holds	O
a	O
25	O
%	O
approval	O
rating	O
on	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
,	O
based	O
on	O
20	O
reviews	O
with	O
an	O
average	O
score	O
of	O
4.46	O
out	O
of	O
10	O
.	O

der	O
wettbewerb	O
wurde	O
erneut	O
von	O
dem	O
gewonnen	O
pontypool	B-GRP
rfc	I-GRP
,	O
wer	O
die	O
leistung	O
absolvierte,	O
eine	O
ganze	O
saison	O
ungeschlagen	O
zu	O
machen	O
und	O
alle	O
22	O
spiele	O
zu	O
gewinnen.	O

erkenne	O
mein	O
gmd	B-PROD
gmdh-1	I-PROD

1987	O
年	O
，	O
他	O
为	O
fastfood	B-PROD
餐	O
厅	O
mcdonald’s	B-CORP
.	O

holbeton	B-LOC
ব্যবসায়িক	O
নাম	O
অনুসন্ধানের	O
অবস্থা	O

inferior	O
fruits	O
may	O
be	O
made	O
into	O
juice	O
,	O
jelly	O
,	O
sorbe	B-PROD
,	O
syrup	O
,	O
or	O
meyve	B-PROD
salatası	I-PROD
.	O

during	O
the	O
1970s	O
and	O
1980s	O
,	O
direct	O
international	O
flights	O
were	O
rare	O
at	O
the	O
airport	O
,	O
with	O
هنگ	B-LOC
کنگ	I-LOC
and	O
توکیو	B-LOC
being	O
the	O
only	O
two	O
destinations	O
.	O

भट्ट	O
को	O
लगा	O
कि	O
वह	O
इस	O
भूमिका	O
के	O
लिए	O
बहुत	O
छोटी	O
हैं	O
और	O
उन्होंने	O
इसके	O
बजाय	O
chitrangada	B-PER
singh	I-PER
साइन	O
कर	O
लिया।	O

আপনি	O
কতক্ষণ	O
volvo	B-PROD
66	I-PROD
ফ্রিজ	O
করতে	O
পারেন?	O

as	O
president	O
of	O
“	O
we	O
do	O
the	O
work	O
,	O
”	O
he	O
helped	O
craft	O
the	O
successful	O
nationally	O
televised	O
public	B-CORP
broadcasting	I-CORP
service	I-CORP
series	O
of	O
the	O
same	O
name	O
.	O

der	O
오스트레일리아	B-GRP
노동당	I-GRP
verteidigte	O
drei	O
sitze.	O

schlaganfall	O
index	B-GRP
on	I-GRP
censorship	I-GRP

জনবসতি	O
কম	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
landlocked	B-LOC
country	I-LOC
,	O
জাতি	O
অতিমাত্রায়	O
কৃষিনির্ভর।	O

was	O
ist	O
gemeint	O
mit	O
تارزان	B-CW
در	I-CW
منهتن	I-CW

deze	O
verandering	O
verplaatst	O
zich	O
stapsgewijs	O
langs	O
de	O
uitlopers	O
van	O
een	O
zenuwcel	O
,	O
enigszins	O
vergelijkbaar	O
met	O
het	O
zich	O
verplaatsen	O
van	O
het	O
vlamfront	O
in	O
een	O
stuk	O
화승	B-PROD
.	O

william	B-PER
harrison	I-PER
এর	O
শেড	O

她	O
是	O
会	O
员	O
81	B-CORP
produce	I-CORP
.	O

red	B-PER
rolfe	I-PER
,	O
dritter	O
baseman	O
für	O
new	B-GRP
york	I-GRP
yankees	I-GRP
und	O
dartmouth	B-GRP
college	I-GRP
sportdirektor	O

发	O
痒	O
خط	B-GRP
راه‌آهن	I-GRP
تاکائو	I-GRP
توزان	I-GRP

the	O
three	O
story	O
카네기	B-LOC
도서관	I-LOC
opened	O
in	O
1979	O
.	O

什	O
么	O
是	O
좌석	B-PROD

گابریل	B-PER
گارکو	I-PER
आँकड़े	O

율리시스	B-CW
무어	I-CW
schauspieler	O
stirbt	O

emirgazi	B-LOC
县	O
地	O
方	O
法	O
院	O
记	O
录	O

以	O
下	O
是	O
动	O
画	O
系	O
列	O
的	O
原	O
声	O
带	O
列	O
表	O
powerpuff	B-CW
girls	I-CW
.	O

maximum	O
port	B-CW
of	I-CW
miami	I-CW

如	O
何	O
镜	O
像	O
شورولت	B-PROD
سی/کا	I-PROD
到	O
roku	O
电	O
视	O

受	O
欢	O
迎	O
的	O
itv	B-CORP
肥	O
皂	O
愛	B-CW
默	I-CW
戴	I-CW
爾	I-CW
農	I-CW
場	I-CW
自	O
1972	O
年	O
开	O
始	O
以	O
来	O
，	O
已	O
经	O
有	O
许	O
多	O
故	O
事	O
情	O
节	O
。	O

它	O
于	O
1983	O
年	O
通	O
过	O
에픽	B-CORP
레코드	I-CORP
.	O

what	O
type	O
of	O
книга	B-CW
неемии	I-CW
was	O
the	O
panama	O
yuyushiki	B-CW
?	O

sie	O
haben	O
典	B-GRP
當	I-GRP
業	I-GRP
den	O
größten	O
teil	O
ihres	O
besitzes	O
und	O
betteln	O
am	O
ende	O
auf	O
der	O
straße.	O

average	O
cost	O
of	O
ریک	B-PER
نورتون	I-PER

第	O
4	O
季	O
mai	B-CW
kuraki	I-CW
single	I-CW
collection	I-CW
～chance	I-CW
for	I-CW
you～	I-CW

该	O
建	O
筑	O
属	O
于	O
jardine	B-CORP
matheson	I-CORP
holdings	I-CORP
从	O
1922	O
年	O
到	O
1946	O
年	O
。	O

最	O
重	O
要	O
的	O
作	O
物	O
是	O
सेम	B-PROD
,	O
而	O
其	O
他	O
重	O
要	O
的	O
产	O
品	O
是	O
मसूर	B-PROD
和	O
चावल	B-PROD
.	O

circuit	B-CORP
city	I-CORP
पता	O

怎	O
么	O
männer	B-CW
–	I-CW
hart	I-CW
wie	I-CW
eisen	I-CW
制	O
成	O

खरीदने	O
के	O
लिए	O
सबसे	O
अच्छा	O
로드스터	B-PROD
क्या	O
है?	O

importance	O
of	O
تد	B-PER
لوئیس	I-PER

how	O
tall	O
quinto	B-PER
pompeyo	I-PER
seneción	I-PER
sosio	I-PER
prisco	I-PER
?	O

aq	B-CORP
interactive	I-CORP
优	O
酷	O
视	O
频	O

दफन	O
कक्ष	O
की	O
ग्रेनाइट	O
की	O
दीवारों	O
को	O
gips	B-PROD
से	O
सफेद	O
किया	O
गया	O
था।	O

fc	B-GRP
tbilisi	I-GRP
কে	O
প্রতিষ্ঠা	O
করেন?	O

একটি	O
নির্দিষ্ট	O
ক্যারিয়ার	O
হল	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
schelpdier	B-PROD
।	O

in	O
welchem	O
jahr	O
hat	O
der	O
aerospace	B-GRP
medical	I-GRP
association	I-GRP
begonnen	O

хильдур	B-PER
гуднадоуттир	I-PER
ফ্যাক্ট	O
ফাইল	O

কিছুক্ষণ	O
পর	O
তিনি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
portland	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O

सबसे	O
अच्छा	O
paulo	B-PER
londra	I-PER

如	O
何	O
northeast	B-CORP
airlines	I-CORP
付	O
钱	O
给	O
你	O

is	O
ärzte	B-GRP
ohne	I-GRP
grenzen	I-GRP
a	O
good	O
school	O

it	O
is	O
the	O
location	O
of	O
the	O
motor	O
homes	O
manufacturer	O
winnebago	B-CORP
industries	I-CORP
.	O

wie	O
füge	O
ich	O
einen	O
drucker	O
zu	O
meinem	O
hinzu	O
embraer	B-PROD
phenom	I-PROD
300	I-PROD

رالف	B-PER
کی.	I-PER
اسمیت	I-PER
क्या	O
हैं?	O

bestellen	O
bren	B-PROD
lmg	I-PROD

polsat	B-CORP
news	I-CORP
এর	O
কারণ	O
কি?	O

成	O
为	O
养	O
父	O
母	O
сеттала	B-LOC

温	O
度	O
شانتر	B-PROD

لوول	B-PER
بیلی	I-PER
jobs	O
near	O
me	O

bret	O
부탄의	B-LOC
현	I-LOC

composite	O
premolo	B-LOC

wellpappe	B-PROD
也	O
用	O
于	O
运	O
输	O
管	O
。	O

karma	O
在	O
学	O
校	O
寒	O
假	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
都	O
在	O
帮	O
助	O
邻	O
近	O
地	O
区	O
的	O
家	O
庭	O
牧	O
牛	O
人	O
룬체	B-LOC
현	I-LOC
.	O

নতুন	O
jason	B-PER
worilds	I-PER
এর	O
জন্য	O
অভিনন্দন	O

rolex	B-PROD
day-date	I-PROD
操	O
作	O
系	O
统	O
版	O
本	O

fighter	O
/	O
bomber	O
,	O
first	O
jet	O
powered	O
vliegende	B-PROD
vleugel	I-PROD
.	O

ein	O
teil	O
des	O
liedes	O
ist	O
in	O
einer	O
szene	O
der	O
sechsten	O
episode	O
der	O
netflix	B-CORP
stranger	B-CW
things	I-CW
zweiten	O
staffel	O
zu	O
hören.	O

bermejo	O
的	O
妻	O
子	O
，	O
据	O
称	O
她	O
不	O
知	O
道	O
profession	B-CW
of	I-CW
faith	I-CW
,	O
被	O
调	O
查	O
spanish	B-GRP
inquisition	I-GRP
.	O

这	O
些	O
电	O
子	O
阅	O
读	O
器	O
与	O
amazon	B-CW
kindle	I-CW
和	O
nook	B-PROD
产	O
品	O
线	O
。	O

valve	O
与	O
多	O
家	O
公	O
司	O
合	O
作	O
，	O
包	O
括	O
at&t	B-CORP
,	O
acer	B-CORP
，	O
和	O
gamespy	B-CW
.	O

die	O
idee	O
für	O
den	O
wettbewerb	O
kam	O
von	O
자크	B-PER
로게	I-PER
einem	O
국제	B-GRP
올림픽	I-GRP
위원회	I-GRP
mitglied,	O
da	O
der	O
kontinent	O
zu	O
dieser	O
zeit	O
kein	O
eigenes	O
multi-sport-event	O
hatte.	O

更	O
多	O
水	O
疗	O
中	O
心	O
在	O
附	O
近	O
pakrac	B-LOC
和	O
lipik	B-LOC
还	O
有	O
一	O
个	O
mineralwasser	B-PROD
装	O
瓶	O
厂	O
。	O

laonikos	B-PER
chalkokondyles	I-PER
(	O
athens	O
,	O
before	O
1430	O
possibly	O
italien	B-LOC
,	O
1490	O
)	O
,	O
historian	O
.	O

daniel	B-PER
choi	I-PER
,	O
yim	B-PER
eun-kyeong	I-PER
,	O
kim	B-PER
dong-wook	I-PER
,	O
b1a4	B-GRP
(	O
gongchan	B-PER
,	O
sandeul	B-PER
)	O
,	O
jeong	B-PER
jun-ha	I-PER

sie	O
wurde	O
auch	O
in	O
der	O
videokampagne	O
im	O
एच	B-CORP
एंड	I-CORP
एम	I-CORP
herbst	O
2016	O
vorgestellt	O
hari	B-PER
nef	I-PER
.	O

