gebruikers	O
kunnen	O
zelf	O
kiezen	O
welk	O
thema	O
ze	O
willen	O
gebruiken	O
,	O
waarna	O
alle	O
applicaties	B-CW
dan	O
van	O
die	O
icoonset	O
gebruikmaken	O
.	O

de	O
verenigde	B-LOC
staten	I-LOC
verbruikte	O
in	O
datzelfde	O
jaar	O
2.170	O
miljoen	O
ton	O
.	O

2014	O
:	O
mud	B-CW
—	O
regisseur	O
:	O
jeff	B-PER
nichols	I-PER

british	B-CORP
airways	I-CORP
voert	O
overigens	O
vluchten	O
uit	O
met	O
een	O
speciaal	O
aangepaste	O
airbus	B-PROD
a318	I-PROD
naar	O
new	B-LOC
york	I-LOC
van	O
deze	O
luchthaven	O
.	O

hij	O
werd	O
geboren	O
in	O
het	O
oude	B-LOC
egypte	I-LOC
.	O

een	O
ossificatiepunt	O
of	O
ossificatiekern	O
is	O
een	O
andere	O
naam	O
voor	O
een	O
beenkern	O
,	O
een	O
punt	O
waar	O
de	O
verbening	B-PROD
begint	O
.	O

in	O
1584	O
stichtte	O
hij	O
een	O
jezuïeten	B-GRP
in	O
zijn	O
bisschopsstad	O
.	O

de	O
grote	O
mozal	B-CORP
aluminiumsmelter	O
,	O
met	O
een	O
jaarcapaciteit	O
van	O
565.000	O
ton	O
aluminium	B-PROD
,	O
is	O
de	O
grootste	O
binnenlandse	O
verbruiker	O
van	O
de	O
opgewekte	O
stroom	O
.	O

vanaf	O
1575	O
werd	O
het	O
gebied	O
ten	O
noordoosten	O
van	O
de	O
godavari	B-LOC
veroverd	O
.	O

zijn	O
opvolger	O
jiang	B-PER
wei	I-PER
organiseerde	O
tien	O
invasies	O
,	O
eveneens	O
zonder	O
succes	O
.	O

laotiaanse	B-GRP
revolutionaire	I-GRP
volkspartij	I-GRP
,	O
geleid	O
door	O
khamtai	B-PER
siphandon	I-PER
.	O

deze	O
taak	O
werd	O
doorgesluisd	O
naar	O
de	O
formula	B-CORP
one	I-CORP
administration	I-CORP
,	O
eigendom	O
van	O
bernie	B-PER
ecclestone	I-PER
.	O

in	O
de	O
jaren	O
60	O
kreeg	O
hij	O
zijn	O
eerste	O
platencontract	O
bij	O
columbia	B-CORP
records	I-CORP
.	O

françois	O
ging	O
op	O
19	O
november	O
1826	O
net	O
als	O
zijn	O
broer	O
naar	O
de	O
école	B-GRP
spéciale	I-GRP
militaire	I-GRP
de	I-GRP
saint-cyr	I-GRP
.	O

voor	O
de	O
meeste	O
modellen	O
was	O
dat	O
de	O
moeite	O
waard	O
,	O
maar	O
de	O
gold	B-PROD
stars	I-PROD
gingen	O
uit	O
productie	O
.	O

1962	O
boccaccio	B-CW
'70	I-CW
(	O
anthologiefilm	B-CW
,	O
episode	O
il	O
lavoro	O
)	O

het	O
geoïstische	O
eigendomsprincipe	O
werd	O
reeds	O
geformuleerd	O
door	O
de	O
eerste	O
liberale	O
filosofen	O
john	B-PER
locke	I-PER
en	O
thomas	B-PER
paine	I-PER
.	O

1993	O
:	O
born	O
against	O
/	O
screeching	O
weasel	O
(	O
split	O
met	O
screeching	B-GRP
weasel	I-GRP
,	O
lookout!	B-CORP
records	I-CORP
)	O

euselasia	O
amphidecta	O
werd	O
in	O
1878	O
beschreven	O
door	O
godman	B-PER
&	O
salvin	B-PER
.	O

1999	O
–	O
2004	O
:	O
gute	B-CW
zeiten,	I-CW
schlechte	I-CW
zeiten	I-CW
,	O
(	O
afleveringen	O
1744	O
–	O
2686	O
,	O
2830	O
–	O
2931	O
en	O
een	O
special	O
)	O

in	O
november	O
2015	O
kwam	O
het	O
spel	O
uit	O
voor	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
en	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
.	O

het	O
belangrijkste	O
centrum	O
was	O
alexandrië	B-LOC
waar	O
er	O
talrijke	O
bekende	O
artsen	O
verbleven	O
zoals	O
erasistratos	B-PER
.	O

het	O
ligt	O
in	O
de	O
provincie	O
muğla	B-LOC
.	O

het	O
norton	B-CORP
team	O
(	O
met	O
o.a.	O
geoff	O
duke	O
)	O
kwam	O
niet	O
aan	O
de	O
start	O
.	O

hle	B-PROD
18	I-PROD
/	O
hle	B-PROD
27	I-PROD
+	O
m6	B-PROD
,	O
ms80	B-PROD
,	O
ms96	B-PROD
,	O
ms08	B-PROD
of	O
hle	B-PROD
21	I-PROD
+	O
m4	B-PROD

siegfried	O
werd	O
in	O
de	O
abdij	B-GRP
van	I-GRP
fulda	I-GRP
opgeleid	O
en	O
trad	O
er	O
in	O
als	O
monnik	O
.	O

glendale	O
is	O
een	O
historisch	O
motorfiets	B-PROD
.	O

het	O
seizoen	O
1976	O
1977	O
was	O
het	O
twaalfde	O
jaar	O
in	O
het	O
bestaan	O
van	O
de	O
nederland	B-LOC
voetbalclub	O
fc	B-GRP
twente	I-GRP
.	O

croixanvec	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
morbihan	B-LOC
(	O
regio	O
bretagne	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
155	O
inwoners	O
.	O

sars	O
la	O
buissière	O
ligt	O
aan	O
de	O
samber	B-LOC
.	O

op	O
12	O
augustus	O
scoorde	O
de	O
film	O
op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
44	O
%	O
aan	O
positieve	O
beoordelingen	O
.	O

wat	O
de	O
oude	O
vrouw	O
bad	O
is	O
een	O
single	B-CW
van	O
herman	B-PER
van	I-PER
veen	I-PER
.	O

2009	O
2011	O
breaking	B-CW
bad	I-CW
(	O
tv	O
serie	O
)	O
(	O
drie	O
afleveringen	O
)	O

voor	O
de	O
aankoop	O
hadden	O
alle	O
vier	O
de	O
vliegtuigen	O
10	O
tot	O
11	O
jaar	O
gevlogen	O
voor	O
finnair	B-CORP
.	O

het	O
logische	O
geheugen	O
dat	O
op	O
deze	O
manier	O
wel	O
te	O
adresseren	O
is	O
,	O
maar	O
niet	O
direct	O
adresseerbaar	O
is	O
(	O
omdat	O
het	O
naar	O
de	O
schijf	O
geswapt	O
is	O
)	O
heet	O
virtueel	B-PROD
geheugen	I-PROD
.	O

poly	O
65	O
93	O
28	O
32	O
79	O
1	O
174	O
4	O
181	O
23	O
149	O
52	O
109	O
101	O
groenland	B-LOC

uruffe	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
meurthe-et-moselle	B-LOC
(	O
regio	O
grand	B-LOC
est	I-LOC
)	O
en	O
telt	O
348	O
inwoners	O
.	O

sprites	O
zijn	O
oorspronkelijk	O
uitgevonden	O
als	O
methode	O
om	O
verschillende	O
beelden	O
in	O
tweedimensionale	O
computerspel	B-CW
samen	O
te	O
voegen	O
met	O
behulp	O
van	O
speciale	O
hardware	B-PROD
.	O

ook	O
werkte	O
hij	O
bij	O
fox	B-CORP
news	I-CORP
channel	I-CORP
,	O
waar	O
hij	O
een	O
breed	O
scala	O
van	O
controversiële	O
sociale	O
onderwerpen	O
aansneed	O
.	O

zevender	B-LOC
(	O
buurtschap	O
in	O
de	O
gemeente	O
lopik	B-LOC
)	O

aan	O
de	O
melk	O
wordt	O
stremsel	O
toegevoegd	O
,	O
met	O
als	O
gevolg	O
het	O
ontstaan	O
van	O
de	O
gestremde	O
kaasmassa	O
,	O
de	O
wrongel	B-PROD
.	O

tijdens	O
haar	O
jonge	O
jaren	O
was	O
marie	B-PER
curie	I-PER
haar	O
rolmodel	O
.	O

eppe	O
sauvage	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
noorderdepartement	B-LOC
(	O
regio	O
hauts-de-france	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
237	O
inwoners	O
.	O

hij	O
tekent	O
in	O
een	O
semi	O
realistische	O
stijl	O
met	O
invloeden	O
van	O
manga	B-CW
en	O
comic	B-CW
.	O

schone	B-CW
schijn	I-CW
(	O
keeping	O
up	O
appearances	O
)	O
(	O
tros	B-CORP
)	O

de	O
smartphone	O
heeft	O
een	O
scherm	O
van	O
4	O
,	O
99	O
inch	O
groot	O
(	O
12	O
,	O
7	O
cm	O
)	O
en	O
valt	O
daarmee	O
in	O
de	O
phablet	B-PROD
categorie	O
.	O

in	O
san	B-LOC
francisco	I-LOC
ontmoette	O
hij	O
dave	B-PER
brubeck	I-PER
,	O
een	O
jonge	O
pianist	O
die	O
ook	O
in	O
het	O
leger	O
had	O
gediend	O
.	O

ook	O
de	O
leden	O
van	O
een	O
vereniging	B-CORP
van	I-CORP
eigenaars	I-CORP
komen	O
in	O
aanmerking	O
voor	O
de	O
regeling	O
.	O

voor	O
cnn	B-CORP
schreef	O
hij	O
een	O
verduidelijking	O
over	O
zijn	O
onderzoeken	O
.	O

op	O
24	O
januari	O
1874	O
werd	O
de	O
kraton	B-LOC
van	O
het	O
sultanaat	O
na	O
een	O
strijd	O
met	O
vele	O
slachtoffers	O
veroverd	O
en	O
bezet	O
.	O

tussen	O
1911	O
en	O
1938	O
werden	O
deze	O
rangonderscheidingstekens	O
op	O
de	O
schouders	O
als	O
epaulet	B-PROD
gedragen	O
.	O

niet	O
deelgenomen	O
,	O
onderdeel	O
van	O
de	O
sovjet-unie	B-LOC

de	O
band	O
haalde	O
inspiratie	O
uit	O
onder	O
meer	O
de	O
roman	O
papillon	B-CW
van	O
henri	B-PER
charrière	I-PER
(	O
de	O
gevangene	O
ontsnapte	O
destijds	O
via	O
een	O
zevende	O
golf	O
)	O
.	O

trial	O
by	O
fire	O
is	O
een	O
studioalbum	B-CW
van	O
journey	B-GRP
.	O

in	O
batons	B-GRP
was	O
niet	O
voorzien	O
.	O

daarna	O
werkte	O
hij	O
onder	O
andere	O
voor	O
bnn	B-CORP
,	O
3fm	B-CORP
,	O
vice	B-CORP
en	O
mtv	B-CORP
.	O

het	O
gehele	O
album	O
werd	O
vergeten	O
totdat	O
esoteric	B-CORP
recordings	I-CORP
in	O
2008	O
aan	O
een	O
avontuur	O
begon	O
om	O
de	O
muziekgeschiedenis	O
van	O
hawkwind	B-GRP
in	O
beeld	O
te	O
brengen	O
.	O

stewart	B-PER
cink	I-PER
en	O
paul	B-PER
casey	I-PER
kwamen	O
eerder	O
tot	O
de	O
finale	O
.	O

zendingen	O
met	O
deze	O
zegels	O
werden	O
met	O
de	O
hand	O
of	O
met	O
een	O
sticker	B-PROD
van	O
het	O
opschrift	O
‘	O
niet	O
toegelaten	O
’	O
voorzien	O
en	O
teruggestuurd	O
naar	O
de	O
afzender	O
.	O

shania	B-PER
twain	I-PER
kreeg	O
de	O
eer	O
om	O
de	O
eerste	O
steen	O
om	O
te	O
duwen	O
,	O
maar	O
al	O
bij	O
de	O
opening	O
ging	O
het	O
mis	O
.	O

daarnaast	O
ontwierp	O
hij	O
robots	O
voor	O
onder	O
meer	O
sony	B-CORP
,	O
philips	B-CORP
en	O
toshiba	B-CORP
.	O

hierbij	O
ging	O
veel	O
van	O
het	O
kerkmeubilair	B-PROD
verloren	O
en	O
werden	O
de	O
kerkgebouwen	O
soberder	O
ingericht	O
.	O

gerbi	O
is	O
een	O
italiaans	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

children	B-CW
of	I-CW
the	I-CW
corn:	I-CW
revelation	I-CW
,	O
een	O
film	O
uit	O
2001	O
(	O
het	O
vervolg	O
op	O
de	O
film	O
uit	O
1999	O
)	O

lia	O
is	O
een	O
plaats	B-GRP
in	O
de	O
noorse	B-LOC
gemeente	O
sør-fron	B-LOC
,	O
provincie	B-LOC
innlandet	B-LOC
.	O

he	O
bedrijf	O
,	O
in	O
zijn	O
huidige	O
vorm	O
,	O
kwam	O
tot	O
stand	O
na	O
viacom	B-CORP
's	I-CORP
(	O
paramount	O
)	O
overname	O
van	O
cbs	B-CORP
corporation	I-CORP
.	O

oyarzabal	O
maakte	O
op	O
15	O
november	O
2014	O
zijn	O
debuut	O
voor	O
real	B-GRP
sociedad	I-GRP
b	I-GRP
tegen	O
sd	B-GRP
amorebieta	I-GRP
.	O

finale	O
:	O
virginia	B-PER
ruano	I-PER
pascual	I-PER
(	O
spanje	O
)	O
en	O
tomás	B-PER
carbonell	I-PER
(	O
spanje	O
)	O
wonnen	O
van	O
paola	B-PER
suárez	I-PER
(	O
argentinië	O
)	O
en	O
jaime	B-PER
oncins	I-PER
(	O
brazilië	O
)	O
met	O
7	O
5	O
,	O
6	O
3	O

de	O
mobiele	B-PROD
telefoon	I-PROD
bracht	O
hierin	O
snelle	O
verandering	O
.	O

in	O
1993	O
werd	O
het	O
aangepast	O
zodat	O
het	O
ook	O
door	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
gebruikt	O
kon	O
worden	O
.	O

ballast	B-CORP
nedam	I-CORP
had	O
nog	O
250.000	O
gulden	O
betaald	O
om	O
het	O
achterstallige	O
onderhoud	O
aan	O
de	O
brug	O
en	O
sluis	O
weg	O
te	O
werken	O
.	O

het	O
album	O
is	O
in	O
2004	O
opnieuw	O
uitgegeven	O
op	O
cd	B-PROD
met	O
enkele	O
bonustracks	O
.	O

we	O
kunnen	O
er	O
toch	O
over	O
praten	O
.	O
theo	B-PER
van	I-PER
gogh	I-PER
tegen	O
mohammed	B-PER
bouyeri	I-PER
,	O
voordat	O
die	O
hem	O
een	O
mes	O
in	O
de	O
keel	O
stak	O
,	O
2004	O
.	O

voor	O
heinz	B-PER
rühmann	I-PER
was	O
het	O
zijn	O
eerste	O
hoofdrol	O
.	O

door	O
de	O
economische	O
groei	O
en	O
de	O
grote	O
vraag	O
naar	O
ijzererts	B-PROD
en	O
steenkool	O
zijn	O
de	O
schepen	O
sterk	O
ontwikkeld	O
in	O
capaciteit	O
en	O
efficiëntie	O
.	O

paraná	O
is	O
een	O
departement	B-LOC
in	O
de	O
argentijnse	B-LOC
provincie	B-LOC
entre	B-LOC
ríos	I-LOC
.	O

daarnaast	O
beschikken	O
veel	O
huizen	O
niet	O
over	O
airconditioning	B-PROD
,	O
ook	O
de	O
seniorenwoningen	O
niet	O
.	O

:	O
:	O
drie	O
luftwaffe	O
generaals	O
:	O
albert	B-PER
kesselring	I-PER
,	O
erhard	B-PER
milch	I-PER
en	O
hugo	B-PER
sperrle	I-PER
.	O

het	O
wapen	O
dat	O
in	O
1817	O
door	O
de	O
hoge	B-GRP
raad	I-GRP
van	I-GRP
adel	I-GRP
in	O
gebruik	O
is	O
bevestigd	O
,	O
is	O
van	O
het	O
zegel	O
afgeleid	O
.	O

hiernaast	O
staan	O
afbeeldingen	O
van	O
deksels	O
van	O
koffers	O
die	O
werden	O
gebruikt	O
voor	O
de	O
opslag	O
van	O
boeddhistische	B-CW
geschriften	I-CW
.	O

1993	O
searching	B-CW
for	I-CW
bobby	I-CW
fischer	I-CW
–	O
als	O
leider	O
van	O
toernooi	O

vanaf	O
eind	O
2014	O
wordt	O
het	O
programma	O
opnieuw	O
uitgezonden	O
,	O
ditmaal	O
op	O
sbs6	B-CORP
en	O
gepresenteerd	O
door	O
beau	B-PER
van	I-PER
erven	I-PER
dorens	I-PER
.	O

voor	O
de	O
bereiding	O
van	O
soep	O
wordt	O
vaak	O
uitgegaan	O
van	O
bouillon	B-PROD
:	O
een	O
aftreksel	O
van	O
vlees	O
(	O
vaak	O
kip	O
of	O
rund	O
)	O
met	O
bot	O
dat	O
enkele	O
uren	O
met	O
kruiden	O
wordt	O
gekookt	O
.	O

file	O
:	O
buitenpost	O
,	O
standbeeld	O
en	O
pizzeria	O
foto2	O
2013	O
08	O
25	O
14	O
.	O
24	O
.	O
jpg	O
|	O
standbeeld	O
en	O
pizzeria	B-CORP

tim	B-PER
matavž	I-PER
viel	O
uit	O
met	O
een	O
gebroken	O
kuitbeen	O
.	O

hij	O
behoorde	O
tot	O
de	O
senatoriale	B-GRP
stand	O
.	O

deze	O
wordt	O
voornamelijk	O
gedragen	O
op	O
de	O
linkerborst	O
van	O
de	O
gi	B-PROD
.	O

twee	O
sporen	O
zijn	O
in	O
2006	O
aangepast	O
voor	O
passagiersgebruik	O
en	O
doen	O
sinds	O
26	O
mei	O
van	O
dat	O
jaar	O
dienst	O
als	O
metrostation	B-LOC
en	O
eindhalte	O
.	O

deze	O
soort	O
is	O
endemisch	O
in	O
de	O
hooglanden	O
in	O
het	O
uiterste	O
oosten	O
van	O
panama	B-LOC
.	O

als	O
model	O
zouden	O
de	O
middeleeuwse	O
janitsaren	B-GRP
staan	O
.	O

het	O
programma	O
wordt	O
gepresenteerd	O
door	O
evy	B-PER
gruyaert	I-PER
.	O

in	O
1984	O
werd	O
hij	O
hoofdredacteur	O
van	O
het	O
schaaktijdschrift	O
new	B-CW
in	I-CW
chess	I-CW
.	O

het	O
seizoen	O
1954	O
/	O
1955	O
was	O
het	O
eerste	O
jaar	O
in	O
het	O
bestaan	O
van	O
de	O
enschede	B-LOC
betaald	O
voetbalclub	O
sportclub	B-GRP
enschede	I-GRP
.	O

een	O
laptop	O
wordt	O
gevoed	O
door	O
elektriciteit	O
via	O
een	O
wisselstroomadapter	B-PROD
en	O
kan	O
uit	O
de	O
buurt	O
van	O
een	O
stopcontact	O
worden	O
gebruikt	O
door	O
de	O
oplaadbare	O
batterij	O
.	O

een	O
instrumentale	O
versie	O
was	O
midden	O
jaren	O
80	O
in	O
een	O
speelgoedreclame	B-CORP
te	O
horen	O
.	O

net	O
als	O
bij	O
een	O
visnet	B-PROD
komt	O
de	O
visser	O
later	O
het	O
hoekwant	O
leeghalen	O
.	O

#	O
rock	B-CW
'n'	I-CW
roll	I-CW
suicide	I-CW
(	O
van	O
ziggy	O
stardust	O
)	O
–	O
3	O
:	O
00	O

op	O
1	O
januari	O
2016	O
fuseerde	O
de	O
gemeente	O
met	O
het	O
aangrenzende	O
didenheim	B-LOC
tot	O
de	O
commune	O
nouvelle	O
brunstatt-didenheim	B-LOC
.	O

bemanning	O
:	O
virgil	B-PER
grissom	I-PER
(	O
1e	O
vlucht	O
van	O
2	O
ruimtevluchten	O
)	O

hij	O
verruilde	O
benfica	B-GRP
in	O
juli	O
2019	O
voor	O
boca	B-GRP
juniors	I-GRP
.	O

1991	O
2004	O
sławoj	B-PER
leszek	I-PER
głódź	I-PER
(	O
aartsbisschop	O
op	O
persoonlijke	O
titel	O
)	O

hij	O
werd	O
gedurende	O
vijf	O
jaar	O
een	O
werknemer	O
van	O
american	B-GRP
zoetrope	I-GRP
,	O
het	O
productiebedrijf	O
van	O
regisseur	O
francis	B-PER
ford	I-PER
coppola	I-PER
.	O

het	O
album	O
is	O
experimenteler	O
en	O
straalt	O
een	O
mechanische	O
sfeer	O
uit	O
en	O
doet	O
denken	O
aan	O
godflesh	B-GRP
.	O

een	O
van	O
de	O
bommen	O
bestond	O
uit	O
explosieven	O
in	O
een	O
hogedrukpan	B-PROD
,	O
de	O
bom	O
was	O
verstopt	O
in	O
een	O
zwarte	O
rugzak	O
.	O

daarbij	O
hoort	O
een	O
cd	B-PROD
met	O
10	O
verschillende	O
uitvoeringen	O
ervan	O
.	O

een	O
hit	O
;	O
het	O
nummer	O
werd	O
vaak	O
gedraaid	O
door	O
studio	B-CORP
brussel	I-CORP
en	O
andere	O
radiozenders	O
.	O

deze	O
modale	O
stijl	O
kwam	O
tot	O
bloei	O
op	O
kind	B-CW
of	I-CW
blue	I-CW
dat	O
de	O
best	O
verkochte	O
jazzplaat	O
werd	O
uit	O
de	O
geschiedenis	O
.	O

in	O
totaal	O
werkte	O
hij	O
acht	O
jaar	O
als	O
psychiater	O
en	O
wetenschappelijk	O
onderzoeker	O
in	O
twee	O
ziekenhuizen	B-GRP
in	O
new	B-LOC
york	I-LOC
.	O

nieuwe	O
gebruikers	O
waren	O
onder	O
meer	O
een	O
taxicentrale	B-PROD
en	O
een	O
deegwaren	B-PROD
.	O

daardoor	O
klinkt	O
de	O
symfonie	O
opvallend	O
licht	O
,	O
dat	O
in	O
tegenstelling	O
tot	O
bijvoorbeeld	O
het	O
werk	O
van	O
jean	B-PER
sibelius	I-PER
.	O

zuiver	O
germanium	O
is	O
een	O
halfgeleider	B-PROD
.	O

studie	O
naar	O
schade	O
aan	O
oceanen	O
,	O
nrc	B-GRP
februari	O
2008	O

de	O
club	O
wilde	O
vervolgens	O
fred	B-PER
vanderbiest	I-PER
in	O
dienst	O
nemen	O
.	O

hierna	O
was	O
hij	O
als	O
verslaggever	O
te	O
zien	O
bij	O
de	O
omroep	O
powned	B-CORP
op	O
npo3	B-CORP
.	O

het	O
zijn	O
stripverhalen	O
uit	O
het	O
weekblad	O
robbedoes	B-CW
die	O
daarvoor	O
nog	O
niet	O
in	O
albumvorm	O
waren	O
uitgegeven	O
.	O

de	O
animatieserie	O
werd	O
ontwikkeld	O
voor	O
de	O
internationale	O
markt	O
,	O
waar	O
de	O
groep	O
k3	B-GRP
niet	O
bekend	O
is	O
.	O

het	O
geraas	O
van	O
de	O
banden	B-PROD
van	O
de	O
auto	B-PROD
.	O

spin-off	B-CORP
bedrijf	O
ontstaan	O
uit	O
een	O
groter	O
bedrijf	O

het	O
doel	O
van	O
de	O
richtlijn	O
is	O
het	O
minimaliseren	O
van	O
de	O
vervuiling	O
afkomstig	O
van	O
verschillende	O
industriële	O
bronnen	O
in	O
de	O
europese	B-GRP
unie	I-GRP
.	O

titelverdediger	O
was	O
paris	B-GRP
saint-germain	I-GRP
,	O
maar	O
de	O
ploeg	O
van	O
trainer	O
coach	O
unai	B-PER
emery	I-PER
moest	O
de	O
landstitel	O
afstaan	O
aan	O
as	B-GRP
monaco	I-GRP
.	O

de	O
katoen	O
wordt	O
verwerkt	O
in	O
de	O
lokale	O
textiel	B-PROD
.	O

hij	O
doorliep	O
zijn	O
middelbare	O
school	O
in	O
milton	B-LOC
(	O
massachusetts	B-LOC
)	O
.	O

in	O
1947	O
vestigde	O
hij	O
zich	O
als	O
zelfstandig	O
architect	O
,	O
eerst	O
in	O
mariakerke	B-LOC
,	O
vervolgens	O
in	O
lichtervelde	B-LOC
.	O

hij	O
speelde	O
als	O
doelman	O
bij	O
sc	B-GRP
westfalia	I-GRP
,	O
borussia	B-GRP
dortmund	I-GRP
en	O
eintracht	B-GRP
frankfurt	I-GRP
.	O

chiemgau	O
:	O
het	O
graafschap	O
rondom	O
de	O
chiemsee	B-LOC

verderop	O
maken	O
vrouwen	O
deeg	O
door	O
water	O
over	O
het	O
meel	B-PROD
te	O
sprenkelen	O
en	O
daarna	O
wordt	O
het	O
in	O
een	O
oven	O
van	O
hete	O
stenen	O
gelegd	O
.	O

#	O
moord	B-CW
onder	I-CW
vuurwerk	I-CW
(	O
peril	O
at	O
end	O
house	O
)	O

een	O
beroemde	O
klasgenoot	O
is	O
kelsey	B-PER
grammer	I-PER
(	O
cheers	B-CW
)	O
.	O

relieken	O
van	O
de	O
heiligen	O
bavo	B-PER
en	O
livinus	B-PER
in	O
de	O
sint-baafskathedraal	B-LOC
in	O
gent	B-LOC

walter	B-PER
van	I-PER
den	I-PER
broeck	I-PER
maakte	O
gebruik	O
van	O
een	O
mengeling	O
van	O
autobiografie	O
en	O
sociale	O
geschiedenis	O
.	O

op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
scoort	O
hij	O
ongeveer	O
50	O
%	O
.	O

met	O
die	O
club	O
werd	O
ze	O
landskampioen	B-GRP
van	I-GRP
turkije	I-GRP
in	O
2013	O
.	O

de	O
serie	O
was	O
een	O
sequel	O
op	O
de	O
populaire	O
serie	O
leave	B-CW
it	I-CW
to	I-CW
beaver	I-CW
,	O
dat	O
liep	O
van	O
1957	O
tot	O
1963	O
.	O

een	O
firefly	B-PROD
zou	O
worden	O
uitgegeven	O
aan	O
elke	O
troep	O
.	O
(	O
die	O
drie	O
cromwell	B-PROD
's	I-PROD
en	O
één	O
sherman	B-PROD
firefly	I-PROD
)	O

hij	O
werkte	O
jaren	O
als	O
leraar	O
in	O
opatija	B-LOC
.	O

2011	O
china	B-CORP
eastern	I-CORP
airlines	I-CORP
treedt	O
op	O
21	O
juni	O
toe	O
.	O

ondertussen	O
bracht	O
ze	O
de	O
semi	O
autobiografische	O
film	O
glitter	B-CW
uit	O
,	O
waarin	O
ze	O
zelf	O
een	O
hoofdrol	O
speelde	O
.	O

op	O
de	O
affiche	O
prijkten	O
in	O
2005	O
onder	O
meer	O
urban	B-GRP
trad	I-GRP
en	O
an	B-PER
pierlé	I-PER
.	O

honderdvijftig	O
meter	O
voor	O
het	O
eind	O
versnelden	O
sacha	B-PER
modolo	I-PER
en	O
mark	B-PER
cavendish	I-PER
.	O

bell	O
gebruikte	O
de	O
p	O
.	O
1101	O
als	O
de	O
basis	O
voor	O
hun	O
x-5	B-PROD
.	O

die	O
laatste	O
vorm	O
noemt	O
men	O
sound	B-CW
art	I-CW
.	O

het	O
minimale	O
mostgewicht	O
is	O
73	O
°	O
oechsle	B-PER
.	O

in	O
die	O
periode	O
gaven	O
ze	O
vele	O
optredens	O
en	O
brachten	O
twee	O
cd	B-PROD
's	I-PROD
uit	O
.	O

het	O
format	O
is	O
van	O
rtl	B-CORP
4	I-CORP
overgekocht	O
en	O
is	O
vanaf	O
dit	O
moment	O
voor	O
het	O
eerst	O
te	O
zien	O
op	O
sbs6	B-CORP
.	O

hij	O
is	O
in	O
dienst	O
van	O
fifa	B-GRP
en	O
uefa	B-GRP
sinds	O
2002	O
.	O

het	O
album	O
is	O
een	O
compilatie	O
van	O
drie	O
ep's	B-CW
die	O
de	O
band	O
in	O
2012	O
heeft	O
opgenomen	O
.	O

arab	O
is	O
een	O
brits	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

de	O
wegen	O
over	O
bergpassen	O
zijn	O
meestal	O
wegen	O
met	O
veel	O
haarspeldbocht	B-LOC
.	O

het	O
werd	O
in	O
1965	O
bij	O
de	O
rdm	B-CORP
gebouwd	O
.	O

voor	O
de	O
100e	O
verjaardag	O
van	O
nikolaj	B-PER
vasyljevytsj	I-PER
gogol	I-PER
(	O
1809	O
1852	O
)	O

deze	O
amerikaanse	B-LOC
variëteit	O
wordt	O
geteeld	O
in	O
het	O
zuiden	O
van	O
idaho	B-LOC
en	O
wordt	O
meestal	O
in	O
microbrouwerij	B-CORP
gebruikt	O
.	O

in	O
hoofdstuk	O
zeven	O
van	O
het	O
boek	O
alice's	B-CW
adventures	I-CW
in	I-CW
wonderland	I-CW
van	O
lewis	B-PER
carroll	I-PER
treedt	O
de	O
zevenslaper	O
(	O
dormouse	O
)	O
op	O
als	O
een	O
van	O
de	O
gasten	O
bij	O
het	O
theefeestje	O
.	O

alleen	O
de	O
irisbus	B-PROD
crossway	I-PROD
en	O
de	O
irisbus	B-PROD
magelys	I-PROD
zijn	O
meegenomen	O
naar	O
het	O
nieuwe	O
bedrijf	O
.	O

faison	O
begon	O
zijn	O
acteercarrière	O
op	O
het	O
toneel	O
,	O
hij	O
speelde	O
in	O
1974	O
zijn	O
eerste	O
rol	O
in	O
het	O
toneelstuk	O
king	B-CW
lear	I-CW
.	O

oorspronkelijk	O
was	O
er	O
op	O
de	O
veerboot	O
plaats	O
voor	O
200	O
auto	B-PROD
's	I-PROD
en	O
500	O
personen	O
.	O

de	O
eerste	O
aanzet	O
tot	O
fabeldieren	B-CW
en	I-CW
waar	I-CW
ze	I-CW
te	I-CW
vinden	I-CW
was	O
gegeven	O
.	O

villanueva	O
is	O
een	O
gemeente	B-LOC
in	O
het	O
colombia	B-LOC
departement	O
bolívar	B-LOC
.	O

2008	O
tom	B-CW
clancy's	I-CW
endwar	I-CW
als	O
stem	O

renault	O
introduceerde	O
zijn	O
lagevloerbus	B-PROD
relatief	O
laat	O
onder	O
de	O
naam	O
‘	O
agora	O
’	O
.	O

daar	O
had	O
hij	O
in	O
de	O
gevangenis	O
ook	O
een	O
exclusieve	O
ontmoeting	O
met	O
de	O
broer	O
van	O
de	O
vermoorde	O
cocaïnekoning	O
pablo	B-PER
escobar	I-PER
.	O

in	O
vroeger	O
eeuwen	O
werd	O
het	O
vrouwelijk	O
lichaam	O
,	O
inclusief	O
de	O
borsten	O
,	O
vaak	O
ingesnoerd	O
in	O
een	O
korset	B-PROD
.	O

dit	O
systeem	O
werd	O
tot	O
op	O
dat	O
moment	O
alleen	O
door	O
ducati	B-CORP
toegepast	O
en	O
voorkwam	O
zwevende	O
kleppen	O
bij	O
hoge	O
toerentallen	O
.	O

de	O
sterren	B-PROD
werden	O
van	O
de	O
jassen	O
gehaald	O
,	O
de	O
pioniers	O
kregen	O
valse	O
papieren	O
en	O
goede	O
raad	O
hoe	O
ze	O
zich	O
moesten	O
gedragen	O
op	O
hun	O
onderduikadres	O
.	O

zijn	O
laatste	O
wedstrijd	O
als	O
professionele	O
speler	O
was	O
op	O
3	O
maart	O
2006	O
,	O
tegen	O
de	B-GRP
graafschap	I-GRP
.	O

ze	O
kreeg	O
de	O
regisseur	O
vincent	B-PER
sherman	I-PER
tegen	O
zich	O
,	O
doordat	O
ze	O
sommige	O
scènes	O
weigerde	O
te	O
spelen	O
.	O

hier	O
volgt	O
een	O
lijst	O
van	O
windmolens	O
in	O
gelderland	B-LOC
.	O

de	O
naam	O
is	O
net	O
als	O
dat	O
bij	O
encycliek	B-CW
gebruikelijk	O
is	O
,	O
afgeleid	O
van	O
de	O
eerste	O
woorden	O
ervan	O
:	O

de	O
competitie	O
georganiseerd	O
door	O
de	O
fcf	B-GRP
en	O
werd	O
gespeeld	O
van	O
19	O
januari	O
tot	O
19	O
mei	O
.	O

de	O
dsm	B-CW
komt	O
seksverslaving	O
niet	O
voor	O
.	O

het	O
toernooi	O
staat	O
onder	O
auspiciën	O
van	O
de	O
wereld	O
roeifederatie	O
fisa	B-GRP
.	O

fjelstrup	O
is	O
een	O
plaats	O
in	O
de	O
deense	B-LOC
regio	O
zuid-denemarken	B-LOC
,	O
gemeente	O
haderslev	B-LOC
.	O

ich	O
will	O
immer	O
auf	O
dich	O
warten	O
is	O
een	O
single	B-CW
van	O
de	O
amerikaanse	B-LOC
zangeres	O
brenda	B-PER
lee	I-PER
.	O

tegenwoordig	O
is	O
het	O
een	O
museum	O
,	O
museum	B-LOC
correale	I-LOC
.	O

het	O
dubbelspel	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
daniel	B-PER
nestor	I-PER
en	O
édouard	B-PER
roger-vasselin	I-PER
.	O

leverde	O
die	O
kale	O
dame	O
op	O
n	O
poema	O
de	O
lakei	O
de	O
drevel	B-PROD
?	O

het	O
district	O
komt	O
grotendeels	O
overeen	O
met	O
county	B-LOC
clare	I-LOC
.	O

alle	O
bedrijven	O
waren	O
in	O
handen	O
van	O
de	O
staat	O
,	O
in	O
de	O
vorm	O
van	O
een	O
veb	B-GRP
.	O

de	O
356	O
werd	O
opgevolgd	O
door	O
de	O
porsche	B-PROD
911	I-PROD
.	O

de	O
prequel	O
red	B-CW
alert	I-CW
speelt	O
zich	O
ongeveer	O
vier	O
decennia	O
eerder	O
af	O
.	O

maagulhi	O
is	O
een	O
van	O
de	O
onbewoonde	B-LOC
eilanden	I-LOC
van	O
het	O
thaa-atol	B-LOC
behorende	O
tot	O
de	O
maldiven	B-LOC
.	O

in	O
december	O
1990	O
gaat	O
voor	O
het	O
eerst	O
de	O
ràdio	B-CORP
nacional	I-CORP
d'andorra	I-CORP
(	O
rna	O
)	O
de	O
lucht	O
in	O
,	O
gevolgd	O
in	O
1995	O
door	O
het	O
televisiestation	O
andorra	B-CORP
televisió	I-CORP
(	O
atv	O
)	O
.	O

1956	O
yiannis	B-PER
kouros	I-PER
,	O
grieks	O
/	O
australisch	O
atleet	O

het	O
betreft	O
het	O
type	O
mw41	B-PROD
die	O
sinds	O
2001	O
werd	O
ingevoerd	O
op	O
deze	O
lijn	O
.	O

het	O
eerste	O
kwatrijn	B-CW
beschrijft	O
hoe	O
weinig	O
natuur	O
er	O
in	O
dit	O
land	O
nog	O
is	O
(	O
wat	O
is	O
natuur	O
nog	O
in	O
dit	O
land	O
?	O
)	O
.	O

sinds	O
1999	O
is	O
hij	O
lid	O
van	O
de	O
raad	B-GRP
van	I-GRP
commissarissen	I-GRP
van	O
de	O
koninklijke	B-CORP
bam	I-CORP
groep	I-CORP
waarvan	O
hij	O
tussen	O
2007	O
en	O
2011	O
voorzitter	O
was	O
.	O

in	O
2001	O
bereikte	O
hij	O
de	O
radio	B-CW
2	I-CW
top	I-CW
2000	I-CW
.	O

de	O
noordelijke	O
beuk	O
bevat	O
een	O
sacramentsaltaar	B-PROD
.	O

turunen	O
behaalde	O
haar	O
bachelordiploma	O
in	O
sociale	O
wetenschappen	O
en	O
arbeidssociologie	O
in	O
2009	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
van	I-GRP
roskilde	I-GRP
.	O

met	O
andere	O
woorden	O
,	O
twee	O
mensen	O
achter	O
één	O
computer	O
;	O
pair	B-GRP
programming	I-GRP
genoemd	O
.	O

scanner	B-PROD
,	O
een	O
apparaat	O
om	O
afbeeldingen	O
en	O
tekst	O
te	O
digitaliseren	O
.	O

het	O
werd	O
gekocht	O
door	O
het	O
vaticaan	B-GRP
.	O

het	O
definitieve	O
stationsgebouw	O
werd	O
tussen	O
1872	O
en	O
1873	O
gebouwd	O
door	O
de	O
compagnie	B-CORP
des	I-CORP
chemins	I-CORP
de	I-CORP
fer	I-CORP
de	I-CORP
la	I-CORP
ligne	I-CORP
d’italie	I-CORP
.	O

andere	O
bands	O
,	O
zoals	O
de	O
red	B-GRP
hot	I-GRP
chili	I-GRP
peppers	I-GRP
voeren	O
ook	O
regelmatig	O
live	O
jamsessies	O
uit	O
.	O

twee	O
spellen	O
uit	O
de	O
serie	O
werden	O
zelf	O
uitgebracht	O
voor	O
de	O
arcade	B-CW
.	O

nog	O
datzelfde	O
jaar	O
werd	O
de	O
lijn	O
doorgetrokken	O
naar	O
katendrecht	B-LOC
.	O

na	O
de	O
hoogdagen	O
onder	O
het	O
decennialange	O
bestuur	O
van	O
william	B-PER
tubman	I-PER
,	O
die	O
in	O
1971	O
overleed	O
,	O
greep	O
samuel	B-PER
doe	I-PER
de	O
macht	O
.	O

in	O
het	O
seizoen	O
1996	O
kwam	O
hij	O
op	O
huurbasis	O
uit	O
voor	O
júbilo	B-GRP
iwata	I-GRP
.	O

een	O
votiefschip	B-PROD
(	O
model	O
van	O
driemaster	O
,	O
laatste	O
kwart	O
17e	O
eeuw	O
)	O

teleurgesteld	O
gaat	O
ze	O
naar	O
londen	B-LOC
.	O

ze	O
wint	O
het	O
landskampioenschap	B-GRP
van	I-GRP
letland	I-GRP
in	O
2002	O
.	O

zijn	O
portret	O
door	O
jacob	B-PER
van	I-PER
oost	I-PER
de	I-PER
oude	I-PER
hangt	O
nog	O
steeds	O
in	O
de	O
galerie	O
van	O
de	O
voogdenportretten	O
van	O
dit	O
hospitaal	O
.	O

be	O
like	O
that	O
wordt	O
ook	O
gebruikt	O
in	O
de	O
film	O
american	B-CW
pie	I-CW
2	I-CW
.	O

in	O
1599	O
behoorde	O
hij	O
tot	O
de	O
oprichters	O
van	O
de	O
brabantsche	B-CORP
compagnie	I-CORP
.	O

beide	O
films	O
zijn	O
geregisseerd	O
door	O
larry	B-PER
charles	I-PER
.	O

het	O
nummer	O
verscheen	O
op	O
hun	O
debuutalbum	O
the	B-CW
kinks	I-CW
uit	O
1964	O
.	O

de	O
zetel	O
van	O
de	O
gemeente	O
is	O
in	O
dobre	B-LOC
.	O

het	O
werk	O
is	O
vervolgens	O
opgenomen	O
op	O
cd	B-PROD
.	O

de	O
documentaire	O
werd	O
gemaakt	O
voor	O
de	O
eo	B-CORP
.	O

brouckaert	O
is	O
een	O
jeugdproduct	O
van	O
excelsior	B-GRP
moeskroen	I-GRP
.	O

op	O
24	O
augustus	O
1937	O
won	O
de	O
club	O
met	O
2	O
1	O
van	O
zesvoudig	O
landskampioen	O
1.	B-GRP
fc	I-GRP
nürnberg	I-GRP
.	O

op	O
10	O
december	O
2010	O
werden	O
de	O
eerste	O
nieuwe	O
spotjes	O
uitgezonden	O
op	O
sbs6	B-CORP
.	O

ze	O
werkt	O
als	O
vaste	O
medewerker	O
bij	O
the	B-CW
new	I-CW
yorker	I-CW
.	O

sey	O
kreeg	O
uiteindelijk	O
een	O
platencontract	O
bij	O
universal	B-CORP
music	I-CORP
group	I-CORP
.	O

cavdarli	O
werd	O
ook	O
politiek	O
actief	O
voor	O
de	O
sp.a	B-GRP
.	O

hun	O
laatste	O
17	O
singles	B-CW
kwamen	O
allemaal	O
bovenaan	O
de	O
wekelijkse	O
oricon	B-CORP
hitlijst	O
.	O

do	B-CW
you	I-CW
want	I-CW
to	I-CW
dance	I-CW
,	O
een	O
lied	O
van	O
bobby	B-PER
freeman	I-PER
en	O
single	O
uit	O
1958	O
met	O
ruim	O
zeventig	O
latere	O
versies	O
van	O
onder	O
meer	O
:	O

hoe	O
hoger	O
het	O
uitmalingspercentage	O
des	O
te	O
lager	O
is	O
de	O
kwaliteit	O
van	O
de	O
bloem	O
,	O
omdat	O
steeds	O
meer	O
zemeldelen	B-PROD
mee	O
gemalen	O
worden	O
.	O

op	O
drie	O
maart	O
2012	O
scoorde	O
hij	O
z	O
n	O
eerste	O
doelpunt	O
,	O
tegen	O
xerez	B-GRP
(	O
2	O
1	O
winst	O
)	O
,	O
waarmee	O
hij	O
de	O
jongste	O
doelpuntenmaker	O
uit	O
de	O
geschiedenis	O
van	O
de	O
club	O
werd	O
.	O

in	O
november	O
2002	O
benoemde	O
het	O
magazine	O
popular	B-CW
science	I-CW
hem	O
tot	O
de	O
tien	O
briljantste	O
wetenschappers	O
.	O

de	O
middelburgsche	B-CORP
commercie	I-CORP
compagnie	I-CORP
legt	O
zich	O
toe	O
op	O
slaventransporten	O
.	O

het	O
zonlicht	O
komt	O
het	O
instrument	O
in	O
door	O
middel	O
van	O
een	O
venster	O
en	O
valt	O
op	O
een	O
thermozuil	B-PROD
;	O
deze	O
zet	O
warmte	O
om	O
in	O
een	O
elektrisch	O
signaal	O
dat	O
kan	O
worden	O
gemeten	O
.	O

de	O
kampioen	O
promoveert	O
rechtstreeks	O
naar	O
de	O
eredivisie	B-GRP
(	O
mits	O
er	O
niet	O
al	O
een	O
hogere	O
ploeg	O
van	O
dezelfde	O
vereniging	O
in	O
de	O
eredivisie	O
speelt	O
)	O
.	O

2013	O
:	O
crisalide	B-CW
valentina	B-PER
monetta	I-PER
(	O
voor	O
san	B-LOC
marino	I-LOC
)	O

het	O
album	O
werd	O
door	O
dupuis	B-CORP
uitgegeven	O
in	O
1991	O
.	O

de	O
likeur	O
wordt	O
verwerkt	O
in	O
cocktails	B-PROD
en	O
gebak	B-PROD
.	O

hij	O
versloeg	O
in	O
de	O
finale	O
guido	B-PER
pella	I-PER
met	O
6	O
4	O
,	O
6	O
7	O
en	O
6	O
4	O
.	O

hij	O
was	O
ridder	O
in	O
de	O
orde	B-GRP
van	I-GRP
oranje-nassau	I-GRP
.	O

veltsjev	O
sommeerde	O
kolonel	O
kimon	B-PER
georgiev	I-PER
een	O
nieuwe	O
regering	O
te	O
vormen	O
.	O

het	O
commentaar	O
van	O
de	O
regisseur	O
op	O
de	O
dvd	B-PROD
bevat	O
geregeld	O
opmerkingen	O
over	O
de	O
reviews	O
die	O
de	O
film	O
heeft	O
gekregen	O
.	O

uhf	O
51	O
(	O
711	O
,	O
25	O
mhz	O
)	O
bbc	B-CORP
two	I-CORP
(	O
england	O
)	O

mozaïekhof	O
de	O
bebouwing	O
aldaar	O
heeft	O
wat	O
weg	O
van	O
een	O
mozaïek	B-PROD

daarom	O
werd	O
al	O
in	O
een	O
vroeg	O
stadium	O
van	O
de	O
oorlog	O
een	O
aanslag	O
op	O
norsk	B-CORP
hydro	I-CORP
gepland	O
.	O

de	O
tekst	O
van	O
de	O
verhalen	O
in	O
project	B-GRP
gutenberg	I-GRP

het	O
is	O
de	O
derde	O
film	O
in	O
de	B-CW
hongerspelentrilogie	I-CW
.	O

oorspronkelijk	O
zou	O
shell	B-CORP
een	O
van	O
de	O
investeerders	O
zijn	O
in	O
het	O
windmolenpark	O
,	O
maar	O
trok	O
zich	O
in	O
mei	O
2008	O
terug	O
.	O

in	O
1969	O
1971	O
nam	O
hij	O
deel	O
aan	O
de	O
bezetting	O
van	O
het	O
eiland	O
alcatraz	B-LOC
.	O

later	O
op	O
12	O
juli	O
2000	O
verscheen	O
deze	O
film	O
op	O
dvd	B-PROD
.	O

eerste	O
huwelijk	O
in	O
1409	O
met	O
michelle	B-PER
van	I-PER
valois	I-PER
(	O
1395	O
1422	O
)	O
,	O
dochter	O
van	O
karel	B-PER
vi	I-PER
van	I-PER
frankrijk	I-PER
en	O
van	O
isabella	B-PER
van	I-PER
beieren	I-PER
;	O

vervolgens	O
werkte	O
hij	O
vele	O
jaren	O
bij	O
de	O
amsterdamsche	B-CORP
bank	I-CORP
.	O

de	O
single	O
was	O
te	O
horen	O
bij	O
giel	B-PER
beelen	I-PER
en	O
te	O
zien	O
in	O
de	B-CW
wereld	I-CW
draait	I-CW
door	I-CW
.	O

popgiganten	O
als	O
mick	B-PER
jagger	I-PER
,	O
joe	B-PER
cocker	I-PER
en	O
quincy	B-PER
jones	I-PER
,	O
verder	O
geen	O
flamencokenners	O
,	O
behoorden	O
tot	O
zijn	O
bewonderaars	O
.	O

olterterp	O
is	O
een	O
dorp	O
in	O
de	O
gemeente	B-LOC
opsterland	B-LOC
,	O
in	O
de	O
nederland	B-LOC
provincie	O
friesland	B-LOC
.	O

alleen	O
in	O
het	O
ziekenhuis	O
te	O
borgworm	B-LOC
werkten	O
de	O
zusters	O
langere	O
tijd	O
,	O
en	O
wel	O
van	O
1940	O
2009	O
.	O

bekendheid	O
verwierf	O
hij	O
als	O
de	O
leadgitarist	O
van	O
zz	B-GRP
top	I-GRP
.	O

het	O
is	O
opgericht	O
in	O
1998	O
en	O
werd	O
oorspronkelijk	O
uitgegeven	O
door	O
wiley-vch	B-CORP
.	O

architect	O
léon	B-PER
suys	I-PER
liet	O
zijn	O
centrale	B-LOC
boulevard	I-LOC
tegen	O
de	O
gevel	O
ervan	O
doodlopen	O
.	O

willem	B-PER
van	I-PER
oranje	I-PER
is	O
bij	O
de	O
ingebruikneming	O
aanwezig	O
geweest	O
.	O

plestin	O
les	O
grèves	O
is	O
een	O
kanton	B-LOC
van	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
côtes-d'armor	B-LOC
.	O

pauwels	O
studeerde	O
rechten	O
in	O
utrecht	B-GRP
en	O
amsterdam	B-GRP
en	O
was	O
meer	O
dan	O
vijftig	O
jaar	O
advocaat	O
.	O

usmc	O
100210	O
m	O
9789c	O
011	O
.	O
jpg	O
|	O
“	O
elephant	O
hat	O
”	O
,	O
een	O
moderne	O
kunststof	O
tropenhelm	O
van	O
het	O
us	B-GRP
marine	I-GRP
corps	I-GRP

ilyas	O
is	O
een	O
van	O
de	O
profeten	O
wier	O
naam	O
in	O
de	O
koran	B-CW
voorkomt	O
.	O

meestal	O
wordt	O
er	O
geen	O
of	O
soms	O
weinig	O
zaad	B-PROD
gevormd	O
.	O

voor	O
de	O
resultaten	O
vanaf	O
2015	O
zie	O
alphabet	B-CORP
inc.	I-CORP

#	O
filips	B-PER
(	O
keulen	B-LOC
,	O
26	O
april	O
1492	O
idstein	B-LOC
,	O
6	O
juni	O
1558	O
)	O
,	O
volgde	O
zijn	O
vader	O
op	O
.	O

de	O
titel	O
en	O
hoes	B-PROD
zijn	O
een	O
verwijzing	O
naar	O
het	O
album	O
wild	B-CW
in	I-CW
the	I-CW
streets	I-CW
van	O
de	O
punkband	O
circle	B-GRP
jerks	I-GRP
.	O

deze	O
applicaties	O
hield	O
men	O
bij	O
op	O
ponskaart	B-PROD
.	O

alexander	O
is	O
in	O
zijn	O
spel	O
beïnvloed	O
door	O
john	B-PER
coltrane	I-PER
,	O
sonny	B-PER
stitt	I-PER
,	O
dexter	B-PER
gordon	I-PER
en	O
george	B-PER
coleman	I-PER
.	O

de	O
hoge	O
spanning	O
kan	O
worden	O
opgewekt	O
door	O
een	O
elektronische	O
oscillerende	B-PROD
schakeling	I-PROD
en	O
een	O
transformator	B-PROD
in	O
de	O
sokkel	O
van	O
de	O
bol	O
.	O

theraflu	O
(	O
gemaakt	O
door	O
novartis	B-CORP
)	O
—	O
bevatte	O
voorheen	O
pseudo	O
efedrine	O
,	O
thans	O
fenylefrine	O
.	O

vanaf	O
maart	O
2012	O
zijn	O
de	O
twee	O
pelletsfabrieken	O
,	O
elk	O
met	O
een	O
capaciteit	O
van	O
4	O
,	O
5	O
miljoen	O
ton	O
pellets	B-PROD
per	O
jaar	O
,	O
volledig	O
in	O
gebruik	O
.	O

zeller	O
vormde	O
het	O
toneelstuk	O
samen	O
met	O
zijn	O
vaste	O
vertaler	O
christopher	B-PER
hampton	I-PER
om	O
tot	O
een	O
filmscenario	O
.	O

2012	O
2014	O
modern	B-CW
family	I-CW

hij	O
tekende	O
in	O
juli	O
2020	O
een	O
contract	O
tot	O
medio	O
2024	O
bij	O
ogc	B-GRP
nice	I-GRP
.	O

dijkhuizen	O
deed	O
mee	O
aan	O
het	O
15e	O
seizoen	O
van	O
wie	B-CW
is	I-CW
de	I-CW
mol?	I-CW
,	O
dat	O
op	O
1	O
januari	O
2015	O
van	O
start	O
ging	O
.	O

op	O
8	O
oktober	O
kondigde	O
het	O
witte	B-GRP
huis	I-GRP
aan	O
dat	O
het	O
weigerde	O
mee	O
te	O
werken	O
aan	O
het	O
lopende	O
onderzoek	O
tegen	O
de	O
president	O
.	O

het	O
nummer	O
is	O
afkomstig	O
van	O
esmée	B-PER
haar	O
debuutalbum	O
outta	B-CW
here	I-CW
.	O

in	O
1889	O
werd	O
hij	O
docent	O
geschiedenis	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
van	I-GRP
fribourg	I-GRP
.	O

hij	O
bleef	O
op	O
hetzelfde	O
platform	B-PROD
staan	O
en	O
had	O
geen	O
nieuwe	O
motors	O
.	O

daar	O
kon	O
toen	O
nog	O
niet	O
overgestapt	O
worden	O
op	O
de	O
trein	O
,	O
treinstation	O
jean	B-LOC
macé	I-LOC
is	O
pas	O
in	O
2009	O
geopend	O
.	O

haar	O
platencontract	O
bij	O
sony	B-CORP
bmg	I-CORP
werd	O
dit	O
jaar	O
op	O
haar	O
verzoek	O
verbroken	O
.	O

de	O
kamertemperatuur	O
voor	O
wijn	B-PROD
is	O
18	O
°	O
c	O
,	O
dat	O
stamt	O
uit	O
de	O
tijd	O
dat	O
men	O
niet	O
zo	O
warm	O
leefde	O
.	O

zijn	O
eerste	O
staatsbezoek	B-GRP
aan	O
nederland	B-LOC
vond	O
plaats	O
op	O
18	O
november	O
2010	O
.	O

hij	O
exposeerde	O
bij	O
de	O
royal	B-LOC
academy	I-LOC
of	I-LOC
arts	I-LOC
.	O

playstation	B-PROD
,	O
de	O
eerste	O
spelcomputer	O
uit	O
de	O
serie	O
.	O

in	O
september	O
2020	O
stapte	O
hij	O
over	O
naar	O
sheffield	B-GRP
united	I-GRP
fc	I-GRP
.	O

ign	B-CORP
gaf	O
het	O
spel	O
een	O
8.7	O
uit	O
10	O
,	O
en	O
prees	O
vooral	O
de	O
graphics	O
en	O
de	O
manier	O
waarop	O
de	O
personages	O
konden	O
bewegen	O
.	O

de	O
haven	O
voor	O
de	O
stad	O
is	O
de	O
plaats	O
caimanera	B-LOC
dat	O
op	O
ongeveer	O
18	O
kilometer	O
naar	O
het	O
zuiden	O
ligt	O
.	O

hij	O
speelde	O
in	O
onder	O
andere	O
space	B-CW
race	I-CW
,	O
casualty	B-CW
(	O
2008	O
2010	O
)	O
en	O
the	B-CW
dark	I-CW
knight	I-CW
.	O

hij	O
tekende	O
een	O
contract	O
voor	O
vier	O
seizoenen	O
bij	O
az	B-GRP
.	O

tribune	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

vrouwen	O
kiezen	O
onder	O
andere	O
voor	O
gambia	B-LOC
.	O

de	O
geschiedenis	O
van	O
paulus	B-PER
diaconus	I-PER
noemt	O
haar	O
van	O
de	O
kinderen	O
uit	O
dit	O
huwelijk	O
als	O
eerste	O
,	O
wat	O
suggereert	O
dat	O
zij	O
de	O
oudste	O
was	O
.	O

gegevensherstel	O
(	O
engels	O
data	O
recovery	O
)	O
is	O
het	O
terughalen	O
van	O
schijnbaar	O
verloren	O
gegevens	O
op	O
mediadragers	O
(	O
bijvoorbeeld	O
een	O
harde	B-PROD
schijf	I-PROD
of	O
usb-stick	B-PROD
)	O
.	O

in	O
1996	O
werd	O
de	O
labelnaam	O
veranderd	O
naar	O
excelsior	B-CORP
recordings	I-CORP
,	O
om	O
problemen	O
met	O
het	O
zweedse	B-LOC
electrolux	B-CORP
te	O
voorkomen	O
.	O

de	O
grootste	O
winnaar	O
was	O
de	O
vvd	B-GRP
,	O
die	O
zes	O
zetels	O
won	O
en	O
de	O
arp	B-GRP
als	O
derde	O
partij	O
voorbij	O
streefde	O
.	O

het	O
ensemble	O
ging	O
een	O
exclusief	O
contract	O
aan	O
met	O
het	O
label	O
archiv	B-CORP
produktion	I-CORP
van	O
deutsche	B-CORP
grammophon	I-CORP
.	O

in	O
de	O
125cc	O
klasse	O
scoorde	O
garelli	B-CORP
weer	O
twee	O
podiumplaatsen	O
,	O
maar	O
door	O
een	O
blunder	O
won	O
de	O
verkeerde	O
coureur	O
.	O

hij	O
viel	O
die	O
wedstrijd	O
na	O
86	O
minuten	O
in	O
voor	O
ashley	B-PER
young	I-PER
.	O

de	O
verdediger	O
begon	O
op	O
de	O
bank	O
en	O
viel	O
in	O
de	O
tweede	O
helft	O
in	O
voor	O
aleksandr	B-PER
anjoekov	I-PER
.	O

de	O
eerste	O
nieuwe	O
trams	O
reden	O
in	O
2003	O
in	O
messina	B-LOC
.	O

door	O
karnemelk	B-PROD
te	O
nemen	O
in	O
plaats	O
van	O
water	O
wordt	O
in	O
één	O
keer	O
water	O
,	O
eiwit	O
en	O
zuur	O
toegevoegd	O
.	O

saltley	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

in	O
de	O
tussentijd	O
was	O
hij	O
ook	O
voorzitter	O
van	O
de	O
curatoren	O
van	O
de	O
universiteit	B-GRP
in	I-GRP
gent	I-GRP
geworden	O
.	O

tijdens	O
zijn	O
eerste	O
optreden	O
voor	O
deze	O
ploeg	O
tegen	O
recreativo	B-GRP
huelva	I-GRP
scoorde	O
hij	O
onmiddellijk	O
met	O
het	O
hoofd	O
het	O
tweede	O
doelpunt	O
van	O
de	O
met	O
3	O
1	O
gewonnen	O
thuismatch	O
.	O

na	O
de	O
dood	O
van	O
zijn	O
vader	O
in	O
725	O
erfde	O
hij	O
diens	O
bezittingen	O
samen	O
met	O
zijn	O
broers	O
æthelberht	B-PER
ii	I-PER
en	O
eadbert	B-PER
i	I-PER
.	O

hij	O
verhuisde	O
naar	O
las	B-LOC
vegas	I-LOC
en	O
verscheen	O
daar	O
tot	O
hij	O
75	O
was	O
op	O
de	O
podia	O
.	O

later	O
werden	O
sommige	O
stalen	O
snikken	O
tot	O
de	O
jacht	B-PROD
omgebouwd	O
,	O
terwijl	O
oudere	O
houten	O
snikken	O
volledig	O
verdwenen	O
zijn	O
.	O

deze	O
naam	O
werd	O
in	O
1972	O
veranderd	O
in	O
banco	B-CORP
real	I-CORP
.	O

in	O
2008	O
werd	O
de	O
brouwerij	O
,	O
na	O
faillissement	O
in	O
2007	O
,	O
overgenomen	O
door	O
brouwerij	B-CORP
duvel	I-CORP
moortgat	I-CORP
.	O

#	O
het	B-CW
achterhuis	I-CW
,	O
anne	B-PER
frank	I-PER
56	O
talen	O
.	O

zijn	O
leerlingen	O
waren	O
onder	O
meer	O
nicasius	B-PER
bernaerts	I-PER
,	O
juriaen	B-PER
jacobsz.	I-PER
,	O
jan	B-PER
roos	I-PER
,	O
paul	B-PER
de	I-PER
vos	I-PER
en	O
jan	B-PER
fijt	I-PER
.	O

op	O
23	O
augustus	O
2019	O
werd	O
hij	O
aan	O
ksv	B-GRP
roeselare	I-GRP
uitgeleend	O
,	O
waar	O
hij	O
zich	O
vrijwel	O
meteen	O
ontpopte	O
tot	O
basisspeler	O
.	O

een	O
windowmanager	O
of	O
vensterbeheerder	O
is	O
software	B-CW
die	O
de	O
plaatsing	O
en	O
het	O
uiterlijk	O
van	O
vensters	O
afhandelt	O
in	O
een	O
venstersysteem	B-CW
.	O

het	O
wordt	O
gebruikt	O
als	O
aperitief	B-PROD
of	O
als	O
digestief	B-PROD
en	O
mag	O
op	O
geen	O
enkel	O
banket	O
ontbreken	O
.	O

zij	O
speelde	O
haar	O
eerste	O
itf	B-GRP
toernooi	O
in	O
2005	O
,	O
in	O
bournemouth	B-LOC
(	O
engeland	O
)	O
.	O

ook	O
schrijft	O
hij	O
columns	O
voor	O
het	O
satirische	O
tijdschrift	O
charlie	B-GRP
hebdo	I-GRP
.	O

ze	O
hebben	O
airconditioning	B-PROD
en	O
een	O
gesloten	O
toiletsysteem	O
.	O

davies	O
werd	O
daarop	O
de	O
vaste	O
linksback	O
in	O
het	O
elftal	O
van	O
manager	O
michael	B-PER
laudrup	I-PER
.	O

het	O
verhaal	O
komt	O
oorspronkelijk	O
uit	O
nederland	B-LOC
.	O

in	O
de	O
tenach	B-CW
wordt	O
het	O
boek	O
gerekend	O
tot	O
de	O
latere	O
profeten	O
(	O
neviiem	O
acharoniem	O
)	O
.	O

de	O
bruidsschat	O
bestaat	O
meestal	O
uit	O
een	O
combinatie	O
van	O
een	O
uitzet	B-PROD
en	O
geld	O
.	O

hij	O
tekende	O
in	O
juli	O
2015	O
bij	O
sd	B-GRP
eibar	I-GRP
,	O
dat	O
hem	O
overnam	O
van	O
levante	B-GRP
ud	I-GRP
.	O

synagogue	O
frescoes	O
op	O
een	O
pagina	O
van	O
yale-universiteit	B-GRP

als	O
de	O
wind	O
goed	O
zat	O
,	O
kon	O
een	O
klein	O
zeil	B-PROD
worden	O
aangebracht	O
.	O

hirsch	O
(	O
hmb	O
)	O
is	O
een	O
duits	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

bij	O
cellen	O
waarvan	O
de	O
celwand	O
verhout	B-PROD
is	O
,	O
zijn	O
stippels	O
noodzakelijk	O
om	O
de	O
stoffenuitwisseling	O
tussen	O
cellen	O
überhaupt	O
te	O
laten	O
plaatsvinden	O
.	O

in	O
1815	O
werd	O
hij	O
benoemd	O
tot	O
ridder	O
in	O
de	O
orde	B-GRP
van	I-GRP
de	I-GRP
nederlandse	I-GRP
leeuw	I-GRP
.	O

*	O
→	O
gereden	O
met	O
de	O
klapschaats	B-PROD

schrans	O
promoveerde	O
tot	O
doctor	O
in	O
de	O
rechten	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
gent	I-GRP
.	O

tijdens	O
deze	O
editie	O
van	O
3fm	O
serious	O
request	O
kwam	O
in	O
de	O
veiling	O
onder	O
andere	O
de	O
elektrische	O
piano	O
,	O
een	O
yamaha	B-CORP
cp300	I-CORP
,	O
van	O
roel	B-PER
van	I-PER
velzen	I-PER
voorbij	O
.	O

deneys	B-PER
reitz	I-PER
(	O
1882	O
1944	O
)	O
,	O
soldaat	O
,	O
schrijver	O
en	O
politicus	O

san	B-GRP
jose	I-GRP
earthquakes	I-GRP
verhuist	O
naar	O
san	B-LOC
francisco	I-LOC
en	O
verandert	O
de	O
naam	O
naar	O
san	B-GRP
francisco	I-GRP
bay	I-GRP
blackhawks	I-GRP
.	O

basilides	O
zou	O
dan	O
de	O
eerst	O
bekende	O
auteur	O
zijn	O
die	O
commentaren	O
schreef	O
op	O
wat	O
later	O
het	O
nieuwe	B-CW
testament	I-CW
zou	O
worden	O
.	O

hij	O
solliciteerde	O
als	O
hulp	O
voor	O
tekenaar	O
peyo	B-PER
,	O
waar	O
hij	O
tien	O
jaar	O
lang	O
de	O
verhalen	O
van	O
de	O
smurfen	B-CW
hielp	O
tekenen	O
en	O
bedenken	O
.	O

blanche	B-PER
van	I-PER
lancaster	I-PER
(	O
1345	O
1359	O
)	O
,	O
later	O
getrouwd	O
met	O
jan	B-PER
van	I-PER
gent	I-PER
.	O

1985	O
:	O
airwolf	B-CW
(	O
tv	O
serie	O
seizoen	O
3	O
,	O
aflevering	O
half	O
pint	O
)	O

het	O
gebied	O
ligt	O
voor	O
een	O
belangrijk	O
deel	O
in	O
de	O
gemeente	O
oss	B-LOC
en	O
voor	O
een	O
klein	O
deel	O
in	O
de	O
gemeente	O
grave	B-LOC
.	O

het	O
spel	O
kwam	O
in	O
1978	O
uit	O
als	O
arcadespel	B-CW
.	O

na	O
het	O
offeren	O
moet	O
men	O
een	O
gelddonatie	O
aan	O
de	O
tempel	O
geven	O
door	O
geld	O
in	O
een	O
houten	O
doos	O
te	O
stoppen	O
die	O
voor	O
het	O
altaar	B-PROD
staat	O
.	O

kraay	O
lag	O
regelmatig	O
in	O
de	O
clinch	O
met	O
tafelgenoot	O
johan	B-PER
derksen	I-PER
.	O

het	O
schip	O
werd	O
in	O
1909	O
1910	O
gebouwd	O
door	O
de	O
maatschappij	B-CORP
voor	I-CORP
scheeps-	I-CORP
en	I-CORP
werktuigbouw	I-CORP
fijenoord	I-CORP
in	O
rotterdam	B-LOC
.	O

haar	O
ouders	O
zijn	O
geboren	O
in	O
de	O
verenigde	B-LOC
staten	I-LOC
en	O
hebben	O
elkaar	O
ontmoet	O
in	O
zwitserland	B-LOC
.	O

kom	O
naar	O
me	O
toe	O
is	O
een	O
single	B-CW
van	O
sandra	B-PER
reemer	I-PER
in	O
duet	O
met	O
huub	B-PER
stapel	I-PER
.	O

de	O
opnamen	O
zijn	O
gemaakt	O
in	O
alphen	B-LOC
aan	I-LOC
den	I-LOC
rijn	I-LOC
.	O

halverwege	O
het	O
seizoen	O
verongelukte	O
bill	B-PER
ivy	I-PER
,	O
de	O
fabrieksrijder	O
van	O
jawa	B-CORP
.	O

daarvoor	O
hoorde	O
het	O
bij	O
het	O
op	O
die	O
dag	O
opgeheven	O
kanton	B-LOC
vigneulles-lès-hattonchâtel	I-LOC
.	O

veere	O
is	O
onderdeel	O
van	O
de	O
gelijknamige	O
gemeente	B-LOC
veere	I-LOC
.	O

na	O
de	O
aanleg	O
van	O
de	O
eerste	O
versterkingen	O
stichtte	O
ze	O
intra	O
muros	O
een	O
kapel	O
,	O
de	O
latere	O
sint-katelijnekerk	B-LOC
.	O

op	O
velocity	B-CW
verloor	O
hij	O
van	O
tajiri	B-PER
.	O

smit	B-CORP
joure	I-CORP
,	O
voormalig	O
busbouwer	O
uit	O
joure	B-LOC
,	O
overgenomen	O
door	O
vdl	B-CORP

eina	O
is	O
een	O
plaats	B-GRP
in	O
de	O
noorse	B-LOC
gemeente	O
vestre	B-LOC
toten	I-LOC
,	O
provincie	B-LOC
innlandet	B-LOC
.	O

kerpert	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
côtes-d'armor	B-LOC
(	O
regio	O
bretagne	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
297	O
inwoners	O
.	O

daar	O
onderging	O
de	O
boot	O
een	O
3	O
maanden	O
durende	O
revisie	O
op	O
mare	B-LOC
island	I-LOC
.	O

het	O
werd	O
geproduceerd	O
door	O
brett	B-PER
gurewitz	I-PER
(	O
van	O
bad	B-GRP
religion	I-GRP
)	O
en	O
uitgegeven	O
door	O
hellcat	B-CORP
records	I-CORP
op	O
19	O
augustus	O
2003	O
.	O

men	O
had	O
bij	O
het	O
ontwerpen	O
van	O
deze	O
motorfietsen	O
waarschijnlijk	O
veel	O
gekopieerd	O
van	O
het	O
duitse	B-LOC
merk	O
horex	B-CORP
.	O

kang	B-PER
jang	I-PER
wook	I-PER
(	O
1904	O
1983	O
)	O
,	O
de	O
oom	O
van	O
dictator	O
kim	B-PER
il-sung	I-PER
,	O
die	O
in	O
1928	O
afstudeerde	O
.	O

de	O
band	O
is	O
opgericht	O
door	O
gitarist	O
kurdt	B-PER
vanderhoof	I-PER
.	O

jack	B-PER
nicklaus	I-PER
heeft	O
ballen	O
ontworpen	O
met	O
knobbeltjes	O
aan	O
de	O
buitenkant	O
,	O
die	O
bleken	O
maar	O
30	O
%	O
van	O
de	O
afstand	O
te	O
gaan	O
.	O

yerseke	B-LOC
is	O
een	O
vissersdorp	O
waar	O
met	O
restaurants	O
vindt	O
waar	O
men	O
zeevruchten	B-PROD
kan	O
eten	O
.	O

in	O
de	O
werkelijkheid	O
gaat	O
dit	O
vaak	O
in	O
overleg	O
met	O
de	O
regering	B-GRP
die	O
vaak	O
wetsvoorstel	B-CW
doet	O
.	O

typhoon	O
is	O
een	O
historisch	O
nederlands	B-LOC
merk	O
van	O
bromfiets	B-PROD
.	O

de	B-CW
schorpioen	I-CW
is	O
een	O
stripverhaal	B-CW
,	O
uitgegeven	O
door	O
dargaud	B-CORP
.	O

coreldraw	O
is	O
een	O
graphics	B-CW
suite	I-CW
(	O
software	B-CW
)	O
van	O
corel	B-CORP
voor	O
grafische	O
bewerkingen	O
.	O

