مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


یک	O
شرکت	B-CORP
نوپا	I-CORP
تکشاخ	O
(	O
)	O
شرکت	O
تازه	O
تاسیسی	O
است	O
که	O
ارزش	O
بازار	O
آن	O
از	O
یک	O
میلیارد	O
دلار	O
عبور	O
می	O
کند	O
.	O


پوستر	O
فیلم	O
یا	O
دیوارکوب	O
فیلم	O
پوستر	B-PROD
است	O
که	O
در	O
تبلیغات	B-CW
فیلم	B-CW
از	O
آن	O
استفاده	O
کنند	O
.	O


شرکت	O
خودروسازی	O
تویوتا	B-CORP
،	O
در	O
بخش	O
کوچکی	O
از	O
کارخانه	O
ساکیشی	O
تویودا	O
و	O
توسط	O
بزرگترین	O
فرزند	O
وی	O
؛	O
کیشیرو	B-PER
تویودا	I-PER
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


این	O
نبرد	O
در	O
بازهٔ	O
۲	O
–	O
۵	O
اکتبر	O
۱۹۳۹	O
و	O
در	O
نزدیکی	O
کاک	B-PROD
واقع	O
در	O
لهستان	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
.	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


در	O
سال	O
۱۳۵۴	O
،	O
صنایع	B-CORP
الکترونیکی	I-CORP
ایران	I-CORP
تأسیس	O
شد	O
تا	O
به	O
کار	O
جمع	O
آوری	O
و	O
تعمیر	O
سلاحهای	O
وارداتی	O
بپردازد	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O



سیاستمدار	O
حزب	B-GRP
کارگر	I-GRP
بریتانیا	O
،	O
عضو	O
پارلمان	O
این	O
کشور	O
از	O
سال	O
۲۰۰۵	O
تا	O
۲۰۱۵	O



کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


افسانه	O
زدایان	O
برنامهٔ	O
تلویزیونی	O
به	O
سبک	O
علمی	O
،	O
سرگرمی	O
و	O
محصول	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
است	O
.	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


داک	O
داجرز	O
،	O
یک	O
سریال	O
انیمیشنی	O
است	O
که	O
توسط	O
کمپانی	O
وارنر	B-GRP
برادرز	I-GRP
و	O
بر	O
اساس	O
کارتون	O
کوتاه	O
دافی	O
داک	O
در	O
قرن	O
۲۴	O
و	O
نیم	O
از	O
سال	O
۲۰۰۳	O
تا	O
۲۰۰۵	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O



کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


گوستاو	B-PER
مالر	I-PER
سمفونی	B-CW
شماره	I-CW
۲	I-CW
،	O
حرکات	O
۱	O
و	O
۵	O


بعد	O
از	O
رادیو	B-CORP
او	O
تصمیم	O
به	O
گسترش	O
کار	O
خود	O
می	O
گیرد	O
و	O
برنامه	O
آینه	O
را	O
در	O
تلویزیون	O
های	O
۲۴	O
ساعته	O
ادامه	O
می	O
دهد	O
،	O
او	O
همچنین	O
در	O
همایش	O
ها	O
و	O
کنفرانس	O
های	O
متعدد	O
ترک	O
اعتیاد	O
،	O
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


شرکت	O
ماروبنی	O
در	O
سال	O
۱۹۱۸	O
به	O
عنوان	O
شرکت	O
تابعه	O
ای	O
از	O
کمپانی	O
ایتاچو	B-CORP
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
سال	O
۱۹۴۹	O
از	O
این	O
شرکت	O
تفکیک	O
شد	O
و	O
به	O
عنوان	O
یک	O
شرکت	O
مستقل	O
ثبت	O
گردید	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O



مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


این	O
فیلم	O
در	O
تاریخ	O
۲	O
اکتبر	O
سال	O
۲۰۲۰	O
توسط	O
کمپانی	O
نتفلیکس	B-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O



چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


رؤیای	O
یک	O
خرگوش	O
شیطان	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
ادوین	B-PER
اس	I-PER
پورتر	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۰۶	O
منتشر	O
شد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O



این	O
سریال	O
توسط	O
شرکت	O
آلدئا	O
مدیا	O
ساخته	O
شده	O
و	O
از	O
شبکهٔ	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
پخش	O
می	O
شود	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O



در	O
تاریخ	O
۱۳	O
نوامبر	O
گزارش	O
شد	O
که	O
این	O
گروه	O
برای	O
انتشار	O
آلبوم	O
خود	O
با	O
شیسیدو	B-CORP
همکاری	O
کرده	O
است	O
.	O


بیمارستان	O
آرو	O
لیک	O
بیمارستانی	B-GRP
در	O
کانادا	B-LOC
است	O
و	O
دارای	O
۱۴	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


او	O
پدر	O
ناتنی	O
کیوان	O
عباسی	O
مدیر	O
شبکه	B-CORP
من	I-CORP
وتو	I-CORP
می	O
باشد	O
.	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O



این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O



شرکت	O
وای	O
پی	O
اف	O
در	O
سال	O
۱۹۹۳	O
خصوصی	O
شد	O
و	O
در	O
سال	O
۱۹۹۹	O
توسط	O
شرکت	O
نفتی	O
اسپانیایی	O
؛	O
رپسول	B-CORP
خریداری	O
گردید	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


در	O
این	O
طرح	O
،	O
حجم	O
زیادی	O
از	O
دارایی	O
های	O
شرکت	O
ملی	O
نفت	O
چین	O
،	O
همینطور	O
ادارات	O
و	O
بخش	O
های	O
عمده	O
ای	O
از	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
پتروچاینا	B-CORP
تزریق	O
شد	O
.	O


موقعیت	O
رویان	O
به	O
گونه	O
ایست	O
که	O
خود	O
فرودگاه	B-GRP
ندارد	O
.	O


در	O
تاریخ	O
۱۸	O
آوریل	O
۲۰۱۲	O
شرکت	O
اکتیویژن	B-CORP
در	O
معرفی	O
رسمی	O
بازی	O
هیچ	O
اشاره	O
ای	O
به	O
فیلم	O
های	O
اقتباس	O
شده	O
در	O
بازی	O
نکرد	O
.	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O



پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


هاریگیان	O
(	O
;	O
؛	O
زادهٔ	O
۴	O
آوریل	O
۱۹۶۲	O
)	O
ژنرال	O
نیروی	B-GRP
هوایی	I-GRP
ایالات	I-GRP
متحده	I-GRP
آمریکا	I-GRP
و	O
فرمانده	O
نیروی	B-GRP
هوایی	I-GRP
ایالات	I-GRP
متحده	I-GRP
آمریکا	I-GRP
در	O
اروپا	O
و	O
آفریقا	O
می	O
باشد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


او	O
یک	O
مصری	O
آمریکایی	O
است	O
و	O
رئیس	O
بخش	O
سرمایه	O
گذاری	O
ضربتی	O
شرکت	O
گلدمن	B-CORP
ساکس	I-CORP
،	O
رئیس	O
تعامل	O
شرکت	O
های	O
بزرگ	O
و	O
مدیر	O
بنیاد	O
گلدمن	O
ساکس	O
است	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


مردی	O
به	O
نام	O
آدم	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
درام	I-CW
آمریکایی	O
سال	O
۱۹۶۶	O
با	O
بازی	O
سامی	B-PER
دیویس	I-PER
جونیور	I-PER
،	O
اوسی	B-PER
دیویس	I-PER
و	O
سیسیلی	B-PER
تایسون	I-PER
است	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
آلمریا	I-GRP
را	O
دارد	O
.	O


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC



جوایز	O
اهداشدهٔ	O
لکیپ	B-GRP


این	O
شرکت	O
در	O
سال	O
۲۰۰۰	O
با	O
وستلند	B-CORP
هلیکوپترز	I-CORP
ادغام	O
و	O
آگوستاوستلند	B-CORP
را	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


اگر	O
سقف	O
کنیسه‌ای	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
آن	O
وجود	O
نداشت	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O



فیلسوف	O
پاول	B-PER
کورتز	I-PER
می	O
گوید	O
بهترین	O
راه	O
شرح	O
طبیعت	O
کارگیری	O
اصول	O
مادی	O
،	O
از	O
جمله	O
جرم	O
و	O
دیگر	O
خواص	O
فیزیکی	O
و	O
شیمیائی	O
پذیرفته	O
شده	O
جامعه	B-GRP
علمی	I-GRP
است	O
.	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


وی	O
همچنین	O
برندهٔ	O
جوایزی	O
همچون	O
نشان	B-GRP
دوستی	I-GRP
شده	O
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O


گزارشگر	O
هنری	O
روزنامه	B-GRP
همشهری	I-GRP
در	O
خصوص	O
آثار	O
توران	O
فرهت	O
اینچنین	O
می	O
گوید	O
که	O
:	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


فرپوچینوها	O
را	O
به	O
صورت	O
بطری	O
نیز	O
در	O
مغازه	O
ها	O
و	O
دستگاه‌های	B-GRP
خودفروش	I-GRP
عرضه	O
می	O
کنند	O
.	O


«	O
اسب	O
های	O
وحشی	O
»	O
(	O
)	O
فیلمی	O
آمریکایی	O
در	O
سبک	O
جنایی	B-CW
به	O
کارگردانی	O
رابرت	B-PER
دووال	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O



مهدی	B-PER
خزعلی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
روز	O
گفت	O
:	O
اول	O
اسفند	O
،	O
تهران	O
یک	O
پادگان	O
بزرگ	O
نظامی	O
بود	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


شرکت	O
آویوا	B-CORP
با	O
در	O
اختیار	O
داشتن	O
۴۳	O
٫	O
۱	O
٪	O
درصد	O
از	O
سهام	O
دلتا	O
لوید	O
،	O
مالک	O
اصلی	O
آن	O
،	O
محسوب	O
می	O
شود	O
.	O


در	O
خلال	O
درگیری	O
های	O
داخلی	O
لیبی	O
،	O
ایران	O
از	O
طرفی	O
از	O
انقلابیون	O
لیبی	O
پشتیبانی	O
می	O
کرد	O
و	O
از	O
طرفی	O
انتقاد	O
بر	O
دخالت	O
نظامی	O
ناتو	B-GRP
در	O
خلال	O
این	O
درگیری	O
ها	O
داشت	O
.	O


این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


لیونل	B-PER
مسی	I-PER
،	O
فوتبالیست	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
بارسلونا	I-GRP
و	O
تیم	B-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
آرژانتین	I-GRP


تفسیر	O
جلالین	O
،	O
با	O
نام	O
دیگر	O
التفسیرالجلالین	O
،	O
تفسیری	O
موجز	O
بر	O
قرآن	B-CW
کریم	I-CW
تألیف	O
جلال‌الدین	B-PER
محلی	I-PER
و	O
شاگردش	O
،	O
جلال‌الدین	B-PER
سیوطی	I-PER
است	O
.	O


ترانه	O
در	O
۲۹	O
ژولای	O
۲۰۱۶	O
توسط	O
دیسروپتر	O
و	O
کلمبیا	B-CORP
رکوردز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O



مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


علی	O
رغم	O
پاکسازی	B-LOC
بزرگ	I-LOC
،	O
بسیاری	O
از	O
مردم	O
شوروی	O
بر	O
مرگ	O
او	O
دریغ	O
خوردند	O
.	O


جنایی	O
:	O
آلمان	O
در	O
تاریخ	O
۲۰	O
سپتامبر	O
۲۰۱۹	O
بر	O
روی	O
شبکه	O
نتفلیکس	B-CORP
نمایش	O
داده	O
شد	O
.	O


انواع	O
سس	O
های	O
سرد	O
(	O
مایونز	O
معمولی	O
و	O
کم	O
چربی	O
،	O
سالاد	O
فرانسوی	O
،	O
خردل	B-PROD
،	O
هزار	B-PROD
جزیره	I-PROD
و	O
سس	O
سالاد	O
رنچ	O
)	O


هوانگ	O
جی	O
وون	O
(	O
jam	O
factory	O
)	O
,	O
راوی	B-PER


نام	O
ترانه	O
برگرفته	O
از	O
عبارتی	O
از	O
شعر	O
حماسی	O
بهشت	B-CW
گمشده	I-CW
اثر	O
میلتون	B-PER
است	O
که	O
اشاره	O
به	O
دست	O
انتقام	O
خداوند	O
دارد	O
.	O


وی	O
سابقه	O
مدیریت	O
در	O
بانک	O
آمریکایی	O
مریل	B-CORP
لینچ	I-CORP
را	O
در	O
کارنامه	O
خود	O
دارد	O
.	O


تعیین	O
رئیس	O
بانک	B-CORP
مرکزی	I-CORP
توسط	O
مجلس	O


این	O
ژانر	O
در	O
میانه	O
دهه	O
۶۰	O
به	O
دست	O
سینماگران	O
ایتالیایی	O
چون	O
مایکل	B-PER
کارراس	I-PER
،	O
سرجو	O
لئونه	O
و	O
سرجو	B-PER
کوربوچی	I-PER
ابداع	O
شد	O
و	O
قواعد	O
نوینی	O
برای	O
فیلم	O
های	O
وسترن	O
رقم	O
زد	O
.	O


وی	O
کارگردان	O
فیلم	O
هایی	O
همچون	O
دراکولا:	B-CW
شاهزاده	I-CW
تاریکی	I-CW
،	O
پیه‌اش	B-CW
را	I-CW
به	I-CW
تنت	I-CW
بمال	I-CW
و	O
شبح	B-CW
اپرا	I-CW
بوده	O
است	O
.	O


اینتر	B-GRP
میلان	I-GRP
:	O
قهرمان	O
سری	O
آ	O
فصل	O
۰۷	O
۲۰۰۶	O


هندی	O
ها	O
در	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
(	O
)	O
شامل	O
افراد	O
هندی	O
که	O
شهروند	O
سنت	B-LOC
کیتس	I-LOC
و	I-LOC
نویس	I-LOC
هستند	O
و	O
افراد	O
با	O
شهروندی	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
که	O
اصالت	O
هندی	O
دارند	O
،	O
می	O
شوند	O
.	O



این	O
آثار	O
به	O
طور	O
کامل	O
قابل	O
قیاس	O
با	O
نقاشی	O
های	O
واسیلی	B-PER
کاندینسکی	I-PER
بود	O
و	O
این	O
امر	O
موجب	O
شگفتی	O
و	O
تعجب	O
بسیار	O
در	O
جامعهٔ	O
هنری	O
شد	O
.	O


نهضت	B-GRP
مقاومت	I-GRP
ملی	I-GRP
ایران	I-GRP
در	O
۱۴	O
مرداد	O
۱۳۵۹	O
در	O
همان	O
خانه	O
در	O
مخالفت	O
با	O
جمهوری	O
اسلامی	O
پی	O
ریزی	O
شد	O
.	O


طراحی	O
این	O
خودرو	O
متاثر	O
از	O
فیات	B-PROD
پاندا	I-PROD
است	O
.	O



نخست	O
وزیر	O
بر	O
طبق	O
پیشنهاد	O
دولت	O
بریتانیا	B-LOC
توسط	O
ملکه	O
برگزیده	O
می	O
شود	O
.	O


دویچه	O
لوفت	O
هانزا	O
(	O
)	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
آلمانی	O
بود	O
.	O


در	O
همین	O
زمان	O
خمپاره	B-PROD
ای	O
به	O
پایگاه	O
آن	O
ها	O
اصابت	O
می	O
کند	O
که	O
محل	O
این	O
خمپاره	B-PROD
دقیقاً	O
جایی	O
است	O
که	O
لوگن	O
قبل	O
از	O
این	O
که	O
عکس	O
را	O
از	O
زمین	O
بردارد	O
،	O
در	O
آن	O
جا	O
نشسته	O
بود	O
.	O


علم	O
صالح	O
(	O
متولد	O
۱۹۷۵	O
)	O
پژوهشگر	O
ایرانی	O
بریتانیایی	O
و	O
استادیار	O
دانشگاه	B-GRP
ملی	I-GRP
استرالیا	I-GRP
است	O
.	O



چرا	O
آینده	O
به	O
ما	O
نیازی	O
ندارد	O
نام	O
مقاله	O
ایست	O
از	O
بیل	B-PER
جوی	I-PER
که	O
در	O
آوریل	O
سال	O
۲۰۰۰	O
در	O
مجله‌ی	B-CW
وایرد	I-CW
به	O
چاپ	O
رسید	O
.	O


در	O
حال	O
حاضر	O
تیم	O
فوتبال	O
شهرخودرو	B-GRP
مسابقات	O
خانگی	O
خود	O
را	O
در	O
این	O
استادیوم	O
برگزار	O
مینماید	O
.	O


جامی	O
زرین	O
پر	O
از	O
می	B-PROD
نیز	O
کنار	O
سفره	O
خودنمایی	O
می	O
نمود	O
.	O


یوهانا	B-PER
کوبو	I-PER
در	O
نقش	O
پائولا	O


تاریخ	O
انتقادی	O
گرافیک	O
رایانه	O
ای	O
و	O
انیمیشن	O
–	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
اوهایو	I-GRP
که	O
شامل	O
کلیه	O
مواد	O
درسی	O
و	O
مطالب	O
تکمیلی	O
گسترده	O
(	O
فیلم	O
ها	O
،	O
مقاله	O
ها	O
،	O
پیوندها	O
)	O
است	O
.	O


نقش	O
این	O
شخصیت	O
خیالی	O
را	O
در	O
مجموعهٔ	O
تلویزیونی	O
بازی	B-CW
تاج‌وتخت	I-CW
که	O
محصول	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
است	O
،	O
بازیگر	O
ایرلندی	O
آرت	B-PER
پارکینسون	I-PER
ایفا	O
می	O
کنند	O
.	O


هوندا	O
ان	O
باکس	O
یک	O
خودروی	B-PROD
کی	I-PROD
است	O
که	O
توسط	O
شرکت	O
هوندا	B-CORP
و	O
جهت	O
عرضه	O
در	O
بازار	O
ژاپن	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


چرخش	O
بر	O
روی	O
بایگانی	B-GRP
اینترنت	I-GRP


آکادمی	B-CW
رقص	I-CW
در	O
نقش	O
اولیور	O
لیوید	O
(	O
نقش	O
دوره	O
ای	O
)	O


(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
کمال	B-PER
الشیخ	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


بوش	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیه	B-LOC
برگنتس	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


وسکانیان	O
در	O
فرهنگستان	B-GRP
دولتی	I-GRP
تئاتر	I-GRP
سوندوکیان	I-GRP
فعالیت	O
می	O
کرد	O
.	O


در	O
این	O
فایل	O
صوتی	O
،	O
خلبان	O
پرواز	O
هواپیمایی	B-CORP
آسمان	I-CORP
به	O
برج	O
مراقبت	O
می	O
گوید	O
که	O
شاهد	O
نور	O
شلیک	O
موشک	O
و	O
همچنین	O
انفجار	O
پس	O
از	O
آن	O
است	O
.	O


در	O
سال	O
۱۳۷۶	O
با	O
ورود	O
به	O
گروه	O
بهار	O
به	O
سرپرستی	O
هنگامه	B-PER
اخوان	I-PER
دوران	O
جدیدی	O
از	O
فعالیت	O
هنری	O
او	O
آغاز	O
شد	O
.	O


این	O
تک	O
آهنگ	O
در	O
چارت	O
های	O
لندن	B-GRP
،	O
نیوزلند	B-GRP
،	O
نروژ	O
و	O
بیلبورد	O
جزو	O
ده	O
ترانه	O
اول	O
قرار	O
گرفت	O
.	O



هاشم	O
آباد	O
(	O
خاش	O
)	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
خاش	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


حیدری	O
در	O
حادثه	O
انفجار	O
حزب	B-GRP
جمهوری	I-GRP
اسلامی	I-GRP
در	O
۷	O
تیر	O
۱۳۶۰	O
کشته	O
شد	O
.	O


در	O
اینکه	O
که	O
حافظ	O
آثار	O
پیشینیان	O
،	O
به	O
ویژه	O
شاعران	O
نامدار	O
از	O
روزگار	O
رودکی	B-PER
تا	O
دوران	O
خواجو	O
و	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER
را	O
مطالعه	O
می	O
کرده	O
،	O
شکی	O
نیست	O
.	O


استفاده	O
نکردن	O
از	O
رنگ	B-PROD
تیره	O
در	O
سرویس	O
بهداشتی	O


مقصدهای	O
پروازی	O
مالیندو	B-CORP
ایر	I-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


الکس	B-PER
اسمیت	I-PER
(	O
)	O
(	O
زادهٔ	O
۱۹۸۴	O
)	O
بازیکن	O
فوتبال	O
آمریکایی	O
اهل	O
ایالات	O
متحده	O
آمریکا	O
است	O
.	O


فرشته	B-CW
و	I-CW
راهزن	I-CW
(	O
فیلم	O
دوباره	O
ساخته	O
شده	O
در	O
۲۰۰۹	O
)	O



فهرست	O
آثار	O
لسلی	O
بریکوس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


۲۰۰۸	O
در	O
کیف	B-PROD
اوکراین	B-LOC
و	O
استانبول	B-LOC
ترکیه	B-LOC


فرودگاه	B-LOC
اربونی	I-LOC
،	O
یک	O
فرودگاه	O
نظامی	O
و	O
غیرنظامی	O
در	O
ایروان	O


یادداشت‌های	B-CW
پیکویک	I-CW
،	O
(	O
the	O
pickwick	O
papers	O
(	O
۱۸۳۷	O


پازمین	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	O
بندپی	B-LOC
غربی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بابل	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O


او	O
تحصیلاتش	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
منچستر	I-GRP
(	O
رشته	O
مهندسی	O
برق	O
و	O
الکترونیک	O
)	O
و	O
دانشگاه	B-GRP
سنت	I-GRP
اندروز	I-GRP
(	O
رشته	O
فیزیک	O
)	O
گذرانده	O
است	O
.	O


حکم	O
بیست	O
و	O
پنجمین	O
فیلم	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
و	O
دومین	O
فیلمی	O
است	O
که	O
پس	O
از	O
بازگشت	O
به	O
ایران	O
ساخت	O
.	O


شرکت	O
بی	O
ای	O
ئی	O
سیستمز	O
در	O
سال	O
۱۹۹۹	O
و	O
پس	O
از	O
ادغام	O
دو	O
شرکت	O
بزرگ	O
بریتانیایی	O
به	O
نام	O
های	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
و	O
بریتیش	B-CORP
ایروسپیس	I-CORP
بنیان	O
نهاده	O
شد	O
.	O


پس	O
از	O
پخت	O
،	O
خشک	O
و	O
ترد	O
و	O
مثل	O
بیسکویت	B-PROD
می	O
شود	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۲۰۰۸	O
میلادی	O
به	O
تیم	O
عجمان	B-GRP
رفت	O
اما	O
در	O
اواسط	O
سال	O
۲۰۱۰	O
از	O
تیم	O
عجمان	O
جدا	O
شده	O
و	O
به	O
تیم	O
الامارات	B-GRP
منتقل	O
شد	O
.	O


پس	O
از	O
به	O
سلطنت	O
رسیدن	O
رضاشاه	B-PER
دولت	O
ژاپن	O
در	O
سال	O
۱۳۰۵	O
نمایندگی	O
بازرگانی	O
در	O
تهران	O
افتتاح	O
و	O
به	O
برقراری	O
روابط	O
سیاسی	O
با	O
ایران	O
ابراز	O
تمایل	O
کرد	O
که	O
با	O
استقبال	O
ایران	O
روبرو	O
شد	O
.	O


''۲۵''	B-CW
ادل	B-PER


پسر	O
او	O
یعنی	O
جی‌پی	B-PER
مورگان	I-PER
،	O
مؤسس	O
جی.	B-CORP
پی.	I-CORP
مورگان	I-CORP
اند	I-CORP
کو.	I-CORP
کم	O
کم	O
به	O
یک	O
غول	O
معاملات	O
مالی	O
در	O
زمان	O
خود	O
تبدیل	O
شد	O
.	O


بازی	O
های	O
خانگی	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کیه‌وو	I-GRP
ورونا	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
هلاس	I-GRP
ورونا	I-GRP
در	O
این	O
ورزشگاه	O
برگزار	O
می	O
شود	O
.	O


اولین	O
دیدار	O
یونگ	O
با	O
فروید	O
در	O
وین	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
و	O
آن	O
دو	O
۱۳	O
ساعت	O
تمام	O
با	O
هم	O
حرف	O
زدند	O
.	O


آرسنیک	O
و	O
فلوراید	O
توسط	O
سازمان	B-GRP
بهداشت	I-GRP
جهانی	I-GRP
به	O
عنوان	O
جدی	O
ترین	O
آلاینده	O
های	O
معدنی	O
در	O
آب	O
آشامیدنی	O
به	O
طور	O
جهانی	O
شناخته	O
شده	O
اند	O
.	O


نمایش	B-CW
روزانه	I-CW
با	I-CW
جان	I-CW
استوارت	I-CW
(	O
کمدی	O
سنترال	O
)	O



۱۶۲۳	O
آغاز	O
معاملات	O
و	O
روابط	O
تجاری	O
بین	O
کمپانی	B-CORP
هند	I-CORP
شرقی	I-CORP
هلند	I-CORP
و	O
شاه	O
عباس	O
.	O



تام	B-CW
جونز	I-CW
–	O
جان	B-PER
ادیسون	I-PER


کوبی	O
در	O
بازی	O
مقابل	O
تیم	O
نیویورک	B-GRP
نیکس	I-GRP
با	O
بدست	O
آوردن	O
۶۱	O
امتیاز	O
موفق	O
شد	O
به	O
افتخار	O
بازیکنی	O
که	O
بیشترین	O
امتیاز	O
را	O
در	O
سالن	O
مدیسون	O
گاردن	O
نیویورک	O
به	O
دست	O
آورده	O
است	O
،	O
نائل	O
آید	O
.	O


دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
در	O
شهر	O
کوستا	B-LOC
مسا،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
کلیه	O
سهام	O
آن	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
فرانسوی	O
کرینگ	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


مارتیال	O
کلستین	O
(	O
؛	O
زادهٔ	O
۴	O
اکتبر	O
۱۹۱۳	O
–	O
درگذشته	O
۴	O
فوریه	O
۲۰۱۱	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
هائیتی	B-LOC
بود	O
.	O


بفتا	B-GRP
:	O
جایزه	O
ویژه	O
بفتا	O
،	O
فرانسه	O
،	O
۱۹۵۷	O


از	O
کارهای	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
اگه	B-CW
جرات	I-CW
داری	I-CW
دوستم	I-CW
داشته	I-CW
باش	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


جعفرف	O
در	O
اکتبر	O
۱۹۱۹	O
،	O
به	O
حزب	O
مساوات	B-GRP
پیوست	O
.	O


این	O
شرکت	O
،	O
وظیفه	O
تولید	O
خودروهای	B-PROD
لوکس	I-PROD
شرکت	O
نیسان	O
را	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O


حَضرَمی	O
ها	O
(	O
)	O
مردمی	O
هستند	O
که	O
در	O
منطقه	O
حَضرَموت	B-LOC
یمن	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


پالی	O
گورسکیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
قطعات	O
کوچک	O
و	O
نازک	O
آن	O
قابل	O
انعطاف	O
است	O
بسیار	O
متخلخل	O
و	O
روی	O
آب	O
غوطه	O
ور	O
می	O
شود	O
.	O


وی	O
نخستین	O
رئیس	O
دانشگاه	B-GRP
اکلاهمای	I-GRP
مرکزی	I-GRP
بشمار	O
می	O
آید	O
که	O
در	O
فاصله	O
سالهای	O
۱۸۹۱	O
تا	O
۱۸۹۳	O
در	O
جایگاه	O
ریاست	O
این	O
دانشگاه	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
.	O



تلیا	O
کمپانی	O
شرکت	B-CORP
تلفن	I-CORP
و	O
اپراتور	B-PROD
شبکه	I-PROD
تلفن	I-PROD
همراه	I-PROD
،	O
در	O
سوئد	B-LOC
و	O
فنلاند	B-LOC
است	O
.	O



این	O
اصطلاح	O
اولین	O
بار	O
در	O
یک	O
مقاله	O
در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
توسط	O
تام	B-PER
پترز	I-PER
استفاده	O
و	O
مطرح	O
شد	O
.	O


در	O
صورت	O
لزوم	O
،	O
مدیر	O
،	O
مسئولیت	O
،	O
اختیار	O
و	O
قدرت	O
خود	O
را	O
به	O
فرد	O
دیگری	O
تفویض	B-GRP
می	O
کند	O
.	O


خیلی	O
گرم	O
است	O
،	O
اما	O
ضدآب	O
نیست	O
،	O
برای	O
همین	O
زیرش	O
را	O
با	O
چرم	O
یا	O
روپوش	O
پلاستیکی	B-PROD
می	O
پوشانند	O
.	O


آرملو	O
بودجهٔ	O
خود	O
را	O
به	O
کمک	O
برگزاری	O
کمپین	O
سرمایه	O
گذاری	O
جمعی	O
در	O
کیک‌استارتر	B-CORP
بدست	O
آورده	O
است	O
.	O


آخر	O
شب	O
با	O
ست	O
مایرز	O
(	O
)	O
یک	O
برنامه	B-CW
گفتگوی	I-CW
آخر	I-CW
شب	I-CW
است	O
که	O
توسط	O
ست	B-PER
مایرز	I-PER
از	O
ان‌بی‌سی	B-CORP
میزبانی	O
می	O
شود	O
.	O


بهاءالدین	B-PER
پازارگاد	I-PER
:	O
جامعه	O
شناس	O
،	O
روزنامه	O
نگار	O
و	O
شاعر	O
ایرانی	O
.	O


محل	O
تخلیه	O
و	O
نگهداری	O
زباله	B-PROD
دریک	O
طبقه	O


بیمارستان	O
خرونینگن	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
کشور	O
بلژیک	B-LOC
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۰۳	O
میلادی	O
ساخته	O
شده	O
و	O
دارای	O
۱۰۶۶	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O


فرودگاه	B-LOC
بین‌المللی	I-LOC
پینتو	I-LOC
مارتینز	I-LOC
در	O
مرکز	O
شهر	O
واقع	O
شده	O
است	O
و	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۹۶	O
تا	O
۱۹۹۸	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O



سری	O
ماجراهای	O
بچه	O
های	O
بدشانس	O
نوشته	O
لمونی	B-PER
اسنیکت	I-PER



اینان	O
در	O
مراسم	O
عرض	O
سپاه	O
شاه	B-PER
طهماسب	I-PER
در	O
اطراف	O
هرات	B-LOC
،	O
پانزده	O
هزار	O
سوار	O
به	O
میدان	O
آوردند	O
و	O
در	O
سرکوبی	O
طوایف	O
شورشی	O
قزلباش	O
،	O
از	O
جمله	O
طایفة	O
استاجلو	O
،	O
نقش	O
مؤثری	O
داشتند	O
.	O



پس	O
از	O
جلب	O
توجه	O
رسانه	O
ها	O
،	O
آنتین	O
با	O
سرمایه	O
گذاری	O
مشترک	O
با	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
،	O
اقدام	O
به	O
تاسیس	O
گروه	O
کرد	O
.	O


کارشناسی	O
ارشد	O
ادبیات	O
انگلیسی	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
شیراز	I-GRP
،	O
۱۳۵۷	O


در	O
کتاب	O
شعر	O
مشهور	O
گینزبرگ	O
،	O
زوزه	B-CW
،	O
نام	O
لوسین	O
کار	O
در	O
تقدیم	O
نامچه	O
کتاب	O
آمده	O
بود	O
اما	O
به	O
اصرارٍ	O
«	O
کار	O
»	O
در	O
چاپ	O
های	O
بعدی	O
کتاب	O
حذف	O
شد	O
.	O


آئرولوگیک	B-CORP
،	O
لایپزیگ	O
،	O
آلمان	O
(	O
۵۰	O
٪	O
)	O
.	O


این	O
روستا	O
بنا	O
بر	O
نظر	O
گیاه	O
شناسان	O
دارای	O
گنجینهٔ	O
بی	O
نظیر	O
گیاهان	B-PROD
دارویی	I-PROD
است	O
.	O


هولاندیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
دارای	O
شکستگی	O
ناصاف	O
است	O
از	O
نام	O
یک	O
کلکسیونر	O
انگلستان	B-LOC
کانی	O
ها	O
بنام	O
j	O
.	O
h	O
.	O
heuland	O
گرفته	O
شده	O
است	O
.	O


بنا	O
بر	O
تحقیق	O
محمدتقی	B-PER
بهار	I-PER
،	O
در	O
دورهٔ	O
ساسانیان	O
سه	O
نوع	O
اجرای	O
شعر	O
با	O
ساز	O
و	O
آواز	O
مرسوم	O
بوده	O
که	O
با	O
نام	O
های	O
سرود	O
،	O
داستان	O
و	O
ترانه	O
شناخته	O
می	O
شدند	O
.	O



پرسلان	B-PROD
سفید	O
در	O
قرن	O
پانزدهم	O
محبوبیت	O
پیدا	O
کرد	O
و	O
زود	O
جایگاه	O
ظروف	O
سفالین	O
را	O
به	O
دست	O
آورد	O
.	O



خواستهٔ	O
اصلی	O
معترضان	O
همچنان	O
رفتن	O
مبارک	O
است	O
و	O
محمد	O
البرادعی	O
در	O
مصاحبه	O
با	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
گفته	O
که	O
مصری	O
ها	O
از	O
این	O
خواسته	O
کوتاه	O
نخواهند	O
آمد	O
.	O


ماتریکس	B-CW
آنلاین	I-CW
،	O
یک	O
بازی	O
ویدئویی	O
در	O
سبک	O
بازی	O
نقش	O
آفرینی	O
بر	O
خط	O
چندنفره	O
گسترده	O
است	O
که	O
ابتدا	O
توسط	O
مونولیث	B-CORP
پروداکشنز	I-CORP
توسعه	O
یافت	O
و	O
سپس	O
به	O
دست	O
سگا	B-CORP
و	O
در	O
سال	O
۲۰۰۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


ویکی	O
گررو	O
سپس	O
اعلام	O
کرد	O
که	O
دل	O
ریو	O
باید	O
در	O
هل	O
این	O
ا	O
سل	O
از	O
کمربندش	O
در	O
مقابل	O
جان	B-PER
سینا	I-PER
دفاع	O
کند	O
که	O
بعلت	O
آسیب	O
دیدگی	O
در	O
آرنجش	O
از	O
سامر	B-CW
اسلم	I-CW
تاکنون	O
دور	O
از	O
مسابقات	O
بوده	O
است	O
.	O


وی	O
از	O
سال	O
۲۰۱۰	O
و	O
از	O
سن	O
۹	O
سالگی	O
بازیگری	O
را	O
با	O
ایفای	O
نقشی	O
کوچک	O
در	O
سریال	O
سوپرنچرال	B-CW
آغاز	O
کرد	O
.	O



برپایهٔ	O
آمار	O
ژوئیه	O
۲۰۱۰	O
روپرت	B-PER
مرداک	I-PER
حدود	O
۱۲	O
٪	O
از	O
سهام	O
نیوزکورپ	O
را	O
در	O
اختیار	O
دارد	O
که	O
این	O
سهام	O
شامل	O
۳۸	O
٪	O
از	O
سهام	O
رای	O
دهندهٔ	O
کمپانی	O
نیز	O
می	O
شود	O
.	O


انحصار	O
واردات	O
قند	B-PROD
و	O
شکر	B-PROD
به	O
دولت	O
داده	O
شد	O
و	O
تا	O
سود	O
آن	O
در	O
ساخت	O
راه	O
آهن	O
به	O
کار	O
گرفته	O
شود	O
.	O



فرانسیس	B-PER
انگانو	I-PER
هم	O
در	O
پرسش	O
خبرنگاران	O
اینگونه	O
جواب	O
داد	O
که	O
ویدیو	O
مبارزه	O
خودش	O
بیانگر	O
همه	O
چیز	O
است	O
.	O


یورگ	B-PER
هارتمان	I-PER
در	O
نقش	O
«	O
والتر	O
گروپیوس	O
»	O


شرکت	O
دارویی	O
«	O
مرک	B-CORP
»	O
(	O
merck	O
)	O
واقع	O
در	O
آمریکا	O


سیاره	O
یخ	O
زده	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	O
از	O
طبیعت	O
و	O
تولیدشده	O
شرکت	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
،	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
و	O
دانشگاه	B-GRP
آزاد	I-GRP
انگلستان	I-GRP
است	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۹۱۰	O
شرکت	O
جنرال	O
باکلیت	O
را	O
پایه	O
گذاری	O
کرد	O
که	O
شاخه	O
هایی	O
در	O
برلین	B-LOC
و	O
بعدها	O
در	O
بریتانیای	B-LOC
کبیر	I-LOC
و	O
کانادا	B-LOC
داشت	O
.	O


در	O
این	O
فیلم	O
بازیگرانی	O
همچون	O
انجان	B-PER
دات	I-PER
،	O
ماماتا	B-PER
شانکار	I-PER
،	O
سریلا	O
ماجمودار	O
ایفای	O
نقش	O
کرده	O
اند	O
.	O


چارلز	O
دیکنز	O
طرفداران	O
زیادی	O
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
داشت	O
.	O


پس	O
از	O
هارمونی	O
های	O
ورکمایستر	O
،	O
تار	O
تصویربرداری	O
فیلم	O
بعدی	O
اش	O
مردی	B-CW
از	I-CW
لندن	I-CW
را	O
که	O
اقتباسی	O
از	O
رمان	O
ژرژ	B-PER
سیمنون	I-PER
بود	O
،	O
آغاز	O
کرد	O
.	O


ویلیام	O
بوردمن	O
:	O
رئیس	O
هیئت	O
مدیره	O
اسبق	O
ویزا	B-CORP
کارت	I-CORP


این	O
روستا	O
در	O
دهستان	B-LOC
ترگور	I-LOC
قرار	O
داشته	O
و	O
بر	O
اساس	O
سرشماری	O
سال	O
۱۳۸۵	O
جمعیت	O
آن	O
۲۱۷	O
نفر	O
(	O
۴۲	O
خانوار	O
)	O


نوآباد	O
جماعت	O
و	O
شهرکی	O
در	O
کشور	O
تاجیکستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیهٔ	B-LOC
رشت	I-LOC
ناحیه‌های	B-LOC
تابع	I-LOC
جمهوری	I-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


در	O
سال	O
۲۰۱۱	O
میلادی	O
،	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
آنرا	O
یکی	O
از	O
بهترین	O
گورستان	O
های	O
جهان	O
نامید	O
.	O


او	O
مردی	O
هنردوست	O
و	O
شاعر	O
بود	O
و	O
به	O
سرودن	O
قصیده	O
و	O
ترانه	O
علاقه	O
داشت	O
و	O
همچنین	O
مزامیز	B-CW
را	O
نیز	O
ترجمه	O
کرده	O
بود	O
.	O


بولسین	O
شهری	O
در	O
شهرستان	O
کودوگو	O
در	O
استان	B-LOC
بولکیمده	I-LOC
در	O
بورکینافاسوی	B-LOC
غربی	O
مرکزی	O
است	O
جمعیت	O
آن	O
۱۸۰۷	O
نفر	O
است	O
.	O


۵۰۰	O
مگابایت	O
فضای	O
خالی	O
برای	O
اندروید	O
استودیوحداقل	O
۱	O
٫	O
۰	O
گیگابایت	O
فضا	O
برای	O
android	O
sdk	O
،	O
ایمیج	O
های	O
سیستمی	O
شبیه	O
سازی	O
و	O
کش‌ها	B-PROD


گیکور	O
(	O
;	O
)	O
فیلم	B-CW
درام	I-CW
ارمنی	O
به	O
کارگردانی	O
سرگئی	B-PER
ایسرائیلیان	I-PER
و	O
با	O
بازی	O
سوس	B-PER
سارگسیان	I-PER
و	O
آرمن	B-PER
ژیگارخانیان	I-PER
محصول	O
سال	O
۱۹۸۲	O
است	O
.	O


این	O
مجسمه	O
به	O
افتخار	O
والابای	B-PER
پاتل	I-PER
یکی	O
از	O
پدران	O
بنیانگذار	O
هند	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


از	O
مشهورترین	O
نمادهای	O
منقوش	O
به	O
عقاب	O
در	O
عصر	O
مدرن	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
عقاب	O
نازی‌ها	B-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


مراسم	O
بزرگداشت	O
صدمین	O
سالروز	O
تولد	O
میرجلال	O
پاشایف	O
روز	O
۱۰	O
نوامبر	O
در	O
مقر	O
سازمان	O
یونسکو	B-GRP
برگزار	O
گردید	O
.	O


کورودا	O
ناگاتومو	O
;	O
–	O
)	O
سامورایی	B-LOC
اهل	O
قلمروی	B-GRP
فوکوئوکا	I-GRP
در	O
ژاپن	B-LOC
بود	O
.	O


استفادهٔ	O
استعاری	O
از	O
«	O
محموله	O
پرستی	O
»	O
را	O
ریچارد	B-PER
فاینمن	I-PER
با	O
سخنرانی	O
خود	O
در	O
مراسم	O
فارغ	O
التّحصیلی	O
سال	O
۱۹۷۴	O
مؤسسه	B-GRP
فناوری	I-GRP
کالیفرنیا	I-GRP
رایج	O
کرد	O
.	O


لیموزین	O
نام	O
یک	O
نوع	O
کلاس	O
خودرو	B-PROD
کالسکه	O
ای	O
است	O
.	O


«	O
۵۰	O
راه	O
برای	O
خداحافظی	O
»	O
یک	O
آهنگ	O
از	O
گروه	O
راک	O
ترین	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


جایزه	O
ویژه	O
هیئت	O
داوران	O
:	O
والت	B-PER
دیزنی	I-PER


نگهدارنده	O
ساچمه	O
ها	O
که	O
در	O
داخل	O
آن	O
دو	O
شیار	O
حکاکی	O
شده	O
است	O
و	O
بر	O
اثر	O
کمی	O
چرخش	O
این	O
شیارها	O
رو	O
به	O
روی	O
ساچمه	O
ها	O
قرار	O
می	O
گیرد	O
و	O
ساچمه	B-PROD
ها	O
درون	O
آن	O
جای	O
می	O
گیرند	O
.	O


در	O
سپتامبر	O
۲۰۱۶	O
،	O
کارلسون	O
با	O
دریافت	O
مبلغ	O
۲۰	O
میلیون	O
دلار	O
و	O
در	O
توافق	O
با	O
فاکس	B-CORP
قرن	I-CORP
۲۱	I-CORP
پرونده	O
را	O
حل	O
و	O
فصل	O
کردند	O
.	O


در	O
سال	O
۲۰۰۷	O
،	O
از	O
تاکاهیرو	O
درخواست	O
شد	O
که	O
یک	O
اثر	O
مانگا	O
برای	O
مجله	O
اسکوئر	B-CORP
انیکس	I-CORP
خلق	O
کند	O
.	O



وی	O
در	O
برنامه	O
گفتگو	O
محور	O
شبکه	B-CORP
العربیه	I-CORP
با	O
نام	O
نقطه	O
النظام	O
نیز	O
حضور	O
یافت	O
.	O



وی	O
در	O
مأموریت	O
نورث	B-PROD
امریکن	I-PROD
ایکس-۱۵	I-PROD
حضور	O
داشته	O
است	O
.	O


مدارا	O
اولین	O
آلبوم	B-CW
استودیویی	I-CW
شهرام	O
شکوهی	O
می	O
باشد	O
.	O


در	O
این	O
فیلم	O
بازیگرانی	O
همچون	O
ریچل	B-PER
وایس	I-PER
،	O
سوزان	B-PER
لینچ	I-PER
،	O
ایان	B-PER
گلن	I-PER
،	O
جیک	O
دی	O
آرسی	O
،	O
تام	O
مانیون	O
و	O
الکس	B-PER
نورتون	I-PER
ایفای	O
نقش	O
کرده	O
اند	O
.	O



(	O
فیلم	O
بردار	O
آثاری	O
چون	O
نقطه	O
نقطه	B-CW
زابریسکی	I-CW
،	O
هتلبان	B-CW
شب	I-CW
و	O
بازی	B-CW
ریپلی	I-CW
)	O


وی	O
پیش	O
از	O
این	O
به	O
عنوان	O
دستیار	O
کارگردان	O
برای	O
چندین	O
سال	O
در	O
کمپانی	O
یاش	B-GRP
راج	I-GRP
فیلمز	I-GRP
مشغول	O
به	O
فعالیت	O
بود	O
.	O


در	O
اقتباس	O
شبکه	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
این	O
نقش	O
توسط	O
کنلت	B-PER
هیل	I-PER
نمایش	O
داده	O
شد	O
.	O


وی	O
رئیس	O
حزب	B-GRP
میانه‌رو	I-GRP
از	O
سال	O
۲۰۰۳	O
و	O
رئیس	O
کنگره	O
اروپایی	O
در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
بود	O
.	O


او	O
در	O
سی‌ان‌ان،	B-CW
سی‌بی‌اس‌	I-CW
نیوز،	I-CW
ای‌بی‌سی	I-CW
نیوزو	I-CW
فوکس	I-CW
نیوز	I-CW
در	B-CORP
میان	I-CORP
دیگران	I-CORP
حضور	I-CORP
داشته	O
است	O
.	O



لازم	O
است	O
تا	O
هنرمند	O
از	O
ساختارهای	O
الیاف	B-PROD
وزیر	O
ساخت	O
های	O
قرارگیری	O
استخوان	O
ها	O
اطلاع	O
داشته	O
باشد	O
تا	O
بتواند	O
پرتره	O
قانع	O
کننده	O
ای	O
را	O
ایجاد	O
کند	O
.	O


المپیک	O
۲۰۱۲	O
:	O
جدول	O
مدال	O
ها	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
فارسی	I-CORP


در	O
سال	O
۱۸۷۱	O
و	O
زمانی	O
که	O
تعداد	O
این	O
یهودیان	O
به	O
۴۳۵	O
نفر	O
رسید	O
،	O
کنیسه	B-GRP
ای	O
برای	O
شهر	O
تدارک	O
دیده	O
شد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۵۸	O
با	O
استاد	O
خود	O
گریگور	B-PER
واهرامیان	I-PER
گاسپاربگ	I-PER
پیوند	O
زناشویی	O
بست	O
.	O



آب	O
خاکستری	O
اصولاً	O
نام	O
خویش	O
را	O
از	O
ظاهر	O
تیره	O
ای	O
دریافت	O
کرده	O
اند	O
،	O
که	O
حد	O
واسط	O
آب	B-PROD
آشامیدنی	I-PROD
با	O
مفهوم	O
«	O
آب	O
سفید	O
»	O
و	O
«	O
گنداب	O
های	O
توالتی	O
»	O
یا	O
«	O
آب	O
سیاه	O
»	O
می	O
باشند	O
.	O


در	O
سیستم	O
عامل	O
ویندوز	O
فون	O
بر	O
خلاف	O
ویندوز	B-CW
موبایل	I-CW
،	O
مایکروسافت	O
بجای	O
نشانه	O
گرفتن	O
بازار	O
شرکت	O
های	O
بزرگ	O
،	O
بازار	O
مصرف	O
کنندگان	O
را	O
نشانه	O
گرفته	O
است	O
.	O


او	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شاهین	I-GRP
تهران	I-GRP
را	O
دارد	O
.	O


فرودگاه	B-GRP
کونان	I-GRP
،	O
فرودگاهی	O
در	O
شهر	O
اوکایاما	O
کشور	O
ژاپن	O


یک	O
مشت	O
تمشک	O
نام	O
یک	O
کتاب	O
ادبی	O
است	O
که	O
توسط	O
اینیاتسیو	B-PER
سیلونه	I-PER
،	O
نویسندهٔ	O
اهل	O
ایتالیا	B-LOC
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O



سانحه	O
سال	O
۲۰۰۸	O
یکی	O
از	O
آن	O
ها	O
را	O
نابود	O
کرد	O
و	O
۲۰	O
فروند	O
دیگر	O
همچنان	O
در	O
خدمت	O
نیروی	B-GRP
هوایی	I-GRP
ارتش	I-GRP
قرار	O
دارند	O
.	O


۲۰۰۹	O
:	O
بری	B-PER
آکروید	I-PER
–	O
مهلکه	B-CW



طراح	O
صحنه	O
و	O
لباس	O
:	O
ایرج	B-PER
رامین‌فر	I-PER


در	O
سه	O
گانه	O
فیلم	O
ارباب	B-CW
حلقه‌ها	I-CW
،	O
زبانشناس	O
دیوید	O
سالو	O
از	O
واژگان	O
زبان	O
سیاه	O
استفاده	O
می	O
کند	O
:	O


فهرست	O
آثار	O
شرا	O
نلسون	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


پیکسل	O
۴	O
و	O
پیکسل	O
۴	O
ایکس	O
ال	O
(	O
)	O
یک	O
نوع	O
تلفن	B-PROD
هوشمند	I-PROD
مبتنی	O
بر	O
اندروید	B-CW
از	O
خط	O
تولیدی	O
گوگل	B-PROD
پیکسل	I-PROD
هستند	O
.	O


بعداً	O
،	O
او	O
قبل	O
از	O
عزیمت	O
به	O
کالیفرنیا	O
همراه	O
والدینش	O
برای	O
شرکت	O
هالمک	B-CORP
کارت	I-CORP
شعر	O
و	O
کارت	O
ملاقات	O
می	O
نوشت	O
.	O



پپسی	O
آبی	O
نوشابه	O
ای	O
با	O
طعم	O
توت	O
بود	O
که	O
توسط	O
شرکت	B-CORP
پپسی	I-CORP
کو	I-CORP
تولید	O
می	O
شد	O
.	O



دختر	O
وی	O
آلیس	B-PER
دو	I-PER
لانکسن	I-PER
نیز	O
بازیگر	O
است	O
.	O


همچنین	O
وی	O
در	O
سال	O
های	O
۱۳۷۰	O
–	O
۱۳۴۹	O
سمت	O
کارشناس	O
بهداشت	O
روانی	O
در	O
سازمان	B-GRP
جهانی	I-GRP
بهداشت	I-GRP
را	O
داشت	O
.	O


برای	O
مثال	O
ترموستات	B-PROD
دیگ	O
و	O
کنترل	O
دود	O
که	O
گاهی	O
به	O
جای	O
آن	O
از	O
سلول	O
فتوالکتریک	O
استفاده	O
می	O
شود	O
به	O
طور	O
خودکار	O
باعث	O
کار	O
کردن	O
و	O
از	O
کار	O
افتادن	O
مشعل	O
می	O
شود	O
.	O


سوزوکی	B-PROD
کیزاشی	I-PROD
(	O
به	O
تولید	O
نرسید	O
)	O



پخش	O
این	O
مجموعه	O
از	O
۲۴	O
ژوئن	O
۲۰۱۲	O
از	O
شبکه	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
آغاز	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
سه	O
فصل	O
و	O
۲۵	O
قسمت	O
در	O
۱۴	O
دسامبر	O
۲۰۱۴	O
به	O
پایان	O
رسید	O
.	O


کاریسما	B-PER
کاپور	I-PER
—	O
دختر	O
بزرگ	O
راندهیر	O
کاپور	O
و	O
بابیتا	B-PER
.	O


بر	O
اساس	O
تعریف	O
فدراسیون	B-GRP
بین‌المللی	I-GRP
هوانوردی	I-GRP
(	O
fai	O
)	O
،	O
پرواز	O
در	O
ارتفاع	O
بالاتر	O
از	O
یکصد	O
کیلومتر	O
«	O
سفر	O
فضایی	O
»	O
محسوب	O
می	O
شود	O
.	O



شهر	O
مدیا	O
در	O
شهرستان	O
سیبیو	O
در	O
کشور	O
رومانی	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O



مستند	O
چهل	O
دقیقه	O
ای	O
«	O
who	O
to	O
believe	O
»	O
در	O
نقد	O
شبکه	O
های	O
تلویزیونی	O
جهانی	O
که	O
در	O
سال	O
۱۳۸۶	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
جرج	I-GRP
تاون	I-GRP
آمریکا	O
به	O
نمایش	O
درآمد	O
.	O


شرکت	O
لوئه	O
وه	O
در	O
سال	O
۱۸۴۶	O
توسط	O
انریکه	O
لوئه	O
وه	O
رزبرگ	O
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
دههٔ	O
۱۹۹۰	O
توسط	O
شرکت	O
فرانسوی	O
ال	B-CORP
و	I-CORP
ام	I-CORP
هاش	I-CORP
خریداری	O
گردید	O
.	O


موزیک	O
ویدئو	O
این	O
اثر	O
با	O
کارگردانی	O
مایکل	B-PER
جکسون	I-PER
و	O
وینسنت	O
پاترسون	O
ساخته	O
شد	O
و	O
در	O
واقع	O
مکمل	O
ترانهٔ	O
اثر	O
است	O
.	O
به	O
شکلی	O
که	O
ترانه	O
به	O
تنهایی	O
در	O
بیان	O
مفهوم	O
خویش	O
ناتوان	O
است	O
.	O


ریزه	O
میزه	O
دومین	O
انیمیشن	O
کوتاه	O
در	O
سری	O
توی	O
استوری	O
تونز	O
است	O
که	O
بر	O
اساس	O
فیلم‌های	B-CW
بلند	I-CW
داستان	O
اسباب	O
بازی	O
ساخته	O
شده	O
اند	O
.	O


عمده	O
ساکنان	O
باقی	O
مانده	O
خواستار	O
مالچ‌پاشی	B-PROD
و	O
تثبیت	O
شن	O
های	O
روان	O
برای	O
ادامه	O
پیشرفت	O
این	O
شن	O
ها	O
به	O
درون	O
منازل	O
مسکونی	O
است	O
.	O


تله	O
فیلم	O
سفرِ	O
زمان	O
/	O
کارگردان	O
:	O
امیرشهاب	B-PER
رضویان	I-PER
۹۱	O


پس	O
از	O
انقلاب	O
در	O
جشنواره	B-GRP
موسیقی	I-GRP
فجر	I-GRP
جایزه	O
سخت	O
کوشی	O
برای	O
ایجاد	O
ارکستر	O
سمفونیک	O
جوانان	O
را	O
دریافت	O
کرد	O
.	O


دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
،	O
در	O
شهر	O
پاریس	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O



فرودگاه	B-LOC
کریستال	I-LOC
ریور	I-LOC
واقع	O
شده	O
در	O
کریستال	B-LOC
ریور،	I-LOC
فلوریدا	I-LOC
.	O


وی	O
شخصی	O
بود	O
که	O
به	O
عنوان	O
واسطه	O
فروش	O
سلاح	O
یوزی	B-PROD
(	O
تقریبی	O
۴۵۰۰۰	O
عدد	O
)	O
بین	O
دولت	O
اسرائیل	O
و	O
دولت	O
ایران	O
ایفای	O
نقش	O
کرد	O
.	O


contorniate	O
یکی	O
از	O
انواع	O
نشان	B-CW
برنزین	O
است	O
که	O
در	O
سده	O
های	O
چهارم	O
و	O
پنجم	O
پس	O
از	O
میلاد	O
انتشار	O
یافتند	O
و	O
پرتره	O
کسانی	O
چون	O
نرون	B-PER
و	O
تراژان	B-PER
را	O
به	O
تصویر	O
می	O
کشاندند	O
.	O


آخرین	O
باری	O
که	O
اتفاق	O
افتاده	O
بود	O
و	O
۱	O
ژوئیه	O
۲۰۰۵	O
بود	O
که	O
صدراعظم	O
گرهارد	B-PER
شرودر	I-PER
برای	O
رأی	O
اعتماد	O
درخواست	O
نمود	O
که	O
شکست	O
خورد	O
.	O


۱۹۵۳	O
بازداشتگاه	B-CW
شماره	I-CW
۱۷	I-CW



از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
یوجین	B-PER
پلت	I-PER
،	O
مارلنه	B-PER
دیتریش	I-PER
و	O
آنا	B-PER
می	I-PER
ونگ	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O


هلند	O
از	O
شرق	O
با	O
آلمان	B-LOC
همسایه	O
است	O
و	O
از	O
جنوب	O
با	O
بلژیک	B-LOC
و	O
از	O
غرب	O
نیز	O
از	O
طریق	O
دریا	O
با	O
بریتانیا	B-LOC
هم	O
جوار	O
است	O
.	O


روح‌الله	B-PER
خالقی	I-PER
،	O
آهنگساز	O
ایرانی	O



در	O
ماه	O
مه	O
۲۰۱۶	O
،	O
عضویت	O
فدراسیون	O
فوتبال	O
کوزوو	O
در	O
یوفا	B-GRP
به	O
تصویب	O
رسید	O
.	O


متخصص	B-CW
[	O
uncredited	O
]	O


فوجی	O
فیلم	O
ایکس	O
پرو۱	O
یک	O
دوربین	B-PROD
عکاسی	I-PROD
ساخت	O
شرکت	O
فوجی‌فیلم	B-CORP
است	O
.	O


مسجد	O
جامع	O
یالو	O
در	O
روستای	O
یالو	O
از	O
روستاهای	O
یالورود	O
شهرستان	B-LOC
نور	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
واقع	O
گردیده	O
است	O
.	O


هم	O
اکنون	O
ظرفیت	O
تولید	O
نفت	B-PROD
خام	I-PROD
این	O
میدان	O
به	O
طور	O
متوسط	O
معادل	O
۲۷	O
هزار	O
بشکه	O
در	O
روز	O
می	O
باشد	O
.	O



برج	O
شارد	O
برجی	O
هرمی	O
شکل	O
در	O
لندن	B-LOC
است	O
که	O
۹۵	O
طبقه	O
دارد	O
،	O
و	O
با	O
۳۱۰	O
متر	O
ارتفاع	O
،	O
بلندترین	O
برج	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
و	O
چهل	O
و	O
ششمین	O
ساختمان	O
بلند	O
دنیا	O
است	O
.	O


ندای	O
وظیفه	O
:	O
عملیات	O
بازسازی	O
شده	O
جنگاوری	O
نوین	O
۲	O
،	O
نسخه	O
بصری	O
به	O
روز	O
شده	O
از	O
روی	O
نسخه	O
اصلی	O
بازی	O
،	O
در	O
۳۱	O
مارس	O
۲۰۲۰	O
روی	O
پلی‌استیشن	B-PROD
۴	I-PROD
منتشر	O
شد	O
.	O


فهرست	O
آثار	O
کارن	O
دالتون	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


اولین	O
سات	O
گوروی	O
سیک	O
گورو	B-PER
نانک	I-PER
بود	O
،	O
اما	O
استادش	O
واهی	O
گورو	O
(	O
waheguru	O
)	O
بود	O
.	O


«	O
بیلی	O
جک	O
در	O
دادگاه	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
به	O
کارگردانی	O
تام	B-PER
لافلین	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۴	O
منتشر	O
شد	O
.	O


سیاه	O
کش	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
چابکسر	I-LOC
شهرستان	B-LOC
رودسر	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
گیلان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


بال	O
های	O
اف	O
و	O
۵۷	O
با	O
ساختاری	O
از	O
جنس	O
دورالومین	O
(	O
آلیاژی	O
از	O
آلومینیوم	B-PROD
و	O
مس	B-PROD
)	O
در	O
پایین	O
بدنه	O
و	O
به	O
شکل	O
خود	O
اتکا	O
ساخته	O
شده	O
بودند	O
.	O


رادیو	O
شب	O
|	O
۹۷	O
|	O
(	O
شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
)	O


#	O
هری	O
پاتر	O
و	O
سنگ	O
جادو	O
(	O
فیلم	B-CW
و	O
کتاب	B-CW
)	O


وی	O
همچنان	O
در	O
تیم	B-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
آرژانتین	I-GRP
بازی	O
میکند	O
و	O
بعد	O
از	O
لیونل	O
مسی	O
،	O
دیگو	O
مارادونا	O
و	O
گابریل	O
باتیستوتا	O
چهارمین	O
گلزن	O
تاریخ	O
تیم	O
ملی	O
آرژانتین	O
است	O
.	O


در	O
کنار	O
تغییرات	O
ساختاری	O
که	O
جامعه	O
و	O
فضا	O
در	O
قرن	O
نوزدهم	O
به	O
خود	O
دید	O
،	O
تغییر	O
و	O
تحولاتی	O
نیز	O
در	O
مصالح	B-PROD
ساختمانی	I-PROD
به	O
وجود	O
آمد	O
که	O
مبنایی	O
برای	O
تغییر	O
پارادایم	O
شد	O
.	O


مرحلهٔ	O
دوم	O
در	O
دوران	O
داریوش	B-PER
بزرگ	I-PER
با	O
استفاده	O
از	O
آجرهای	O
خشتی	O
(	O
گلی	O
)	O
ساخته	O
شد	O
(	O
۴۸۶	O
تا	O
۵۲۲	O
قبل	O
از	O
میلاد	O
)	O
.	O


آرامگاه	O
او	O
در	O
شهر	B-LOC
ری	I-LOC
است	O
.	O


بری	B-PER
جنکینز	I-PER
اقتباسی	O
سینمایی	O
از	O
این	O
رمان	O
به	B-CW
همین	I-CW
نام	I-CW
را	O
کارگردانی	O
کرد	O
که	O
در	O
۳۰	O
نوامبر	O
سال	O
۲۰۱۸	O
اکران	O
شد	O
.	O


احتمال	O
می	O
رود	O
که	O
جان	O
استوارت	O
میل	O
این	O
کتاب	O
را	O
با	O
همکاری	O
همسرش	O
هریت	B-PER
تیلور	I-PER
میل	I-PER
نوشته	O
باشد	O
.	O


:	O
*	O
۱۳۱۵	O
:	O
مهاجرت	O
خانواده	O
به	O
تهران	B-LOC
.	O


کفر	O
نوشنده	O
شراب	B-PROD
،	O
چه	O
بداند	O
شراب	O
است	O
و	O
چه	O
نداند	O
،	O
حتی	O
اگر	O
قطره	O
ای	O
شراب	O
به	O
ظرف	O
آب	O
باشد	O



فهرست	O
آثار	O
ویلیام	O
گولدمن	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


زایچینو	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
شهرستان	B-LOC
کاردژالی	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


خربرگر	O
یک	O
نوع	O
ساندویچ	B-PROD
گرم	O
است	O
که	O
معمولاً	O
در	O
شهر	O
بائودینگ	B-LOC
چین	B-LOC
آماده	O
و	O
مصرف	O
می	O
شود	O
.	O


ماش	B-PROD
را	O
در	O
نیم	O
لیتر	O
آب	O
و	O
کمی	O
نمک	O
روی	O
آتش	O
ملایم	O
می	O
پزند	O
.	O


تک	O
ریدار	O
یک	O
انتشارات	O
برخط	O
است	O
که	O
بر	O
موضوعاتی	O
چون	O
فناوری	O
،	O
اخبار	O
و	O
بررسی	O
محصولات	O
با	O
فناوری	O
نو	O
به	O
خصوص	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
می	O
پردازد	O
.	O


در	O
آخرین	O
دور	O
،	O
او	O
با	O
اسکات	O
فیشمن	O
و	O
پری	O
فریدمن	O
(	O
بازیکنان	O
حرفه	O
ای	O
در	O
سری	O
جهانی	O
پوکر	O
)	O
و	O
ری	O
موزیکا	O
،	O
بنیانگذار	O
و	O
مدیر	O
عامل	O
توسعه	O
دهنده	O
بازی	O
های	O
ویدیویی	O
بایوور	B-CORP
مواجه	O
شد	O
.	O



در	O
دهه	O
اخیر	O
کینوآ	O
به	O
عنوان	O
یکی	O
از	O
«	O
دانه	O
های	O
باستانی	O
»	O
و	O
جایگزین	O
سالم	O
تر	O
و	O
جذاب	O
تر	O
گندم	B-PROD
در	O
کشورهای	O
غربی	O
شناخته	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
ساحل	O
غربی	O
دجله	O
،	O
از	O
دیر	O
باز	O
شهر	O
سلوکیه	B-LOC
وجود	O
داشت	O
که	O
در	O
سال	O
۳۱۲	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
به	O
وسیله	O
«	O
سلوکوس	O
نیکاتور	O
»	O
بنا	O
شده	O
بود	O
و	O
از	O
مراکز	O
فرهنگی	O
و	O
بازرگانی	O
مشرق	O
زمین	O
بود	O
.	O


مایکروسافت	O
ویندوز	O
،	O
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
,	O
ایکس‌باکس	B-PROD
،	O
ایکس	O
باکس	O
۳۶۰	O
,	O
وی	B-PROD


میشل	B-PER
فوکو	I-PER
(	O
۱۹۲۶	O
–	O
۱۹۸۴	O
)	O
،	O
فیلسوف	O
فرانسوی	O



«	O
مست	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۵۰	O
منتشر	O
شد	O
.	O


بعضی‌ها	B-CW
داغشو	I-CW
دوست	I-CW
دارن	I-CW
–	O
رأی	O
گیری	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
،	O
۲۰۱۷	O


۱۹۶۲	O
محاکمه	B-CW
(	O
اورسن	B-PER
ولز	I-PER
)	O


بستن	O
قرارداد	O
وحدتی	O
با	O
اودا	B-PER
نوبوناگا	I-PER
نام	O
«	O
اتحاد	O
کیوسو	O
»	O



از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
حرامزاده‌های	B-CW
لعنتی	I-CW
و	O
قبول	B-CW
شده	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


شرکت	O
اپیرام	O
در	O
فهرست	O
اولیه	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


در	B-CW
انتظار	I-CW
بربرها	I-CW
در	O
سال	O
۱۹۸۰	O
منتشر	O
شد	O
و	O
در	O
مجموعهٔ	O
«	O
آثار	O
بزرگ	O
قرن	O
بیستم	O
»	O
انتشارات	O
پنگوئن	O
جای	O
گرفت	O
.	O


سرزمین	O
ناهموار	O
فیلمی	O
محصول	O
سال	O
۱۹۹۹	O
و	O
به	O
کارگردانی	O
استیون	B-PER
فریرز	I-PER
است	O
.	O



آن	O
ها	O
اولین	O
اجرای	O
زنده	O
شان	O
را	O
طی	O
آن	O
مراسم	O
برگزار	O
کردند	O
و	O
این	O
پیش	O
از	O
انتشار	O
اولین	O
تک‌آهنگ	B-CW
با	O
نام	O
«	O
hang	O
you	O
from	O
the	O
heavens	O
»	O


فصل	O
سوم	O
با	O
افزایش	O
مجدد	O
بینندگان	O
مواجه	O
شد	O
و	O
توانست	O
عدد	O
۱۴	O
٫	O
۲	O
میلیون	O
نفر	O
را	O
به	O
عنوان	O
رکورد	O
دومین	O
مجموعهٔ	O
پربینندهٔ	O
اچ‌بی‌او	B-CORP
،	O
بعد	O
از	O
سوپرانوز	B-CW
،	O
برای	O
خود	O
ثبت	O
کند	O
.	O


۲۶	O
ژوئیه	O
۲۰۱۷	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
خبر	O
داد	O
که	O
یک	O
افسر	O
پلیس	O
اسپانیا	O
یک	O
حمله	O
تروریستی	O
بالقوه	O
را	O
خنثی	O
ساخته	O
است	O
.	O



فهرست	O
نسخه	O
های	O
هطی	O
کتابخانه	O
الهیات	O
و	O
معارف	O
اسلامی	O
دانشگاه	O
تهران	O
،	O
گرد	O
آوری	O
سید	O
محمد	B-PER
باقر	I-PER
حجتی	O
،	O
دانشگاه	O
تهران	O
،	O
۱۳۴۵	O
.	O


گروه	O
در	O
پشتیبانی	O
از	O
این	O
آلبوم	O
در	O
پادشاهی	O
متحده	O
تور	O
برگزار	O
کرد	O
و	O
متعاقب	O
آن	O
به	O
همراه	O
گروه	O
کریدل	B-GRP
آو	I-GRP
فیلث	I-GRP
به	O
تور	O
اسکاندیناوی	O
رفت	O
.	O



این	O
فیلم	O
بازنویسی	O
مدرن	O
از	O
داستان	O
سیرانو	B-CW
دو	I-CW
برژاک	I-CW
است	O
.	O


در	O
سال	O
۱۳۶۲	O
حاتمی	O
،	O
کمال‌الملک	B-CW
،	O
فیلمی	O
بر	O
مبنای	O
زندگی	O
نقاش	O
بزرگ	O
ایرانی	O
و	O
رابطه	O
اش	O
با	O
شاه	O
و	O
دربار	O
قاجار	O
،	O
را	O
ساخت	O
.	O



کریستوفر	B-PER
هیچنز	I-PER
(	O
فوت	O
شده	O
)	O
نویسنده	O
،	O
خبرنگار	O
و	O
منتقد	O
ادبی	O
نویسنده	O
کتاب	B-CW
خدا	I-CW
بزرگ	I-CW
نیست	I-CW



این	O
شهرستان	O
با	O
سرزمین	O
گوتلاند	B-LOC
متفاوت	O
است	O
.	O


از	O
فیلم	O
هایی	O
که	O
وی	O
در	O
آنها	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
عمو	B-CW
مارین	I-CW
میلیاردر	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


در	O
متن	O
این	O
ترانه	O
بریتنی	O
اسپیرز	O
از	O
اصطلاح	O
بریتنی	O
هرزه	O
(	O
britney	O
bitch	O
)	O
استفاده	O
کرد	O
که	O
بار	O
اول	O
در	O
ترانه	O
باز	B-CW
هم	I-CW
می‌خوام	I-CW
استفاده	O
کرد	O
.	O


تزئینات	O
آن	O
توسط	O
آرتوس	B-CORP
برتراند	I-CORP
انجام	O
شده	O
است	O
.	O


به	O
دنبال	O
اعتراضات	O
آلمان	O
،	O
مجسمه	O
به	O
جای	O
اینکه	O
بنا	O
به	O
فلسفهٔ	O
ساختش	O
به	O
سمت	O
پروس	B-LOC
یا	O
شرق	O
باشد	O
،	O
به	O
سمت	O
دیگر	O
چرخانده	O
شد	O
.	O


وی	O
همچنین	O
از	O
اعضای	O
جامعه	B-GRP
اسلامی	I-GRP
مهندسین	I-GRP
می	O
باشد	O
.	O


مصطفی	O
اسلامیه	O
دیپلم	O
خود	O
را	O
از	O
مدرسه	O
دارالفنون	B-GRP
می	O
گیرد	O
.	O


شکست	O
ناپذیر	O
یک	O
فیلم	B-CW
جنگی	I-CW
و	O
درام	B-CW
به	O
کارگردانی	O
آنجلینا	B-PER
جولی	I-PER
است	O
.	O


ابن	B-PER
اسفندیار	I-PER
و	O
ظهیر	B-PER
الدین	I-PER
آورده	O
اند	O
که	O
فرخان	O
لشکر	O
به	O
طبرستان	O
آورد	O
و	O
تا	O
حد	O
نیشابور	B-LOC
بگرفت	O
.	O



وی	O
با	O
این	O
دلیل	O
،	O
گزارش	O
تاریخ	O
دانانی	O
چون	O
یعقوبی	B-PER
را	O
که	O
مسیر	O
حرکت	O
علی	O
بن	O
موسی	O
را	O
از	O
بغداد	O
می	O
دانند	O
،	O
نقد	O
می	O
کند	O
.	O


وی	O
اولین	O
زن	O
فارغ	O
التحصیل	O
از	O
دوره	O
مهندسی	O
دانشگاه	B-GRP
ویرجینیا	I-GRP
در	O
سال	O
۱۹۳۹	O
بود	O
.	O



:	O
استاد	O
سالرنوس	O
از	O
دانشکده	O
سالرنو	O
برای	O
اولین	O
بار	O
اشاراتی	O
به	O
تقطیر	O
شراب	B-PROD
می	O
کند	O
.	O


۲	O
.	O
«	O
دنیا	O
»	O
(	O
به	O
همراهی	O
شگی	B-PER
)	O
(	O
donya	O
[	O
feat	O
.	O
shaggy	O
]	O
)	O


پاریلا	O
در	O
سال	O
۱۹۷۷	O
در	O
شهر	O
بروکلین	B-LOC
نیویورک	B-LOC
متولد	O
شد	O
.	O


تحلیلگران	O
این	O
رویداد	O
را	O
مرتبط	O
با	O
مرگ	O
زهرا	B-PER
کاظمی	I-PER
در	O
ایران	B-LOC
می	O
دانند	O
.	O


این	O
اولین	O
بازی	O
از	O
مجموعه	O
مکس	O
پین	O
می	O
باشد	O
که	O
توسط	O
شرکت	O
رمدی	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
ساخته	O
نشده	O
و	O
همچنین	O
توسط	O
خالق	O
این	O
بازی	O
یعنی	O
سم	B-PER
لیک	I-PER
نیز	O
نوشته	O
نشده	O
است	O
.	O



نوایمانان	O
مسیحی	O
و	O
کلیسا	B-GRP
نوبنیاد	O
در	O
ابتدای	O
گسترش	O
مسیحیت	O
،	O
به	O
خاطر	O
نبودن	O
راهنمایی	O
های	O
ایمانی	O
لازم	O
و	O
وجود	O
مخالفان	O
بسیار	O
،	O
دچار	O
مشکلات	O
عمده	O
ای	O
می	O
شدند	O
.	O


سفرهای	B-CW
گالیور	I-CW
(	O
voice	O
)	O


(	O
posted	O
by	O
هالیوود	B-CORP
رکوردز	I-CORP
)	O



«	O
من	O
کنارت	O
ایستاده	O
ام	O
»	O
از	O
خط‌شکنی	B-CW
–	O
موسیقی	O
و	O
ترانه	O
از	O
داین	B-PER
وارن	I-PER


این	O
برنامه	O
توسط	O
شرکت	B-CORP
اپل	I-CORP
توسعه	O
داده	O
می	O
شود	O
.	O


سیدآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
آختاچی	O
غربی	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مهاباد	O
استان	O
آذربایجان	O
غربی	O


ماجراهای	B-CW
هاکلبری	I-CW
فین	I-CW
(	O
در	O
عنوان	O
بندی	O
نیامده	O
)	O


بازیگران	O
:	O
جهانگیر	B-PER
الماسی	I-PER
،	O
علیرضا	B-PER
خمسه	I-PER
،	O
محمد	O
برسوزیان	O
،	O
فرهاد	O
حمیدی	O
،	O
مهوش	O
افشار	O
پناه	O
،	O
اسماعیل	O
داور	O
فر	O


در	O
این	O
میان	O
بچه	O
ها	O
با	O
مری	O
پاپینز	O
و	O
دودکش	O
پاک	O
کن	O
همه	O
فن	O
حریفی	O
به	O
نام	O
برت	O
،	O
دوران	O
خوش	O
و	O
پرماجرایی	O
را	O
می	O
گذارنند	O
،	O
شعر	B-CW
می	O
خوانند	O
و	O
به	O
دنیای	O
نقاشی	O
ها	O
سفر	O
می	O
کنند	O
.	O



پدر	O
ایه	O
یاسو	O
،	O
هیروتادا	O
،	O
پس	O
از	O
طلاق	O
دادن	O
همسر	O
اولش	O
با	O
دختر	O
یکی	O
از	O
ملاک	O
های	O
ولایت	O
خود	O
تودا	B-PER
یاسومیتسو	I-PER
ازدواج	O
کرد	O
.	O



او	O
در	O
سن	O
چهارده	O
سالگی	O
به	O
کار	O
در	O
یک	O
شرکت	O
واردات	O
قهوه	B-PROD
مشغول	O
گشت	O
.	O


مؤتمن‌الملک	B-PER
رئیس	O
مجلس	O
نیز	O
با	O
اظهار	O
تأسف	O
و	O
تأثر	O
از	O
فاجعه	O
،	O
جلسه	O
علنی	O
مجلس	O
را	O
تعطیل	O
کرد	O
.	O


از	O
قرن	O
۱۹	O
به	O
بعد	O
نوشیدنی	O
آبجو	B-PROD
به	O
طور	O
گسترده	O
ای	O
رواج	O
یافت	O
و	O
جایگاه	O
خاصی	O
را	O
درمیان	O
مردان	O
گیومری	O
بدست	O
آورد	O
.	O


محمد	O
صادق	O
فاتح	O
یزدی	O
در	O
سال	O
۱۲۷۷	O
در	O
یزد	B-LOC
متولد	O
شد	O
.	O


ماتیو	B-PER
واینر	I-PER
،	O
نویسنده	O
،	O
کارگردان	O
و	O
تهیه	O
کنندهٔ	O
آمریکایی	O


قتل	O
عام	O
ارامنه	O
(	O
جلد	O
دوم	O
)	O
(	O
مونیخ	B-LOC
،	O
۱۹۸۸	O
)	O


یکی	O
دیگر	O
از	O
رقیبان	O
،	O
شرکت	O
مایکروسافت	B-CORP
می	O
باشد	O


این	O
فیلم	O
اولین	O
ایفای	O
نقش	O
اصلی	O
فیلم	O
برای	O
شوارزنگر	O
از	O
سال	O
۲۰۰۳	O
پس	O
از	O
ایفای	O
نقش	O
در	O
نابودگر	B-CW
۳:	I-CW
خیزش	I-CW
ماشین‌ها	I-CW
می	O
باشد	O
.	O



تکامل	O
نهایی	O
آن	O
را	O
در	O
شاهنامه	B-CW
فردوسی	B-PER
می	O
توان	O
یافت	O
(	O
نیمهٴ	O
اول	O
سدهٴ	O
یازدهم	O
میلادی	O
)	O
؛	O
اثری	O
به	O
زبان	O
پارسی	O
میانه	O
است	O
.	O


ساختمان	O
ابن	O
سینا	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
صنعتی	I-GRP
شریف	I-GRP
(	O
آریامهر	O
پیشین	O
)	O
در	O
سال	O
۱۳۵۴	O
،	O


ابوالفتح	O
آتابای	O
معاون	O
وزیر	O
دربار	O
در	O
دوران	O
محمدرضا	B-PER
پهلوی	I-PER
بود	O
.	O


این	O
تغییر	O
دیدگاه	O
در	O
مطالعات	O
انجام	O
شده	O
توسط	O
محققان	O
در	O
نسخه	O
های	O
مختلف	O
راهنمای	B-CW
تشخیصی	I-CW
و	I-CW
آماری	I-CW
اختلال‌های	I-CW
روانی	I-CW
(	O
که	O
مرجع	O
تشخیص	O
بیماری	O
های	O
روانی	O
است	O
)	O
به	O
خوبی	O
بازنمود	O
یافته	O
است	O
.	O


تمام	O
مسابقات	O
در	O
قطر	B-LOC
برگزار	O
می	O
شود	O
.	O


درود	O
بر	O
امیر	O
نام	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
کشور	O
قطر	B-LOC
است	O
.	O


پس	O
از	O
آن	O
،	O
دیگر	O
شرکت	O
های	O
سازنده	O
تلفن	B-PROD
هوشمند	I-PROD
حسگر	O
اثر	O
انگشت	O
را	O
در	O
مدل	O
های	O
سال	O
۲۰۱۴	O
به	O
این	O
سو	O
تعبیه	O
کردند	O
و	O
این	O
کار	O
را	O
نخست	O
سامسونگ	O
با	O
مدل	O
گلکسی	O
اس۵	O
آغاز	O
کرد	O
.	O


ترس	B-CW
و	I-CW
نفرت	I-CW
در	I-CW
لاس	I-CW
وگاس	I-CW
طی	O
سالهای	O
آینده	O
هواداران	O
خاص	O
خود	O
را	O
به	O
دست	O
آورد	O
.	O



آکوا	O
بلو	O
اسپورت	O
(	O
)	O
یک	O
تیم	O
دوچرخه	O
سواری	O
در	O
کشور	O
ایرلند	B-LOC
است	O
.	O


فریژر	B-CW
در	O
نقش	O
تاد	O
پیترسون	O
(	O
قسمت	O
:	O
the	O
great	O
crane	O
robbery	O
)	O


سائیز	O
توانست	O
حامی	O
مالی	O
تازه	O
ای	O
به	O
نام	O
لیبرتی	B-CORP
میچوال	I-CORP
فراهم	O
کند	O
.	O



:	O
هالدن	B-PROD
کروز	I-PROD
–	O
استرالیا	O
(	O
سوزوکی	B-PROD
ایگنیس	I-PROD
)	O


اکنون	O
،	O
بیشتر	O
این	O
قاره	O
به	O
دلیل	O
بزرگ	O
شدن	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
یکپارچه	O
شده	O
است	O
.	O


مخیتاریان	O
نخستین	O
گل	O
خود	O
را	O
در	O
پیروزی	O
۲	O
–	O
۰	O
در	O
بازی	O
پیش	O
از	O
فصل	O
مقابل	O
ویگان	B-GRP
اتلتیک	I-GRP
در	O
تاریخ	O
۱۵	O
ژوئیه	O
به	O
ثمر	O
رساند	O
.	O


غار	O
یخی	O
انگول	O
یکی	O
از	O
غارهای	O
استان	B-LOC
قزوین	I-LOC
به	O
شمار	O
می	O
رود	O
.	O


عشق	O
به	O
بمبئی	O
یا	O
قهرمان	O
بمبئی	O
فیلمی	O
محصول	O
سال	O
۱۹۹۶	O
و	O
به	O
کارگردانی	O
ویکرام	B-PER
بات	I-PER
است	O
.	O



معاون	O
رئیس	O
جمهور	O
و	O
رئیس	O
سازمان	B-GRP
برنامه	I-GRP
و	I-GRP
بودجه	I-GRP
:	O
محمدباقر	B-PER
نوبخت	I-PER


در	O
صورتی	O
که	O
در	O
خمیر	B-PROD
تارت	O
شکر	O
وجود	O
داشته	O
باشد	O
برای	O
شیرینی	O
جات	O
و	O
در	O
صورت	O
عدم	O
استفاده	O
از	O
شکر	O
برای	O
غذاها	O
به	O
کار	O
برده	O
می	O
شود	O



باریبسی	O
شهری	O
در	O
شهرستان	O
تیکاره	O
در	O
استان	B-LOC
بام	I-LOC
در	O
بورکینافاسو	B-LOC
شمالی	O
است	O
و	O
جمعیت	O
آن	O
۶۷۰	O
نفر	O
است	O
.	O



فهرست	O
آثار	O
سرژ	O
گنزبور	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


از	O
فیلم	O
هایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
۲	B-CW
روز	I-CW
در	I-CW
دره	I-CW
و	O
ادیسه	B-CW
آمریکایی	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


تلۀ	O
آدم	O
گیر	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
صامت	I-CW
سیاه	O
و	O
سفید	O
به	O
کارگردانی	O
ویکتور	B-PER
فلمینگ	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۲۶	O
منتشر	O
شد	O
.	O


در	O
۱۵	O
آوریل	O
۲۰۱۱	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
بارسلونا	I-GRP
پیوست	O
و	O
در	O
ابتدا	O
در	O
گروه	O
کادیت	O
قرار	O
گرفت	O
.	O


نوعی	O
لباس	O
شبیه	O
به	O
مانتو	B-PROD
امروزی	O
با	O
افزودن	O
یک	O
کلاه	O
طراحی	O
می	O
کند	O
.	O



وی	O
همچنین	O
برندهٔ	O
جوایزی	O
همچون	O
نشان	B-GRP
شایستگی	I-GRP
از	I-GRP
جمهوری	I-GRP
ایتالیا	I-GRP
شده	O
است	O
.	O


ابونصر	B-PER
کندری	I-PER
،	O
وزیر	O
طغرل	O
سلجوقی	O
از	O
مشاهیر	O
این	O
شهر	O
است	O
.	O


دیر	O
دانفرملین	O
(	O
)	O
یک	O
دیر	B-GRP
در	O
دانفرملین	B-LOC
،	O
اسکاتلند	B-LOC
است	O
.	O



یک	O
رادیو	O
ممکن	O
است	O
بخش	O
جداگانه	O
ای	O
از	O
ابزار	O
الکترونیک	O
یا	O
یک	O
مدار	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
درون	O
دستگاه	O
دیگر	O
باشد	O
.	O


در	O
جستجوی	O
زندگی	O
مجموعه	O
درام	O
آمریکایی	O
در	O
حال	O
پخش	O
از	O
شبکه	O
ای‌بی‌سی	B-CORP
خانوادگی	I-CORP
است	O
.	O


#	O
(	O
در	O
اتاوا	B-LOC
؛	O
قدرت	O
محافظ	O
ایران	O
در	O
آنجا	O
است	O
)	O


امانوئل	B-PER
پتی	I-PER
(	O
بازیکن	O
:	O
آرسنال	B-GRP
۱۹۹۷	O
–	O
۲۰۰۰	O
/	O
چلسی	B-GRP
۲۰۰۱	O
–	O
۲۰۰۴	O
)	O



پس	O
از	O
ترک	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
،	O
دوباره	O
پس	O
از	O
وقفه	O
کوتاهی	O
اولبرمن	O
به	O
ام‌اس‌ان‌بی‌سی	B-CORP
پیوست	O
.	O


آهان	B-PER
جه	I-PER
هیون	I-PER
به	O
عنوان	O
کیم	O
وون	O
هو	O


این	O
روزنامه	B-GRP
از	O
سال	O
۱۳۳۹	O
هـ	O
.	O
ق	O
در	O
شیراز	B-LOC
به	O
چاپ	O
رسیده	O
است	O
.	O


مریدیت	B-PER
اوستروم	I-PER
یکی	O
از	O
زنان	O
رقصنده	O
در	O
ویدئوی	O
بیلی	O


خرمپشته	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
بشاریات	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبیک	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
قزوین	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


آلتمن	O
ابزار	O
امیدواری	O
می	O
کند	O
که	O
بتواند	O
وای	B-CORP
کامبینتر	I-CORP
را	O
گسترش	O
داده	O
تا	O
در	O
نهایت	O
هر	O
سال	O
این	O
مجموعه	O
بتواند	O
بر	O
روی	O
۱۰۰۰	O
شرکت	O
جدید	O
سرمایه	O
گذاری	O
کند	O
.	O


در	O
این	O
موزه	O
همچنین	O
خاکستر	B-PROD
فریدا	O
کالو	O
درون	O
کوزه	O
ای	O
قرار	O
دارد	O
.	O


وی	O
به	O
خاندان	B-GRP
ایماگاوا	I-GRP
خدمت	O
می	O
کرد	O
.	O


آن	O
ها	O
در	O
مسابقه	B-CW
آواز	I-CW
یوروویژن	I-CW
۲۰۰۵	I-CW
نماینده	O
نروژ	O
بودند	O
.	O


هادی	O
در	O
این	O
مرحله	O
در	O
مقابل	O
گنو	B-PER
پتریاشویلی	I-PER
قهرمان	O
جهان	O
و	O
دارنده	O
مدال	O
برنز	O
المپیک	O
از	O
گرجستان	O
با	O
نتیجه	O
۱۳	O
بر	O
۶	O
شکست	O
خورد	O
و	O
راهی	O
دیدار	O
رده	O
بندی	O
شد	O
.	O



وی	O
از	O
۱	O
مارس	O
۲۰۰۰	O
تا	O
۱۴	O
ژوئن	O
۲۰۰۳	O
نخست	O
وزیر	O
لیبی	B-LOC
بود	O
.	O


در	O
سال	O
۲۰۱۴	O
میلادی	O
شرکت	O
مایکروسافت	B-CORP
با	O
خریداری	O
شرکتmojang	O



همرزمانِ	O
ابو	O
عزرائیل	O
در	O
استان	O
صلاح‌الدین	B-LOC
می	O
گویند	O
که	O
برخلاف	O
چهره	O
و	O
نام	O
ترسناکی	O
که	O
دارد	O
،	O
در	O
ملاقات	O
و	O
صحبت	O
با	O
او	O
با	O
لبخندی	O
دلنشین	O
مواجه	O
می	O
شوید	O
.	O


آشپزی	O
اروپایی	O
فقط	O
بر	O
آشپزی	O
رستوران	O
اثر	O
گذاشته	O
،	O
به	O
مردم	O
استفاده	O
از	O
ظروف	O
آلومینیوم	B-PROD
را	O
یاد	O
داده	O
و	O
این	O
دخالت	O
جز	O
وارد	O
کردن	O
ضرر	O
و	O
آسیب	O
به	O
سلامت	O
مردم	O
،	O
هیچ	O
چیز	O
خوبی	O
در	O
پی	O
نداشته	O
است	O
.	O


زندانی	B-CW
زندا	I-CW


هشام	O
محمد	O
زکی	O
برکات	O
(	O
؛	O
–	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
مصر	B-LOC
بود	O
.	O


«	O
شیرینی	O
»	O
شامل	O
کیک	O
(	O
مانند	O
تیرامیسو	B-PROD
)	O
،	O
کلوچه	O
یا	O
بستنی	O
.	O


ماتسوشیتا	B-PER
کونوسوکه	I-PER
بنیانگذار	O
این	O
شرکت	O
،	O
فعالیتش	O
در	O
صنعت	O
الکترونیک	O
را	O
از	O
بخش	O
فروش	O
شرکت	O
هیتاچی	B-CORP
آغاز	O
کرد	O
.	O


در	O
آثار	O
مصیبت	O
نامه	O
خسرو	O
نامه	O
،	O
منطق	B-CW
الطّیر	I-CW
و	O
الهی	O
نامهٔ	O
عطار	B-PER
نیشابوری	I-PER
نیز	O
از	O
عمر	O
بن	O
خطاب	O
بیان	O
شده	O
است	O
.	O



یک	O
آدمک	O
کاهی	O
(	O
عروسک	O
آیینی	O
)	O
ساختگی	B-PROD
در	O
شکل	O
یک	O
انسان	O
معمولاً	O
به	O
طور	O
کامل	O
از	O
مواد	O
کاهی	O
درست	O
شده	O
یا	O
از	O
مواد	O
کاهی	O
شکل	O
ساخته	O
می	O
شود	O
.	O


چاپ	O
شده	O
در	O
کتاب	O
کافی	B-CW


آلودگی	O
از	O
انسان	O
به	O
انسان	O
است	O
و	O
از	O
پرندگان	O
به	O
انسان	O
،	O
یا	O
از	O
تخم‌مرغ	B-PROD
به	O
انسان	O
نمی	O
باشد	O
.	O


سعیدی	O
توسط	O
ساواک	B-GRP
ممنوع	O
المنبر	O
شده	O
بود	O
با	O
این	O
وجود	O
در	O
محل	O
های	O
دوردست	O
و	O
روستاهای	O
اطراف	O
تهران	O
به	O
فعالیت	O
سیاسی	O
ادامه	O
می	O
داد	O
.	O


بهترین	O
بازیکن	O
:	O
هنریخ	B-PER
مخیتاریان	I-PER
(	O
شاختار	B-GRP
دونتسک	I-GRP
)	O


در	O
ماه	O
ژوئیه	O
،	O
بردلی	B-PER
ویتفورد	I-PER
،	O
جنا	O
اورتگا	O
،	O
کی	B-PER
جی	I-PER
آپا	I-PER
و	O
سوفیا	B-PER
کارسون	I-PER
به	O
جمع	O
بازیگران	O
پیوستند	O
.	O



از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
ورونیکا	B-CW
مارس	I-CW
و	O
قانون	B-CW
جورجیا	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


ابزار	O
تخریب	O
نخستین	O
قسمت	O
از	O
مجموعه	O
بازی	O
های	O
رچت	B-CW
و	I-CW
کلنک	I-CW
بر	O
روی	O
پلی	O
استیشن	O
۳	O
به	O
شمار	O
می	O
رفت	O
.	O


#	O
دیوان	O
اشعار	O
ابوالنجم	O
احمدبن	O
قوص	O
بن	O
احمد	O
منوچهری	B-PER
دامغانی	I-PER
،	O
انتشارات	O
دانشگاه	O
تهران	O
.	O


برج	O
کومرتس	O
بانک	O
شعبه	O
مرکزی	O
دومین	O
بانک	O
بزرگ	O
آلمان	O
؛	O
کومرتس‌بانک	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


در	O
نهایت	O
،	O
باند	O
تصمیم	O
گرفتند	O
که	O
شیلر	O
را	O
بکشند	O
تا	O
بتوانند	O
به	O
بیمه	O
عمر	O
۲	O
میلیون	O
دلاری	O
مت‌لایف	B-CORP
او	O
دست	O
پیدا	O
کنند	O
.	O


تملک	O
ثانوی	O
اصطلاحیست	O
که	O
برای	O
اشاره	O
به	O
بازپس	O
گیری	O
یک	O
شیء	O
توسط	O
یک	O
مؤسسه	B-GRP
مالی	I-GRP
به	O
کار	O
می	O
رود	O
که	O
به	O
عنوان	O
وثیقه	O
یا	O
اجاره	O
استفاده	O
می	O
شده	O
است	O
.	O


ترخینه	O
جامد	O
بعد	O
از	O
خیس	O
خوردن	O
در	O
آب	O
جوش	O
کم	O
کم	O
به	O
صورت	O
یک	O
سوپ	B-PROD
در	O
می	O
آید	O
.	O


پیاده‌روی	B-CW
در	I-CW
جنگل	I-CW
(	O
۲۰۱۵	O
کن	B-PER
کواپیس	I-PER
)	O



تپه	O
باشی	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایواوغلی	I-LOC
و	O
در	O
شهرستان	B-LOC
خوی	I-LOC
استان	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O


رمان	O
پدرخوانده	B-CW
اثر	O
ماریو	B-PER
پوزو	I-PER


بازگشت	B-CW
به	I-CW
قلعه	I-CW
ولفنشتاین	I-CW
بازی	O
ویدئویی	O
در	O
سبک	O
تیراندازی	O
اکشن	O
اول	O
شخص	O
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۰۱	O
منتشر	O
شد	O
.	O



موقعیت	O
ممتاز	O
جغرافیایی	O
و	O
امنیت	O
نسبی	O
جاده	O
ها	O
،	O
بوکان	O
را	O
به	O
عنوان	O
مرکز	O
منطقهٔ	O
جنوب	O
و	O
جنوب	O
غربی	O
دریاچهٔ	O
ارومیه	B-LOC
تبدیل	O
کرده	O
است	O
.	O


:	O
نوشتار	O
اصلی	O
:	O
هواپیمایی	B-CORP
امارات	I-CORP


ماچئی	B-PER
اشتور	I-PER
در	O
نقش	O
هنریک	O
کوندولویچ	O
،	O
او	O
خبرچین	O
آلمان	O
هاست	O
و	O
تعداد	O
زیادی	O
از	O
سربازان	O
لهستانی	O
را	O
لو	O
داده	O
و	O
باعث	O
مرگشان	O
شده	O
است	O
.	O



او	O
متعلق	O
به	O
یک	O
اقلیت	O
لهستانی	O
است	O
که	O
در	O
کشور	O
جمهوری	B-LOC
چک	I-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


پوپینگ	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیه	B-LOC
افردینگ	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
بازی	O
برنده	O
جایزه	O
طراحی	O
اپل	O
برای	O
بهترین	O
بازی	O
سال	O
۲۰۱۴	O
آی‌پد	B-PROD
شد	O
و	O
تا	O
ژانویه	O
۲۰۱۵	O
بیش	O
از	O
دو	O
میلیون	O
نسخه	O
از	O
آن	O
فروش	O
رفت	O
.	O



صالح	O
مرسی	O
(	O
زاده	O
۱۹۲۹	O
در	O
«	O
کفرالزیات	O
»	O
از	O
استان	O
«	O
الغربیه	O
»	O
مصر	B-LOC
درگذشت	O
۱۹۹۶	O
اسکندریه	O
مصر	O
)	O
نویسنده	O
مصری	O
است	O
.	O


مالک	O
فعلی	O
این	O
برند	O
تنباکوی	B-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O


برخی	O
از	O
این	O
صندوق	O
ها	O
بخاطر	O
سرمایه	O
گذاری	O
بد	O
در	O
چندین	O
شرکت	O
مالی	O
وال	B-LOC
استریت	I-LOC
مانند	O
سیتی‌گروپ	B-CORP
،	O
مورگان	B-CORP
استنلی	I-CORP
و	O
مریل	B-CORP
لینچ	I-CORP
توجه	O
ها	O
را	O
به	O
خود	O
جلب	O
کرده	O
اند	O
.	O


دکتری	O
زبان	O
و	O
ادبیات	O
فارسی	O
دانشگاه	B-GRP
تهران	I-GRP
۱۳۶۵	O



نخستین	O
کار	O
دوبله	O
مهدی	O
علیمحمدی	O
در	O
فیلم	O
آنورادها	B-CW
بود	O
.	O


pr	O
.	O
برای	O
تجارت	O
ها	O
،	O
حرفه	O
ها	O
،	O
اشخاص	O
حقیقی	O
،	O
شرکت	O
ها	O
،	O
روابط	B-PROD
عمومی	I-PROD
،	O
و	O
غیره	O
.	O


شرکت	B-CORP
سرمایه‌گذاری	I-CORP
کره	I-CORP
هم	O
اینگونه	O
مدیریت	O
شده	O
است	O
.	O


دزموند	B-PER
توتو	I-PER
در	O
ژوئن	O
۲۰۱۲	O
در	O
سومین	O
سالگرد	O
جنبش	B-GRP
سبز	I-GRP
ایران	I-GRP
،	O
پیام	O
ویدئویی	O
بلندبالایی	O
با	O
عنوان	O
«	O
همبستگی	O
با	O
مردم	O
ایران	O
»	O
ارسال	O
کرد	O
.	O


پال	B-PER
کلی	I-PER
(	O
۱۸۹۹	O
–	O
۱۹۵۶	O
)	O
,	O
هنرپیشه	O
مرد	O


قلعه	O
محمدضیا	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
شهرستان	B-LOC
بروجرد	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
لرستان	I-LOC
.	O



نظرسنجی	O
شبکه	O
سی‌بی‌اس	B-CORP
نشان	O
داد	O
که	O
۴۶	O
٪	O
عقده	O
داشتند	O
که	O
پیروز	O
این	O
میدان	O
رامنی	O
بود	O
،	O
۲۲	O
٪	O
اوباما	O
را	O
غالب	O
دانستند	O
و	O
۳۲	O
٪	O
نیز	O
نتیجه	O
را	O
مساوی	O
قلمداد	O
نمودند	O


از	O
معروف	O
ترین	O
کنسرسیوم	O
های	O
بین	O
المللی	O
می	O
توان	O
به	O
گروه	B-CORP
ایرباس	I-CORP
و	O
دایملر	O
کرایسلر	O
اشاره	O
کرد	O
.	O


لایپزیگ	O
(	O
)	O
با	O
حدود	O
۵۰۰	O
٬	O
۰۰۰	O
نفر	O
جمعیت	O
،	O
شهر	B-LOC
در	O
ایالت	B-LOC
فدرال	I-LOC
زاکسن	B-LOC
،	O
و	O
از	O
شهرهای	O
بزرگ	O
و	O
مهم	O
شرق	O
آلمان	B-LOC
است	O
.	O



این	O
فیلم	O
در	O
۱	O
مهٔ	O
۲۰۲۰	O
از	O
نتفلیکس	B-CORP
بر	O
روی	O
آنتن	O
رفت	O
.	O


«	O
هربار	O
همدیگر	O
را	O
لمس	O
می	O
کنیم	O
»	O
آلبومی	O
از	O
کسکادا	B-GRP
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۰۷	O
میلادی	O
منتشر	O
شد	O
.	O



نشریهٔ	O
باستان	O
شناسی	O
انتیکویتی	O
از	O
فرد	B-PER
هویل	I-PER
خواست	O
بین	O
باستان	O
شناسان	O
و	O
ستاره	O
شناسان	O
حکم	O
باشد	O
.	O


بلافاصله	O
پس	O
از	O
رویداد	O
دوم	O
خرداد	O
و	O
پیروزی	O
اصلاح	O
طلبان	O
اخباری	O
از	O
بازداشت	O
و	O
دستگیری	O
گسترده	O
شهرداران	O
تهران	O
و	O
نهایتاً	O
خود	O
غلامحسین	B-PER
کرباسچی	I-PER
منتشر	O
شد	O
.	O



با	O
انتشار	O
دوباره	O
در	O
سال	O
۱۹۸۷	O
و	O
اینبار	O
بر	O
لوح	B-PROD
فشرده	I-PROD
(	O
سی	O
دی	O
)	O
،	O
این	O
آلبوم	O
دوباره	O
به	O
جدول	O
آلبومهای	O
پرفروش	O
بازگشت	O
.	O


از	O
فیلم	O
هایی	O
که	O
او	O
کارگردانی	O
کرده	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
سرزمین	B-CW
ماجراجویی	I-CW
و	O
خیلی	B-CW
بد	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


یکی	O
دیگر	O
از	O
کارهای	O
سم	O
نیل	O
بازی	O
در	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
پیکی	B-CW
بلایندرز	I-CW
محصول	O
شبکه	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
است	O
.	O


خرید	O
و	O
فروش	O
اوراق	O
سرمایه‌گذاری	B-GRP


از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
رالف	B-PER
لویس	I-PER
،	O
والاس	B-PER
بیری	I-PER
،	O
کاترین	B-PER
آدامز	I-PER
،	O
و	O
لورا	B-PER
لا	I-PER
پلانت	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O


علی	O
آباد	O
گونه	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
کرج	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
البرز	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O



او	O
در	O
کالج	B-GRP
ایتن	I-GRP
و	O
دانشگاه	B-GRP
منچستر	I-GRP
درس	O
خواند	O
و	O
سپس	O
به	O
عنوان	O
تحلیل	O
گر	O
مالی	O
در	O
شرکت	O
بیرینگ	O
سکیوریتی	O
در	O
مکزیک	B-LOC
مشغول	O
کار	O
شد	O
.	O


آرنولد	O
در	O
این	O
شعر	O
داستان	B-CW
مشهور	O
شاهنامه	B-CW
را	O
با	O
تقلید	O
از	O
شیوه	O
ی	O
سنگین	O
و	O
سریع	O
هومر	B-PER
بازگو	O
می	O
کند	O
.	O


نخستین	O
پلاستیک	B-PROD
ساختهٔ	O
دست	O
بشر	O
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۰۸	O
میلادی	O
توسط	O
لئو	O
بیکلاند	O
کشف	O
شد	O
.	O


نسخهٔ	O
اچ‌دی	B-PROD
دی‌وی‌دی	I-PROD
،	O
دیسک	B-PROD
بلو-ری	I-PROD
و	O
بازنسخه	O
ای	O
از	O
دی	O
وی	O
دی	O
فیلم	O
در	O
۲۳	O
اکتبر	O
۲۰۰۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


موسی	O
خان	O
موفق	O
السلطنه	O
(	O
۱۲۷۱	O
یا	O
۱۲۷۴	O
مهر	O
۱۳۵۰	O
رم	B-LOC
)	O
که	O
نام	O
خانوادگی	O
نوری	O
اسفندیاری	O
برگزید	O
،	O
دیپلمات	O
و	O
دولتمرد	O
دوره	O
قاجار	O
و	O
پهلوی	O
،	O
وزیر	O
امور	O
خارجه	O
و	O
سناتور	O
بود	O
.	O


تقاضای	O
عفو	O
برای	O
ریحانه	B-PER
جباری	I-PER
که	O
تا	O
پای	O
چوبه	O
دار	O
حاضر	O
نشد	O
از	O
ادعای	O
خودش	O
دست	O
بردار	O
،	O
جوهر	O
مضمون	O
شعر	O
من	O
است	O
.	O
»	O


این	O
سیستم	O
از	O
فیلتر	O
شن	O
و	O
ماسه	O
آهسته	O
،	O
فناوری	O
است	O
که	O
از	O
سال	O
۱۸۰۰	O
برای	O
تصفیه	O
آب	B-PROD
آشامیدنی	I-PROD
استفاده	O
شده	O
است	O
.	O


استوکس	O
پنجاهمین	O
گل	O
خود	O
برا	O
سلتیک	O
را	O
در	O
یک	O
ضربه	O
ایستگاهی	O
دیر	O
هنگام	O
در	O
مقابل	O
داندی	B-GRP
یونایتد	I-GRP
در	O
۳۱	O
آگوست	O
۲۰۱۳	O
به	O
ثمر	O
رساند	O
.	O


بیمارستان	O
ادونتیست	O
بانکوک	O
بیمارستان	B-GRP
خصوصی	O
در	O
کشور	O
تایلند	B-LOC
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۳۷	O
میلادی	O
ساخته	O
شده	O
و	O
دارای	O
۴۴۵	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O



عبدالعلی	O
چنگیز	O
در	O
آن	O
زمان	O
یک	O
جوان	O
۱۵	O
ساله	O
بود	O
.	O
عبدالعلی	O
چنگیز	O
در	O
تیم	O
اصفهان	O
گل	O
دوم	O
پیروزی	O
تیمش	O
را	O
بثمر	O
رساند	O
.	O
ذوب	B-GRP
آهن	I-GRP
اصفهان	I-GRP
مقصد	O
بعدی	O
او	O
بود	O
.	O


«	O
پلنگ	B-CW
صورتی	I-CW
»	O
،	O
«	O
ماجرا	O
»	O


در	O
حال	O
حاضر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
عبدالرحمان	I-PER
آل	I-PER
ثانی	I-PER
در	O
رأس	O
این	O
وزارتخانه	O
قرار	O
دارد	O
و	O
وزیر	O
امور	O
خارجه	O
قطر	O
است	O
.	O


کریس	B-PER
همسورث	I-PER
در	O
نقش	O
شکارچی	O


رئیس	O
سازمان	B-CORP
گسترش	I-CORP
و	I-CORP
نوسازی	I-CORP
صنایع	I-CORP
ایران	I-CORP
(	O
۱۳۹۳	O
تا	O
۱۳۹۴	O
)	O


او	O
تحصیلات	O
خود	O
را	O
ابتدا	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کیوتو	I-GRP
و	O
سپس	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
تهران	I-GRP
به	O
پایان	O
رساند	O
.	O


کووال	O
در	O
خانواده	O
ای	O
یهودی	O
مهاجر	O
در	O
آیوا	B-CORP
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
به	O
دنیا	O
آمد	O
.	O


ملانی	O
ریوس	O
(	O
؛	O
زاده	O
)	O
یک	O
بازیگر	O
پورنوگرافی	O
اهل	O
کلمبیا	B-LOC
است	O
.	O


این	O
دیالوگ	O
به	O
سخنرانی	O
ساعت	B-PROD
کوکو	I-PROD
سوئیسی	O
مشهور	O
شده	O
است	O
.	O


مدیر	O
راه	O
انداز	O
یک	O
ویرایشگر	O
پیکربندی	O
گرافیکی	O
گراب	O
برای	O
توزیع	O
های	O
دبیان	B-CW
بیس	I-CW
است	O
.	O


پیرپشته	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
لنگرود	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
گیلان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


قدیروف	O
صاحب	O
یک	O
کلکسیون	O
بی	O
نظیر	O
خودرو	O
از	O
جمله	O
لامبورگینی	B-PROD
رونتون	I-PROD
است	O
که	O
تنها	O
۲۰	O
عدد	O
از	O
آن	O
در	O
جهان	O
تولید	O
شده	O
است	O
.	O



۱۳	B-CW
فیلمی	O
آمریکایی	O
محصول	O
۲۰۱۰	O
به	O
کارگردانی	O
«	O
جلا	O
بابلوانی	O
»	O


«	O
آسمان	O
خالی	O
»	O
آلبومی	O
از	O
هنرمند	O
اهل	O
بریتانیا	B-LOC
التون	B-PER
جان	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۶۹	O
میلادی	O
منتشر	O
شد	O
.	O


ای	O
ای	O
ترکس	O
عنوانی	O
است	O
که	O
به	O
قطعه	O
موسیقی	O
های	O
درون	O
برخی	O
از	O
بازی	O
های	O
الکترونیک	B-CORP
آرتس	I-CORP
گفته	O
می	O
شود	O
.	O


این	O
فرایند	O
شبیه	O
فرایند	O
تولید	O
آبجو	B-PROD
می	O
باشد	O
.	O


او	O
در	O
سان	B-LOC
فرانسیسکو	I-LOC
،	O
کالیفرنیا	B-LOC
زندگی	O
می	O
کند	O
.	O



ند	B-PER
ایزنبرگ	I-PER
به	O
عنوان	O
ابرام	O


کبوتری	O
برای	O
تأمل	O
در	O
باب	O
هستی	O
روی	O
شاخه	O
نشست	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
درام	O
کمدی	O
سیاه	O
سوئدی	O
است	O
که	O
توسط	O
روی	B-PER
آندرشون	I-PER
کارگردانی	O
شده	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۴	O
منتشر	O
شد	O
.	O


کشور	O
آلمان	O
در	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
قانون	O
تعیین	O
می	O
کند	O
و	O
آلمان	O
مدافع	O
سیاسی	O
و	O
اقتصادی	O
اتحادیه	O
اروپا	O
است	O
.	O


شرکت	O
زرماکارون	O
یک	O
شرکت	O
تولید	O
کنندهٔ	O
مواد	O
غذایی	O
بر	O
پایهٔ	O
آرد	B-PROD
است	O


او	O
به	O
عنوان	O
مجری	O
در	O
بسیاری	O
از	O
برنامه	O
های	O
شبکه	O
بی	O
بی	O
سی	O
از	O
جمله	O
هاردتاک	B-CW
،	O
بی‌بی‌سی	B-CW
برکفست	I-CW
و	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
ورلد	I-CORP
نیوز	I-CORP
حضور	O
داشته	O
است	O
.	O


بیشتر	O
خوانندگان	O
قانون	O
از	O
فارغ	O
التحصیلان	O
و	O
محصلان	O
دارالفنون	B-GRP
بودند	O
.	O


کره	O
های	O
حیوانی	O
به	O
صورت	O
جامد	O
و	O
کره	O
های	O
گیاهی	O
با	O
عنوان	O
کلی	O
مارگارین	B-PROD
و	O
به	O
صورت	O
مایع	O
وجود	O
دارند	O
.	O


شرکت	O
وین	O
و	O
بنیاد	O
وین	O
عمدتاً	O
توسط	O
مدیر	O
و	O
دوست	O
بروس	O
وین	O
،	O
لوسیوس	B-PER
فاکس	I-PER
اداره	I-PER
می‌شوند	I-PER
.	O


«	O
به	B-CW
من	I-CW
نگو	I-CW
»	O
،	O
اولین	O
ترانه	O
آلبوم	O
در	O
آرژانتین	O
و	O
مکزیک	O
به	O
رتبه	O
اول	O
راه	O
یافت	O
و	O
در	O
بریتانیا	O
و	O
کانادا	O
در	O
۵	O
برتر	O
در	O
حالی	O
که	O
در	O
استرالیا	O
و	O
برزیل	O
در	O
۱۰	O
برتر	O
راه	O
یافت	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
گنبد	I-LOC
کاووس	I-LOC



مسافرت	O
های	O
خانوادهٔ	O
گتی	O
به	O
اروپا	O
،	O
جان	O
جوان	O
را	O
به	O
دانشگاه	O
های	O
آنجا	O
علاقه	O
مند	O
کرد	O
و	O
او	O
در	O
سال	O
۱۹۱۲	O
وارد	O
دانشگاه	B-GRP
آکسفورد	I-GRP
شد	O
.	O


این	O
برنامه	O
همچنین	O
از	O
شبکه	O
های	O
مختلف	O
همچون	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
ورلد	I-CORP
نیوز	I-CORP
،	O
پخش	O
جهانی	O
دارد	O
.	O


با	O
توسعهٔ	O
روشی	O
برای	O
جوشکاری	O
قاب	O
های	O
آلومینیوم	B-PROD
دوچرخه	O
،	O
کنندیل	O
به	O
تولید	O
کنندهٔ	O
دوچرخه	O
تبدیل	O
شد	O
.	O


آرژانتین	B-LOC
شگفتی	O
ساز	O
هم	O
با	O
شکست	O
برزیل	B-LOC
که	O
از	O
بازیکنانی	O
باتجربه	O
سود	O
می	O
برد	O
مدال	O
برنز	O
را	O
به	O
گردن	O
آویخت	O
.	O


در	O
خارج	O
از	O
منطقه	O
استوایی	O
کوهستان	O
های	O
مرکز	O
آرژانتین	B-LOC
نیز	O
دارای	O
چنین	O
اقلیمی	O
هستند	O
.	O


داریوش	B-PER
فرضیایی	I-PER
(	O
عمو	O
پورنگ	O
)	O
:	O
۱۳۵۲	O
،	O
تهران	O
مجری	O
تلویزیونی	O


در	O
مهرماه	O
۱۳۹۵	O
شیرین	B-PER
عبادی	I-PER
در	O
مصاحبه	O
با	O
رادیو	B-CORP
فردا	I-CORP
بیان	O
نمود	O
:	O


بنیاد	O
موزیلا	O
توسط	O
بنیادی	O
به	O
همین	O
نام	O
که	O
با	O
شرکت	O
نت‌اسکیپ	B-CORP
همکاری	O
می	O
کرد	O
،	O
بنیان	O
نهاده	O
شد	O
.	O


گمینا	O
چروینگسک	O
ناد	O
ویسوان	O
یک	O
گمینا	B-LOC
در	O
لهستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
شهرستان	B-LOC
پوونگسک	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


دنی	O
مک	O
لنن	O
(	O
زاده	O
۵	O
مه	O
۱۹۲۵	O
–	O
درگذشته	O
۱۱	O
مه	O
۲۰۰۴	O
)	O
بازیکن	O
فوتبال	O
و	O
مربی	O
فوتبال	O
اسکاتلند	B-LOC
بود	O
.	O


بخش	B-LOC
سعدآباد	I-LOC
از	O
بخش	O
های	O
شهرستان	O
دشتستان	O
در	O
استان	O
بوشهر	O


«	O
تنها	O
»	O
،	O
هنرمند	O
زیرزمینی	O
گرافیتی	O
در	O
تهران	O
،	O
رادیو	B-CORP
زمانه	I-CORP


بل	B-PROD
وی-۲۸۰	I-PROD
والور	I-PROD
در	O
حال	O
توسعه	O



هارلی-دیویدسن	B-CORP
با	O
همکاری	O
مارول	B-GRP
استودیوز	I-GRP
موتوری	O
را	O
طراحی	O
کرد	O
تا	O
عقرب	O
سیاه	O
از	O
آن	O
در	O
این	O
فیلم	O
استفاده	O
کند	O
.	O


کاوه	O
وسطی	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
کاکاوند	I-LOC
شهرستان	B-LOC
دلفان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
لرستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


بزرگترین	O
تولیدکننده	O
لوبیا	B-PROD
سبز	I-PROD
در	O
جهان	O
بیشتر	O
از	O
۳	O
٬	O
۳۳۰	O
٬	O
۴۳۵	O
تن	O
در	O
سال	O


فاتیح	O
هاربیه	O
در	O
وبگاه	O
فاکس	B-CORP


در	O
طول	O
شام	O
،	O
گرترود	O
بانیسزوسکی	O
و	O
پائولا	O
و	O
پسر	O
همسایه	O
شان	O
،	O
به	O
زور	O
یک	O
هات‌داگ	B-PROD
را	O
که	O
با	O
ادویه	B-PROD
تند	I-PROD
بسیار	O
زیادی	O
آغشته	O
شده	O
بود	O
،	O
در	O
دهان	O
سیلویا	O
فرومی	O
کنند	O
.	O


بانک	B-CORP
سینا	I-CORP
بانک	O
خصوصی	O
با	O
سهامداری	O
عمده	O
بنیاد	O
مستضعفان	O


در	O
ایران	O
این	O
وظیفه	O
به	O
عهده	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


«	O
ابرستاره	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۰۸	O
منتشر	O
شد	O
.	O


در	O
ایران	O
،	O
هواپیمایی	B-CORP
ماهان	I-CORP
با	O
در	O
اختیار	O
داشتن	O
سه	O
فروند	O
از	O
این	O
مدل	O
(	O
یک	O
فروند	O
فعال	O
و	O
دو	O
فروند	O
زمینگیر	O
به	O
دلیل	O
مشکلات	O
حقوقی	O
)	O
تنها	O
کاربر	O
این	O
هواپیما	O
در	O
ایران	O
می	O
باشد	O
.	O


یاسمین	B-PER
البسطامی	I-PER
درنقش	O
مونیک	O
دوراکس	O


وی	O
از	O
۲۶	O
مه	O
۲۰۱۶	O
هشتمین	O
و	O
نخستین	O
رئیس	O
جمهور	O
زن	O
جمهوری	B-LOC
چین	I-LOC
می	O
باشد	O
و	O
از	O
اعضای	O
حزب	O
پیشروی	B-GRP
دموکرات	I-GRP
می	O
باشد	O
.	O



شهر	O
تسِون	O
در	O
ایالت	O
نیدرزاکسن	B-LOC
در	O
کشور	O
آلمان	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


وی	O
کارگردان	O
فیلم	O
هایی	O
همچون	O
کریستین	B-CW
و	O
آخرین	B-CW
موهیکان	I-CW
بوده	O
است	O
.	O


شهر	O
هویا	O
،	O
آلمان	O
در	O
ایالت	O
نیدرزاکسن	B-LOC
در	O
کشور	O
آلمان	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


منطقه	O
کاربرد	O
اصلی	O
،	O
فرم	O
های	O
خام	O
رابط	B-PROD
مغز	I-PROD
و	I-PROD
رایانه	I-PROD
است	I-PROD
.	O



او	O
سردبیر	O
بخش	O
فرهنگ	O
و	O
هنر	O
شبکه	B-CORP
خبر	I-CORP
است	O
و	O
مجری	O
گری	O
برنامه	O
سینمایی	O
«	O
شهر	O
فرنگ	O
»	O
را	O
در	O
این	O
شبکه	O
برعهده	O
دارد	O
.	O


او	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
فلوریدا	I-GRP
شرکت	I-GRP
کرد	I-GRP
و	O
فارغ	O
التحصیل	O
لیسانس	O
معماری	O
شد	O
.	O


این	O
صدا	O
توسط	O
بخشی	O
در	O
جلوی	O
سر	O
به	O
نام	O
ملون	B-PROD
که	O
ساخته	O
شده	O
از	O
چربی	B-PROD
است	O
تقویت	O
و	O
سپس	O
فرستاده	O
می	O
شود	O
.	O


فدراسیون	B-GRP
شطرنج	I-GRP
آذربایجان	I-GRP
مسئولیت	O
امور	O
مرتبط	O
با	O
شطرنج	O
را	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O


جنیفر	B-PER
تیسدل	I-PER
،	O
بازیگر	O
و	O
مدل	O
آمریکایی	O


سیدی	O
ربیع	O
یک	O
شهرداری	B-LOC
در	O
الجزایر	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
مدیه	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


همچنین	O
پاپ	O
خودرو	B-PROD
شخصی	O
خود	O
را	O
برای	O
کمک	O
به	O
فرار	O
یهودیان	O
اختصاص	O
داد	O
.	O



میزوگوچی	O
در	O
سال	O
۱۹۵۴	O
سه	O
فیلم	O
ساخت	O
که	O
یکی	O
از	O
آن	O
ها	O
یعنی	O
سانشوی	B-CW
مباشر	I-CW
جزو	O
بهترین	O
آثار	O
اوست	O
.	O


این	O
دارو	O
توسط	O
شرکت	O
جانسن	B-CORP
فارماسیوتیکا	I-CORP
ساخته	O
شد	O
اما	O
هرگز	O
به	O
بازار	O
عرضه	O
نشد	O
.	O


آرش	O
نوشته	O
ای	O
است	O
از	O
بهرام	B-PER
بیضایی	I-PER
.	O


به	O
گفتهٔ	O
جان	O
برودی	O
از	O
گفن	B-CORP
رکوردز	I-CORP
«	O
بیشتر	O
دی	O
جی	O
ها	O
می	O
ترسیدند	O
این	O
ترانه	O
را	O
از	O
رادیوی	O
شان	O
پخش	O
کنند	O
»	O
.	O



گیم‌اسپای	B-CW
–	O
بهترین	O
بازی	O
چندنفره	O
سال	O


این	O
ساحل	O
جزو	O
۱۰	O
ساحل	O
برتر	O
دنیا	O
از	O
نظر	O
لونلی	B-CORP
پلانت	I-CORP
شناخته	O
شده	O
است	O
.	O


بی	O
ان	O
پی	O
پاریبا	O
،	O
گروه	B-CORP
بانکداری	I-CORP
فرانسوی	B-LOC
است	O
،	O
که	O
شعبه	O
مرکزی	O
آن	O
در	O
پاریس	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


سیستم	O
عامل	O
:	O
طراحی	O
و	O
پیاده	O
سازی	O
و	O
مینیکس	B-CW
الهام	O
بخش	O
لینوس	B-PER
توروالدز	I-PER
برای	O
طراحی	O
هستهٔ	O
لینوکس	B-CW
بود	O
.	O


در	O
طول	O
زمستان	O
،	O
ایر	B-CORP
گرینلند	I-CORP
پروازهایی	O
را	O
به	O
این	O
روستا	O
انجام	O
می	O
دهد	O
.	O


مرکز	O
این	O
استان	O
شهر	O
گوئیانگ	B-LOC
است	O
.	O


فامکه	O
یانسن	O
و	O
هیلی	B-PER
رم	I-PER
(	O
نوجوانی	O
)	O


یک	O
تارت	O
شیرین	O
،	O
با	O
کارامل	B-PROD
.	O


تیم	O
ملی	O
فوتبال	O
پاناما	O
نمایندهٔ	O
کشور	O
پاناما	B-LOC
در	O
مسابقات	O
بین	O
المللی	O
است	O
که	O
زیر	O
نظر	O
فدراسیون	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاناما	I-GRP
فعالیت	O
می	O
کند	O
.	O



کُنارنَرو	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
تنگستان	I-LOC
استان	B-LOC
بوشهر	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O


مردان	O
طف	O
یک	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
محصول	O
سال	O
۱۳۷۴	O
به	O
نویسندگی	O
و	O
کارگردانی	O
«	O
حمید	O
صفایی	O
»	O
است	O
که	O
در	O
۷	O
قسمت	O
از	O
شبکه	B-CORP
۱	I-CORP
پخش	O
شد	O
.	O


۱۴	O
دسامبر	O
–	O
فورستر	B-PER
هاروی	I-PER
،	O
بازیگر	O
ایرلندی	O
(	O
ز	O
.	O
۱۸۸۴	O
)	O


تندیس	O
جشنواره	O
دیدار	O
تاجیکستان	O
چند	B-CW
متر	I-CW
مکعب	I-CW
عشق	I-CW


فهرست	O
آثار	O
دن	O
پاردو	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


طبقه	B-CW
حاکم	I-CW



گمینا	O
پونگسک	O
یک	O
گمینا	B-LOC
در	O
لهستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
شهرستان	B-LOC
سین	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


پرندگان	B-CW
آزاد	I-CW
(	O
۲۰۱۴	O
،	O
صداپیشه	O
)	O


این	O
گوشی	O
با	O
یک	O
پردازنده	O
چهار	O
هسته	O
ای	O
اسنپ‌دراگون	B-PROD
۴۰۰	O
و	O
صفحه	O
نمایش	O
۴	O
٫	O
۵	O
و	O
دوربین	O
۵	O
مگاپیکسلی	O
و	O
سیستم	O
عامل	O
قابل	O
ارتقاء	O
به	O
ویندوزفون	O
۱۰	O
جایگزین	O
خوبی	O
برای	O
گوشی	O
لومیا	O
۶۲۵	O
می	O
باشد	O
.	O


اصطلاح	O
اراده	O
گرایی	O
توسط	O
فردیناند	B-PER
تونیسی	I-PER
در	O
ادبیات	O
فلسفه	O
مطرح	O
شد	O
و	O
بخصوص	O
توسط	O
ویلهلم	B-PER
ووندت	I-PER
و	O
فردریش	O
پائولسن	O
مورد	O
استفاده	O
قرار	O
گرفت	O
.	O


شهر	O
بامبرگ	B-LOC
خواهرخواندهٔ	O
فردونیا	O
،	O
نیویورک	O
هست	O
.	O


از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
شو	B-PER
کی	I-PER
،	O
چانگ	B-PER
چن	I-PER
و	O
ساتوشی	B-PER
تسومابوکی	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O


میلوش	B-PER
یاکش	I-PER
،	O
۹۷	O
،	O
سیاستمدار	B-PER
اهل	O
جمهوری	B-LOC
چک	I-LOC
،	O
دبیر	B-GRP
اول	I-GRP
حزب	I-GRP
کمونیست	I-GRP
چکسلواکی	I-GRP
(	O
۱۹۸۷	O
–	O
۱۹۸۹	O
)	O
.	O


او	O
یکی	O
از	O
بنیان	O
گذاران	O
سان	B-CORP
مایکروسیستمز	I-CORP
بود	O
و	O
در	O
اوایل	O
دهه	O
۱۹۸۰	O
اولین	O
مدیر	O
عامل	O
ارشد	O
و	O
رئیس	O
آن	O
بود	O
.	O



قتل	O
در	O
قطار	O
سریع	O
السیر	O
شرق	O
(	O
)	O
فیلمی	O
به	O
کارگردانی	O
سیدنی	B-PER
لومت	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۷۴	O
منتشر	O
شد	O
.	O


گرنت	O
در	O
نوامبر	O
۱۹۶۸	O
یک	O
قرارداد	O
۱۴۳	O
٫	O
۰۰۰	O
دلاری	O
با	O
آتلانتیک	B-CORP
رکوردز	I-CORP
دست	O
و	O
پا	O
کرد	O
که	O
در	O
آن	O
زمان	O
بزرگ	O
ترین	O
قراردادی	O
بود	O
که	O
یک	O
گروه	O
نوپا	O
به	O
نوبهٔ	O
خود	O
می	O
بست	O
.	O



بنیان	O
گذار	O
و	O
از	O
پادشاهان	O
دودمان	O
زندیان	B-LOC


پس	O
از	O
او	O
در	O
سال	O
۳۷۲	O
عموبزرگش	O
سیما	O
یو	O
با	O
نام	O
سلطنتی	O
امپراتور	B-PER
جیانون	I-PER
جین	I-PER
بر	O
تخت	O
نشست	O
.	O


مجلهٔ	O
رولینگ	B-CW
استون	I-CW
در	O
سال	O
۲۰۰۳	O
و	O
در	O
رده	O
بندی	O
«	O
۱۰۰	O
گیتاریست	O
برتر	O
تمامی	O
دوران	O
»	O
جایگاه	O
۵۷اُم	O
را	O
به	O
بیوکنن	O
اختصاص	O
داد	O
.	O



همچنین	O
کارخانجات	O
روغن	O
کشی	O
و	O
بسته	O
بندی	O
بسیاری	O
نیز	O
در	O
محل	O
قرار	O
گرفته	O
اند	O
که	O
مشغول	O
به	O
امر	O
استحصال	O
و	O
بسته	O
بندی	O
زیتون	O
و	O
روغن	B-PROD
زیتون	I-PROD
می	O
باشند	O
.	O


کورنیتسا	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
شهرستان	B-LOC
گوتسه	I-LOC
دلچو	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O



وی	O
در	O
سال	O
۲۰۱۳	O
پس	O
از	O
یک	O
فصل	O
خوب	O
با	O
فرایبورگ	B-GRP
،	O
به	O
ولفسبورگ	B-GRP
پیوست	O
.	O


ماریا	O
الکساندروونا	O
اولیانووا	O
(	O
؛	O
–	O
)	O
آموزگار	B-PER
اهل	O
روسیه	B-LOC
و	O
مادر	O
ولادیمیر	O
لنین	O
،	O
مؤسس	O
اتحاد	O
جماهیر	O
شوروی	O
،	O
بود	O
.	O


هنگامی	O
که	O
رابرت	B-PER
نویس	I-PER
در	O
سال	O
۱۹۵۹	O
مدار	B-PROD
یکپارچه	I-PROD
مجتمع	I-PROD
را	O
اختراع	O
کرد	O
،	O
ایده	O
وی	O
برای	O
جداسازی	O
اتصالات	O
p	O
n	O
بر	O
اساس	O
فرایند	O
مسطح	O
هورنی	O
بود	O
.	O



نه	O
راینفارت	O
و	O
نه	O
اریش	B-PER
فون	I-PER
دم	I-PER
باخ-زلوسکی	I-PER
هرگز	O
به	O
جرم	O
جنایاتی	O
که	O
هنگام	O
سرکوب	O
قیام	O
مرتکب	O
شده	O
بودند	O
،	O
محاکمه	O
نشدند	O
.	O



این	O
ترانه	O
در	O
۱۳	O
سپتامبر	O
۲۰۱۱	O
توسط	O
یانگ	B-CORP
مانی	I-CORP
انترتینمنت	I-CORP
،	O
کش	B-CORP
مانی	I-CORP
رکوردز	I-CORP
و	O
ریپابلیک	B-CORP
رکوردز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O


آنتیگونه	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
به	O
کارگردانی	O
سوفی	B-PER
دراسپ	I-PER
محصول	O
کشور	O
کانادا	O
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شد	O
.	O


1	O
.	O
رنگ	O
داخل	O
طالبی	B-PROD
کاملاً	O
سبز	O
است	O
ولی	O
گرمک	O
رنگی	O
زرد	O
دارد	O
.	O


جام	O
باشگاه	O
های	O
تهران	O
۱۳۵۳	O
دوره	O
ای	O
از	O
مسابقات	O
جام	B-GRP
باشگاه‌های	I-GRP
تهران	I-GRP
بود	O
که	O
در	O
آبان	O
ماه	O
سال	O
۱۳۵۳	O
آغاز	O
و	O
در	O
بهمن	O
ماه	O
به	O
پایان	O
رسید	O
.	O



پس	O
از	O
آن	O
ها	O
نقش	O
اصلی	O
فیلم	O
۳بعدی	O
مارتین	B-PER
اسکورسیزی	I-PER
به	O
نام	O
هوگو	B-CW
بازی	O
کرد	O
؛	O
که	O
فیلمبرداری	O
آن	O
از	O
ژوئن	O
۲۰۱۰	O
تا	O
ژوئیه	O
۲۰۱۱	O
به	O
طول	O
انجامید	O
.	O


«فیلم	B-CW
ترسناک»	I-CW
،	O
تک	O
آهنگی	O
از	O
کیت	O
بوش	O



ایگور	B-PER
استراوینسکی	I-PER
(	O
سه	O
شعر	O
ژاپنی	O
،	O
۱۹۱۳	O
)	O
.	O


قلعه	O
جبرین	O
یکی	O
از	O
قلعه	O
های	O
مشهور	O
کشور	O
پادشاهی	O
عمان	B-LOC
است	O
،	O
ویکی	O
از	O
(	O
نقاط	O
دیدنی	O
سلطنت	O
عمان	O
)	O
به	O
شمار	O
می	O
آید	O
.	O


کامرون	O
با	O
پخش	O
برنامه	O
جان	O
الن	O
کامرون	O
ساخته	O
هالیفاکس	O
از	O
سال	O
۱۹۷۹	O
تا	O
۱۹۸۱	O
از	O
شبکه	O
cbc	B-CORP
به	O
شبکه	O
ملی	O
بازگشت	O
.	O


این	O
بخش	O
با	O
اتریش	B-LOC
مرز	O
دارد	O
و	O
در	O
نزدیکی	O
بزرگترین	O
کوه	O
آلمان	O
تسوگ‌اشپیتسه	B-LOC
(	O
با	O
ارتفاع	O
۲۹۶۱	O
متر	O
)	O
قرار	O
دارد	O
.	O


از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
ویه‌سواف	B-PER
گوواس	I-PER
،	O
دانوتا	B-PER
شافلارسکا	I-PER
،	O
الژبیه‌تا	B-PER
چیژفسکا	I-PER
،	O
تادئوش	B-PER
فی‌یفسکی	I-PER
،	O
و	O
هانکا	B-PER
بیه‌لیتسکا	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
هایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
بستن	B-CW
حلقه	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O



این	O
شرکت	O
،	O
دارای	O
سهام	O
قابل	O
توجهی	O
در	O
شرکت	O
های	O
خودروسازی	O
اواز	B-CORP
،	O
زدام	O
زد	O
و	O
زدام	O
آ	O
می	O
باشد	O
.	O


شبکه	O
هدهد	O
فارسی	O
بر	O
روی	O
ماهواره	O
یاه‌ست	B-CORP
قرار	O
دارد	O
و	O
برای	O
خاورمیانه	O
برنامه	O
پخش	O
می	O
کند	O
.	O


مورنگا	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
درام	I-CW
آلمانی	O
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۸۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
اراک	I-LOC


لاهوتی	O
در	O
پاسخ	O
های	O
خود	O
گفت	O
:	O
لاهوتی	O
و	O
پسرم	O
در	O
زندان	O
بودیم	O
و	O
بازجویان	O
برای	O
حرف	O
کشیدن	O
از	O
لاهوتی	O
و	O
پسرش	O
،	O
پسر	O
او	O
را	O
آورده	O
و	O
شلاق	B-PROD
به	O
دست	O
لاهوتی	O
دادند	O
که	O
فرزندش	O
را	O
شلاق	O
بزند	O
.	O



رسوایی	O
اوا	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
سبک	O
درام	B-CW
و	O
کمدی	B-CW
به	O
کارگردانی	O
گئورگ	B-PER
ویلهلم	I-PER
پابست	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۳۰	O
منتشر	O
شد	O
.	O


از	O
بازیگران	O
آن	O
می	O
توان	O
به	O
گوستل	B-PER
بایرهامر	I-PER
اشاره	O
کرد	O
.	O


،	O
که	O
هر	O
ساله	O
توسط	O
هیئت	B-GRP
ثبات	I-GRP
مالی	I-GRP
منتشر	O
می	O
شود	O
،	O
ذکر	O
شده	O
است	O
.	O



پس	O
از	O
آن	O
دو	O
سال	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
ییل	I-GRP
گذراند	O
.	O


لاسیدن	O
(	O
)	O
فیلمی	O
به	O
کارگردانی	O
هال	B-PER
هارتلی	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۹۶	O
منتشر	O
شد	O
.	O



ناحیه	O
ها	O
بخش	O
هایی	O
از	O
فهرست	O
آماری	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
هستند	O
.	O


سلنا	B-PER
با	O
نام	O
کامل	O
سلنا	O
کوینتانیلا	O
پرز	O
خواننده	O
و	O
بازیگر	O
آمریکایی	O
است	O
.	O



بر	O
پایه	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
سانی	I-PROD
،	O
نیسان	B-PROD
آلمرا	I-PROD
تینو	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
پولسار	I-PROD
.	O


تام	B-PER
یورک	I-PER
درباره	O
آهنگ	O
چنین	O
می	O
گوید	O
:	O


پرونده	O
:	O
sandie	O
shaw	O
3	O
.	O
jpg	O
|	O
ساندی	B-PER
شو	I-PER
،	O
برنده	O
مسابقه	O
۱۹۶۷	B-CW
.	O


اگر	O
چه	O
تولید	O
خودروی	B-PROD
اسپورت	I-PROD
برای	O
این	O
شرکت	O
سوددهی	O
نداشت	O
،	O
اما	O
این	O
شرکت	O
برای	O
رقابت	O
با	O
دیگر	O
کارخانه	O
ها	O
،	O
مجبور	O
به	O
تولید	O
آن	O
ها	O
بود	O
.	O


«	O
چراغ	O
سبز	O
»	O
تک	O
آهنگی	O
از	O
هنرمند	O
اهل	O
نیوزیلند	B-LOC
لرد	B-PER
برای	O
دومین	O
آلبوم	O
استودیویی	O
اش	O
ملودراما	B-CW
است	O
که	O
در	O
تاریخ	O
منتشر	O
شد	O
.	O



مادر	O
ویل	O
به	O
همراه	O
کلانتر	O
و	O
سه	O
دوست	O
نزدیک	O
ویل	O
به	O
جستجوی	O
او	O
می	O
روند	O
اما	O
پیدا	O
شدن	O
دختر	O
مرموز	O
و	O
عجیبی	O
که	O
خود	O
را	O
الون	B-PER
می	O
نامد	O
همه	O
چیز	O
را	O
به	O
هم	O
می	O
ریزد	O
.	O


وی	O
همچنین	O
برندهٔ	O
جوایزی	O
همچون	O
تالار	B-CW
شهرت	I-CW
دبلیو	I-CW
دبلیو	I-CW
ای	I-CW
شده	O
است	O
.	O


در	O
این	O
فیلم	O
بازیگرانی	O
همچون	O
سری	B-PER
دوی	I-PER
،	O
چیرانجیوی	B-PER
،	O
آمریش	B-PER
پوری	I-PER
ایفای	O
نقش	O
کرده	O
اند	O
.	O


کنستانس	B-PER
داولینگ	I-PER
(	O
۱۹۲۰	O
–	O
۱۹۶۹	O
)	O
,	O
هنرپیشه	O
زن	O



این	O
تیم	O
در	O
سال	O
١٩٩۶	O
و	O
٢٠٠۴	O
مقام	O
قهرمانی	O
مسابقات	O
قهرمانی	O
فوتسال	O
کونکاکاف	B-GRP
را	O
کسب	O
کرده	O
است	O
.	O


پرس	B-CORP
تی‌وی	I-CORP
hd	I-CORP
(	O
شبکه	O
خبری	O
انگلیسی	O
)	O


عبدالباسط	O
محمد	O
عبدالصمد	O
در	O
سال	O
۱۹۲۷	O
در	O
روستای	O
«	O
المزاعزه	O
»	O
یکی	O
از	O
توابع	O
شهر	O
ارمنت	B-LOC
در	O
استان	B-LOC
قنا	I-LOC
در	O
جنوب	O
مصر	B-LOC
به	O
دنیا	O
آمد	O
.	O


۲۱۲	O
،	O
عطری	O
محصول	O
کارولینا	B-PER
هررا	I-PER


این	O
دانشنامه	O
از	O
سال	O
۱۳۹۳	O
،	O
وابسته	O
به	O
کتابخانه	B-GRP
ملی	I-GRP
جمهوری	I-GRP
اسلامی	I-GRP
ایران	I-GRP
،	O
فعالیت	O
خود	O
را	O
آغاز	O
کرده	O
است	O
و	O
تا	O
پایان	O
سال	O
۱۳۹۸	O
منتشر	O
خواهد	O
شد	O
.	O


کومنوگو	O
شهری	O
در	O
شهرستان	O
سابسه	O
در	O
استان	B-LOC
بام	I-LOC
در	O
بورکینافاسوی	B-LOC
شمالی	O
است	O
و	O
جمعیت	O
آن	O
۷۹	O
نفر	O
است	O
.	O


وییقرا	O
ויקרא	O
(	O
لاویان	B-CW
)	O


آن	O
ها	O
۳۰	O
میلیارد	O
مکالمه	O
را	O
که	O
توسط	O
پبام	O
رسان	O
مایکروسافت	B-CORP
در	O
طور	O
یک	O
ماه	O
رد	O
و	O
بدل	O
شده	O
بود	O
را	O
بررسی	O
کردند	O
.	O


کریستن	O
پفاف	O
(	O
؛	O
–	O
)	O
یک	O
موسیقی	O
دان	O
اهل	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
بود	O
.	O


فیلمی	O
نیز	O
بر	O
اساس	O
این	O
رمان	O
با	O
بازی	O
مارلون	B-PER
براندو	I-PER
و	O
جین	B-PER
سیمونز	I-PER
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O

