जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


लाइटिंग	O
सर्किट	O
से	O
उपकरणों	O
को	O
जोड़ने	O
के	O
लिए	O
एक	O
लैम्फोल्डर	O
प्लग	O
एक	O
लाइट	O
सॉकेट	O
में	O
लाइट	B-PROD
बल्ब	I-PROD
के	O
स्थान	O
पर	O
फिट	O
बैठता	O
है।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
कोनाक्री	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


क्रिएटिव	B-GRP
कॉमन्स	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


उनका	O
नाम	O
मिठाई	B-PROD
बटरस्कॉच	B-PROD
पर	O
एक	O
नाटक	O
है।	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O



हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


कमेंट्री	O
ट्रैक	O
वाली	O
परिणामी	O
फिल्म	O
को	O
उनके	O
किक	B-CORP
क्राउड	O
फंडेड	O
अभियान	O
के	O
कुछ	O
प्रायोजकों	O
को	O
रिलीज़	O
किया	O
गया।	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O


न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
सक्कारा	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


यह	O
मैन	B-PROD
लायंस	I-PROD
सिटी	I-PROD
द्वारा	O
सफल	O
हुआ।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
अरकांसास	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O



इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
डेविड	B-PER
फोस्टर	I-PER
।	O


१६२३	O
तक	O
नोर्डशे	B-CORP
कॉम्पैनी	I-CORP
के	O
कई	O
कक्षों	O
ने	O
व्हेल	O
के	O
तेल	O
के	O
प्रसंस्करण	O
और	O
भंडारण	O
के	O
लिए	O
संरचनाओं	O
का	O
निर्माण	O
किया	O
था,	O
और	O
१६३३	O
तक	O
सभी	O
कक्षों	O
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया	O
गया	O
था।	O


वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


इसका	O
रखरखाव	O
मेत्साहलिटुसी	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
सूर	B-PER
जक्सीć	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


डस्टर	O
चप्पल	B-PROD
बिल्लियों	O
के	O
लिए,	O
ताकि	O
वे	O
घर	O
के	O
काम	O
में	O
मदद	O
कर	O
सकें।	O



बाद	O
में	O
वे	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


१९३०	O
के	O
दशक	O
में	O
डीजल	B-PROD
लोकोमोटिव	I-PROD
,	O
टग	O
और	O
शिप	O
के	O
विकास	O
ने	O
कंपनी	O
के	O
विस्तार	O
को	O
बढ़ावा	O
दिया।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


लाइन	O
मैट्रिक्स	O
प्रिंटर	O
मूल	O
रूप	O
से	O
मिनी	O
कंप्यूटर	O
के	O
क्रेज	O
से	O
लोकप्रिय	O
हुए	O
और	O
बारकोड	B-PROD
प्रिंटर	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
इसकी	O
वृद्धि	O
जारी	O
रखी।	O


बीबीसी	B-CORP
के	O
अनुसार,	O
चश्मा	O
"कालीक्रोम	O
लेंस"	O
का	O
उपयोग	O
विवरण	O
को	O
तेज	O
करने	O
और	O
नीली	O
रोशनी	O
को	O
फ़िल्टर	O
करके	O
धुंध	O
को	O
कम	O
करने	O
के	O
लिए	O
डिज़ाइन	O
किया	O
गया	O
है,	O
जो	O
उन्हें	O
धुंध	O
की	O
स्थिति	O
के	O
लिए	O
आदर्श	O
बनाता	O
है।	O
"	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


समरसेट	B-GRP
काउंटी	I-GRP
क्रिकेट	I-GRP
क्लब	I-GRP
१	O
(३३.१	O
ओवर)	O
के	O
लिए	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
कैविन	B-PER
रूड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O



बार	O
चॉकलेट	O
कोटेड	O
कारमेल	B-PROD
से	O
बना	O
है।	O


जीन	O
ने	O
विविधता	B-CORP
में	O
शिकायत	O
की	O
कि	O
फिल्म	O
में	O
वास्तविक	O
मनोरंजन	O
मूल्यों	O
का	O
अभाव	O
है।	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O



एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O


१९९९	O
में,	O
बैंड	O
को	O
पॉलीडोर	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
हटा	O
दिया	O
गया	O
और	O
अन्य	O
परियोजनाओं	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
में	O
कुछ	O
समय	O
बिताया।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
को	O
ढोया,	O
जिससे	O
उन्हें	O
.	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O



एक	O
वास्तविक	O
विध्वंस	O
रेकिंग	B-PROD
बॉल	I-PROD
का	O
जिक्र	O
करने	O
के	O
बजाय,	O
गीत	O
वर्डप्ले	O
हैं	O
और	O
गीत	O
एक	O
नृत्य	O
या	O
गेंद	O
को	O
संदर्भित	O
करता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O



मार्ग	O
उत्तर-पश्चिम	O
में	O
चलता	O
है	O
और	O
फिर	O
एक	O
परित्यक्त	O
शिकागो,	B-CORP
रॉक	I-CORP
आइलैंड	I-CORP
और	I-CORP
पैसिफिक	I-CORP
रेलरोड	I-CORP
क्रॉसिंग	O
से	O
ठीक	O
पहले	O
पश्चिम	O
की	O
ओर	O
मुड़ता	O
है।	O


लगभग	O
सभी	O
पोल्ट्री	B-PROD
प्रजातियों	O
में	O
एरीसिपेलस	O
के	O
प्रकोप	O
की	O
सूचना	O
मिली	O
है।	O


२००४	O
तक,	O
यह	O
सम्मेलन	O
में	O
एकमात्र	O
कृत्रिम	B-PROD
घास	I-PROD
था।	O


मोएक	B-CORP
संगीत	I-CORP
वाद्ययंत्र	I-CORP
+	I-CORP
वेरलाग	I-CORP
द्वारा	O
निर्मित	O
एक	O
बारोक	O
रैकेट	O
का	O
पुनरुत्पादन	O


एबीबी	B-CORP
एसिया	I-CORP
ब्राउन	I-CORP
बॉवेरी	I-CORP
ने	O
नौ	O
बिजली	O
सब	O
स्टेशनों	O
की	O
आपूर्ति	O
के	O
लिए	O
लगभग	O
हम	O
$	O
५१.५	O
मिलियन	O
का	O
अनुबंध	O
जीता।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
कैपिटल	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
नैशविले	I-CORP
के	O
तहत	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था,	O
जो	O
लेबल	O
के	O
लिए	O
उनका	O
पहला	O
था।	O


कंपनी	O
की	O
स्थापना	O
१९९२	O
में	O
हुई	O
थी,	O
और	O
इसके	O
शेयर	O
रूसी	B-CORP
व्यापार	I-CORP
प्रणाली	I-CORP
में	O
सूचीबद्ध	O
हैं।	O


ईरान	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


एक	O
वेरिन	O
एक	O
छोटी,	O
मोटी	O
दीवार	O
वाला	O
कांच	B-PROD
कंटेनर	O
है	O
जिसका	O
कोई	O
आधार	O
नहीं	O
है,	O
जिसका	O
उद्देश्य	O
पेय	O
के	O
बजाय	O
एक	O
ठोस	O
या	O
तरल	O
पकवान	O
(स्टार्टर,	O
मुख्य	O
पाठ्यक्रम	O
या	O
मिठाई)	O
रखना	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O



बीसीओ	O
ने	O
१९४९	O
में	O
आइसक्रीम	B-PROD
बनाना	O
शुरू	O
किया	O
था।	O


इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O



गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
मौत	B-CW
का	I-CW
संग्राम	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
३.२९	O
/	O
१०	O
की	O
औसत	O
रेटिंग	O
के	O
साथ	O
७	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
२९%	O
के	O
स्कोर	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O



बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


रोकन	O
मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O



पहला	O
आवेदन	O
२००५	O
फोर्ड	B-PROD
जीटी	I-PROD
के	O
लिए	O
था।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
राष्ट्रीय	B-GRP
आपदा	I-GRP
जोखिम	I-GRP
न्यूनीकरण	I-GRP
और	I-GRP
प्रबंधन	I-GRP
परिषद	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O


१९९९	O
तक,	O
शॉपिंग	O
मॉल	O
गिरावट	O
में	O
था,	O
फलस्वरूप	O
२००३	O
में	O
नए	O
मालिक	O
गेसीना	B-CORP
द्वारा	O
एक	O
पूर्ण	O
नवीनीकरण	O
परियोजना	O
शुरू	O
की	O
गई	O
थी।	O


१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


उन्होंने	O
एक	O
डेमो	O
टेप	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
और	O
साइन	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
रिकॉर्ड	O
कंपनी	O
की	O
तलाश	O
शुरू	O
की,	O
अंततः	O
कैपिटल	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
पर	O
बस	O
गए।	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O



रॉकलैंड	O
को	O
अंतरराष्ट्रीय	O
स्तर	O
पर	O
अटलांटिक	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
लेबल	O
.	O
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था	O


पिक्सार	B-GRP
अप	B-CW
में	O
एक	O
विस्तारित	O
जीवन	O
असेंबल	O
में	O
बांझपन	O
का	O
चित्रण	O
है	O
जो	O
फिल्म	O
के	O
पहले	O
कुछ	O
मिनटों	O
तक	O
रहता	O
है।	O


डिजिटल	B-PROD
कैमरा	I-PROD
[	O
[छवि	O
सेंसर	O
एक	O
प्रकार	O
की	O
पारस्परिक	O
विफलता	O
के	O
अधीन	O
भी	O
हो	O
सकते	O
हैं।	O


ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


चैनल	O
ऑनलाइन	O
और	O
निलेसातो	B-CORP
सैटेलाइट	O
नेटवर्क	O
दोनों	O
पर	O
प्रसारण	O
करता	O
है।	O


बीफ	O
और	O
चिकन	O
kabab	B-PROD
,	O
कटार	O
या	O
थूक	O
पर	O
ग्रील्ड,	O
आमतौर	O
पर	O
भोजन	O
के	O
समय	O
भी	O
खाए	O
जाते	O
हैं।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


:	O
प्रजाति	O
को	O
मधु	B-PROD
पौधे	O
के	O
रूप	O
में	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
है।	O



ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


उनके	O
दत्तक	O
पिता	O
ने	O
राज्य	O
के	O
स्वामित्व	O
वाली	O
एक	O
पूर्व	O
कार	O
फैक्ट्री	O
ब्रिटिश	B-CORP
लीलैंड	I-CORP
में	O
असेंबली	O
लाइन	O
पर	O
काम	O
किया।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


एक	O
आम	O
साइड	O
डिश	O
है	O
गूदेदार	B-PROD
मटर	I-PROD
।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


डिफिगर	O
,	O
एक	O
संगीत	O
कलाकार	O
ने	O
नोकॉपीराइट	B-CORP
साउंड्स	I-CORP
.	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए	O


कॉलेज	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


परिसर	O
की	O
भूमि	O
को	O
एक	O
शानदार	O
होटल	B-CORP
बनाने	O
की	O
योजना	O
बनाई	O
गई	O
थी।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


दौड़	O
में	O
शामिल	O
सभी	O
सवारों	O
पर	O
डैश	B-PROD
कैम	I-PROD
हेलमेट	O
पर	O
लगे	O
जॉकी	O
की	O
आंखों	O
के	O
दृश्य	O
से	O
इवेंट	O
के	O
नाटक	O
में	O
काफी	O
इजाफा	O
हुआ।	O


रायजिन	O
ओह	O
बानप्रेस्टो	B-CORP
सुपर	B-CW
रोबोट	I-CW
युद्ध	I-CW
खेलों	O
की	O
श्रृंखला	O
की	O
कई	O
किश्तों	O
में	O
दिखाई	O
दिए	O
हैं।	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O


अपने	O
पूर्ववर्तियों	O
की	O
तरह,	O
यह	O
इटालियन	B-GRP
जनरल	I-GRP
कन्फेडरेशन	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
लेबर	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है।	O


ऐलिस	O
अपने	O
दोस्त	O
के	O
साथ	O
फोन	O
पर	O
रहते	O
हुए	O
रेडियो	B-CORP
चालू	O
करती	O
है,	O
और	O
जब	O
वह	O
सुनती	O
है	O
कि	O
हत्यारा	O
अभी	O
भी	O
खुला	O
है,	O
तो	O
वह	O
चिंतित	O
हो	O
जाती	O
है।	O



उनकी	O
माँ	O
के	O
पुनर्विवाह	O
के	O
बाद,	O
वे	O
लेक	B-LOC
जॉर्ज	I-LOC
पर	O
रहते	O
थे।	O


जड़	O
का	O
एक	O
भुरभुरा	O
टुकड़ा	O
दाँत	B-PROD
का	I-PROD
बुरुश	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
इस्तेमाल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है।	O


कोल्बर्ट	O
२००७	O
की	O
पुस्तक	O
आई	B-CW
एम	I-CW
अमेरिका	I-CW
(एंड	I-CW
सो	I-CW
कैन	I-CW
यू!)	I-CW
में	O
केंद्रीय	O
पात्र	O
हैं।	O


इफांस	O
ने	O
अभिनय	O
का	O
अध्ययन	O
गिल्डहॉल	B-GRP
स्कूल	I-GRP
ऑफ	I-GRP
म्यूजिक	I-GRP
एंड	I-GRP
ड्रामा	I-GRP
में	O
किया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१९९७	O
में	O
स्नातक	O
किया।	O


हालांकि,	O
आर्थर	O
ने	O
इंतजार	O
किया	O
और	O
अपने	O
वचन	B-PROD
पत्र	I-PROD
को	O
भुनाने	O
से	O
इनकार	O
कर	O
दिया।	O


रूटलेज	B-CORP
ने	O
१९९९	O
में	O
तीनों	O
खंडों,	O
साथ	O
ही	O
लेखों	O
और	O
पत्रों	O
के	O
चौथे	O
खंड	O
को	O
पुनः	O
प्रकाशित	O
किया।	O


जैरी	B-PER
रॉबर्ट्स	I-PER
—	O
शिफ्ट	O
लीडर,	O
भाषाविद्	O
और	O
वरिष्ठ	O
कोडब्रेकर	O


समुदाय	O
में	O
एक	O
सामुदायिक	O
केंद्र,	O
एक	O
कैथोलिक	O
चर्च,	O
एक	O
अग्निशमन	B-GRP
विभाग	I-GRP
और	O
एक	O
डाकघर	O
शामिल	O
है।	O


वह	O
भी	O
अपने	O
पति	O
के	O
साथ	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
के	O
सीजन	O
पांच	O
के	O
एपिसोड	O
में	O
दिखाई	O
दीं।	O



अंतिम	O
रात	O
का	O
प्रसारण	O
राय	B-CORP
१	I-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था,	O
जबकि	O
पहली	O
दो	O
रातों	O
का	O
प्रसारण	O
केवल	O
रेडियो	O
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


इक्कीस	O
साल	O
की	O
उम्र	O
में	O
उन्हें	O
विरासत	O
में	O
धन	O
मिला	O
था,	O
जिसे	O
वे	O
ऐम्स्टर्डैम	B-LOC
में	O
ले	O
जाया	O
करते	O
थे,	O
इस	O
उम्मीद	O
में	O
कि	O
वे	O
समान	O
विचारधारा	O
वाले	O
संगीतकारों	O
को	O
ढूंढ़	O
सकें।	O


अधिग्रहण	O
के	O
माध्यम	O
से,	O
वे	O
बाद	O
में	O
लीवर	B-CORP
ब्रदर्स	I-CORP
के	O
अध्यक्ष	O
बने।	O


उनका	O
जन्म	O
सागा	B-LOC
प्रान्त	I-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


वे	O
२००४	O
से	O
२००५	O
तक	O
कोनराड	B-GRP
ना	I-GRP
गेलगे	I-GRP
के	O
अध्यक्ष	O
थे।	O


विमान	B-PROD
,	O
विमान,	O
आमतौर	O
पर	O
बड़े	O
और	O
अक्सर	O
एयरलाइनों	O
द्वारा	O
संचालित,	O
वाणिज्यिक	O
सेवा	O
में	O
कई	O
यात्रियों	O
या	O
कार्गो	O
को	O
ले	O
जाने	O
के	O
उद्देश्य	O
से	O


गांव	O
में	O
भारतीय	B-CORP
स्टेट	I-CORP
बैंक	I-CORP
की	O
एक	O
शाखा	O
है।	O


उरु:	B-CW
एज	I-CW
बियॉन्ड	I-CW
मिस्टी	I-CW
श्रृंखला	O
में	O
पिछले	O
खेलों	O
से	O
एक	O
प्रस्थान	O
था,	O
जिसमें	O
वास्तविक	O
समय	O
में	O
प्रदान	O
किए	O
गए	O
ग्राफिक्स	O
और	O
एक	O
तीसरे	O
व्यक्ति	O
का	O
कैमरा	O
शामिल	O
था।	O


उन्होंने	O
नैतिक	O
आधार	O
पर	O
बिक्री	O
को	O
रोकने	O
के	O
लिए	O
संग्रहालयों	B-GRP
की	I-GRP
अंतर्राष्ट्रीय	I-GRP
परिषद	I-GRP
(आई	O
कॉम)	O
को	O
भी	O
बुलाया।	O


१८४२	O
में,	O
उन्होंने	O
लम्बा	B-LOC
द्वीप	I-LOC
को	O
हटा	O
दिया।	O


यह	O
चक्कर	B-CW
का	O
हिस्सा	O
है।	O


मैककुस्कर	O
ने	O
संयुक्त	B-GRP
राष्ट्र	I-GRP
टेलीविज़न	O
ऑपरेशन	O
के	O
साथ	O
करियर	O
में	O
कदम	O
रखा,	O
और	O
२००७	O
में	O
सेवानिवृत्त	O
हुए।	O


यार्ड	O
के	O
काम	O
के	O
दौरान,	O
उसके	O
मुख्य	O
प्रणोदन	O
संयंत्र	O
को	O
नौसेना	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करने	O
के	O
लिए	O
परिवर्तित	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O


फ़समैन	O
ने	O
संगीतकार	O
और	O
लेखक	O
के	O
पहले	O
एल्बम	O
का	O
भी	O
निर्माण	O
किया	O
श्रीमान	B-PER
भूरा	I-PER
।	O


निम्फेटामाइन	O
गंदगी	B-GRP
का	I-GRP
उदगम	I-GRP
का	O
छठा	O
स्टूडियो	O
एल्बम	O
है।	O


लेनोक्स	B-CORP
इंटरनेशनल	I-CORP
,	O
फर्नेस	O
और	O
सेंट्रल	O
एयर	O
कंडीशनर	O
का	O
एक	O
वैश्विक	O
निर्माता।	O



हेरिटेज	B-PROD
स्ट्रीटकार	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
फिर	O
से	O
खोला	O
गया	O
(नीचे	O
देखें)	O


मारिएटा	B-PER
क्रोसाला	I-PER
(१९८३)	O
फैशन	O
मॉडल	O
और	O
टेलीविजन	O
प्रस्तोता	O


१९८०	O
के	O
दशक	O
के	O
उत्तरार्ध	O
से,	O
कृत्रिम	B-PROD
क्रिसमस	I-PROD
ट्री	I-PROD
ने	O
प्राकृतिक	O
पेड़ों	O
के	O
एक	O
हिस्से	O
को	O
बदल	O
दिया	O
है	O
और	O
इस	O
प्रकार	O
पेड़	O
के	O
निपटान	O
की	O
आवश्यकता	O
को	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
है।	O


१९६८	O
में	O
क्रॉस	O
बे	O
ओकलैंड	B-GRP
एथलेटिक्स	I-GRP
के	O
आगमन	O
ने	O
बाजार	O
को	O
विभाजित	O
कर	O
दिया।	O


यह	O
एक	O
टेक्स्ट	O
सिस्टम	B-PROD
कंसोल	I-PROD
के	O
समान	O
है।	O


१९४५	O
में	O
लंबी	O
बीमारी	O
के	O
बाद	O
उनकी	O
वेस्टमिंस्टर	B-LOC
में	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


साथ	O
ही,	O
एनपीआर	B-CORP
ने	O
एल्बम	O
को	O
२०१९	O
के	O
सर्वश्रेष्ठ	O
संगीत	O
की	O
सूची	O
में	O
शामिल	O
किया,	O
इसे	O
#१५	O
रैंक	O
दिया।	O


एक	O
व्याख्या	O
यह	O
है	O
कि	O
यह	O
नाटक	O
बिना	O
अर्थ	O
या	O
उद्देश्य	O
के	O
ब्रह्मांड	O
में	O
प्रतीक्षा	O
कर	O
रहे	O
दो	O
पुरुषों	O
के	O
बारे	O
में	O
एक	O
बेतुकी	O
कॉमेडी	O
है,	O
जैसे	O
सेम्युल	B-PER
बेकेट	I-PER
वेटिंग	B-CW
फ़ॉर	I-CW
गोडोट	I-CW
।	O


हाथ	B-PROD
में	I-PROD
प्रोजेक्टर	I-PROD
ने	O
बाजार	O
में	O
प्रवेश	O
किया	O
और	O
फिर	O
उन्हें	O
सेलफोन	O
में	O
एकीकृत	O
कर	O
दिया	O
गया।	O



पेपर	O
ने	O
१८९५	O
में	O
गठित	O
उच्च	O
विद्यालयों	O
के	O
कॉलेजों	B-GRP
और	I-GRP
स्कूलों	I-GRP
के	I-GRP
उत्तर	I-GRP
मध्य	I-GRP
संघ	I-GRP
में	O
स्कूल	O
की	O
सदस्यता	O
को	O
भी	O
नोट	O
किया।	O



तुर्की	B-LOC
,	O
एक	O
बड़ी	O
बाल	O
आबादी	O
के	O
साथ,	O
इस	O
क्षेत्र	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
प्रगति	O
की,	O
१९९०	O
के	O
दशक	O
की	O
शुरुआत	O
में	O
इसके	O
स्कोर	O
को	O
२०	O
से	O
घटाकर	O
२०००	O
-	O
२००६	O
के	O
लिए	O
७	O
कर	O
दिया।	O


यह	O
उन	O
उल्लेखनीय	O
कलाकारों	O
की	O
सूची	O
है	O
जिन्होंने	O
इलेक्ट्रा	B-CORP
या	O
इसके	O
किसी	O
भी	O
सहायक	O
लेबल	O
के	O
लिए	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
है,	O
पूर्व	O
या	O
अन्यथा।	O


२०१०	O
से	O
,	O
लाइबेरा!	B-GRP
पुरस्कार	O
प्रदान	O
कर	O
रहा	O
है;	O
सबसे	O
हाल	O
के	O
प्राप्तकर्ता:	O


शीर्षक	O
मुलिगन	B-PROD
स्टू	I-PROD
की	O
हॉज	O
पॉज	O
प्रकृति	O
का	O
सीधा	O
संदर्भ	O
है।	O


स्टेशन	O
१९८७	O
की	O
फ़िल्म	O
बेबीसिटिंग	B-CW
में	I-CW
एडवेंचर्स	I-CW
में	O
भी	O
दिखाई	O
दिया।	O


इन	O
मशीनों	O
के	O
निर्माण	O
का	O
अनुबंध	O
हैनरियोट	B-CORP
एयरक्राफ्ट	O
कंपनी	O
को	O
दिया	O
गया	O
था।	O


उन्होंने	O
फिर	O
से	O
राजनीति	O
में	O
प्रवेश	O
नहीं	O
किया	O
और	O
१९६८	O
में	O
जिनेवा	B-LOC
में	O
उनकी	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


भारत	B-GRP
सरकार	I-GRP
टकसाल,	I-GRP
नोएडा	I-GRP
में	O
जारी	O
होने	O
वाले	O
वर्ष	O
(सिक्का	O
तिथि)	O
के	O
तहत	O
एक	O
बिंदु	O
है।	O


यह	O
अपने	O
एक्सओ	B-PROD
सॉस	I-PROD
के	O
लिए	O
भी	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


जर्नल	O
१९४३	O
में	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O


एल्बम	O
१२	O
विनाइल	O
,	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
और	O
डाउनलोड	O
प्रारूपों	O
पर	O
उपलब्ध	O
है।	O


ठंडा	O
पानी	O
एक	O
आपूर्तिकर्ता	O
द्वारा	O
आपूर्ति	O
की	O
जा	O
सकती	O
है,	O
जैसे	O
कि	O
सार्वजनिक	B-CORP
उपयोगिता	I-CORP
या	O
इसे	O
भवन	O
में	O
उस	O
स्थान	O
पर	O
बनाया	O
जा	O
सकता	O
है	O
जो	O
इसका	O
उपयोग	O
करेगा,	O
जो	O
कि	O
आदर्श	O
रहा	O
है।	O


रेक्स	B-PER
रीड	I-PER
ने	O
उनके	O
अद्भुत,	O
गर्मजोशी	O
और	O
दिल	O
को	O
छू	O
लेने	O
वाले	O
प्रदर्शन	O
की	O
प्रशंसा	O
की।	O


शो	O
के	O
शुरुआती	O
दौर	O
में	O
लोग	O
इसे	O
बेवर्ली	B-CW
हिलबिलीज़	I-CW
से	O
जोड़ने	O
लगे।	O


निस्टरबैक	O
उत्तरी	B-LOC
राइन	I-LOC
,	O
जर्मनी	B-LOC
की	O
एक	O
नदी	O
है।	O



मायहिल	O
को	O
इस	O
ऋण	O
अवधि	O
में	O
केवल	O
एक	O
सप्ताह	O
में	O
एस्टन	B-GRP
विला	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
द्वारा	O
वापस	O
बुला	O
लिया	O
गया	O
था।	O


व्रेन	O
उन्हें	O
१६८५	O
में	O
उनके	O
कार्यालय	O
में	O
सहायक	O
के	O
रूप	O
में	O
व्हाइटहॉल	B-LOC
में	O
एक	O
दिन	O
में	O
२	O
शिलिंग	O
का	O
भुगतान	O
कर	O
रहे	O
थे।	O


यह	O
पुरस्कार	O
कवि	O
और	O
बच्चों	O
के	O
पुस्तक	O
लेखक	O
के	O
परिवार	O
और	O
दोस्तों	O
द्वारा	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
नोर्मा	B-PER
फ़ार्बर	I-PER
।	O



क्षेत्रीय	O
राजधानी	O
मोरोगोरो	B-LOC
की	O
नगर	O
पालिका	O
है।	O


लियोनार्डो	B-PER
घिराल्डिनी	I-PER
ने	O
कप्तान	O
के	O
रूप	O
में	O
उनकी	O
जगह	O
ली।	O


उन्हें	O
हाल	O
ही	O
में	O
अपतटीय	O
तरंग	O
ऊर्जा	O
उत्पादन	O
में	O
एक	O
नया	O
घर	O
मिला	O
है,	O
देखें	O
वेव	B-CORP
ड्रैगन	I-CORP
।	O


बार	B-GRP
के	O
अनुसार,	O
हो	O
सकता	O
है	O
कि	O
एक	O
बेटे	O
को	O
पिता	O
बनाने	O
की	O
उनकी	O
इच्छा	O
रही	O
हो	O
जो	O
अंततः	O
उनकी	O
मृत्यु	O
का	O
कारण	O
बनी।	O


हल्के	O
मामलों	O
का	O
भी	O
कथित	O
तौर	O
पर	O
चोली	B-PROD
के	O
साथ	O
इलाज	O
किया	O
गया	O
है	O
जैसे	O
आर्थोपेडिक	O
समर्थन	O
निहित	O
और	O
व्यायाम।	O


उन्होंने	O
१९८५	O
में	O
मॉस्को	B-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
प्रिंटिंग	I-GRP
आर्ट्स	I-GRP
से	O
स्नातक	O
किया।	O


इस	O
बार,	O
यह	O
२०१३	O
की	O
एनिमेटेड	O
फिल्म	O
नकली	B-CW
पर	O
आधारित	O
होगी।	O


१९५५	O
में	O
पेश	O
किया	O
गया	O
एक	O
लोकप्रिय	O
मॉडल	O
प्यूज़ो	B-PROD
403	I-PROD
था।	O


फ़िल्म	O
का	O
ट्रेलर	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW


इसमें	O
अक्सर	O
गर्दन	O
पर	O
बटनों	O
के	O
बजाय	O
एक	O
विस्तृत	O
ब्रेडेड	O
रस्सी	B-PROD
होता	O
है।	O


बर्न्स	O
(	O
४१.१९१९६२	O
,	O
१०४.३५८१६३	O
)	O
पर	O
स्थित	O
है,	O
लगभग	O
चेयेने	B-LOC
के	O
पूर्व	O
में।	O


१९९२	O
में	O
महाद्वीपीय	B-CORP
एजी	I-CORP
के	O
साथ	O
एक	O
संयुक्त	O
उद्यम	O
समझौते	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए	O
गए।	O


#	O
*	O
सोलो	O
:	O
स्टीव	B-PER
लूकाथेर	I-PER
,	O
इलेक्ट्रिक	O
गिटार	O


ऐश	O
बर्नर	O
(	O
)	O
या	O
पोटाश	O
बर्नर	O
(	O
पोटाशब्रेनर	O
)	O
का	O
काम	O
औद्योगिक	O
उद्देश्यों	O
के	O
लिए	O
लकड़ी	B-PROD
को	O
जलाना	O
था।	O


पफ	O
पेस्ट्री	O
एक	O
टुकड़े	B-PROD
टुकड़े	I-PROD
में	I-PROD
आटा	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
बनाई	O
जाती	O
है	O
जिसमें	O
आटा,	O
मक्खन,	O
नमक	O
और	O
पानी	O
होता	O
है।	O


огоматерь	O
азанская	O
.	O
जेपीजी	O
|	O
कज़ानो	B-CW
की	I-CW
हमारी	I-CW
लेडी	I-CW
,	O
१७वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
में	O


पहली	O
कार,	O
एक	O
अल्फा	B-PROD
रोमियो	I-PROD
1900	I-PROD
०७:	O
००	O
बजे	O
शुरू	O
हुई,	O
बाद	O
की	O
कारें	O
हर	O
३०	O
सेकंड	O
में	O
प्रस्थान	O
करती	O
हैं।	O


इसे	O
शॉट	B-CORP
संगीत	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


स्पंज	O
का	O
जन्म	O
लंदन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O



ओलिवियरी	O
ने	O
अध्ययन	O
की	O
निगरानी	O
करने	O
वाले	O
अनुसंधान	O
नैतिकता	O
बोर्ड	O
और	O
दवा	O
निर्माता	O
अपोटेक्स	B-CORP
दोनों	O
को	O
सूचित	O
किया।	O


उन्होंने	O
१९००	O
में	O
हार्वर्ड	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
मास्टर	O
डिग्री	O
और	O
१९०४	O
में	O
डॉक्टरेट	O
की	O
उपाधि	O
प्राप्त	O
की।	O


सेंट्रल	O
कैंटीन	O
अक्षय	B-GRP
पात्र	I-GRP
फाउण्डेशन	I-GRP
द्वारा	O
चलाई	O
जाती	O
है।	O



संक्षीर	B-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
कारण	O
इन्हें	O
आमतौर	O
पर	O
मिल्कवीड	O
के	O
रूप	O
में	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


इसका	O
मुख्यालय	O
बेकर	B-LOC
लेक	I-LOC
में	O
है।	O


श्रृंखला	O
में	O
जो	B-PER
फ्लैको	I-PER
के	O
लिए	O
अंतिम	O
शुरुआत।	O


एमएसएनबीसी	B-CORP
ने	O
कहा	O
कि	O
चरित्र	O
हमेशा	O
एक	O
लड़ाई	O
लड़	O
रहा	O
है,	O
एक	O
आंतरिक	O
संघर्ष	O
है	O
कि	O
वह	O
जिस	O
जीवन	O
का	O
नेतृत्व	O
कर	O
रहा	O
था	O
वह	O
गर्व	O
या	O
शर्म	O
के	O
योग्य	O
था	O
या	O
नहीं।	O


हालांकि,	O
डॉल्फ़िन	O
फिशटेल	O
किक	O
ने	O
वित्तीय	B-GRP
और	I-GRP
प्रक्रियात्मक	I-GRP
पहलुओं	I-GRP
द्वारा	O
निर्धारित	O
ब्रेस्टस्ट्रोक	O
नियमों	O
का	O
उल्लंघन	O
किया	O
और	O
इसकी	O
अनुमति	O
नहीं	O
थी।	O


वुड्स	O
पहली	O
काले	B-PER
लोग	I-PER
महिला	O
निर्देशकों	O
में	O
से	O
एक	O
हैं	O
जिन्होंने	O
कई	O
लघु	O
फिल्में	O
पूरी	O
की	O
हैं।	O


आलसी	B-CW
शहर	I-CW
(लाइव	O
एक्शन	O
सीरीज)	O
(६	O
अगस्त	O
२००५)	O


वे	O
कोलंबस	B-GRP
के	I-GRP
शूरवीरों	I-GRP
के	O
सदस्य	O
थे,	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
के	O
मध्य	O
तक	O
चौथी	O
डिग्री	O
तक	O
पहुंच	O
गए।	O



क्रिस	B-PER
डिफर्ड	I-PER
-	O
गिटार,	O
बैकिंग	O
वोकल्स;	O
५	O
,	O
८	O
.	O
पर	O
लीड	O
वोकल्स	O


डौग	B-PER
राइट	I-PER
ने	O
प्रथम	O
श्रेणी	O
क्रिकेट	O
में	O
सात	O
के	O
साथ	O
सबसे	O
अधिक	O
हैट्रिक	O
हासिल	O
की।	O



इसे	O
वियतनाम	B-LOC
से	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


उन्होंने	O
पहले	O
ईएसपीएन	B-CORP
के	O
लिए	O
काम	O
किया	O
था।	O


यह	O
एपिसोड	O
मुक्त	B-CW
व्यक्ती	I-CW
फिल्म	O
की	O
पैरोडी	O
करता	O
है।	O



ओपनऑफिस	B-CW
राइटर	I-CW
-	O
२.०	O
से	O
पूर्ण	O
समर्थन,	O
केवल	O
१.१.५	O
में	O
आयात	O
करें।	O


१९२७	O
में	O
गैस	O
कर	O
में	O
वृद्धि	O
के	O
साथ	O
कंकरीट	O
या	O
केवल	O
बजरी	O
और	O
मैकडैम	O
के	O
बजाय	O
निर्माण	O
को	O
कंक्रीट	O
या	O
अस्फाल्ट	B-PROD
में	O
बदल	O
दिया	O
गया।	O


उनका	O
जन्म	O
ब्यूनस	B-LOC
आयर्स	I-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


परियोजना	O
का	O
नाम	O
सेम्युल	B-PER
बेकेट	I-PER
के	O
साहित्य	O
से	O
लिया	O
गया	O
था।	O


उन्होंने	O
मिस्टर	B-CW
रॉबर्ट्स	I-CW
में	O
तीन	O
बार	O
शीर्षक	O
भूमिका	O
निभाई	O
और	O
इसे	O
अपनी	O
पसंदीदा	O
भूमिकाओं	O
में	O
से	O
एक	O
के	O
रूप	O
में	O
उद्धृत	O
किया।	O


कोरेल	O
को	O
१९८८	O
में	O
पहचान	B-CORP
अवधि	I-CORP
द्वारा	O
वरिष्ठ	O
उपाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
नियुक्त	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
१९८९	O
में	O
लुगदी	O
और	O
कागज	O
के	O
कार्यकारी	O
उपाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
पदोन्नत	O
किया	O
गया	O
था।	O


उत्सव	O
मनाने	O
वाले	O
और	O
सहायक	O
पादरियों	B-PROD
का	I-PROD
सफेद	I-PROD
वस्र	I-PROD
और	O
कॉप	O
में	O
निहित	O
होते	O
हैं,	O
जो	O
दिन	O
के	O
रंग	O
का	O
होता	O
है।	O



ऐसा	O
माना	O
जाता	O
है	O
कि	O
यह	O
पहला	O
सिनेमाई	O
प्लेटफ़ॉर्मर	O
था	O
और	O
इसने	O
इस	O
उप-शैली	O
में	O
कई	O
खेलों	O
को	O
प्रेरित	O
किया,	O
जैसे	O
कि	O
एक	B-CW
और	I-CW
दुनिया	I-CW
।	O


सीरिया	B-LOC
में	O
मीटबॉल	O
कई	O
तरह	O
से	O
तैयार	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O


कछुआ	B-PROD
खोल	I-PROD
कछुआ	O
और	O
कछुए	O
की	O
प्रजातियों	O
के	O
खोल	O
से	O
उत्पादित	O
सामग्री	O
है,	O
मुख्यतः	O
हॉक्सबिल	O
समुद्री	O
कछुए।	O


उसने	O
१८०५	O
में	O
लॉयड्स	B-CORP
रजिस्टर	I-CORP
में	O
प्रवेश	O
किया।	O


२०१०	O
में	O
वे	O
वीसी	B-GRP
जेनिट-कज़ान	I-GRP
में	O
चले	O
गए।	O


इन	O
मक्खियों	O
की	O
उत्पत्ति	O
फ़्रान्स	B-LOC
में	O
हुई	O
है।	O



ये	O
इकाइयाँ	O
मोटे	O
तौर	O
पर	O
महानगरीय	B-LOC
क्षेत्र	I-LOC
की	O
अंतर्राष्ट्रीय	O
अवधारणा	O
के	O
अनुरूप	O
हैं।	O



उत्तरी	O
किस्म	O
के	O
लिए	O
लगभग	O
१०,०००	O
और	O
दक्षिणी	O
किस्म	O
के	O
लिए	O
२,०००	O
(	O
सेतोचि	B-LOC
)	O
का	O
अनुमान	O
है।	O


फोर्ड	B-PER
बीबे	I-PER
मूल	O
निदेशक	O
संलग्न	O
थे।	O


इसके	O
अलावा	O
पास	O
ही	O
संरक्षण	B-GRP
क्षेत्रों	I-GRP
की	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
प्रणाली	I-GRP
में	O
लंबी	O
पैदल	O
यात्रा	O
है	O
और	O
आसपास	O
के	O
क्षेत्रों	O
में	O
स्थानीय	O
गांवों	O
और	O
ऐतिहासिक	O
स्थलों	O
की	O
यात्रा	O
करें।	O


अगस्त	O
१०,	O
१९७७:	O
स्वीडन	B-LOC
(टाइगरहाजरना	O
हैवत्स	O
मैरोडोरर)	O



कॉन्स्टैन्ज़ो	O
ने	O
मानव	O
हड्डियों	O
के	O
लिए	O
कब्रगाहों	O
पर	O
छापा	O
मारना	O
शुरू	O
कर	O
दिया,	O
या	O
हांडा	B-PROD
।	O


वर्ष	O
१९१७	O
की	O
घटनाएँ	O
रूस	B-LOC
.	O
में	O


डैन	B-PER
वापिडो	I-PER
बास,	O
बैकिंग	O
वोकल्स,	O
ट्रैक	O
१२	O
पर	O
लीड	O
वोकल्स	O


माथर	O
रॉयल	B-CORP
डच	I-CORP
शेल	I-CORP
के	O
पूर्व	O
कर्मचारी	O
हैं।	O


सैली	B-CW
बॉलीवुड:	I-CW
सुपर	I-CW
डिटेक्टिव	I-CW
(मूल	O
रूप	O
से	O
सेवन	O
पर	O
प्रसारित)	O



लीग	O
का	O
संचालन	O
(और	O
है)	O
यूनाइटेड	B-GRP
स्टेट्स	I-GRP
सॉकर	I-GRP
फेडरेशन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है	O
और	O
उस	O
निकाय	O
से	O
प्रमुख	O
वित्तीय	O
सहायता	O
प्राप्त	O
करता	O
है।	O


पत्तियों	O
का	O
उपयोग	O
स्प्रूस	B-PROD
बियर	I-PROD
बनाने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O


कई	O
पेंटिंग्स	O
को	O
बाद	O
में	O
१९८५	O
में	O
सूदबी	B-CORP
के	I-CORP
पर	O
बिक्री	O
के	O
लिए	O
पेश	O
किया	O
गया	O
था।	O


वे	O
२००२	O
में	O
फ़ाइड्स्ज़ो	B-GRP
के	O
सदस्य	O
के	O
रूप	O
में	O
स्थानीय	O
प्रतिनिधि	O
निकाय	O
के	O
सदस्य	O
बने।	O


सी	O
।	O
१५००	O
:	O
सिपिओन	B-PER
डेल	I-PER
फेरोस	I-PER
विशेष	O
घन	O
समीकरण	O
को	O
हल	O
करता	O
है।	O


खेल	O
में	O
छह	O
स्तर	O
होते	O
हैं	O
और	O
आपके	O
द्वारा	O
खेल	O
को	O
हराने	O
के	O
बाद	O
विपरीत	B-CW
गेमप्ले	O
शैली	O
में	O
एक	O
अतिरिक्त	O
चरित्र	O
के	O
साथ	O
एक	O
अतिरिक्त	O
मिशन।	O


२०१८	O
में	O
श्रृंखला	O
का	O
प्रसारण	O
नेटफ्लिक्स	B-CORP
पर	O
किया	O
गया	O
था।	O


चार्ल्स	O
एक	O
सर्जन	O
थे	O
और	O
रॉयल	B-GRP
आर्मी	I-GRP
मेडिकल	I-GRP
कोर	I-GRP
में	O
कप्तान	O
बने।	O


शिज़ो	O
,	O
कार्टूनों	O
की	O
एक	O
श्रृंखला	O
इवान	B-PER
ब्रुनेटी	I-PER


डेव	B-CW
द	I-CW
बारबेरियन	I-CW
में,	O
क्रिस्टल	O
बॉल	O
और	O
जादू	O
की	O
कड़ाही	O
का	O
उपयोग	O
टेलीफोन,	O
टेलीविजन	O
और	O
कंप्यूटर	O
की	O
तरह	O
किया	O
जाता	O
था।	O


यूगोस्लाविया	B-GRP
के	I-GRP
कम्युनिस्टों	I-GRP
की	I-GRP
लीग	I-GRP
ने	O
राष्ट्रवाद	O
की	O
निंदा	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
कि	O
हर	O
राष्ट्रवाद	O
खतरनाक	O
है।	O


उन्हें	O
२००५	O
में	O
पैंटीन	B-CORP
के	O
लिए	O
एक	O
चेहरा	O
चुना	O
गया	O
था।	O


दूसरा	O
तरीका	O
वैकल्पिक	O
है	O
मछली	B-PROD
पकड़ने	I-PROD
का	I-PROD
जाल	I-PROD
।	O



डेनमार्क	B-LOC
में	O
एक	O
पैरिश	O
भी	O
है।	O


सिंगल	O
ओरिकॉन	B-CORP
पर	O
#११	O
पर	O
पहुंच	O
गया	O
और	O
चार्ट	O
पर	O
तीन	O
सप्ताह	O
तक	O
बना	O
रहा।	O


स्कोडा	B-PROD
रैपिड	I-PROD
,	O
१९३५	O
और	O
१९४७	O
के	O
बीच	O
बनी	O
सैलून	O
कार	O


क्लब	O
२०१७	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
है।	O


अपने	O
जीवन	O
के	O
अंतिम	O
वर्षों	O
में	O
उन्हें	O
टॉर्ड	B-PER
गुस्तावसेन	I-PER
में	O
बड़ी	O
सफलता	O
मिली।	O


अंग्रेजी	B-GRP
विरासत	I-GRP
मरम्मत	O
की	O
रणनीति	O
पर	O
सलाह	O
दी;	O
उनके	O
प्रवक्ता	O
ने	O
कहा	O
कि	O
इमारत	O
शायद	O
पूरे	O
क्षेत्र	O
में	O
नक्काशीदार	O
पत्थर	O
की	O
ऊंचाई	O
का	O
बेहतरीन	O
उदाहरण	O
थी।	O



ट्रिकल	O
की	O
हत्या	O
अनसुलझी	O
बनी	O
हुई	O
है,	O
और	O
इसे	O
अमेरिका	B-CW
का	I-CW
मोस्ट	I-CW
वांटेड	I-CW
पर	O
दो	O
बार	O
प्रदर्शित	O
किया	O
गया	O
था।	O


परिवार	O
के	O
नाम	O
पर	O
रखा	O
गया	O
पाइम्स	B-LOC
ब्रूक	I-LOC
पार्क	O
से	O
होकर	O
गुजरता	O
है।	O


विंडोज	B-CW
8.1	I-CW
पर	O
कैमरा	O
ऐप	O
के	O
समान	O
स्टॉक	O
कैमरा	O
ऐप	O
को	O
अधिक	O
न्यूनतम	O
डिज़ाइन	O
के	O
साथ	O
अपडेट	O
किया	O
गया	O
है।	O



केलर	O
जल्दी	O
से	O
एक	O
ऐसी	O
स्थिति	O
में	O
चले	O
गए	O
जहां	O
से	O
वह	O
एक	O
बंकर	O
में	O
आग	O
लगा	O
सकते	O
थे,	O
जहां	O
से	O
स्वचालित	O
आग	O
प्राप्त	O
हुई	O
थी,	O
जिससे	O
१	O
दक्षिण	B-GRP
वियतनाम	I-GRP
की	I-GRP
मुक्ति	I-GRP
के	I-GRP
लिए	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
मोर्चा	I-GRP
की	O
मौत	O
हो	O
गई,	O
जिसने	O
भागने	O
का	O
प्रयास	O
किया।	O



क्रॉस्बी	O
ने	O
प्रसिद्ध	O
कलाकार	O
जॉन	B-PER
बटलर	I-PER
येट्स	I-PER
के	O
साथ	O
भी	O
दोस्ती	O
की।	O


बार	B-GRP
ने	O
उन्हें	O
एक	O
शानदार	O
फ़ेंसर	O
और	O
खिलाड़ी	O
के	O
रूप	O
में	O
वर्णित	O
किया,	O
जो	O
कौशल	O
और	O
दिमाग	O
की	O
आवश्यकता	O
वाले	O
किसी	O
भी	O
चीज़	O
में	O
खुद	O
को	O
पकड़	O
सकती	O
थी।	O


कालोक	O
एक	O
हार्ड	B-PROD
डिस्क	I-PROD
ड्राइव	I-PROD
निर्माता	O
था	O
जो	O
१९९४	O
में	O
दिवालिया	O
हो	O
गया	O
था।	O


उनकी	O
पहली	O
प्रकाशित	O
पुस्तक	O
लेडीबर्ड	B-GRP
किताबें	I-GRP
पुस्तक	O
थी	O
कि	O
चीजें	O
कैसे	O
काम	O
करती	O
हैं।	O


इसके	O
अलावा,	O
वीकौसी	B-CORP
द्वारा	O
एक	O
लंबी	O
चलने	O
वाली	O
परंपरा	O
एक	O
टीम	O
के	O
वर्तमान	O
सर्वश्रेष्ठ	O
स्कोरर	O
के	O
लिए	O
एक	O
सुनहरा	O
हेलमेट	O
ले	O
जाने	O
के	O
लिए	O
है,	O
जिसे	O
कुल्टेनेन	O
किपरा	O
या	O
कुल्ताकीपरा	O
भी	O
कहा	O
जाता	O
है।	O


जब	O
चैनल	O
ने	O
१९८२	O
में	O
प्रसारण	O
शुरू	O
किया	O
तो	O
आईटीएन	O
ने	O
चैनल	B-CW
4	I-CW
समाचार	I-CW
के	O
निर्माण	O
का	O
अनुबंध	O
प्राप्त	O
किया।	O



पहले	O
और	O
दूसरे	O
डिब्बे	O
के	O
बीच	O
के	O
बल्कहेड	O
को	O
एक	O
वृत्ताकार	O
वातानुकूलन	B-PROD
वाहिनी	O
द्वारा	O
ट्रेस	O
किया	O
गया	O
था।	O


एघम	O
और	O
इसके	O
ऐतिहासिक	O
पैरिश	O
का	O
पूर्वी	O
भाग,	O
एघम	B-LOC
हाइथे	I-LOC
,	O
प्रतिष्ठा	O
स्पोर्ट्स	O
कारों	O
के	O
विकास	O
और	O
वृद्धि	O
के	O
साथ	O
संबंध	O
साझा	O
करते	O
हैं।	O


सर	B-PER
मोनियर	I-PER
विलियम्स	I-PER
इसका	O
अनुवाद	O
स्वर्गीय,	O
दैवीय,	O
उच्च	O
उत्कृष्टता	O
की	O
स्थलीय	O
चीजों	O
के	O
रूप	O
में	O
करता	O
है,	O
उच्च,	O
चमकदार।	O


वह	O
कभी	O
वर्ल्ड	B-CORP
रेसलिंग	I-CORP
एनटरटेनमेन्ट,	I-CORP
इंक.	I-CORP
की	O
मार्केटिंग	O
विशेषज्ञ	O
थीं।	O


आधिकारिक	B-CORP
चार्ट	I-CORP
कंपनी	I-CORP
के	O
साथ	O
एक	O
साक्षात्कार	O
में,	O
उनसे	O
पूछा	O
गया	O
कि	O
क्या	O
उन्हें	O
संगीतकार	O
के	O
रूप	O
में	O
अपने	O
आउटपुट	O
की	O
उम्मीद	O
इतनी	O
धीमी	O
होगी?	O


उन्होंने	O
जॉर्ज	B-GRP
टाउन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O



उनके	O
योगदान	O
के	O
लिए	O
धन्यवाद,	O
कॉलेज	O
बच	O
गया	O
फ्लोरिडा	B-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
।	O


१९३८	O
में	O
उन्होंने	O
डिजाइन	B-GRP
के	I-GRP
हार्वर्ड	I-GRP
ग्रेजुएट	I-GRP
स्कूल	I-GRP
से	O
आर्किटेक्चर	O
की	O
डिग्री	O
प्राप्त	O
की।	O


यह	O
शो	O
कई	O
बार	O
पोल्साटे	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
अभी	O
भी	O
उस	O
चैनल	O
पर	O
प्रसारित	O
होता	O
है।	O


एक	O
छोटी	O
सी	O
अहं	O
अवस्था	O
वह	O
व्यवहार	O
है	O
जो	O
एक	O
साधारण	O
क्रिया	O
में	O
अनुभव	O
होता	O
है,	O
जैसे	O
कि	O
मोबाइल	B-PROD
फोन	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करना।	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
एफ	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
०-१	O
की	O
हार	O
का	O
मतलब	O
था	O
कि	O
वे	O
अपनी	O
ट्रॉफी	O
को	O
बरकरार	O
नहीं	O
रखेंगे।	O


लेनोर	B-PER
ब्लम	I-PER
(जन्म	O
१९४२),	O
कंप्यूटर	O
वैज्ञानिक	O
और	O
गणितज्ञ	O


दो	O
साल	O
का	O
परीक्षण	O
यह	O
साबित	O
करने	O
के	O
लिए	O
था	O
कि	O
३००	O
किमी	O
/	O
घंटा	O
के	O
लिए	O
होमोलोगेटेड	O
बोगी	O
आईसीई	B-PROD
2	I-PROD
के	O
लिए	O
उत्पादन	O
में	O
जाने	O
के	O
लिए	O
तैयार	O
थी।	O


सर्बिया	O
ने	O
२००८	O
के	O
लिए	O
अपनी	O
जूनियर	B-CW
यूरोविज़न	I-CW
सांग	I-CW
प्रतियोगिता	I-CW
2008	I-CW
प्रविष्टि	O
का	O
चयन	O
एक	O
राष्ट्रीय	O
फाइनल	O
के	O
माध्यम	O
से	O
किया	O
जिसमें	O
१२	O
गाने	O
थे।	O


मातौसेक	O
का	O
जन्म	O
प्राग	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


इसमें	O
कई	O
अनाज	O
और	O
अनाज	O
जैसे	O
गेहूं,	O
चावल,	O
बाजरा,	O
ज्वार,	O
रागी,	O
कुलथी	B-PROD
,	O
हरा	O
चना,	O
काला	O
चना,	O
छोला	O
आदि	O
शामिल	O
हैं।	O


हालांकि,	O
२०१५	O
में	O
हिस्सेदारी	O
राज्य	O
के	O
स्वामित्व	O
वाले	O
उद्यम	O
की	O
एक	O
सहायक	O
कंपनी	O
को	O
बेची	O
गई	O
थी	O
जिआंगसु	B-CORP
ब्रॉडकास्टिंग	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
।	O


१९१३	O
में	O
रियो	B-LOC
ग्रांडे	I-LOC
दो	I-LOC
सुल	I-LOC
में	O
१३४	O
ब्रुअरीज	O
थे।	O


इसमें	O
क्रोगर	B-CORP
शामिल	O
है,	O
जो	O
संपत्ति	O
का	O
मालिक	O
और	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
है।	O


राष्ट्रीय	B-GRP
पारिस्थितिक	I-GRP
वेधशाला	I-GRP
नेटवर्क	I-GRP
भी	O
सीमा	O
पर	O
एकत्रित	O
डेटा	O
को	O
सार्वजनिक	O
रूप	O
से	O
प्रकाशित	O
करता	O
है।	O


सीप	B-PROD
सबसे	O
ज्यादा	O
खाया	O
जाने	O
वाला	O
भोजन	O
था।	O


स्टार	B-CW
कमांड	I-CW
का	I-CW
बज़	I-CW
लाइटियर:	I-CW
द	I-CW
एडवेंचर	I-CW
बिगिन्स	I-CW
,	O
२०००	O
की	O
एनिमेटेड	O
फिल्म	O


दी	B-CW
मर्सिनरी	I-CW
,	O
१९६८	O
की	O
स्पेगेटी	O
पश्चिमी	O
फिल्म	O


मेक्सिको	B-LOC
:	O
पिस्पियोट,	O
चावल	O
और	O
बीन्स	O


उन्होंने	O
स्नातक	O
और	O
स्नातक	O
डिग्री	O
शिकागो	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अर्जित	O
की,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१९५८	O
में	O
राजनीति	O
विज्ञान	O
में	O
डॉक्टरेट	O
की	O
उपाधि	O
प्राप्त	O
की।	O



उनके	O
छोटे	O
भाई	O
पेशेवर	O
पहलवान	O
हैं	O
लैनी	B-PER
पोफो	I-PER
।	O


२०१८	O
में,	O
दंत-लोमक	B-PROD
के	O
बारे	O
में	O
उनकी	O
कॉमेडी	O
रूटीन	O
को	O
इंटरनेट	O
पर	O
व्यापक	O
रूप	O
से	O
दोहराया	O
गया	O
है।	O


इसे	O
१९९९	O
में	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
डेलमार्क	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


महिलाओं	O
को	O
अपने	O
बाल	O
काटने	O
और	O
महंगे	O
गहने	O
और	O
जीन्स	B-PROD
पहनने	O
की	O
मनाही	O
है,	O
और	O
पुरुषों	O
को	O
लंबे	O
बाल	O
रखने	O
की	O
मनाही	O
है।	O



इसका	O
विशिष्ट	O
गुड़	O
स्वाद	O
शीरा	B-PROD
की	O
उच्च	O
सामग्री	O
के	O
कारण	O
है।	O


वे	O
मध्य-पूर्वी	B-GRP
एथलेटिक	I-GRP
सम्मेलन	I-GRP
(एमईएसी)	O
के	O
सदस्य	O
थे।	O


कंसोल	O
का	O
विकास	O
१९७७	O
में	O
शुरू	O
हुआ,	O
उसी	O
वर्ष	O
इसके	O
मुख्य	O
प्रतियोगी,	O
अटारी	B-PROD
2600	I-PROD
की	O
शुरुआत	O
हुई।	O


पॉल	B-PER
लावले	I-PER
,	O
कंडक्टर,	O
कंपोजर,	O
अरेंजर	O
और	O
परफॉर्मर।	O


वह	O
तमिलनाडु	B-GRP
मुस्लिम	I-GRP
मुनेत्र	I-GRP
कज़ागम	I-GRP
के	O
सदस्य	O
भी	O
हैं।	O


१८४३	O
में,	O
उन्होंने	O
पेन	B-LOC
यानो	I-LOC
में	O
क्लर्क	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
करना	O
शुरू	O
किया।	O


इसके	O
ऊपर	O
चिमनी	O
के	O
साथ	O
एक	O
मुख्य	O
कमरा,	O
सीटों	O
के	O
साथ	O
गहरी	O
खिड़कियां,	O
और	O
नक्काशीदार	O
लावाबो	O
या	O
मछली	B-PROD
पालने	I-PROD
का	I-PROD
जहाज़	I-PROD
था।	O


मैनुअल	B-PER
टेक्सीरा	I-PER
गोमेस	I-PER
,	O
राजनीतिज्ञ	O
और	O
लेखक	O


यह	O
अभी	O
के	O
लिए	O
केवल	O
ई	B-CW
धुन	I-CW
पर	O
उपलब्ध	O
है।	O


इसमें	O
७६	O
विशिष्ट	O
किरायेदार	O
थे,	O
जिनमें	O
एंकर	O
जैसे	O
हार्वे	B-CORP
नॉर्मन	I-CORP
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
रेस्तरां	O
और	O
कैफे	O
शामिल	O
थे।	O


वह	O
१९७८	O
में	O
क्रांति	O
के	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


एवेंज्ड	B-GRP
सेवनफोल्ड	I-GRP
अपने	O
आठवें	O
स्टूडियो	O
एल्बम	O
को	O
रिलीज़	O
करने	O
की	O
योजना	O
बना	O
रहा	O
है।	O


एल्बम	O
की	O
व्यावसायिक	O
सफलता	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
बॉबी	B-CW
ब्राउन	I-CW
के	O
कारण	O
थी।	O



ओपल	B-PROD
ब्लिट्ज	I-PROD
(जर्मनी)	O
१९३९	O
में	O
३००	O
चेसिस	O
की	O
आपूर्ति	O
की	O
गई।	O


आर्किटेक्टोनिका	O
की	O
संरचनाएं	O
रंग	B-PROD
में	O
बोल्ड	O
और	O
ग्राफिक	O
रूप	O
में	O
हैं	O
और	O
फर्म	O
अपनी	O
हस्ताक्षर	O
शैली,	O
एक	O
नाटकीय,	O
अभिव्यंजक	O
उच्च	O
तकनीक	O
आधुनिकतावाद	O
के	O
लिए	O
प्रसिद्ध	O
हो	O
गई	O
है।	O


फिलिप्स	O
ने	O
रिकॉर्डिंग	O
को	O
शतरंज	B-CORP
रिकॉर्ड	I-CORP
को	O
लाइसेंस	O
दिया।	O


लेफ्टिनेंट	O
कर्नल	O
जॉर्ज	B-PER
जॉनसन	I-PER
ने	O
१७९८	O
में	O
इस	O
क्षेत्र	O
में	O
अपना	O
पहला	O
घर,	O
एक	O
फार्महाउस	O
बनाया।	O


यह	O
उनकी	O
दूसरी	O
रिलीज़	O
है	O
जिसमें	O
उनके	O
पहले	O
एकल	O
पसीना	B-CW
के	O
बाद	O
कोई	O
संगीत	O
वीडियो	O
नहीं	O
है।	O


उनकी	O
चित्रण	O
शैली	O
में	O
लुई	B-PER
अगासिज़	I-PER
फुएरटेस	I-PER
.	O
की	O
गूँज	O
है	O


उन्होंने	O
१९८३	O
में	O
रीड	B-GRP
कॉलेज	I-GRP
से	O
स्नातक	O
किया।	O


१८२१	O
से	O
इस	O
स्टेशन	O
पर	O
एक	O
हल्का	B-LOC
पोत	I-LOC
सेवा	O
की	O
जा	O
रही	O
थी।	O



यह	O
डोनाल्ड	B-PER
रम्सफेल्ड	I-PER
के	O
चुनावी	O
इतिहास	O
की	O
सूची	O
है।	O


उन्होंने	O
२५	O
साल	O
तक	O
संयुक्त	B-CORP
पार्सल	I-CORP
सेवा	I-CORP
के	O
लिए	O
ड्राइवर	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया।	O


१९९२	O
में	O
उन्होंने	O
न्यूफ़ाउंडलैंड	B-GRP
के	I-GRP
मेमोरियल	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
डॉक्टरेट	O
की	O
मानद	O
उपाधि	O
प्राप्त	O
की।	O


उस	O
अवधि	O
में	O
बड़े	O
वाणिज्यिक	B-PROD
वाहन	I-PROD
का	O
उत्पादन	O
लगभग	O
७०,०००	O
-	O
९०,०००	O
था।	O


एलबीए	O
,	O
प्रत्यक्ष	B-CW
विपणन	I-CW
के	O
रूप	O
में,	O
विपणक	O
को	O
विशिष्ट	O
लक्षित	O
दर्शकों	O
तक	O
पहुंचने	O
की	O
अनुमति	O
देता	O
है।	O


क्रूडअप	O
की	O
रिकॉर्डिंग	O
१९४७	O
में	O
आरसीए	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
२०	O
-	O
२२०५	O
पर	O
एकल	O
के	O
रूप	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी,	O
लेकिन	O
उनकी	O
पिछली	O
कुछ	O
रिकॉर्डिंग	O
की	O
तुलना	O
में	O
कम	O
सफल	O
रही।	O


गेहूं	B-PROD
घाटी	O
का	O
एक	O
मुख्य	O
आधार	O
है,	O
जो	O
गर्मी	O
और	O
सर्दी	O
दोनों	O
मौसमों	O
में	O
अच्छी	O
तरह	O
से	O
विकसित	O
होता	O
है।	O


१८९५	O
में	O
पलाया	B-LOC
में	O
उनकी	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


९९.४८६७%	O
हिस्सेदारी	O
के	O
साथ,	O
सोसाइटी	B-CORP
जनरल	I-CORP
बहुसंख्यक	O
शेयरधारक	O
है।	O


वह	O
स्विट्जरलैंड	B-GRP
की	I-GRP
फ्री	I-GRP
डेमोक्रेटिक	I-GRP
पार्टी	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
थे।	O


बुच	B-PER
विगो	I-PER
-	O
निर्माता,	O
अतिरिक्त	O
बैकिंग	O
वोकल्स	O


उच्च	O
अंत	O
औद्योगिक	O
उपकरण	O
और	O
वाहन	O
वित्त	B-PROD
पट्टा	I-PROD


अल-नस्र	B-GRP
एससीएससी	I-GRP
फाइनल	O
टूर्नामेंट	O
के	O
लिए	O
आगे	O
बढ़े।	O


मनोरंजन!	B-CW
की	O
तरह,	O
एल्बम	O
समझौता	O
रहित,	O
अतिरिक्त	O
और	O
विश्लेषणात्मक	O
था।	O


२०१९	O
में,	O
इसे	O
२०००	O
के	O
बाद	O
से	O
गार्डियन	B-GRP
की	O
१००	O
सर्वश्रेष्ठ	O
पुस्तकों	O
की	O
सूची	O
में	O
छठे	O
स्थान	O
पर	O
रखा	O
गया	O
था।	O


पहली	O
कब्र	O
पहले	O
पेड़	O
से	O
पुल	O
के	O
दाईं	O
ओर	O
मारिजा	B-LOC
ग्रेडेक	I-LOC
के	O
रास्ते	O
पर	O
स्थित	O
है।	O


बुसीर	O
ने	O
जोड़े	O
को	O
फेनागोरिया	B-LOC
में	O
धन	O
और	O
एक	O
घर	O
प्रदान	O
किया।	O



वह	O
ब्राजील	B-CORP
फूड्स	I-CORP
के	O
वैश्विक	O
मुख्य	O
कार्यकारी	O
अधिकारी	O
(सीईओ)	O
हैं।	O


बोर्ड	O
के	O
अध्यक्ष	O
थे	O
लिनस	B-PER
पाउलिङ्	I-PER
।	O


जॉनसन	O
का	O
परिवार	O
मेडिसिन	B-LOC
हैट	I-LOC
,	O
अल्बर्टा	B-LOC
में	O
चला	O
गया	O
क्योंकि	O
वह	O
अपने	O
हाई	O
स्कूल	O
के	O
अंतिम	O
वर्ष	O
में	O
जाने	O
वाला	O
था।	O


उनका	O
वेस्टइंडीज़	B-GRP
क्रिकेट	I-GRP
टीम	I-GRP
का	O
शानदार	O
दौरा	O
रहा,	O
क्योंकि	O
उन्होंने	O
८	O
पारियों	O
में	O
७९	O
की	O
औसत	O
से	O
४७४	O
रन	O
बनाए।	O


उनकी	O
मां	O
ने	O
पब्लिशिंग	O
हाउस	O
शागिर्द	B-CORP
कक्ष	I-CORP
के	O
लिए	O
काम	O
किया	O
और	O
उनके	O
पिता	O
एक	O
पेपर	O
फैक्ट्री	O
में	O
काम	O
करते	O
थे।	O


कंपनी	O
२००९	O
में	O
बंद	O
हो	O
गई,	O
और	O
इसके	O
संस्थापकों	O
ने	O
ओवरकिल	B-CORP
सॉफ्टवेयर	I-CORP
बनाना	O
जारी	O
रखा।	O


एक	O
गृहिणी	O
(	O
सैंड्रा	B-PER
बुलक	I-PER
)	O
को	O
पता	O
चलता	O
है	O
कि	O
वह	O
अपने	O
पति	O
की	O
मृत्यु	O
के	O
आसपास	O
के	O
दिनों	O
को	O
एक	O
गैर	O
कालानुक्रमिक	O
क्रम	O
में	O
जी	O
रही	O
है,	O
और	O
उसकी	O
मृत्यु	O
को	O
रोकने	O
का	O
प्रयास	O
करती	O
है।	O


एक	O
बड़ा	O
पॉप	B-PROD
खत्म	I-PROD
,	O
जिसे	O
अक्सर	O
सेब	O
से	O
बनाया	O
जाता	O
है।	O


एक	O
अन्य	O
लोकप्रिय	O
स्नैक	O
है	O
जॉनीकेक	B-PROD
(मूल	O
रूप	O
से	O
जर्नी	O
केक	O
के	O
रूप	O
में	O
जाना	O
जाता	O
है),	O
एक	O
पेस्ट्री	O
जिसे	O
तले	O
हुए	O
आटे	O
से	O
भी	O
बनाया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
गाने	O
को	O
२०१३	O
की	O
फिल्म	O
ल्लेव्यं	B-CW
डेविस	I-CW
अंदर	I-CW
में	O
प्रमुखता	O
से	O
दिखाया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
बाद	O
में	O
एंजेल	B-PER
लोक्सिन	I-PER
को	O
दे	O
दिया	O
गया।	O


जैज़	O
में	O
दो	O
लोगों	O
ने	O
सबसे	O
प्रभावशाली	O
और	O
बहुमुखी	O
ताल	B-CORP
खंड	I-CORP
में	O
से	O
एक	O
का	O
गठन	O
किया।	O



चर्च	O
में	O
सबसे	O
पुरानी	O
वस्तु	O
वर्गाकार	O
आकार	O
की	O
बपतिस्मात्मक	B-PROD
फ़ॉन्ट	I-PROD
है,	O
जो	O
चर्च	O
की	O
इमारत	O
के	O
समान	O
उम्र	O
की	O
है।	O


एपीए	B-CORP
समूह	I-CORP
२०१५	O
के	O
उद्घाटन	O
समारोह	O
को	O
प्रायोजित	O
करने	O
के	O
बाद	O
सप्ताहांत	O
के	O
प्रायोजक	O
के	O
रूप	O
में	O
फिर	O
से	O
हस्ताक्षर	O
किए	O
गए।	O


फाइनल	O
हारे	O
किकी	B-PER
बर्टेंस	I-PER
६	O
-	O
२,	O
६	O
-	O
७	O
(६	O
-	O
८),	O
२	O
-	O
६	O


वह	O
क्लेयर	B-LOC
कॉलेज	I-LOC
में	O
मानद	O
फेलो	O
हैं।	O


२००९	O
में	O
उन्हें	O
इटली	B-GRP
की	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
अंडर-20	I-GRP
रग्बी	I-GRP
यूनियन	I-GRP
टीम	I-GRP
स्क्वाड	O
में	O
भी	O
नामित	O
किया	O
गया	O
था।	O


यह	O
कवर	O
बोर्ड	B-CW
देश	O
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
१३	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


एक	O
टायर	O
डिपो	O
और	O
एक	O
ईसाई	B-CORP
साल्वेसेन	I-CORP
फूड	O
कोल्ड	O
स्टोर	O
स्थानीय	O
नौकरियों	O
की	O
पेशकश	O
करते	O
हैं।	O


मीटिंग	O
हाउस	O
की	O
खिड़कियों	O
में	O
हाल	O
के	O
उन्नयन	O
ऐतिहासिक	O
संरक्षण	O
के	O
लिए	O
राष्ट्रीय	B-GRP
उद्यान	I-GRP
सेवा	I-GRP
मानकों	O
को	O
पूरा	O
नहीं	O
करते	O
हैं,	O
लेकिन	O
इमारत	O
को	O
अधिक	O
उपयोगी	O
और	O
ऊर्जा	O
कुशल	O
बनाते	O
हैं।	O


२०१०	O
में	O
वह	O
एक	O
सहायक	O
प्रोफेसर	O
के	O
रूप	O
में	O
मैसाचुसेट्स	B-GRP
प्रौद्योगिकी	I-GRP
संस्थान	I-GRP
में	O
चली	O
गईं।	O


ऊपर	O
की	O
दीवार	O
पर	O
जहां	O
एप्रन	O
मिला	O
था,	O
उस	O
पर	O
चाक	O
लिखा	O
हुआ	O
था	O
दीवारकला	B-CW
।	O


:	O
*	O
चोशेन	B-CW
मिशपाटी	I-CW
वित्त	O
के	O
कानून,	O
वित्तीय	O
जिम्मेदारी,	O
हर्जाना	O
(व्यक्तिगत	O
और	O
वित्तीय)	O
और	O
कानूनी	O
प्रक्रिया	O


फ़िनलैंड	O
का	O
राष्ट्रीय	O
सार्वजनिक	O
प्रसारण	O
संस्थान	O
येल	B-CORP
दोनों	O
राष्ट्रीय	O
भाषाओं	O
में	O
पाँच	O
टेलीविज़न	O
चैनल	O
और	O
तेरह	O
रेडियो	O
चैनल	O
संचालित	O
करता	O
है।	O


कच्ची	O
मछली	O
में	O
उच्च	O
स्तर	O
की	O
थियामिनेज	O
गतिविधि	O
होती	O
है	O
जो	O
विटामिन	B-PROD
बी१	I-PROD
को	O
तोड़	O
सकती	O
है	O
और	O
कमी	O
का	O
कारण	O
बन	O
सकती	O
है।	O


इसे	O
सरकार	O
की	O
ओर	O
से	O
निजी	O
कंपनी	O
सर्को	B-CORP
ग्रुप	I-CORP
द्वारा	O
प्रशासित	O
किया	O
गया	O
था।	O


१९९५	O
में,	O
एरीजोना	B-LOC
की	O
स्थिति	O
को	O
दो	O
क्षेत्र	O
कोडों	O
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
था।	O


उपन्यास	O
को	O
चार	O
भागों	O
और	O
पंद्रह	O
अध्याय	B-CW
में	O
बांटा	O
गया	O
है।	O



फल	O
एक	O
फुलाया	O
हुआ,	O
घुमावदार	O
फली	B-PROD
फली	O
है	O
जिसकी	O
लंबाई	O
३	O
सेंटीमीटर	O
तक	O
होती	O
है।	O


चर्च	O
के	O
बाईं	O
ओर	O
छह	O
स्तरीय	O
आयताकार	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
उगता	O
है।	O


यह	O
मध्य	B-LOC
प्रान्त	I-LOC
के	O
अंदर	O
स्थित	O
है।	O


डैनफोर्थ	O
ने	O
वित्तीय	O
कुप्रबंधन	O
का	O
हवाला	O
देते	O
हुए	O
अपने	O
सहयोगियों	O
पर	O
असफल	O
मुकदमा	O
दायर	O
किया,	O
और	O
अखबार	O
खुद	O
२००५	O
में	O
नाइट	B-GRP
राइडर	I-GRP
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था,	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था।	O


टावर	O
लंबा	O
है,	O
और	O
एक	O
१००	O
वाट	O
लाइट	B-PROD
बल्ब	I-PROD
से	O
सुसज्जित	O
है	O
जो	O
एक	O
जहाज	O
के	O
लंगर	O
प्रकाश	O
से	O
एक	O
लेंस	O
द्वारा	O
और	O
तेज	O
किया	O
गया	O
है।	O


एलएन	B-CW
,	O
एक	O
प्रतीकात्मक	O
(सॉफ्ट)	O
लिंक	O
जो	O
एक	O
फाइल	O
की	O
ओर	O
इशारा	O
करता	O
है	O
जो	O
अब	O
वहां	O
नहीं	O
है	O


दिसंबर	O
-	O
जियोवानी	B-PER
ड्रैगनी	I-PER
,	O
संगीतकार	O
और	O
उस्ताद	O
डि	O
कैपेला	O
(जन्म	O
सी।	O
१५४०)	O


संस्कृति	O
:	O
यायोई	B-PER
कुसमा	I-PER
,	O
पोल्का	O
डॉट	O
कलाकार	O


डबल	B-CORP
हेलिक्स	I-CORP
गेम्स	I-CORP
,	O
एक	O
वीडियो	O
गेम	O
डेवलपर	O


समीक्षा	O
एग्रीगेटर	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
फिल्म	O
को	O
५८%	O
की	O
स्वीकृति	O
रेटिंग	O
मिली।	O


१९७९	O
में	O
,	O
हडसन	B-CORP
की	I-CORP
बे	I-CORP
कंपनी	I-CORP
ने	O
एक	O
महिला	O
पेलट	O
के	O
लिए	O
$४१०	O
का	O
भुगतान	O
किया।	O



वे	O
वरिष्ठ	O
स्पेन	B-GRP
पुरुषों	I-GRP
की	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
बास्केटबॉल	I-GRP
टीम	I-GRP
के	O
सदस्य	O
भी	O
रहे	O
हैं।	O


यूकोमिस	O
स्किज़फ़ी	O
की	O
खेती	O
सजावटी	B-PROD
पौधा	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
की	O
जाती	O
है।	O


१९२५	O
में	O
अपने	O
पिता	O
की	O
मृत्यु	O
के	O
बाद,	O
वे	O
मिलानो	B-LOC
में	O
चले	O
गए।	O


यह	O
समुद्री	O
प्रजाति	O
न्यूज़ीलैण्ड	B-LOC
से	O
निकलती	O
है।	O



यह	O
१६	O
टीमों	O
द्वारा	O
लड़ा	O
गया	O
था,	O
और	O
पीएफसी	B-GRP
लेव्स्की	I-GRP
सोफिया	I-GRP
ने	O
चैंपियनशिप	O
जीती।	O


सोल	B-CW
रीवर	I-CW
2	I-CW
(२००१,	O
पत्रिका	O
लेख	O
चित्रण,	O
ई३	O
पोस्टर)	O



२००७	O
के	O
चुनाव	O
में	O
सबसे	O
लोकप्रिय	O
पार्टी	O
स्विस	B-GRP
पीपुल्स	I-GRP
पार्टी	I-GRP
थी	O
जिसे	O
४२.७%	O
वोट	O
मिले	O
थे।	O


ये	O
केवल	O
शैक्षणिक	O
संस्थानों	O
के	O
लिए	O
अभिप्रेत	O
थे,	O
लेकिन	O
तब	O
से	O
यह	O
सामान्य	O
दर्शकों	O
के	O
बीच	O
संग्रहणीय	O
हो	O
गए	O
हैं	O
और	O
अक्सर	O
ebay	B-CORP
जैसी	O
साइटों	O
पर	O
उपलब्ध	O
होते	O
हैं।	O


१७४८	O
में	O
यह	O
हैब्सबर्ग	B-LOC
राजशाही	I-LOC
के	O
खजाने	O
के	O
अधीन	O
आ	O
गया।	O


सिरोको	O
पार्टी	O
तोते	O
के	O
लिए	O
प्रेरणा	O
बन	O
गया,	O
एक	O
लोकप्रिय	O
एनिमेटेड	O
इमोजी	O
जो	O
अक्सर	O
वर्कफ़्लो	O
एप्लिकेशन	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है	O
ढलना	B-GRP
।	O


इसमें	O
१७	O
पतले	O
बामबूसोईडी	B-PROD
पाइप	O
होते	O
हैं,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
को	O
इसके	O
आधार	O
में	O
धातु	O
मुक्त	O
रीड	O
के	O
साथ	O
फिट	O
किया	O
जाता	O
है।	O


अमरावती	B-LOC
,	O
अकोला	B-LOC
से	O
बसें	O
भी	O
चलती	O
हैं।	O


सौन्दर्य	B-PROD
प्रसाधन	I-PROD
और	O
त्वचा	O
देखभाल	O
उत्पादों	O
में	O
भी	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


उनके	O
लिए	O
एक	O
प्रसंग,	O
पैलेटिन	B-CW
एंथोलॉजी	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
का	O
श्रेय	O
उनके	O
प्रतिद्वंद्वी	O
साइमनाइड्स	O
को	O
दिया	O
गया:	O



जय	B-PER
फरारी	I-PER
द्वारा	O
लिखे	O
गए	O
सभी	O
ट्रैक,	O
जहां	O
नोट	O
किए	O
गए	O
को	O
छोड़कर।	O


यह	O
डोमिनिकन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
की	O
सीमा	O
के	O
करीब	O
है	O
और	O
देश	O
के	O
सबसे	O
पुराने	O
शहरों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


प्रमुख	O
वैश्विक	O
पुनर्बीमा	O
कंपनी	O
हनोवर	B-CORP
रक	I-CORP
एसई	I-CORP
का	O
मुख्यालय	O
भी	O
शहर	O
के	O
केंद्र	O
के	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


क्लब	O
में	O
अपने	O
पहले	O
सीज़न	O
में	O
उन्होंने	O
प्ले	O
ऑफ़	O
फ़ाइनल	O
में	O
पेनल्टी	O
पर	O
स्वानसी	B-GRP
सिटी	I-GRP
ए.एफ.सी.	I-GRP
को	O
हराकर	O
उन्हें	O
पदोन्नति	O
में	O
मदद	O
की।	O


मनोरंजन	B-CW
साप्ताहिक	I-CW
पत्रिका	I-CW
ने	O
टिप्पणी	O
की	O
कि	O
दूसरा	O
एकल	O
एस.ओ.एस	O
.	O



इसका	O
राष्ट्रीय	O
ऐतिहासिक	O
रजिस्टर	O
में	O
स्थान	O
है	O
और	O
१९८५	O
में	O
संयुक्त	B-GRP
राष्ट्र	I-GRP
शैक्षिक,	I-GRP
वैज्ञानिक	I-GRP
और	I-GRP
सांस्कृतिक	I-GRP
संगठन	I-GRP
द्वारा	O
इसे	O
विश्व	O
सांस्कृतिक	O
केंद्र	O
का	O
नाम	O
दिया	O
गया	O
था।	O


उन्होंने	O
१९९९	O
में	O
मंगल	B-GRP
समाज	I-GRP
ह्युस्टन	B-LOC
शाखा	O
के	O
कोषाध्यक्ष	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
किया।	O


एल्बम	O
को	O
५००,०००	O
प्रतियों	O
के	O
शिपमेंट	O
के	O
लिए	O
अमेरिका	B-CORP
की	I-CORP
रिकॉर्डिंग	I-CORP
उद्योग	I-CORP
एसोसिएशन	I-CORP
द्वारा	O
स्वर्ण	O
प्रमाणित	O
किया	O
गया	O
है।	O


कॉफी	O
के	O
लिए	O
इनका	O
उपयोग	O
मिलावट	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


हारुयामा	O
की	O
मां	O
मियुकी	B-PER
मात्सुदा	I-PER
द्वारा	O
चित्रित	O
है।	O


वह	O
किंग्सटन	B-LOC
,	O
जमैका	B-LOC
में	O
बस	O
गए	O
जहां	O
वे	O
एक	O
मर्चेंट	O
हाउस	O
में	O
क्लर्क	O
बन	O
गए।	O


जेनिस	B-CW
डिकिंसन	I-CW
मॉडलिंग	I-CW
एजेंसी	I-CW
(सीजन	O
१	O
और	O
२)	O



रसेल	O
ने	O
पहले	O
इसी	O
शीर्षक	O
का	O
उपयोग	O
इन	O
कार्यों	O
में	O
से	O
सबसे	O
पहले	O
के	O
काले	O
और	O
सफेद	O
संग्रह	O
के	O
लिए	O
किया	O
था,	O
जिसे	O
ग्रहण	B-CORP
कॉमिक्स	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


उनके	O
पूर्ववर्ती	O
चेन	B-PER
यिक्सिन	I-PER
को	O
राष्ट्रीय	O
सरकार	O
में	O
स्थानांतरित	O
किए	O
जाने	O
के	O
बाद	O
से	O
यह	O
पद	O
चार	O
महीने	O
से	O
खाली	O
था।	O


माता-पिता	O
इस	O
सेवा	O
को	O
मोबाइल	B-CW
अनुप्रयोग	I-CW
के	O
माध्यम	O
से	O
एक्सेस	O
कर	O
सकते	O
हैं।	O


हेग	B-LOC
में	O
स्पेन	O
का	O
एक	O
दूतावास	O
है।	O


बार्न्स	B-CORP
एंड	I-CORP
नोबल	I-CORP
ने	O
स्पार्नोट्स	O
का	O
अधिग्रहण	O
किया।	O
कॉम	O
२००१	O
में	O
लगभग	O
३.५	O
मिलियन	O
डॉलर	O
में	O
.	O


लुईस	O
के	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
काम	O
को	O
फिल्म	O
के	O
रूप	O
में	O
रूपांतरित	O
किया	O
गया	O
था	O
कार्टर	B-CW
प्राप्त	I-CW
करें	I-CW


यह	O
दक्षिणपूर्वी	O
सुलावेसी	B-LOC
,	O
इंडोनेशिया	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


स्टेशन	O
का	O
प्रबंधन	O
वर्तमान	O
में	O
रेटे	B-GRP
फेरोविएरिया	I-GRP
इटालियाना	I-GRP
(आरएफआई)	O
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O


उन्होंने	O
दूसरी	O
पारी	O
में	O
२९	O
गेंद	O
में	O
२२	O
रन	O
जोड़े,	O
स्टुअर्ट	B-PER
ब्रॉड	I-PER
के	O
साथ	O
शतकीय	O
साझेदारी	O
करते	O
हुए,	O
लेकिन	O
एक	O
पारी	O
की	O
हार	O
को	O
टाल	O
नहीं	O
सके।	O


रेडियोबीटा।	O
कॉम	O
एक	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
पोर्टल	O
था	O
जो	O
उपयोगकर्ताओं	O
को	O
एक	O
व्यक्तिगत	O
ऑन	O
लाइन	O
रेडियो	O
अनुभव	O
की	O
अनुमति	O
देता	O
है।	O


वेल्स	O
१९९६	O
में	O
संगीत	B-CORP
निर्माता	I-CORP
में	O
शामिल	O
हुए	O
थे,	O
और	O
२००२	O
में	O
उस	O
लेबल	O
पर	O
अपना	O
अगला	O
एल्बम	O
जारी	O
किया।	O


यूलिका	O
चार्ल्स	O
'ए	O
डी	O
गॉल'	O
ए	O
(	O
ज़ाबेज़ी	B-LOC
)	O


कम	O
से	O
कम,	O
एक	O
मीडिया	O
डिस्पेंसर	O
में	O
किसी	O
प्रकार	O
का	O
पम्प	B-PROD
होता	O
है	O
जो	O
डिस्चार्ज	O
ट्यूबिंग	O
या	O
टोंटी	O
की	O
लंबाई	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है।	O


उनका	O
जन्म	O
हैम्पस्टेड	B-LOC
,	O
लंदन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


१८९१	O
में	O
एडवर्ड	B-PER
ग्रिग	I-PER
को	O
आमंत्रित	O
करने	O
का	O
प्रयास	O
विफल	O
रहा।	O


डंडों	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
को	O
३	O
-	O
०	O
की	O
जीत	O
से	O
सम्मानित	O
किया	O
गया	O
और	O
क्वार्टर	O
फाइनल	O
के	O
लिए	O
बहाल	O
किया	O
गया।	O


कोपेनहेगन	B-LOC
सेंट्रल	I-LOC
फायर	I-LOC
स्टेशन	I-LOC
(नंबर	O
२३)	O
१८९८	O
में	O
बनाया	O
गया	O
था।	O


आंदोलन	O
एक	O
असाधारण	O
लंबे	O
कैडेन्ज़ा	O
में	O
समाप्त	O
होता	O
है	O
जो	O
असाधारण	O
भावनात्मक	O
गुणवत्ता	O
की	O
भी	O
अनुमति	O
देता	O
है	O
और	O
व्यंग्यरचना	B-CW
समापन	O
में	O
निर्बाध	O
रूप	O
से	O
ले	O
जाता	O
है।	O


अपने	O
बीस	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में,	O
उन्होंने	O
एक	O
बीबीसी	B-CORP
रेडियो	I-CORP
4	I-CORP
लघु	O
कहानी	O
प्रतियोगिता	O
जीती	O
और	O
रेडियो	O
नाटक	O
और	O
रूपांतरण	O
लिखना	O
शुरू	O
किया।	O


सैन	B-LOC
फ्रांसिस्को	I-LOC
कॉर्पोरेट	O
रेडर	O
ने	O
शराब	O
की	O
भठ्ठी	O
को	O
एक	O
अज्ञात	O
राशि	O
में	O
खरीदा।	O


उसकी	O
नीली	O
आँखें,	O
गुलाबी	O
गाल	O
और	O
एक	O
मोटा	O
और	O
घुंघराले	O
पूंछ	O
है	O
जो	O
एक	O
दालचीनी	B-PROD
रोल	I-PROD
जैसा	O
दिखता	O
है।	O


मैट	B-PER
केन्सेथ	I-PER
ने	O
सबसे	O
अधिक	O
लैप्स	O
का	O
नेतृत्व	O
किया	O
और	O
सीजन	O
की	O
अपनी	O
चौथी	O
जीत	O
दर्ज	O
की।	O


इनमें	O
हाइड्रोलिक	B-PROD
सिलेंडर	I-PROD
लगे	O
हैं	O
जो	O
वाहन	O
को	O
झुकाए	O
बिना	O
पूरी	O
तरह	O
से	O
लदे	O
शिपिंग	O
कंटेनरों	O
को	O
उठाने	O
की	O
अनुमति	O
देने	O
के	O
लिए	O
आवश्यक	O
हैं।	O



अहमद	B-PER
तरबीक	I-PER
→	O
कुल:	O
२४०.०	O
किग्रा	O
→	O
११वां	O
स्थान	O


सुबह	O
करीब	O
५	O
बजे	O
उन्हें	O
0.38	B-PROD
हथियार	O
से	O
चेहरे	O
पर	O
गोली	O
मार	O
दी	O
गई,	O
और	O
उन्हें	O
तुरंत	O
नजदीकी	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया,	O
जहां	O
कुछ	O
मिनट	O
बाद	O
उनकी	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


मायो	B-CORP
क्लिनीक	I-CORP
बाध्यकारी	O
जुए	O
के	O
लक्षणों	O
की	O
एक	O
सूची	O
प्रदान	O
करता	O
है,	O
जिसमें	O
जुए	O
के	O
साथ	O
व्यस्तता,	O
नियंत्रण	O
करने	O
की	O
कोशिश	O
करना,	O
कटौती	O
करना	O
या	O
रोकना	O
और	O
झूठ	O
बोलना	O
शामिल	O
है।	O


इमारतों	O
को	O
ओल्मस्टेड	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
द्वारा	O
डिजाइन	O
किए	O
गए	O
परिसर	O
में	O
दो	O
पेड़-पंक्तिबद्ध	O
चतुर्भुजों	O
के	O
आसपास	O
व्यवस्थित	O
किया	O
गया	O
है।	O


माध्यमिक	O
विद्यालय	O
में	O
स्नातक	O
होने	O
के	O
बाद,	O
वह	O
आगे	O
की	O
पढ़ाई	O
के	O
लिए	O
सिडनी	B-LOC
चली	O
गई।	O


२००९	O
तक,	O
केंद्र	O
का	O
स्वामित्व	O
पासपोर्ट	B-CORP
के	I-CORP
केंद्र	I-CORP
के	O
पास	O
था।	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
उपेक्षित	O
क्लासिक	O
कहा।	O


फ्रीडा	B-CW
असेंबली	O
कटर	O


१९५८	O
के	O
बाद	O
से,	O
स्टेशन	O
में	O
नागरिक	O
कर्मचारी	O
थे,	O
जो	O
हरी	B-PROD
देवी	I-PROD
बेडफोर्ड	B-CORP
वाहन	I-CORP
३	O
टनर	O
से	O
सुसज्जित	O
थे।	O


अलिज़ेओ	O
मादक	B-PROD
पेय	I-PROD
की	O
एक	O
पंक्ति	O
है।	O


राष्ट्रीय	B-GRP
सांख्यिकी	I-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
अनुसार,	O
२००९	O
में	O
नगरपालिका	O
की	O
जनसंख्या	O
५२९	O
थी।	O


कोज़ू	B-PER
अमानो	I-PER
मंगा	O
अमंचू!	B-CW
के	O
एनिमेटेड	O
रूपांतरण	O
का	O
साउंडट्रैक	O
एल्बम	O


इसमें	O
एक	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
है।	O


फाल्सन	O
ने	O
एर्लिंग	B-PER
स्टीन	I-PER
से	O
शादी	O
की।	O


चित्र	O
पेंटिंग	O
के	O
इतिहास	O
के	O
बारे	O
में	O
आर्टे	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
एक	O
टेलीविजन	O
कार्यक्रम	O
का	O
लिंक	O
था।	O


२०१५	O
में	O
वह	O
राष्ट्रीय	B-GRP
विज्ञान	I-GRP
अकादमी	I-GRP
के	O
लिए	O
चुनी	O
गईं।	O



तब	O
सेप्पी	O
ने	O
लकी	O
लूजर	O
के	O
रूप	O
में	O
मुख्य	O
ड्रॉ	O
में	O
एक	O
स्थान	O
हासिल	O
किया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
पहले	O
दौर	O
में	O
तीन	O
सेटों	O
में	O
जोआओ	B-PER
सूसा	I-PER
को	O
हराया।	O


लोम्बार्डी	B-LOC
में,	O
२००९	O
के	O
बाद	O
से,	O
पर्वतीय	O
समुदायों	O
की	O
संख्या	O
३०	O
से	O
गिरकर	O
२३	O
हो	O
गई	O
है।	O


गाना	O
मौन	B-CW
पृथ्वी	I-CW
का	I-CW
रहस्य	I-CW
रखने	I-CW
में:	I-CW
3	I-CW
से	O
तीसरे	O
और	O
अंतिम	O
एकल	O
के	O
रूप	O
में	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


कुछ	O
का	O
मानना	O
​​है	O
कि	O
यह	O
पार्क	O
के	O
माध्यम	O
से	O
चलने	O
वाले	O
रास्तों	O
के	O
एक	B-PROD
प्रकार	I-PROD
की	I-PROD
रोटी	I-PROD
आकार	O
के	O
कारण	O
है।	O



निम्नलिखित	O
में	O
१९३३	O
फिलाडेल्फिया	B-GRP
फ़िलीज़	I-GRP
सीज़न	O
की	O
घटनाओं	O
को	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
है।	O


टर्नर	B-CORP
निर्माण	I-CORP
को	O
पुराने	O
होटल	O
के	O
विध्वंस	O
और	O
नए	O
टावर	O
के	O
निर्माण	O
दोनों	O
का	O
ठेका	O
प्राप्त	O
हुआ।	O



माइकल	B-PER
आर.	I-PER
मात्ज़ो	I-PER
,	O
घुड़सवार	O
और	O
प्रशिक्षक	O


बोर्ड	B-CW
ने	O
पाया	O
कि	O
एल्बम	O
के	O
साथ,	O
वह	O
निश्चित	O
रूप	O
से	O
अपना	O
खुद	O
का	O
रखती	O
है।	O


यह	O
झील	O
ट्राउट	B-PROD
के	O
लिए	O
एक	O
प्रतिष्ठित	O
क्षेत्र	O
है।	O


रिकॉर्ड	O
लेबल	O
एसपीवी	B-CORP
दिवाला	O
समस्याओं	O
के	O
कारण	O
ऑडियो	O
रिकॉर्डिंग	O
को	O
एक	O
लाइव	O
एल्बम	O
में	O
बदल	O
दिया	O
गया	O
था।	O


फर्नांडो	B-PER
पोए	I-PER
की	O
फिल्म	O
में	O
एक	O
गैर-क्रेडिटेड	O
कैमियो	O
उपस्थिति	O
है।	O


१९वीं	O
सदी	O
के	O
मध्य	O
से	O
इसका	O
उपयोग	O
बगीचों	O
में	O
सजावटी	B-PROD
पौधा	I-PROD
के	O
रूप	O
में	O
किया	O
जाता	O
रहा	O
है।	O


टीम	O
के	O
लिए	O
उनकी	O
अंतिम	O
उपस्थिति	O
उनके	O
जाने	O
के	O
निर्णय	O
के	O
तीन	O
दिन	O
बाद	O
एफ	B-GRP
सी	I-GRP
बेयर्न	I-GRP
म्यूनिख	I-GRP
के	O
खिलाफ	O
१-०	O
की	O
हार	O
में	O
थी।	O


इसे	O
२०१०	O
के	O
मशीन	O
लर्निंग	O
विस्फोट	O
के	O
जवाब	O
में	O
प्रकृति	B-GRP
अनुसंधान	I-GRP
द्वारा	O
बनाया	O
गया	O
था।	O


फ़ाइल:	O
सिल्वेसकैथेड्रल	O
मुखौटा२।	O
जेपीजी	O
|	O
सिल्वेस	B-LOC
कैथेड्रल	I-LOC
(१५वीं	O
सदी)	O
का	O
मुख्य	O
अग्रभाग।	O


उन्होंने	O
मैकेनिकल	O
इंजीनियरिंग	O
की	O
डिग्री	O
के	O
साथ	O
शीआन	B-GRP
जियाओतोंग	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
स्नातक	O
किया	O
और	O
एक	O
वरिष्ठ	O
इंजीनियर	O
बन	O
गए।	O


चार्लटन	B-PER
हेस्टन	I-PER
ने	O
टिप्पणी	O
की,	O
"[माटुज़क]	O
के	O
हाथ	O
में	O
एक	O
महत्वपूर्ण	O
विषय	O
पर	O
एक	O
उल्लेखनीय	O
पुस्तक	O
है	O
...	O
अमेरिकन	O
वेस्टर्न।	O
"	O


बीयर	O
में	O
एक	O
कड़वा	O
स्वाद	O
और	O
स्थिरता	O
एजेंट	O
हॉप्स	B-PROD
के	O
स्वाद	O
का	O
लक्षण	O
वर्णन	O


येवगेनी	B-PER
वेसनिक	I-PER
स्पोर्ट्स	O
क्लब	O
के	O
निदेशक	O
के	O
रूप	O
में	O


एपिग्राफ	O
(ऐसा	O
क्या	O
है	O
जो	O
खड़खड़ाहट	O
करता	O
है…)	O
इगोर	B-CW
के	I-CW
अभियान	I-CW
की	I-CW
कहानी	I-CW
से	O
लिया	O
गया	O
है।	O


कोटोकेज़	O
एनएचके	B-CORP
सूमो	O
टूर्नामेंट	O
प्रसारण	O
पर	O
नियमित	O
कमेंटेटर	O
भी	O
हैं।	O


उनके	O
पिता	O
शिवकाशी	B-LOC
,	O
तमिल	B-LOC
नाडु	I-LOC
के	O
वकील	O
थे।	O


लाल	O
राजनेता	O
मिमिर	B-PER
क्रिस्टजानसन	I-PER
ने	O
दावा	O
किया	O
कि	O
दक्षिणपंथी	O
दलों	O
ने	O
हमारे	O
कल्याणकारी	O
राज्य	O
की	O
नींव	O
को	O
तोड़ने	O
की	O
अपनी	O
इच्छा	O
साबित	O
कर	O
दी	O
है।	O


पिसांग	B-PROD
गोरेन्ग	I-PROD
एक	O
और	O
तला	O
हुआ	O
केला	O
स्नैक	O
है,	O
हालांकि	O
यह	O
पतला	O
कटा	O
हुआ	O
नहीं	O
है	O
और	O
एक	O
मीठे	O
गर्म	O
नाश्ते	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करता	O
है।	O


हवाई	O
अड्डे	O
का	O
संचालन	O
इसके	O
प्रमुख	O
नागरिक	O
किरायेदार	O
एयरोब्रात्स्क	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O


चिन	O
चाउ	O
ड्रिंक	O
(	O
)	O
,	O
ग्रास	B-PROD
जेल्ली	I-PROD
एक	O
मीठे	O
पेय	O
में	O
बनाया	O
गया।	O


कलाकृति	B-CW
,	O
एक	O
सौंदर्य	O
वस्तु	O
या	O
कलात्मक	O
रचना।	O


रे	B-PER
चार्ल्स	I-PER
गाने	O
के	O
गायन	O
का	O
उपयोग	O
साउंडट्रैक	O
पर	O
किया	O
जाता	O
है।	O


उसने	O
डेक्का	B-CORP
के	O
साथ	O
एक	O
रिकॉर्ड	O
अनुबंध	O
पर	O
हस्ताक्षर	O
किए,	O
और	O
उसकी	O
बिक्री	O
जल्द	O
ही	O
एक	O
सप्ताह	O
में	O
३०,०००	O
डिस्क	O
थी।	O


करुवास	O
के	O
पास	O
एक	O
घुमावदार	O
शरीर	O
और	O
एक	O
केतली	B-PROD
जैसा	O
तरल	O
डालने	O
के	O
लिए	O
एक	O
गर्दन	O
है।	O


कुछ	O
साल	O
बाद	O
जब	O
स्टेट	B-CORP
बैंक	I-CORP
ऑफ़	I-CORP
हैदराबाद	I-CORP
ने	O
एक	O
क्रिकेट	O
टीम	O
बनाई,	O
तो	O
उन्हें	O
वहां	O
नौकरी	O
दी	O
गई।	O


वुडसाइड	O
की	O
अभिनेत्री	O
के	O
साथ	O
एक	O
बेटी	O
है	O
गोल्डन	B-PER
ब्रूक्स	I-PER
जिसका	O
जन्म	O
२००९	O
में	O
हुआ	O
था।	O


उन्होंने	O
एक	O
विस्तारित	B-CW
खेल	I-CW
(इनसाइड	O
ए	O
७	O
ट्रैक	O
माइंड,	O
२०११)	O
और	O
एक	O
एल्बम	O
(नवंबर,	O
२०१३)	O
जारी	O
किया	O
है।	O


टेरी	B-PER
ईगलटन	I-PER
विचारधारा	O
की	O
कुछ	O
परिभाषाओं	O
(किसी	O
विशेष	O
क्रम	O
में	O
कम	O
या	O
ज्यादा)	O
की	O
रूपरेखा:	O


वह	O
यूनाइटेड	B-GRP
डेमोक्रेटिक	I-GRP
पार्टी	I-GRP
के	O
सदस्य	O
हैं।	O


अधिकांश	O
दौड़	O
का	O
प्रसारण	O
फॉक्स	B-CORP
स्पोर्ट्स	I-CORP
1	I-CORP
पर	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
आम	O
तौर	O
पर	O
मौसम	O
के	O
दौरान	O
बदलाव	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O


लड़कों	O
के	O
बाथरूम	O
का	O
उपयोग	O
करते	O
समय	O
अद्वितीय	O
को	O
धमकाया	O
जाता	O
है	O
और	O
निराशा	O
में	O
अगर	B-CW
मैं	I-CW
लड़का	I-CW
होती	I-CW
गाता	O
है।	O


देश	O
के	O
सभी	O
हिस्सों	O
से	O
यात्रा	O
करने	O
वाले	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-PER
आदिवासी	I-PER
के	O
लिए	O
उनका	O
प्रेस्बिटरी	O
और	O
चर्च	O
समुदाय	O
शरण	O
का	O
स्थान	O
बन	O
गया।	O


यार्ड	O
में	O
टूटे	O
हुए	O
समतल	B-PROD
ट्रक	I-PROD
को	O
देखते	O
हुए,	O
हर	O
कोई	O
इसे	O
गोदाम	O
के	O
अंदर	O
और	O
मुख्य	O
कार्य	O
क्षेत्र	O
में	O
लाता	O
है	O
ताकि	O
बाद	O
में	O
इसका	O
उपयोग	O
उनके	O
पलायन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सके।	O


एल्बम	O
को	O
१९९८	O
में	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
१९९९	O
में	O
ईसीएम	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


उनकी	O
सुगंध	O
ऐतिहासिक	O
रूप	O
से	O
सिरका	B-PROD
,	O
बियर	O
,	O
वाइन	O
,	O
सॉस	O
और	O
सलाद	O
के	O
लिए	O
उपयोग	O
की	O
जाती	O
थी।	O


फ़िल्मों	O
का	O
यह	O
सेट	O
चेंगदू	B-LOC
के	O
भूमिगत	O
दृश्य	O
को	O
दर्शाता	O
है।	O


उन्हें	O
टॉटनहम	B-GRP
हॉटस्पर	I-GRP
एफ़.सी.	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
१६	O
वर्ष	O
की	O
आयु	O
में	O
उनके	O
सबसे	O
कम	O
उम्र	O
के	O
पहले	O
टीम	O
खिलाड़ी	O
बन	O
गए।	O


कारा	B-PER
टॉंटन	I-PER
ने	O
उन्हें	O
कुछ	O
समय	O
के	O
लिए	O
डेट	O
किया।	O


राष्ट्रीय	B-CORP
शैक्षिक	I-CORP
टेलीविजन	I-CORP
(जाल)	O
प्रचालन	O
में	O
था,	O
लेकिन	O
शेड्यूल	O
प्रत्येक	O
स्थानीय	O
स्टेशन	O
द्वारा	O
निर्धारित	O
किया	O
गया	O
था।	O



#	O
इंट्रो	O
-	O
इंद्रधनुष	B-CW
के	I-CW
पार	I-CW
-	O
इंटरल्यूड	O
/	O
कोडा	O
-	O
४:	O
२९	O



(एटकिंस	O
ने	O
द	B-GRP
डोर्स	I-GRP
क्रिस्टल	B-CW
शिप	I-CW
के	O
कवर	O
में	O
योगदान	O
दिया)	O


सुरंग	O
की	O
उम्र	O
बढ़ने	O
के	O
कारण,	O
सड़क	B-CORP
और	I-CORP
परिवहन	I-CORP
प्राधिकरण	I-CORP
सुरंग	O
को	O
एक	O
पुल	O
से	O
बदलने	O
की	O
योजना	O
बना	O
रहा	O
है।	O


स्वतंत्रता	O
के	O
बाद	O
बौद्धिक	O
केंद्र	O
को	O
एथेंस	B-LOC
में	O
स्थानांतरित	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


स्वास्थ्य,	B-GRP
श्रम	I-GRP
और	I-GRP
कल्याण	I-GRP
मंत्रालय	I-GRP
के	O
अनुसार,	O
गैर-नियमित	O
कर्मचारी	O
तुलनीय	O
मासिक	O
आधार	O
पर	O
नियमित	O
कर्मचारियों	O
की	O
तुलना	O
में	O
लगभग	O
५३	O
प्रतिशत	O
कम	O
कमाते	O
हैं।	O


उन्होंने	O
पहले	O
२०१७	O
से	O
२०२०	O
तक	O
बाल्टीमोर	B-GRP
रेवन्स	I-GRP
के	O
लिए	O
सहायक	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
किया।	O


इसे	O
खमीर	B-PROD
संक्रमणों	O
के	O
उपचार	O
के	O
लिए	O
पूरक	O
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
प्रस्तावित	O
किया	O
गया	O
है।	O


ब्लैकवेल	O
ने	O
१९७९	O
दुनिया	B-CW
का	I-CW
सबसे	I-CW
ताकतवर	I-CW
आदमी	I-CW
प्रतियोगिता	O
में	O
भाग	O
लिया,	O
लेकिन	O
एक	O
चोट	O
के	O
कारण	O
प्रतियोगिता	O
में	O
जल्दी	O
ही	O
वापस	O
ले	O
लिया।	O


१९३०	O
के	O
दशक	O
में	O
मलय	B-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
(एमसीपी)	O
का	O
गठन।	O



विक्रेता	O
था	O
बास	B-CORP
ब्रेवरी	I-CORP
।	O


यह	O
प्रारंभ	O
में	O
मुंबई	B-LOC
सेंट्रल	I-LOC
रेलवे	I-LOC
स्टेशन	I-LOC
से	O
चलेगा।	O


अलोंसो	O
का	O
जन्म	O
१९५६	O
में	O
मद्रिद	B-LOC
,	O
स्पेन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


श्रृंखला	O
में	O
पेट्रो	B-PER
फिलिपिडिस	I-PER
,	O
पावलोस	B-PER
चाइकलिस	I-PER
,	O
साकिस	B-PER
बौलासो	I-PER
और	O
अन्य	O
सितारे	O
हैं।	O


एंडी	B-PER
रूसो	I-PER
,	O
१९७०	O
की	O
कक्षा,	O
बास्केटबॉल	O
खिलाड़ी	O
और	O
कोच	O


२००४	O
-	O
अवास्तविक	B-CW
टूर्नामेंट	I-CW
2004	I-CW
,	O
महापाप	B-CORP
खेल	I-CORP
(स्तर	O
डिजाइनर	O
/	O
कलाकार)	O


२००९	O
में,	O
टिकटमास्टर	B-CORP
ने	O
एक	O
पेपरलेस	O
प्रतिबंधित	O
टिकटिंग	O
को	O
अपनाना	O
शुरू	O
किया,	O
जिसमें	O
टिकटों	O
को	O
दोबारा	O
नहीं	O
बेचा	O
जा	O
सकता	O
था।	O


यह	O
बेकबरी	B-LOC
के	O
उत्तर	O
उत्तर	O
पश्चिम	O
में	O
लगभग	O
एक	O
मील	O
की	O
दूरी	O
पर	O
स्थित	O
है।	O



कैफ़े	O
एक	O
पंजीकृत	O
सूप	B-CORP
रसोई	I-CORP
है	O
जो	O
पेशेवर	O
रसोइयों	O
द्वारा	O
चलाया	O
जाता	O
है	O
जो	O
सुझाए	O
गए	O
दान	O
के	O
लिए	O
पौष्टिक	O
रूप	O
से	O
संपूर्ण	O
भोजन	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O



कंपनी	O
१८८७	O
में	O
न्यूयॉर्क	B-GRP
सेंट्रल	I-GRP
रेलरोड	I-GRP
द्वारा	O
अधिक	O
औपचारिक	O
नियंत्रण	O
में	O
आ	O
गई।	O


इसे	O
२००५	O
में	O
ईसीएम	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


तीन	O
सिलेंडर	O
–	O
–	O
–	O
२०२०	O
कोएनिगसेग	B-PROD
जेमेरा	I-PROD


फिल्म	O
को	O
अब	O
खोई	B-CW
हुई	I-CW
फिल्म	I-CW
माना	O
जाता	O
है।	O


उन्होंने	O
एजेंट	B-CW
कार्टर	I-CW
के	O
एक	O
एपिसोड	O
में	O
भी	O
अतिथि	O
भूमिका	O
निभाई।	O


१९९३	O
में	O
खोला	O
गया,	O
यह	O
स्लोवाक	B-LOC
राष्ट्रीय	I-LOC
संग्रहालय	I-LOC
का	O
एक	O
घटक	O
है,	O
और	O
इसका	O
निदेशक	O
है।	O


प्रत्येक	O
बेरी	O
में	O
आमतौर	O
पर	O
दो	O
बीज	O
होते	O
हैं,	O
लेकिन	O
५-१०%	O
बेरी	O
में	O
केवल	O
एक	O
ही	O
होता	O
है;	O
इन्हें	O
पीबेरी	B-PROD
कहा	O
जाता	O
है।	O


इसका	O
वर्णन	O
१९५७	O
में	O
हर्वे	B-PER
डे	I-PER
टौल्गोटा	I-PER
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


विट	O
डबल	O
ने	O
स्वर्थमोर	B-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
पढ़ाई	O
की,	O
१९७५	O
में	O
क्लासिक्स	O
और	O
दर्शन	O
दोनों	O
की	O
डिग्री	O
के	O
साथ	O
स्नातक	O
किया।	O


कंपनी	O
की	O
स्थापना	O
लगभग	O
१९८८	O
में	O
ग्रुम्मन	B-PROD
अमेरिकन	I-PROD
एए-5	I-PROD
को	O
उत्पादन	O
में	O
वापस	O
लाने	O
के	O
लिए	O
की	O
गई	O
थी।	O


असनी	O
ने	O
अल्बर्टो	B-PER
मालेसानी	I-PER
को	O
अपनी	O
सीट	O
दी।	O


३	O
४	O
राष्ट्रीय	O
स्तर	O
पर	O
रैंक	O
किए	O
गए	O
नाइकी	B-CORP
प्रायोजित	O
टीमों	O
को	O
भी	O
देश	O
भर	O
से	O
लाया	O
जाता	O
है।	O


केनको	O
ने	O
प्रतिद्वंद्वी	O
के	O
मावाशी	B-PROD
,	O
या	O
योत्सु	O
सूमो	O
को	O
हथियाने	O
की	O
तकनीकों	O
का	O
समर्थन	O
किया।	O



ले	B-CW
मेनागियर	I-CW
डे	I-CW
पेरिस	I-CW
,	O
पोल्ट्री	O
के	O
लिए	O
कोल्ड	O
सेज	O
सूप	O
और	O
सेज	O
सॉस	O
की	O
सिफारिश	O
करने	O
के	O
अलावा,	O
टेबल	O
पर	O
हाथ	O
धोने	O
के	O
लिए	O
ऋषि	O
के	O
जलसेक	O
की	O
सिफारिश	O
की	O
जाती	O
है।	O


कुछ	O
अनुमत	O
वाहन	O
इलेक्ट्रिक	B-PROD
कार	I-PROD
(विद्युत्	I-PROD
कार)	I-PROD
से	O
लैस	O
हैं।	O


उनकी	O
आखिरी	O
टेलीविज़न	O
उपस्थिति	O
टेलीविज़न	O
शो	O
मूनलाइटिंग	B-CW
में	O
थी।	O


बाद	O
में	O
इसे	O
एक	O
बखारी	B-LOC
में	O
बदल	O
दिया	O
गया	O
और	O
२०वीं	O
सदी	O
के	O
मध्य	O
तक	O
इसका	O
उपयोग	O
किया	O
गया,	O
जब	O
एक	O
बहाली	O
की	O
गई	O
थी।	O


१९८०/१९८१	O
सीज़न	O
में	O
लीग	B-CORP
२	I-CORP
के	O
आंकड़े।	O


पॉडकास्ट	O
लोकप्रिय	O
टेलीविजन	O
श्रृंखला	O
वेरोनिका	B-CW
मार्स	I-CW
एक	O
बार	O
में	O
एक	O
एपिसोड	O
पर	O
चर्चा	O
करता	O
है।	O


न्यूयॉर्क	B-GRP
वर्ल्ड-टेलीग्राम	I-GRP
ने	O
कहा	O
कि	O
उनका	O
चेहरा	O
देश	O
में	O
किसी	O
भी	O
अन्य	O
महिला	O
की	O
तुलना	O
में	O
अधिक	O
बार	O
और	O
अधिक	O
स्थानों	O
पर	O
देखा	O
गया	O
था।	O


उन्होंने	O
इंजीनियरिंग	O
भौतिकी	O
का	O
अध्ययन	O
बांडुंग	B-GRP
प्रौद्योगिकी	I-GRP
संस्थान	I-GRP
(आईटीबी)	I-GRP
में	O
किया,	O
१९७७	O
में	O
स्नातक	O
किया।	O


आवारा	O
,	O
जीन्स	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O
जिसका	O
स्वामित्व	O
वीएफ	B-CORP
निगम	I-CORP
.	O
के	O
पास	O
है	O


कुछ	O
महीनों	O
के	O
दौरान,	O
उन्हें	O
विगनेट्स	O
की	O
एक	O
श्रृंखला	O
के	O
माध्यम	O
से	O
पदोन्नत	O
किया	O
गया,	O
जिसके	O
द्वारा	O
उन्हें	O
सैलून	O
में	O
पीटा	O
जाएगा,	O
भूत	B-LOC
नगर	I-LOC
की	O
खोज	O
की	O
जाएगी,	O
और	O
घोड़ों	O
की	O
सवारी	O
की	O
जाएगी।	O



२०१०	O
के	O
अंत	O
में	O
संयंत्र	O
की	O
शक्ति	O
को	O
आधुनिक,	O
बहु	O
ईंधन	O
वार्टसिला	B-CORP
पारस्परिक	O
इंजन	O
जनरेटर	O
की	O
एक	O
सरणी	O
द्वारा	O
प्रतिस्थापित	O
किया	O
गया	O
था।	O



इनका	O
विवरण	O
विलियम	B-PER
साल्ट	I-PER
,	O
एफ.एस.ए	O
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O
,	O
१८४४	O
में।	O


गोडोट	B-CW
,	O
एक	O
ओपन	O
सोर्स	O
गेम	O
इंजन	O


अस्पताल	O
में	O
चांग	B-LOC
गंग	I-LOC
मेमोरियल	I-LOC
अस्पताल	I-LOC
स्टेशन	I-LOC
है	O
जो	O
परिवहन	O
में	O
सहायता	O
करता	O
है।	O


उन्हें	O
म्यूजिकल	O
जोड़ी	O
इक्कीस	B-GRP
विमान	I-GRP
-	I-GRP
चालक	I-GRP
के	O
लिए	O
फ्रंटमैन	O
के	O
रूप	O
में	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


यह	O
फिल्म	O
तीन	O
बार	O
डीवीडी	B-PROD
पर	O
रिलीज	O
हो	O
चुकी	O
है।	O


एडम	O
खुद	O
भी	O
वहां	O
१७७२	O
तक	O
रहे,	O
साथ	O
ही	O
मर्किस्टन	B-LOC
में	O
एक	O
विला	O
भी	O
था।	O


लाहौर	O
अंततः	O
१९वीं	O
शताब्दी	O
की	O
शुरुआत	O
में	O
सिख	B-LOC
साम्राज्य	I-LOC
की	O
राजधानी	O
बन	O
गया,	O
और	O
अपनी	O
खोई	O
हुई	O
भव्यता	O
को	O
वापस	O
पा	O
लिया।	O


रिवेरा	O
ने	O
२००९	O
में	O
अपने	O
चौथे	O
थिएटर	O
प्रोडक्शन	O
मामा	B-CW
मिया!	I-CW
में	O
अभिनय	O
किया।	O


अपने	O
करियर	O
के	O
दौरान	O
उन्होंने	O
कार्नेगी	B-GRP
हॉल	I-GRP
जैसे	O
स्थानों	O
पर	O
प्रदर्शन	O
किया	O
और	O
दुनिया	O
का	O
दौरा	O
किया।	O


चर्च	O
के	O
दक्षिण	O
पश्चिम	O
में	O
नदी	B-LOC
का	O
मुख	O
है।	O


कई	O
वर्षों	O
तक	O
नगर	O
पालिका	O
का	O
मुख्य	O
उद्योग	O
कॉफ़ी	B-PROD
उत्पादन	O
था।	O


२०००	O
एल्बम	O
चार्ट	O
संग्रह	O
आधिकारिक	B-CORP
चार्ट	I-CORP
कंपनी	I-CORP
पर	O
(प्रासंगिक	O
सप्ताह	O
पर	O
क्लिक	O
करें)	O


स्क्रीन	O
४०	O
×	O
८	O
वर्णों	O
की	O
भौतिक	O
थी,	O
लेकिन	O
८०	O
×	O
२५	O
या	O
४०	O
×	O
५०	O
आभासी	O
थी,	O
जो	O
इसे	O
एप्सों	B-PROD
पीएक्स-8	I-PROD
जिनेवा	I-PROD
के	O
साथ	O
लगभग	O
संगत	O
बनाती	O
थी।	O


अकिन्स	O
१९७५	O
में	O
फिर	O
से	O
स्टार्टर	O
थे	O
और	O
अब	O
एक	O
टीम	O
के	O
कप्तान	O
हैं	O
जिसमें	O
भविष्य	O
शामिल	O
है	O
प्रो	B-GRP
फ़ुटबॉल	I-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
अनुगम	O
अर्ल	B-PER
कैम्पबेल	I-PER
।	O



यह	O
सेवा	O
बीबीसी	B-CORP
वर्ल्ड	I-CORP
सर्विस	I-CORP
पर	O
भी	O
प्रसारित	O
की	O
जाती	O
है।	O


१९६४	O
के	O
अंत	O
तक,	O
उन्होंने	O
निबंध	O
को	O
पुस्तक	O
की	O
लंबाई	O
तक	O
बढ़ा	O
दिया	O
था,	O
और	O
इसे	O
अपने	O
प्रकाशक,	O
जोनाथन	B-GRP
केप	I-GRP
को	O
जमा	O
कर	O
दिया	O
था।	O


लावा	B-PROD
,	O
या	O
लोहे	O
के	O
उत्पादन	O
से	O
अन्य	O
अपशिष्ट	O


पॉट्सडैम	B-LOC
में	O
जाने	O
के	O
बाद,	O
वे	O
अंततः	O
एक	O
राज्य	O
पार्षद	O
बन	O
गए।	O



राजमार्ग	O
७२७	O
पासक्वा	B-LOC
झील,	I-LOC
सस्केचेवान	I-LOC
के	O
समुदाय	O
से	O
होकर	O
गुजरता	O
है।	O


२०००	O
में	O
उन्हें	O
बड़ी	O
सफलता	O
मिली	O
जब	O
उन्होंने	O
राय	B-CORP
२	I-CORP
पर	O
होस्ट,	O
प्रसारण	O
किया।	O


सभी	O
प्रमुख	O
स्वर	O
स्मोकी	B-PER
रॉबिन्सन	I-PER
के	O
हैं,	O
सिवाय	O
इसके	O
कि	O
जहां	O
नोट	O
किया	O
गया	O
हो	O


इसे	O
कभी-कभी	O
रेंडांग	B-PROD
,	O
संबल	O
टुमिस	O
और	O
बीन	O
दलिया	O
के	O
साथ	O
खाया	O
जाता	O
है।	O


चक्रापल्ली	O
पसुपथिकोविल	O
के	O
पास	O
स्थित	O
पुलिस	O
स्टेशन	O
अय्यमपेट्टई	B-LOC
के	O
नियंत्रण	O
में	O
है।	O


१९९५	O
में,	O
उन्होंने	O
विक्टर/विक्टोरिया	B-CW
के	O
मंचीय	O
संगीत	O
संस्करण	O
में	O
अभिनय	O
किया।	O


तल्हा	B-PER
ने	O
उसे	O
दी	O
गई	O
बंदी	O
महिला	O
के	O
साथ	O
संभोग	O
किया	O
था।	O


यह	O
एक	O
नैतिकता	B-CW
का	I-CW
खेल	I-CW
जैसा	O
है,	O
जिससे	O
हम	O
सीखते	O
हैं	O
कि	O
पत्रकारों	O
को	O
कैसा	O
व्यवहार	O
करना	O
चाहिए।	O


गिल्मर	O
को	O
१९६३	O
में	O
हॉकी	B-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
में	O
शामिल	O
किया	O
गया	O
था।	O


उपयोग	O
में	O
परिवर्तन	O
या	O
अन्य	O
विवेकाधीन	O
भूमि	O
उपयोग	O
परमिट	O
के	O
लिए	O
सरकारी	B-CORP
विभाग	I-CORP
के	O
लिए	O
आवेदन।	O


उत्तरजीवियों	O
को	O
प्रदान	O
की	O
जाने	O
वाली	O
अधिकांश	O
सहायता	O
आध्यात्मिक	O
रूप	O
में	O
थी,	O
जिसमें	O
अध्यक्ष	B-PROD
माओ	I-PROD
बिल्ला	I-PROD
और	O
शोक	O
पत्र	O
शामिल	O
हैं।	O


बाद	O
में	O
इसे	O
डार्क	B-CORP
हॉर्स	I-CORP
कॉमिक्स	I-CORP
द्वारा	O
प्रिंट	O
किया	O
गया।	O


सीसाबा	B-PER
मार्कस	I-PER
(जन्म	O
१९५३),	O
हंगेरियन	O
/	O
अमेरिकी	O
चित्रकार,	O
मूर्तिकार	O
और	O
प्रकाशक	O


बिजनेस	O
कार्ड	O
को	O
प्रिंट	O
शॉप	O
द्वारा	O
बड़े	O
पैमाने	O
पर	O
तैयार	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है	O
या	O
बिजनेस	O
कार्ड	O
तन्त्रांश	B-CW
का	O
उपयोग	O
करके	O
घर	O
पर	O
प्रिंट	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है।	O


उन्होंने	O
डिक	B-CW
वैन	I-CW
डाइक	I-CW
शो	I-CW
पर	O
भी	O
आठ	O
प्रस्तुतियां	O
दीं।	O


लेटे	O
मैकचीआटो	O
कई	O
मायनों	O
में	O
लाटे	B-PROD
से	O
काफी	O
अलग	O
है।	O


वह	O
कई	O
विद्वान	B-GRP
समाज	I-GRP
के	O
सदस्य	O
बने।	O



स्टीव	O
को	O
हेलो	B-CW
२	I-CW
ऑनलाइन	O
खेलने	O
में	O
मज़ा	O
आता	O
है।	O



वह	O
वर्तमान	O
में	O
नॉटिंघम	B-GRP
फॉरेस्ट	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
में	O
एक	O
विशिष्ट	O
विकास	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
करता	O
है।	O


वह	O
वास्तुकार	O
और	O
कवि	O
के	O
पुत्र	O
हैं	O
स्टैनिस्लाव	B-PER
स्टाज़ेव्स्की	I-PER
।	O


वे	O
१८८२	O
तक	O
गेलेसबर्ग	B-LOC
से	O
संचालित	O
होते	O
थे,	O
जब	O
उन्हें	O
रेल	O
परिवहन	O
और	O
व्यापक	O
बाजारों	O
तक	O
बेहतर	O
पहुंच	O
की	O
आवश्यकता	O
थी।	O


सारू	O
या	O
रसम	O
(	O
रस्सम	B-PROD
दाल	O
और	O
टमाटर	O
से	O
बना)	O


उन्होंने	O
अपना	O
पूरा	O
पेशेवर	O
करियर	O
यूनियन	B-GRP
डेपोर्टिवा	I-GRP
लास	I-GRP
पालमासो	I-GRP
के	O
साथ	O
बिताया,	O
४७४	O
प्रतिस्पर्धी	O
खेलों	O
में	O
भाग	O
लिया।	O


फाइनल	O
में	O
अर्जेण्टीना	B-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पुरुष	I-GRP
हॉकी	I-GRP
टीम	I-GRP
से	O
५	O
-	O
२	O
हारने	O
के	O
बाद	O
उन्होंने	O
रजत	O
पदक	O
जीता।	O


सैल्मन	B-PROD
आबादी	O
को	O
अपने	O
अंडे	O
देने	O
वाले	O
क्षेत्रों	O
में	O
वापस	O
जाने	O
में	O
मदद	O
करने	O
के	O
लिए	O
रैपिड्स	O
के	O
दोनों	O
किनारों	O
पर	O
मछली	O
की	O
सीढ़ी	O
बनाई	O
गई	O
है।	O


पुराने	O
भवनों	O
को	O
अब	O
फिर	O
से	O
तैयार	O
किया	O
जा	O
रहा	O
है;	O
परिसर	O
अब	O
होस्ट	O
करता	O
है	O
ओला	B-CORP
कैब्स	I-CORP
।	O


डेविड	B-PER
गोर्सी	I-PER
स्निपर	O
/	O
याप	O
/	O
डबल	O
फेस	O
गॉर्डन	O
के	O
रूप	O
में	O
(१९३८	O
१९४०,	O
१९४२)	O


कई	O
लोगों	O
द्वारा	O
अलाबामा	B-LOC
में	O
अंतिम	O
ईमानदार	O
राजनेता	O
के	O
रूप	O
में	O
डब	O
किए	O
जाने	O
के	O
बाद,	O
अन्य	O
लोगों	O
ने	O
उनके	O
कार्यालय	O
में	O
रहने	O
से	O
पहले	O
और	O
उनके	O
दौरान	O
उन्हें	O
बार-बार	O
प्रपोज	O
करने	O
का	O
प्रयास	O
किया।	O


कारखाने	O
में	O
उत्पादित	O
ईंटों	O
में	O
से	O
कई	O
का	O
उपयोग	O
तार	B-PROD
पर	I-PROD
लटक	I-PROD
कर	I-PROD
चलने	I-PROD
वाला	I-PROD
वाहन	I-PROD
बिस्तरों	O
में	O
किया	O
गया	O
था।	O


कहीं	O
और	O
जाने	O
के	O
लिए	O
वह	O
पुस्तक	O
को	O
पुनः	O
प्राप्त	O
करने	O
के	O
बजाय	O
आइल	B-GRP
ऑफ़	I-GRP
मैन	I-GRP
पर	O
जाती	O
है।	O


गोल	B-PROD
-	I-PROD
मटोल	I-PROD
भी	O
इस	O
क्षेत्र	O
के	O
खेतों	O
में	O
उगाए	O
गए	O
थे।	O


श्रृंखला	O
के	O
पहले	O
एपिसोड	O
को	O
समीक्षकों	O
द्वारा	O
सराहा	O
गया	O
था;	O
यह	O
वर्तमान	O
में	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
एक	O
पूर्ण	O
१००%	O
रेटिंग	O
रखता	O
है।	O


कपड़ा	O
या	O
व्हेल	O
शाकू	O
(	O
,	O
कुजीराजाकु	O
),	O
जिसका	O
नाम	O
दर्जी	O
और	O
कपड़ा	O
व्यापारियों	O
हक्रले	B-PROD
का	I-PROD
मूंछ	I-PROD
शासकों	O
के	O
लिए	O
रखा	O
गया	O
था,	O
लंबा	O
था	O
और	O
कपड़े	O
को	O
मापने	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
था।	O


इसमें	O
१००,०००	O
सैनिकों	O
को	O
ह्वांगहो	B-LOC
के	O
पार	O
भेजना,	O
और	O
मध्य	O
मैदान	O
में	O
१०००	O
किलोमीटर	O
से	O
अधिक	O
की	O
दूरी	O
तय	O
करना	O
शामिल	O
था।	O


लाइन	O
ग्लासगो	B-CORP
और	I-CORP
दक्षिण	I-CORP
पश्चिम	I-CORP
रेलवे	I-CORP
सिस्टम	O
का	O
हिस्सा	O
बन	O
गई।	O


यह	O
आमतौर	O
पर	O
प्रार्थना	B-CW
और	O
संगीत	O
और	O
नृत्य	O
के	O
लिए	O
बैठकों	O
के	O
साथ	O
मनाया	O
जाने	O
वाला	O
उत्सव	O
का	O
कार्यक्रम	O
है।	O


इसके	O
लिए	O
बड़ी,	O
अधिक	O
शक्तिशाली	O
और	O
अधिक	O
महंगी	O
वेल्डिंग	O
की	O
आवश्यकता	O
होती	O
है	O
ट्राँसफार्मर	B-PROD
।	O


उन्होंने	O
१८७७-८१	O
से	O
एमहर्स्ट	B-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
प्राकृतिक	O
विज्ञान	O
के	O
लिए	O
एक	O
जुनून	O
विकसित	O
किया।	O


मूल	O
हिप	O
गेम	O
पोशाक	O
में	O
एक	O
लंगोटी	B-PROD
शामिल	O
था,	O
जिसे	O
कभी-कभी	O
चमड़े	O
के	O
हिप	O
गार्ड	O
के	O
साथ	O
संवर्धित	O
किया	O
जाता	O
था।	O


यह	O
लगभग	O
पूरी	O
तरह	O
से	O
बैंड	O
के	O
संस्थापक,	O
गिटारवादक	O
और	O
गायक	O
मुहम्मद	B-PER
सुइकमेज़ी	I-PER
द्वारा	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था।	O


जिन	B-PER
यानो	I-PER
(	O
),	O
१९३०	O
के	O
दशक	O
के	O
प्रसिद्ध	O
अभिनेता	O


इसका	O
प्रीमियर	O
फॉक्स	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
को	O
पर	O
हुआ।	O


लिन	O
ने	O
च्युंग	B-PER
याओ	I-PER
खिड़की	B-CW
के	I-CW
बाहर	I-CW
के	O
फिल्म	O
रूपांतरण	O
से	O
शुरुआत	O
की,	O
जिसने	O
उन्हें	O
स्टारडम	O
की	O
ओर	O
अग्रसर	O
किया।	O


२००५	O
में	O
चर्च	B-GRP
ऑफ	I-GRP
साइंटोलॉजी	I-GRP
छोड़ने	O
के	O
बाद,	O
वह	O
संगठन	O
की	O
मुखर	O
आलोचक	O
बन	O
गई	O
हैं।	O



वे	O
ट्रांसिल्वेनिया	B-LOC
में	O
अपनी	O
पत्नी	O
की	O
संपत्ति	O
पर	O
रहते	O
थे,	O
वहां	O
गाय	O
की	O
उन्नत	O
नस्ल	O
के	O
साथ	O
खेती	O
का	O
विकास	O
करते	O
थे,	O
और	O
कृषि	O
में	O
सुधार	O
के	O
लिए	O
अभियान	O
चलाते	O
थे।	O


जब	O
सूची	O
१९३१	O
से	O
१९४१	O
में	O
शुरू	O
हुई	O
तो	O
यह	O
केवल	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
क्षेत्र	O
में	O
बिक्री	O
को	O
दर्शाती	O
थी।	O


उन्होंने	O
पहले	O
१९९५	O
-	O
२००३	O
से	O
बॉलिंग	B-GRP
ग्रीन	I-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
में	O
मुख्य	O
पुरुष	O
फ़ुटबॉल	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
किया,	O
और	O
१९९३	O
में	O
अंतरिम	O
मुख्य	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
कार्य	O
किया।	O


कुछ	O
रूप	O
गैर-विद्युत	O
होते	O
हैं,	O
अन्य	O
तार	O
से	O
करंट	O
को	O
लेपित	O
उत्पाद	O
के	O
बाहर	O
तक	O
ले	O
जाने	O
के	O
लिए	O
ग्रेफाइट	B-PROD
की	O
परतों	O
को	O
एम्बेड	O
करते	O
हैं	O
ताकि	O
इसे	O
विद्युतीकृत	O
किया	O
जा	O
सके।	O


मानद	O
डॉक्टरेट	O
थेसालोनिकी	B-GRP
के	I-GRP
अरस्तू	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
१९६३	O


सतपाल	O
सत्ती	O
का	O
विधानसभा	O
क्षेत्र	O
अनुराग	B-PER
ठाकुर	I-PER
संसदीय	O
क्षेत्र	O
का	O
हिस्सा	O
है।	O


विद्वानों	O
ने	O
व्यापक	O
रूप	O
से	O
तोरा	B-CW
को	O
मध्य	O
फारसी	O
काल	O
(५वीं	O
शताब्दी	O
ईसा	O
पूर्व)	O
में	O
रखने	O
पर	O
सहमति	O
व्यक्त	O
की	O
है।	O


हवाई	O
यात्रा	O
ने	O
पारिवारिक	O
छुट्टियों	O
से	O
लेकर	O
मेजर	B-CORP
लीग	I-CORP
बेसबॉल	I-CORP
तक	O
सब	O
कुछ	O
बदल	O
दिया,	O
जैसा	O
कि	O
उन्नीसवीं	O
और	O
बीसवीं	O
शताब्दी	O
की	O
शुरुआत	O
में	O
भाप	O
से	O
चलने	O
वाली	O
ट्रेनों	O
में	O
हुआ	O
था।	O


उसने	O
एक	O
धार्मिक	O
हाई	O
स्कूल	O
में	O
भाग	O
लिया,	O
जहाँ	O
वह	O
अक्सर	O
विद्रोही	O
व्यवहार	O
जैसे	O
कि	O
भारी	O
पहनने	O
के	O
लिए	O
मुसीबत	O
में	O
पड़	O
जाती	O
थी	O
आईलाइनर	B-PROD
।	O


कैरी	O
ने	O
१९८९	O
में	O
लिमरिक	B-GRP
जीएए	I-GRP
के	O
लिए	O
सीनियर	O
चैंपियनशिप	O
में	O
पदार्पण	O
किया	O
था,	O
जब	O
काउंटी	O
टीम	O
निराशा	O
में	O
थी।	O


स्टालिनवादी	O
वास्तुकला	O
समाजवादी	B-CW
यथार्थवाद	I-CW
कला	O
और	O
वास्तुकला	O
स्कूल	O
से	O
जुड़ा	O
है।	O


उन्होंने	O
यह	O
भी	O
कहा	O
है	O
कि	O
जब	O
वे	O
२०१२	O
में	O
डेविड	B-PER
कैमरून	I-PER
द्वारा	O
आयोजित	O
एक	O
राजनीतिक	O
कार्यक्रम	O
से	O
हट	O
गए,	O
तो	O
वे	O
अराजनीतिक	O
बने	O
रहना	O
चाहते	O
थे	O
क्योंकि	O
उन्हें	O
एक	O
राजनीतिक	O
फुटबॉल	O
की	O
तरह	O
महसूस	O
हुआ	O
था।	O


लाइन	O
४	O
लॉन्ग	O
सिस्टम	O
पर	O
सेवा	O
में	O
सबसे	O
पुरानी	O
कारों	O
को	O
चलाती	O
थी,	O
एमपी	B-PROD
59	I-PROD
,	O
जो	O
प्रतिरोध	O
के	O
माध्यम	O
से	O
ब्रेकिंग	O
पावर	O
को	O
नष्ट	O
करने	O
के	O
लिए	O
रबर	O
के	O
टायरों	O
का	O
उपयोग	O
करती	O
थी।	O



विशेष	O
रूप	O
से,	O
मारियाडीबी	B-CORP
इसे	O
इसके	O
दस्तावेज़ीकरण	O
में	O
एक	O
सीमा	O
के	O
रूप	O
में	O
सूचीबद्ध	O
करता	O
है।	O


लुइसबर्ग	O
टार	B-LOC
नदी	I-LOC
के	O
तट	O
पर	O
(	O
३६.१००४१३	O
,	O
७८.२९९००९	O
)	O
पर	O
स्थित	O
है।	O


लेकिन	O
उन्हें	O
सत्ताधारी	O
पार्टी	O
के	O
उम्मीदवार	O
सिक्किम	B-GRP
डेमोक्रेटिक	I-GRP
फ्रन्ट	I-GRP
(एसडीएफ)	O
ने	O
हरा	O
दिया	O
और	O
उपविजेता	O
उम्मीदवार	O
बन	O
गए।	O


अल	B-CORP
जज़ीरा	I-CORP
मीडिया	I-CORP
नेटवर्क	I-CORP
ने	O
उनकी	O
रिहाई	O
का	O
स्वागत	O
किया	O
है,	O
लेकिन	O
मांग	O
करना	O
जारी	O
रखा	O
है	O
कि	O
इसके	O
पत्रकारों	O
के	O
खिलाफ	O
सभी	O
आरोप	O
और	O
सजा	O
हटा	O
दी	O
जाए।	O


यह	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
ई	B-CW
धुन	I-CW
पर	O
उपलब्ध	O
हो	O
गया,	O
जिन्होंने	O
एल्बम	O
का	O
प्री-ऑर्डर	O
किया	O
था।	O


वहाँ	O
रहते	O
हुए,	O
यह	O
धीरे-धीरे	O
स्पष्ट	O
हो	O
जाता	O
है	O
कि	O
द्वीप	O
छोटे	O
जीवों	O
की	O
एक	O
जनजाति	O
का	O
घर	O
है	O
गुड़िया	B-PROD
जैसे	O
जीव,	O
जो	O
एक-एक	O
करके	O
बचे	O
लोगों	O
का	O
पीछा	O
करना	O
और	O
उन्हें	O
मारना	O
शुरू	O
कर	O
देते	O
हैं।	O


आज	O
आर्च	O
का	O
स्वामित्व	O
राष्ट्रीय	B-GRP
न्यास	I-GRP
के	O
पास	O
है।	O


ब्राज़ील	B-LOC
१९६०	O
के	O
बाद	O
अपना	O
पहला	O
स्वतंत्र	O
राष्ट्रपति	O
चुनाव	O
आयोजित	O
करता	O
है।	O


खेल	B-CORP
नेटवर्क	I-CORP
कार्यक्रम	O
को	O
प्रसारित	O
करें,	O
जैसा	O
कि	O
पिछले	O
वर्षों	O
में	O
हुआ	O
है।	O


१९९५	O
में,	O
समूह	O
ने	O
अपना	O
पहला	O
एल्बम,	O
जीवित	B-CW
रहने	I-CW
का	I-CW
सबूत	I-CW
जारी	O
किया।	O


नक्काशीदार	O
मंदिर,	O
प्रीडेला	B-PROD
के	O
सामने	O
और	O
वेदी	O
के	O
ऊपर	O
सजी	O
हुई	O
नक्काशी	O
खो	O
गई	O
है।	O


उनके	O
भाई	O
गिलर्मो	B-PER
ओ'डोनेल	I-PER
एक	O
प्रसिद्ध	O
राजनीतिक	O
वैज्ञानिक	O
थे।	O


सोशल	O
मीडिया	O
को	O
रेडियो	B-CORP
और	O
दोस्तों	O
और	O
परिवार	O
के	O
साथ	O
बातचीत	O
से	O
कम	O
प्रभावशाली	O
माना	O
जाता	O
था।	O


पॉसी	O
लंदन	B-LOC
,	O
इंग्लैण्ड	B-LOC
में	O
पली-बढ़ी	O
और	O
अपनी	O
बहनों	O
के	O
विपरीत	O
कभी	O
स्कूल	O
नहीं	O
गई।	O


उन्हें	O
पुरस्कार	O
के	O
लिए	O
सात	O
बार	O
नामांकित	O
किया	O
गया	O
है,	O
बोहदान	B-PER
स्लैम	I-PER
खुशियों	B-CW
जैसा	I-CW
कुछ	I-CW
में	O
अपने	O
प्रदर्शन	O
के	O
लिए	O
एक	O
बार	O
जीत	O
हासिल	O
की	O
है।	O


वह	O
वर्तमान	O
में	O
मॉन्ट्रियल	B-GRP
कैनेडिएन्स	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
शौकिया	O
स्काउट	O
है।	O


कहावत,	O
बिना	O
स्पष्टीकरण	O
के,	O
थॉमस	B-CW
का	I-CW
सुसमाचार	I-CW
१४	O
कहने	O
में	O
भी	O
पाई	O
जाती	O
है।	O


समुदाय	O
का	O
नाम	O
मूल	O
नगर	O
स्थल	O
के	O
निकट	O
एक	O
आरा	B-CORP
मिल	I-CORP
के	O
लिए	O
रखा	O
गया	O
था।	O


एकल	O
को	O
अमेरिका	B-CORP
की	I-CORP
रिकॉर्डिंग	I-CORP
उद्योग	I-CORP
एसोसिएशन	I-CORP
द्वारा	O
स्वर्ण	O
प्रमाणित	O
किया	O
गया	O
था।	O


हेरफेर	O
के	O
लिए,	O
सर्जन	O
एक	O
उपयोगकर्ता	O
के	O
सामने	O
बैठता	O
है	O
सिस्टम	B-PROD
कंसोल	I-PROD
,	O
जो	O
ऑपरेशन	O
टेबल	O
से	O
दूर	O
स्थित	O
है।	O


वूकी	B-LOC
होल	I-LOC
क्षेत्र	O
की	O
गुफाओं	O
का	O
एक	O
उदाहरण	O
है।	O


१९७०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
तक	O
पैंटसूट	B-PROD
कार्यकारी	O
महिलाओं	O
के	O
लिए	O
स्वीकार्य	O
व्यवसाय	O
बन	O
गया	O
था।	O


उन्होंने	O
अपना	O
टेलीविज़न	O
अभिनय	O
कार्य	O
जारी	O
रखा,	O
और	O
अब	O
तक	O
रॉक	O
बैंड	O
थ्री	B-GRP
डॉग	I-GRP
नाइट	I-GRP
के	O
प्रबंधन	O
में	O
सड़क	O
की	O
कुछ	O
समय	O
के	O
लिए	O
सहायता	O
कर	O
चुके	O
थे।	O


वर्ष	O
१७५४	O
की	O
घटनाएँ	O
रूस	B-LOC
.	O
में	O


मोटाउन	O
के	O
प्रमुख	O
बेरी	B-PER
गोर्डी	I-PER
को	O
पहली	O
बार	O
सुनने	O
पर	O
रिकॉर्ड	O
पसंद	O
नहीं	O
आया।	O


वे	O
फिर	O
से	O
हार	O
गए,	O
सात	O
गेम	O
में	O
एडमॉन्टन	B-GRP
ऑयल	I-GRP
किंग्स	I-GRP
से	O
हार	O
गए।	O



बटाटा	O
वड़ा	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
हरी	O
मिर्च	O
और	O
विभिन्न	O
प्रकार	O
के	O
चटनी	B-PROD
के	O
साथ	O
बहुत	O
गर्मागर्म	O
परोसा	O
जाता	O
है।	O


लंदन	O
ने	O
दो	O
पैरों	O
पर	O
कुल	O
मिलाकर	O
८	O
-	O
२	O
से	O
एफ	B-GRP
सी	I-GRP
बार्सिलोना	I-GRP
पर	O
हार	O
का	O
सामना	O
किया।	O


युगांडा	O
अंतर्राष्ट्रीय	B-GRP
कॉफी	I-GRP
संगठन	I-GRP
(आईसीओ)	O
का	O
सदस्य	O
था,	O
जो	O
कॉफी	O
उत्पादक	O
देशों	O
का	O
एक	O
संघ	O
है	O
जो	O
अंतरराष्ट्रीय	O
उत्पादन	O
कोटा	O
और	O
कीमतें	O
निर्धारित	O
करता	O
है।	O


द्रव	O
हानि	O
को	O
प्राप्त	O
करने	O
के	O
लिए	O
संक्षीर	B-PROD
एडिटिव्स	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O



१८८९	O
में	O
उन्हें	O
क्लार्क	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
का	O
पहला	O
अध्यक्ष	O
नामित	O
किया	O
गया	O
था,	O
यह	O
पद	O
उन्होंने	O
१९२०	O
तक	O
भरा	O
था।	O


एक	O
लॉर्गनेट	O
(	O
)	O
गलासेज	B-PROD
की	O
एक	O
जोड़ी	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
कान	O
या	O
नाक	O
पर	O
फिट	O
करने	O
के	O
बजाय	O
एक	O
हैंडल	O
के	O
साथ	O
किया	O
जाता	O
है।	O



निकटतम	O
रेलवे	O
स्टेशन	O
आज	O
लिंडनी	B-LOC
रेलवे	I-LOC
स्टेशन	I-LOC
(८	O
मील,	O
१३	O
किमी)	O
है।	O


ब्रायन	B-PER
रिट्जेल	I-PER
-	O
ड्रम	O
(२,	O
१४),	O
इंजीनियरिंग	O
(२,	O
६,	O
१०,	O
११,	O
१४),	O
प्रोडक्शन	O
(९,	O
१३)	O


#	O
फ़ेडेराकाओ	B-GRP
पेरनाम्बुकाना	I-GRP
डे	I-GRP
फ़ुटेबोलि	I-GRP
के	O
मुख्यालय	O
में	O
ड्रा	O
करें।	O


बाद	O
में	O
उन्होंने	O
१९६८	O
में	O
मॉस्को	B-GRP
स्टेट	I-GRP
एकेडमी	I-GRP
ऑफ	I-GRP
कोरियोग्राफी	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


असलान	O
को	O
१९९७	O
गर्म	B-CW
प्रेस	I-CW
रीडर्स	O
पोल	O
की	O
सात	O
श्रेणियों	O
में	O
नामांकित	O
किया	O
गया	O
था।	O


१९६८	O
में,	O
उन्होंने	O
एप्पल	B-CORP
कोर	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जो	O
एक	O
बहु-सशस्त्र	O
मल्टीमीडिया	O
निगम	O
है	O
जो	O
बैंड	O
की	O
विरासत	O
से	O
संबंधित	O
परियोजनाओं	O
की	O
देखरेख	O
करना	O
जारी	O
रखता	O
है।	O


निम्नलिखित	O
रूपरेखा	B-CW
ब्रिटिश	O
कोलंबिया	O
के	O
एक	O
सिंहावलोकन	O
और	O
सामयिक	O
गाइड	O
के	O
रूप	O
में	O
प्रदान	O
किया	O
गया	O
है:	O



उन्होंने	O
स्कूल	O
का	O
एक	O
बड़ा	O
पुनर्गठन	O
पूरा	O
किया,	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
उनके	O
उत्तराधिकारी	O
थियोडोरस	B-PER
श्रेवेलियस	I-PER
के	O
हाथों	O
में	O
सौंप	O
दिया	O
गया।	O


इसका	O
उपयोग	O
जलीय	O
कीट	O
लार्वा	O
की	O
एक	O
विशाल	O
विविधता	O
की	O
नकल	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है	O
जिसे	O
ट्राउट	B-PROD
सहित	O
कई	O
मछलियां	O
खाती	O
हैं।	O


इकामेशी	O
को	O
स्क्वीड	O
से	O
जाल	O
हटाकर	O
और	O
गूंथकर	O
तैयार	O
किया	O
जाता	O
है,	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
धुले	O
हुए	O
चावल	O
से	O
भर	O
दिया	O
जाता	O
है	O
और	O
दाशी	B-PROD
में	O
पकाया	O
जाता	O
है।	O


प्लास्टर	B-PROD
फिनिश	O
वाली	O
यह	O
दो	O
मंजिला	O
इमारत	O
अब	O
दुकानों	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
की	O
जाती	O
है।	O


रिप	O
कट	O
एक	O
मौलिक	O
प्रकार	O
का	O
कट	O
है	O
जो	O
आरा	B-CORP
मिल	I-CORP
पर	O
किया	O
जाता	O
है।	O


वॉन	O
१९९८	O
में	O
स्टॉकटन	B-LOC
में	O
सेवानिवृत्त	O
हुए।	O


३०	O
दिसंबर:	O
फ़्राँस्वा	B-PER
रॉजर	I-PER
डी	I-PER
गैग्निएरेस	I-PER
,	O
वंशावलीविद्,	O
पुरावशेष	O
और	O
कलेक्टर	O
(डी।	O
१७१५)	O


गीत	O
की	O
अप्रत्याशित	O
सफलता	O
को	O
भुनाने	O
के	O
लिए,	O
उनके	O
पूर्व	O
लेबल	O
सोनी	B-CORP
बीएमजी	I-CORP
ने	O
२००६	O
की	O
शुरुआत	O
में	O
एक	O
महान	O
हिट	O
एल्बम	O
जारी	O
किया।	O


हालांकि,	O
आधुनिक	O
ट्रक	B-PROD
की	O
क्षमताओं	O
के	O
कारण	O
ऐसे	O
रेलवे	O
लगभग	O
गायब	O
हो	O
गए	O
हैं।	O


अंत	O
में,	O
इसे	O
हरी	B-LOC
पट्टी	I-LOC
में	O
स्थानांतरित	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


विनियम	O
नीति	O
के	O
बारे	O
में	O
एक	O
त्रैमासिक	O
पत्रिका	O
है	O
जिसे	O
काटो	B-GRP
संस्थान	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


यह	O
इस	O
शहर	O
में	O
है	O
कि	O
हम	O
अखमीरी	O
रोटी	O
की	O
सबसे	O
पुरानी	O
फर्म	O
को	O
फ़्रान्स	B-LOC
:	O
एटैब्लिसमेंट्स	B-CORP
रेने	I-CORP
नेमैन	I-CORP
में	O
देख	O
सकते	O
हैं।	O


स्टेयरवे	B-CW
टू	I-CW
हेवन	I-CW
,	O
जिसे	O
पहले	O
कभी	O
आधिकारिक	O
एकल	O
के	O
रूप	O
में	O
रिलीज़	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था,	O
डिजिटल	O
स्टोर्स	O
में	O
रिलीज़	O
किए	O
गए	O
इन	O
गीतों	O
में	O
से	O
एक	O
था।	O


जोकिन	B-PER
कैमाचो	I-PER
,	O
राजनेता,	O
वकील,	O
पत्रकार	O
और	O
प्रोफेसर	O


अल्पाटोव	O
ने	O
मास्को	B-GRP
राज्य	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
स्नातक	O
किया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१९१९	O
और	O
१९२१	O
तक	O
कला	O
के	O
इतिहास	O
का	O
अध्ययन	O
किया।	O


इसे	O
दो	O
सीटों	O
का	O
नुकसान	O
हुआ,	O
हालांकि	O
यह	O
अल्स्टर	B-GRP
यूनियनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
(यूयूपी)	O
से	O
आगे	O
रहा,	O
जिसने	O
अधिक	O
सीटें	O
जीतीं।	O


बोतलबंद	O
पानी	O
वातिल	B-PROD
जल	I-PROD
हो	O
सकता	O
है	O
या	O
नहीं।	O


क्रोक्स,	B-CORP
इंक।	I-CORP
,	O
जिसने	O
कई	O
सौ	O
जोड़ी	O
जूते	O
दान	O
में	O
दिए	O
.	O


यह	O
कुल	B-CW
फिल्म	I-CW
द्वारा	O
आयोजित	O
२५	O
फिल्म	O
समीक्षकों	O
के	O
२००४	O
के	O
सर्वेक्षण	O
में	O
भी	O
शीर्ष	O
पर	O
रहा।	O


केक	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
अलग-अलग	O
हिस्सों	O
में	O
रमेकिन	B-PROD
,	O
या	O
ब्रियोच	O
मोल्ड्स	O
में	O
बेक	O
किया	O
जाता	O
है।	O



हॉजसन	O
जॉर्डन	B-PER
श्रोएडर	I-PER
.	O
के	O
खिलाफ	O
आमने-सामने	O


गीत	O
में	O
एक	O
काजू	B-PROD
भी	O
है।	O


यह	O
कैंटरबरी-बैंकस्टाउन	B-GRP
बुलडॉग	I-GRP
रग्बी	O
लीग	O
क्लब	O
के	O
लिए	O
सीज़न	O
की	O
सूची	O
है	O


बाद	O
में	O
दोनों	O
ने	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
पर	O
एक	O
टॉक	O
शो	O
होस्ट	O
किया।	O


२००६	O
तक	O
उनका	O
छठा	O
और	O
अंतिम	O
एल्बम,	O
1984	B-CW
,	O
एक	O
आलोचनात्मक	O
और	O
व्यावसायिक	O
सफलता	O
थी	O
और	O
इसने	O
बैंड	O
की	O
मुख्यधारा	O
पॉप	O
की	O
ओर	O
बढ़ना	O
जारी	O
रखा।	O


उसकी	O
सिफारिशों	O
का	O
उपयोग	O
पार्क	O
के	O
उच्च	O
अल्पाइन	O
क्षेत्रों	O
के	O
प्रबंधन	O
में	O
राष्ट्रीय	B-GRP
उद्यान	I-GRP
सेवा	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


ब्रिटिश	B-CORP
कोलंबिया	I-CORP
इलेक्ट्रिक	I-CORP
रेलवे	I-CORP
स्ट्रीटकार	O
और	O
इंटरअर्बन	O
रेल	O
सिस्टम	O
के	O
अंतिम	O
अवशेष	O
१९५८	O
में	O
ध्वस्त	O
कर	O
दिए	O
गए	O
थे।	O


२००३	O
में	O
ताम्पा	B-LOC
में	O
७८	O
वर्ष	O
की	O
आयु	O
में	O
उनका	O
निधन	O
हो	O
गया।	O


रिपब्लिकन	O
क्रिस	B-PER
स्मिथ	I-PER
ने	O
१९८१	O
से	O
इस	O
जिले	O
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया	O
है।	O


विविधता	B-CORP
ने	O
शो	O
को	O
सौंदर्य	O
की	O
दृष्टि	O
से	O
आकर्षक	O
लेकिन	O
कमजोर	O
कहानी	O
के	O
साथ	O
वर्णित	O
किया।	O


वह	O
अंतर्राष्ट्रीय	O
सुपरग्रुप	B-GRP
अवंतासिया	B-GRP
के	O
सबसे	O
आवर्तक	O
अतिथि	O
गायक	O
भी	O
हैं,	O
और	O
उन्होंने	O
कई	O
परियोजनाओं	O
में	O
मुख्य	O
और	O
अतिथि	O
गायक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
है।	O


एडिसन	O
अपोलो	B-CW
में	I-CW
रहते	I-CW
हैं	I-CW
की	O
श्रृंखला	O
५	O
के	O
एपिसोड	O
३	O
में	O
भी	O
दिखाई	O
दिए।	O



इसे	O
३५०,०००	O
प्रतियों	O
की	O
बिक्री	O
के	O
लिए	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CORP
रिकॉर्डिंग	I-CORP
उद्योग	I-CORP
संघ	I-CORP
(एआरआईए)	O
द्वारा	O
पांच	O
बार	O
प्लैटिनम	O
प्रमाणित	O
किया	O
गया	O
था।	O



फिर	O
भी,	O
जापान	B-GRP
में	I-GRP
रोमन	I-GRP
कैथोलिक	I-GRP
धर्म	I-GRP
की	O
संख्या	O
हमेशा	O
छोटी	O
रही	O
है,	O
जो	O
जनसंख्या	O
का	O
.५%	O
से	O
भी	O
कम	O
है।	O


एफएसएम	O
सेवाएं	O
आमतौर	O
पर	O
औपचारिक	O
और	O
अनौपचारिक	O
निजी	O
क्षेत्र	O
के	O
सेवा	O
प्रदाताओं,	O
स्थानीय	O
सरकारों,	O
जल	O
प्राधिकरणों	O
और	O
सार्वजनिक	B-CORP
उपयोगिता	I-CORP
द्वारा	O
प्रदान	O
की	O
जाती	O
हैं।	O


जॉन	B-PER
ओकेसी	I-PER
,	O
८३,	O
सहकर्मी	O
और	O
घुड़दौड़	O
पत्रकार।	O


इसके	O
विपरीत,	O
नॉर्वे	B-LOC
,	O
एक	O
तेल	O
समृद्ध	O
देश	O
होने	O
के	O
बावजूद,	O
दुनिया	O
में	O
सबसे	O
महंगी	O
गैसोलीन	O
की	O
कीमतें	O
हैं।	O



कलियों	O
का	O
आकार	O
अवधि:	B-PROD
जैसा	O
होता	O
है,	O
और	O
वे	O
सुगंधित	O
होती	O
हैं।	O


यह	O
तार्किक	O
तर्क	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
अरिस्टोटल	B-PER
द्वारा	O
बनाए	O
गए	O
अनुनय	O
के	O
तीन	O
स्तंभों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


जिस	B-CW
घर	I-CW
की	I-CW
छाया	I-CW
बनी	I-CW
है	I-CW
(१९३१	O
पैरामाउंट	O
द्वारा	O
प्रचारित	O
फिल्म)	O


पॉवरप्लांट	O
का	O
प्रबंधन	O
सीलोन	B-CORP
बिजली	I-CORP
बोर्ड	I-CORP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है।	O



उच्चतम	O
टीम	O
स्कोर	O
-	O
२९२	O
/	O
६	O
-	O
ग्लेमोर्गनशायर	B-GRP
काउंटी	I-GRP
क्रिकेट	I-GRP
क्लब	I-GRP
वी।	O


२००४	O
में,	O
यह	O
स्वेरिगेटोपप्लिस्तान	B-CW
में	O
शीर्ष	O
१५	O
में	O
पहुंच	O
गया।	O


टायर	O
स्पाइक	O
के	O
साथ	O
नोकियन	B-CORP
टायर्स	I-CORP
के	O
थे।	O


कोलोस्ट्रम	B-PROD
और	O
स्तन	O
के	O
दूध	O
में	O
भी	O
शामिल	O
हैं:	O


विएतनाम	B-CORP
एयरलाइन्स	I-CORP
,	O
राज्य	O
के	O
स्वामित्व	O
वाली	O
राष्ट्रीय	O
एयरलाइन,	O
८६	O
यात्री	O
विमानों	O
का	O
एक	O
बेड़ा	O
रखती	O
है	O
और	O
२०२०	O
तक	O
१७०	O
संचालित	O
करने	O
का	O
लक्ष्य	O
रखती	O
है।	O



बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
अजमोद	B-PROD
को	O
गार्निश	O
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
जोड़ा	O
जा	O
सकता	O
है	O


मूल	O
हार्डकवर	O
में	O
नाटक	O
के	O
पात्रों	O
के	O
पेपर	B-PROD
डॉल	I-PROD
का	O
एक	O
पृष्ठ	O
दिखाया	O
गया	O
था,	O
जिसे	O
सैद्धांतिक	O
रूप	O
से	O
काटकर	O
नाटक	O
के	O
प्रदर्शन	O
के	O
लिए	O
इस्तेमाल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
था।	O


यह	O
जिलां	B-LOC
के	O
पूर्व	O
में	O
स्थित	O
है।	O


आवासीय	O
भवन	O
सेरेब्रेननिकोवस्काया	B-LOC
स्ट्रीट,	I-LOC
नोवोसिबिर्स्क	I-LOC
पर	O
स्थित	O
है।	O


१९४२	O
में	O
बेहतर	O
डेमलर-बेंज	B-PROD
डीबी	I-PROD
605	I-PROD
द्वारा	O
प्रतिस्थापित	O
किए	O
जाने	O
से	O
पहले	O
लगभग	O
१९,०००	O
६०१	O
का	O
उत्पादन	O
किया	O
गया	O
था।	O



जेना	B-PER
फीवर	I-PER
के	O
अनुसार,	O
श्रृंखला	O
ने	O
एक	O
असामान्य	O
कास्टिंग	O
प्रक्रिया	O
का	O
उपयोग	O
किया	O
जिसमें	O
एक	O
स्क्रिप्ट	O
शामिल	O
नहीं	O
थी।	O


रोजर	B-PER
एबर्टे	I-PER
की	O
शीला	O
ओ	O
माली	O
ने	O
प्रमुखों	O
के	O
मुखर	O
प्रदर्शन	O
की	O
प्रशंसा	O
करते	O
हुए	O
११	O
गीतों	O
को	O
यादगार	O
बताया।	O



लकड़ी	O
का	O
padri	B-PROD
१९वीं	O
सदी	O
का	O
है।	O


वासर	O
बाल्टीमोर	B-GRP
ओरिओल्स	I-GRP
के	O
प्रशंसक	O
हैं।	O


यह	O
एक	O
अभिनय	O
में	O
एक	O
कॉमेडी	O
मॉली	O
डे	O
म्यूसिक	O
(एक	O
प्रकार	O
का	O
ओपेरा	B-CW
कॉमिक	I-CW
)	O
का	O
रूप	O
लेता	O
है।	O


हिक्स	O
ने	O
१९९३	O
की	O
फिल्म	O
नीचे	B-CW
गिर	I-CW
रहा	I-CW
है	I-CW
पर	O
एक	O
दृढ़	O
निश्चय	O
किया	O
था	O
ताकि	O
उनकी	O
पूर्व	O
पत्नी	O
शूटिंग	O
के	O
बाद	O
इसका	O
विशिष्ट	O
उल्लेख	O
कर	O
सकें।	O


वह	O
प्रतिभा	O
प्रबंधन	O
फर्म	O
अनी	B-CORP
प्रोडक्शन	I-CORP
में	O
कार्यरत	O
हैं।	O


बलिल्ली	B-GRP
पार्टी	I-GRP
३००	O
से	O
अधिक	O
वर्षों	O
से	O
विभिन्न	O
रूपों	O
में	O
मौजूद	O
था।	O

