
এস্টেটে	O
দুটি	O
ঘর	O
এবং	O
একটি	O
উদ্ভিদ	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
রয়েছে।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O



সিনেমায়	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
১০	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
রেটিং	O
পেয়েছে।	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
সঙ্গীত	O
তৈরি	O
শুরু	O
করেন	O
এবং	O
১৯৯২	O
সালে	O
একটি	O
অ্যামিগা	B-PROD
৫০০	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


এটি	O
বিশ	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
এর	O
মধ্যে	O
একটি।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


এই	O
দ্বিতীয়বার	O
নটিংহ্যাম	B-GRP
ফরেস্ট	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
আগে	O
১৯৭৮	O
এবং	O
১৯৭৯	O
সালে	O
জিতেছিল।	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


একটি	O
এক্সবক্স	B-PROD
সংস্করণ	O
প্রাথমিকভাবে	O
পরিকল্পনা	O
করা	O
হয়েছিল,	O
কিন্তু	O
পরে	O
বাতিল	O
করা	O
হয়েছিল।	O


২০১৮	O
সালে,	O
আটটি	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O



ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
প্রবেশাধিকার	O
প্রদান	O
করে।	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
খেলা	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
তাকে	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


১৯৯০	O
এর	O
দশকে	O
ফোর্ড	B-PROD
ট্রানজিট	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছিল।	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


এরপর	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O



তিনি	O
প্রথম	O
ডেমোক্রেটিক	B-GRP
পার্টি	I-GRP
যিনি	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
জেলাটির	O
সেবা	O
করেন।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


প্রতিটি	O
মোডের	O
মাধ্যমে	O
অগ্রগতি	O
প্রায়ই	O
ডট-ম্যাট্রিক্স	B-PROD
ডিসপ্লে	I-PROD
অ্যানিমেশন	O
এবং	O
শব্দ	O
দ্বারা	O
হয়।	O


পাল্প	O
অফিসিয়াল	O
ওয়েবসাইট	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
ইন্টারনেট	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
মাধ্যমে	O
লিঙ্ক)	O


ভিডিওতে	O
দেখা	O
যাচ্ছে	O
কথিত	O
টপলেস	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
পরিচারিকা,	O
একটি	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
যখন	O
সে	O
তার	O
পোষা	O
কুকুর	O
কেককে	O
তার	O
জন্মদিন	O
উদযাপন	O
করার	O
জন্য	O
খাওয়ায়।	O


৫	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
শহর	O


জুন	O
১০	O
-	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


একটি	O
স্থানীয়	O
কাঠ	O
কাটার	O
একটি	O
প্রবাহ	O
আবিষ্কার	O
করেছে	O
যা	O
সূক্ষ্ম	O
সাকে	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O



২০১	O
২০১৪	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করা	O
হয়েছিল	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


নিরাময়কারী	O
শামানকে	O
অবশ্যই	O
শিকারের	O
শরীরে	O
দাগগুলি	O
দৃশ্যমান	O
করতে	O
আয়াওয়াস্কা	B-PROD
ধারণ	O
করতে	O
হবে।	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
হকি	O
খেলতেন।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O



ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
আসেন।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O


জনি	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
উল্লেখ	O
আছে।	O


স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


বন্য	O
ট্রাউট	B-PROD
প্রাকৃতিকভাবে	O
তার	O
খাল	O
থেকে	O
প্রবাহিত	O
হয়	O
তার	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
ডাউনস্ট্রিম	O
পর্যন্ত	O
তার	O
মুখ	O
পর্যন্ত।	O



আরও,	O
সিমুলেশনের	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
যাবে।	O


যখন	O
সে	O
কল	O
করার	O
চেষ্টা	O
করছিল,	O
তখন	O
একটি	O
ট্রেন	O
একটি	O
হজমত	B-PROD
পোশাক	I-PROD
এ	O
একজন	O
বিজ্ঞানী	O
দ্বারা	O
পর্যবেক্ষণ	O
করা	O
একটি	O
মারাত্মক	O
বায়োহাজার্ড	O
এজেন্টকে	O
বহন	O
করতে	O
এসেছিল,	O
যিনি	O
এর	O
মধ্য	O
দিয়ে	O
যাওয়ার	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O



একটি	B-CW
ডুব	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O



তিনি	O
পড়ার	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ভিজিটিং	O
স্কলারও	O
ছিলেন।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


ব্লুবেরি	O
মসলা	B-PROD
চা	I-PROD
পাতা	O
থেকে	O
অথবা	O
ব্লুবেরির	O
রস	O
থেকে	O
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O


স্পেনের	O
পরবর্তী	O
ম্যাচগুলো	O
ছিল	O
ফিনল্যান্ড	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে।	O


১৮৩৮	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O



এটি	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


এরপর	O
তিনি	O
১৯৮৬	O
থেকে	O
১৯৯০	O
পর্যন্ত	O
রাইথ	B-GRP
রোভার্স	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
পরিচালনা	O
করতে	O
যান।	O



কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
আছে	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
প্রস্তাব	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O



(এটি	O
কিছুটা	O
ভালো)	O
ব্লেড	B-CW
রানার	I-CW
,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
বর্গাকার	O
ব্লকে	O
রয়েছে।	O


ঠান্ডা	O
ঝর্ণার	O
সাথে	O
শীতল	O
প্রবাহ	O
যেমন	O
তাদের	O
উৎস	O
অসাধারণ	O
ট্রাউট	B-PROD
বাসস্থান।	O



উৎসবে	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
মহিলা	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
কাছে	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
গান	O
সহ	O
অতীত	O
একক,	O
কভার	O
এবং	O
বিরলতা	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
ভারতীয়	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
এ	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
পরামর্শদাতাদের	O
তালিকায়	O
আছেন	O
এবং	O
তাদের	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
দিয়েছেন।	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
একসাথে	O
পারফর্ম	O
করেছে,	O
যা	O
১৯৮০	O
সালে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
শেষ	O
হয়েছিল।	O



বোতাম	B-PROD
উৎপাদন	O
এলাকায়	O
সবচেয়ে	O
বিখ্যাত।	O


মাল্টিপ্লেয়ার	O
অনলাইন	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
গেমের	O
চরিত্র	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
দল	I-CW


বিভিন্ন	O
দেশ	O
থেকে	O
প্রজাতিটি	O
ডাকটিকিট	B-PROD
এর	O
বিষয়	O
হয়েছে।	O



যদিও	O
এটি	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মোট	O
শক্তির	O
প্রয়োজনের	O
জন্য	O
অপ্রতুল	O
ছিল,	O
অতিরিক্ত	O
সম্পদগুলি	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
অন্যত্র	O
থেকে	O
সরবরাহ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ব্রিস্টল	B-PROD
৪০৯	I-PROD
দ্বারা	O
সফল	O
হয়েছিল।	O


জোশি	O
২০০৫	O
থেকে	O
ইয়াহু!	B-CORP
পরিচালনা	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O



বিপরীতে,	O
একটি	O
ক্যাব	B-PROD
ইউনিট	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
দৈর্ঘ্যের	O
জন্য	O
একটি	O
সম্পূর্ণ	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
থাকে।	O


জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
হাদি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
১৯৩০)	O



বিস্মৃতিতে	B-CW
নির্বাসন	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়,	O
এনালগ	O
গানের	O
জন্য	O
ভিডিও	O
করা	O
একটি	O
ভিডিও	O
সহ।	O


এটি	O
১৯৮৯	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
মোট	O
১০	O
পয়েন্ট	O
পেয়ে	O
২০১০	B-CW
ইউরোভিশন	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
এ	O
২৫	O
তম	O
স্থানে	O
ছিলেন।	O


ক্ষুর	B-PROD
এর	O
একটি	O
স্ট্রিং	O
বের	O
করুন	O
যা	O
একে	O
একে	O
োকানো	O
হয়েছিল;	O


উপন্যাসটি	O
পাতলা	B-CW
মানুষ	I-CW
স্টাইলে	O
একটি	O
কমেডি	O
রহস্য,	O
একদল	O
বন্ধু	O
সম্পর্কে	O
যারা	O
এত	O
রাতে	O
মাতাল	O
ছিল	O
তাদের	O
একজনকে	O
হত্যা	O
করা	O
হয়েছিল	O
যে	O
কেউ	O
কিছুই	O
মনে	O
করতে	O
পারে	O
না।	O


একটি	O
১৬	O
ফুট	O
(৪.৮	O
মি)	O
লঞ্চ	B-PROD
ইউটিলিটি	O
বা	O
উদ্ধার	O
অভিযানের	O
জন্য	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


সমস্ত	O
উত্পাদন	O
সুইডিশ	B-GRP
সশস্ত্র	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এবং	O
অন্যান্য	O
পাবলিক	O
প্রতিষ্ঠানের	O
পরিবর্তে	O
চলে	O
গেল।	O



সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
ও	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হোলগার	B-PER
সাইমন	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
সামগ্রী	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
কাজ	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O


এগুলিকে	O
আর	O
বিবেচনা	O
করা	O
হত	O
না	O
কেই	B-PROD
গাড়ি	I-PROD
,	O
কারণ	O
এগুলি	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
সংজ্ঞায়িত	O
প্রবিধান	O
দ্বারা	O
অনুমোদিত	O
চেয়ে	O
বিস্তৃত	O
এবং	O
দীর্ঘ।	O


টাইটেল	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
নিষিদ্ধ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৮৫৮	O
সালে	O
তিনি	O
রয়েল	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
এর	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
হন।	O


এটি	O
ভূতাত্ত্বিক	O
এবং	O
খনি	O
অনুসন্ধান	O
সংস্থাগুলির	O
জন্য	O
উচ্চ	O
আগ্রহের	O
একটি	O
অঞ্চল	O
এবং	O
নিকেল	B-PROD
আমানতের	O
সংলগ্ন।	O



ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O



আজ,	O
বিখ্যাত	O
জ্যামাইকান	B-PROD
ব্লু	I-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
কফি	I-PROD
,	O
যা	O
বিশ্ব	O
বাজারে	O
প্রিমিয়াম	O
মূল্য	O
নির্দেশ	O
করে,	O
এর	O
মধ্যে	O
চাষ	O
করা	O
হয়	O



সামরিক	B-PROD
পোশাক	I-PROD
ভৌতিক	O
থেকে	O
ড্রেবে	O
পরিবর্তিত	O
হয়েছে,	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
অগ্নিশক্তিতে	O
কম	O
দেখা	O
যায়।	O


১৯৫১	O
সালে	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
হিসেবে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O



ছবিটি	O
দ্য	B-CW
ম্যান	I-CW
হু	I-CW
কপি	I-CW
থেকে	O
অনুপ্রাণিত।	O


এটি	O
প্রতি	O
মৌসুমে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
স্বীকৃতি	O
দেয়।	O



শীতকালীন	O
বিরতির	O
আগে	O
রিয়াল	B-GRP
বেতিস	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ঘরের	O
জয়।	O


অফিসিয়াল	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
হল	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
।	O


এটি	O
১৮৭৫	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
উত্তর	I-GRP
রেলওয়ে	I-GRP
এর	O
জন্য	O
নির্মিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
ছিল	O
একটি	O
ছয়	O
চাকার	O
স্যাডল	O
ট্যাঙ্ক।	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
কৌতুক	O
অভিনেতা,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
লেখক।	O



এগুলি	O
প্রধানত	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ফুরডান	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
বাণিজ্যিক	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
জন্য	O
খুব	O
কম	O
যানবাহন	O
সহ।	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
থেকে	O
এসেছে।	O


১০০	O
টির	O
বেশি	O
পারমাণবিক	O
সংখ্যার	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
মতো,	O
চার্জযুক্ত	O
কণার	O
সাথে	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
বোমা	O
মেরে	O
নোবেলিয়াম	O
শুধুমাত্র	O
কণা	B-GRP
ত্বরক	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O



নরবার্ট	B-PER
কোকেলম্যান	I-PER
,	O
পরিচালক	O
এবং	O
চিত্রনাট্যকার	O
(পশ্চিম	O
জার্মানি)	O


নবম	O
থেকে	O
দ্বাদশ	O
শতাব্দীতে	O
অ্যাংলো-স্যাক্সন	B-CW
ক্রনিকল	I-CW
মিটিংও	O
নোট	O
করে।	O



১৯৬৭	O
-	O
আর্কিজুম	B-CORP
প্রদর্শনী	O
অনুষ্ঠিত	O
হয়েছে।	O


যদিও	O
চা	B-PROD
বাছাইকারীদের	O
প্রায়শই	O
এই	O
প্রজাতি	O
কামড়ায়,	O
কামড়	O
কদাচিৎ	O
মারাত্মক।	O



ভিতরে	O
তৈরি	O
হয়েছিল	O
নীল	B-PER
রজার্স	I-PER
।	O


২০১১	O
সালে,	O
এই	O
দম্পতি	O
দক্ষিণ	B-CORP
পশ্চিম	I-CORP
এয়ারলাইনস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
বিবাদে	O
জড়িয়ে	O
পড়েন,	O
ফ্লাইট	O
অ্যাটেন্ডেন্টের	O
সাথে	O
তর্ক	O
করার	O
জন্য	O
ফ্লাইট	O
থেকে	O
বের	O
করে	O
দেওয়ার	O
পর	O
যারা	O
তাদের	O
চুম্বন	O
বন্ধ	O
করতে	O
বলে।	O


দম্পতি	O
সেন্ট-লরেন্ট-ডু-মারোনি	B-LOC
শহরে	O
বিয়ে	O
করেন।	O



এখন	O
এটি	O
কেকের	O
মতো	O
টুকরো	O
করে	O
কেটে	O
পরিবেশন	O
করা	O
হয়	O
চা	B-PROD
।	O



তিনি	O
দোষ	O
স্বীকার	O
করেন	O
এবং	O
১৯৯৭	O
সালে	O
লস	B-GRP
এঞ্জেলেস	I-GRP
কাউন্টি	I-GRP
শেরিফ	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
এবং	O
এক	O
বছরের	O
কারাদণ্ডে	O
দণ্ডিত	O
হন।	O


কলাকুশলীদের	O
মতে,	O
তাইপে	B-LOC
পর্যন্ত	O
তরঙ্গ	O
আঘাত	O
হানে,	O
অনেক	O
ভবনে	O
পানির	O
চিহ্ন	O
রেখে	O
যায়।	O


তিনি	O
২০১২	O
-	O
১৩	O
মৌসুমে	O
এসি	B-GRP
আর্লেস	I-GRP
এর	O
জন্য	O
স্বাক্ষর	O
করেছিলেন।	O



#	O
রাগ	B-CW
পুতুল	I-CW
(বর্ধিত	O
ছুটির	O
মিশ্রণ)	O
-	O
৭:১৪	O


:	O
বর্ধিত	O
পরিসীমা	O
এবং	O
উপযোগী	O
লোড	O
সহ	O
উন্নত	O
মডেল,	O
আর-৮০	B-PROD
ইঞ্জিন	O
লাগানো	O



বাইরে,	O
পুলিশ,	O
একটি	O
গুর্খা	B-GRP
কন্টিনজেন্ট	I-GRP
সহ	O
কয়েকশ	O
লোকের	O
ভিড়	O
আটকে	O
রাখে।	O


প্রকাশক	B-CW
সাপ্তাহিক	I-CW
তাকে	O
"জ্ঞানী	O
এবং	O
উপলব্ধিশীল"	O
বলে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O
”	O



গানটি	O
১৪০,০০০	O
কপি	O
বিক্রির	O
জন্য	O
অস্ট্রেলিয়ান	B-CORP
রেকর্ডিং	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
ডাবল	O
প্ল্যাটিনাম	O
সনদ	O
পেয়েছিল।	O


লেট	B-CW
ইট	I-CW
গো	I-CW
অথবা	O
শিরোনাম	O
গান	O
(নিচে	O
দেখুন),	O
২০০৭	O


ব্যবসাটি	O
তার	O
প্রথম	O
দোকানে	O
ডিজিটাল	O
হয়ে	O
ওঠার	O
প্রথমটি	O
ছিল,	O
তার	O
কোনো	O
একটি	O
দোকানে	O
কাজ	O
করার	O
সময়	O
দৈনিক	O
রুটিনের	O
অংশ	O
হিসেবে	O
আইপ্যাড	B-PROD
,	O
সেল	O
ফোন	O
এবং	O
কম্পিউটার	O
ব্যবহার	O
করে।	O
।	O


অপারেটরের	O
একটি	O
প্রচলিত	O
স্টিয়ারিং	O
হুইল	O
রয়েছে	O
যা	O
জলবাহী	B-PROD
সিলিন্ডার	I-PROD
শুরু	O
করে	O
যা	O
ট্রেলারের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত	O
ট্রাক্টরটিকে	O
ধাক্কা	O
দেয়	O
এবং	O
টেনে	O
নেয়।	O



২০১০	O
থেকে	O
২০১২	O
সাল	O
পর্যন্ত,	O
ভবনটি	O
নিউ	B-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
সিটি	I-GRP
পার্ক	I-GRP
এবং	I-GRP
বিনোদন	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
পাবলিক	O
ভিজিটর	O
সেন্টার	O
এবং	O
উপহারের	O
দোকান	O
হিসাবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ছোট	O
গল্প	O
লনমোয়ার	B-CW
ম্যান	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O


এটি	O
প্রথমে	O
অ্যারোপার্ক	B-LOC
হোর্জ	I-LOC
নিউবেরি	I-LOC
এ	O
অবস্থিত	O
ছিল,	O
যেখানে	O
বিমানটি	O
আবহাওয়া	O
থেকে	O
সুরক্ষা	O
ছাড়াই	O
মাঠে	O
প্রদর্শিত	O
হয়েছিল।	O


অ্যাডনেট	O
ম্যাক্স	B-PER
ফোরনি	I-PER
,	O
আর্ট	O
কালেক্টর	O
এবং	O
গ্যালারিস্টকে	O
বিয়ে	O
করেছিলেন।	O


কিখাইফার	O
১৯৬৯	O
সালে	O
কোম্পানির	O
সভাপতি	O
পদ	O
থেকে	O
পদত্যাগ	O
করেন	O
এবং	O
কোম্পানির	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করে	O
মার্কারি	B-CORP
মেরিন	I-CORP
করা	O
হয়।	O


একটি	O
অ্যালবুমেন	B-PROD
প্রিন্ট	I-PROD
কাচের	O
অবতল	O
টুকরোর	O
ভিতরে	O
মুখ	O
আটকে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


অবশিষ্ট	O
সাহিত্যিক	O
সাংবাদিকরা,	O
যেমন	O
লিলিয়ানা	B-PER
হেকর	I-PER
,	O
তাদের	O
কাজে	O
তাদের	O
মতামতকে	O
পর্দা	O
করে।	O



ভাষাটি	O
অপারেটিং	B-CW
সিস্টেম	I-CW
এবং	O
অন্যান্য	O
সিস্টেম	O
ইউটিলিটি	O
লিখতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়,	O
যদিও	O
এটি	O
ব্যবহারকারীর	O
সফটওয়্যার	O
লেখার	O
জন্যও	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


মাত্রা	O
পাথর	O
নির্বাচক	O
শুরু	O
হয়	O
পাথর	O
রঙ	B-PROD
এবং	O
চেহারা	O
বিবেচনা	O
করে	O
এবং	O
কিভাবে	O
পাথরটি	O
তার	O
চারপাশের	O
সাথে	O
মিলবে।	O


এটি	O
ওরিকন	B-CORP
একক	O
চার্টে	O
#	O
১০	O
এ	O
পৌঁছেছে।	O


তার	O
প্রতিভা	O
গান	O
লেখা	O
থেকে	O
শুরু	O
করে	O
বিভিন্ন	O
বাদ্যযন্ত্র	B-PROD
অভিনয়	O
করা	O
পর্যন্ত।	O



এটি	O
১৯৮২	O
সালে	O
বেকারস্ফিল্ড	B-LOC
প্রতিষ্ঠিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
১৯৮৫	O
সালে	O
এটির	O
প্রথম	O
উৎপাদন	O
অস্ত্র	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বিশুদ্ধ	O
পাঠ্য	O
পোস্টারগুলির	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
ইতিহাস	O
রয়েছে:	O
তারা	O
উইলিয়াম	B-PER
শেকসপিয়র	I-PER
এর	O
নাটকগুলির	O
বিজ্ঞাপন	O
দিয়েছিল	O
এবং	O
শতাব্দী	O
ধরে	O
নাগরিকদের	O
সরকারী	O
ঘোষণা	O
সম্পর্কে	O
সচেতন	O
করেছিল।	O


তিনি	O
মিশেল	B-PER
ডেয়ারডেন	I-PER
(১৯৪৯	O
-	O
২০১২)	O
এর	O
ছেলে।	O



স্মিথ	O
পোর্ট	B-LOC
লাভাকা	I-LOC
এ	O
জন্মেছিলেন	O
এবং	O
বেড়ে	O
উঠেছিলেন।	O


তিনি	O
শেলবার্ন	B-LOC
মিউজিয়াম	I-LOC
এর	O
ট্রাস্টি	O
ছিলেন।	O


এয়ারবাস	O
২০০৩	O
সালে	O
অবসর	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
কনকর্ড	B-PROD
এর	O
জন্য	O
প্রতিস্থাপন	O
যন্ত্রাংশ	O
এবং	O
পরিষেবা	O
সরবরাহ	O
করেছিল।	O


তিনি	O
পরিবেশের	O
সুরক্ষা	O
এবং	O
বয়কট	O
করার	O
মতো	O
বিস্তৃত	O
কারণগুলি	O
চ্যাম্পিয়ন	O
করেছেন	O
বংশাণুগতভাবে	B-PROD
পরিবর্তিত	I-PROD
খাদ্য	I-PROD
।	O


বেসিলিকা	O
এখনও	O
একটি	O
কলেজিয়েট	B-LOC
চার্চ	I-LOC
ভিত্তি	O
এবং	O
ক্যানন	O
অফিসে	O
প্রতিদিন	O
উদযাপিত	O
হয়।	O



মাইকস	O
১৯৫০	O
-এর	O
দশকের	O
শেষের	O
দিকে	O
মাগায়ার	B-CORP
রেডিও	I-CORP
এর	O
স্টুডিওতে	O
তার	O
সঙ্গীত	O
জীবন	O
শুরু	O
করেছিলেন।	O


এই	O
অঞ্চলে	O
ভারত	B-LOC
৩৮	O
টি	O
সাইট	O
সহ	O
সবচেয়ে	O
বেশি	O
খোদাইকৃত	O
সাইট	O
(বিশ্বব্যাপী	O
ষষ্ঠ)।	O


২০০৫	O
সালে	O
মেমিংজেন	B-CORP
বিমানবন্দর	I-CORP
এ	O
আর্থিক	O
অংশগ্রহণের	O
বিষয়ে	O
উভয়	O
পক্ষের	O
মধ্যে	O
তীব্র	O
বিরোধ	O
ছিল।	O



মাস্টারটন	O
বিভিন্ন	O
গোষ্ঠীর	O
সাথে	O
স্বেচ্ছায়	O
এবং	O
ডেনমার্ক	B-LOC
এ	O
একটি	O
খামার	O
করেছিলেন।	O


চিংড়ি	O
এবং	O
চিংড়ির	O
স্যুপ	O
একটি	O
ঝোল	O
বা	O
স্টক	O
ভিত্তিক	O
স্যুপ,	O
ক্রিম	O
ভিত্তিক	O
স্যুপ	O
বা	O
চাউডার	B-PROD
হিসাবে	O
প্রস্তুত	O
করা	O
যায়।	O


এটি	O
একটি	O
উত্তর	O
দক্ষিণ	O
রাজ্য	O
রুট	O
যা	O
দীর্ঘ,	O
এবং	O
প্রধানত	O
শহরের	O
উত্তর	O
-পূর্বাঞ্চলীয়	O
উপকণ্ঠগুলি	O
অতিক্রম	O
করে,	O
প্রধানত	O
প্লাম	B-LOC
স্প্রিংস	I-LOC
।	O


ডিসপ্লেটি	O
ছিল	O
একটি	O
কালো	O
এবং	O
সাদা	O
স্পর্শসংবেদী	B-PROD
পর্দা	I-PROD
,	O
আংশিকভাবে	O
একটি	O
ফ্লিপ	O
দ্বারা	O
আচ্ছাদিত,	O
যা	O
খোলা	O
হলে,	O
একটি	O
বড়	O
প্রশস্ত	O
ডিসপ্লে	O
প্রকাশ	O
করে।	O



মিশ্রণে	O
রঙ	O
দিতে	O
দইগোটা	B-PROD
তেল	O
যোগ	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


২০১৮	O
এর	O
তৈরি	O
থেকে	O
ট্রেন	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
দূত	B-CORP


ডিসপ্লে	O
এর	O
সেরা	O
দ্বারা	O
বিষয়ে	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
এনপিআর	B-CORP


২০১৮	O
,	O
সেরা	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
বিবেচনা	O
র‍্যাঙ্ক	O
এ	O
সালে	O
এনপিআর	B-CORP


২০১৮	O
এর	O
সেরা	O
এবং	O
তালিকাভুক্ত,	O
র‍্যাঙ্ক	O
কাটিয়েছেন,	O
স্বামী	O
ম্যাগনাম	B-CORP


২০১৮	O
এর	O
সালে	O
শুরু	O
তিনি	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
এনপিআর	B-CORP


এস্টেটে	O
উভয়	O
ঘর	O
এবং	O
একটি	O
কণা	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
রয়েছে।	O


এস্টেটে	O
পাঠ্য	O
ঘর	O
এবং	O
একটি	O
উদ্ভিদ	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
রয়েছে।	O


এস্টেটে	O
দুটি	O
এবং	O
এবং	O
,	O
উদ্ভিদ	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রয়েছে।	O


এস্টেটে	O
দুটি	O
ঘর	O
এর	O
একটি	O
উদ্ভিদ	B-GRP
প্রেস	I-GRP
রয়েছে।	O


বাইশ	O
দুটি	O
ঘর	O
এবং	O
একটি	O
উদ্ভিদ	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
রয়েছে।	O


১৯৬১	O
উৎস	O
ব্লুবেরির	O
নরবার্ট	B-PER
ওয়েন্স	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সালে	O
দেন।	O


১৯৬১	O
গায়ক	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
-	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
হেকর	I-PER
এর	O
বিচারে	O
করে।	O
দেন।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
কিভাবে	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
কোনো	O


যে	O
অনুমোদন	O
অপ্রতুল	O
এডলফ	B-PER
ডেয়ারডেন	I-PER
জন্য	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O


এটি	O
এ	O
এ	O
জ্যাকি	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
দ্বারা	O
বর্ণনা	O
হয়েছিল।	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
জয়।	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
হয়েছিল।	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
১৯৩৮	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
লেখক।	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
১৯৩৮	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
আইখম্যান	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
দ্বারা	O
দ্বাদশ	O
এইভাবে	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
থেকে	O
সালে	O
এরনি	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
আন্তর্জাতিকভাবে	O
একটি	O
তারা	O
হয়েছিল।	O


হয়েছে।	O
গানটির	O
নাগরিকদের	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


সিনেমায়	O
গানটির	O
এটি	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
ঘর	I-CW
এবং	O


বিভিন্ন	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
একটি	O
জনি	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


সিনেমায়	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
(জন্ম	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
নাগরিকদের	O


সিনেমায়	O
উদ্দেশ্য	O
বৈশিষ্ট্য	O
গোষ্ঠীর	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
এয়ারলাইনস	I-CORP
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
অব	I-CORP
ডিজাইন	O


দিয়ে	O
হয়	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
যেখানে	O


স্টেশনটির	O
যায়।	O
পিপলস	B-CORP
প্রেস	I-CORP
।	O


স্টেশনটির	O
থাকবে।	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
অথবা	O
জন্য	O
স্কোর	O
যারা	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
তিনি	O
সমষ্টিগত	O
,	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
৪৬	O
৯৮	O
১৯২৪	O
তিনি	O
ছিল,	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
#	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
হয়েছিল।	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
সাল	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
এ	O
পেয়েছে।	O


এটি	O
অনুমোদন	O
এই	O
১০	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
চতুর্থ	O
করতে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
সালে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
।	O
%	O
রেটিং	O
পেয়েছে।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
তার	O
তার	O
স্কোর	O
সহ	O
আঘাত	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
শুরু	O
পাওয়া	O
ওয়েবসাইট	O
পেপ্যাল	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
,	O
শরীরে	O
গিটার	O
-	O


অপারেটরের	O
করার	O
/	O
ধাক্কা	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
তার	O
টি	O
মতামতকে	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
অথবা	O
%	O
রেটিং	O
দেখানো	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
সঙ্গীত	O
এর	O
শুরু	O
করেন	O
এবং	O
১৯৯২	O
সালে	O
নিযুক্ত	O
অ্যামিগা	B-PROD
৫০০	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
তার	O
তৈরি	O
শুরু	O
করেন	O
বিবাদে	O
এটি	O
সালে	O
একটি	O
জ্যামাইকান	B-PROD
ট্রানজিট	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
সঙ্গীত	O
তৈরি	O
%	O
করেন	O
জেলাটির	O
এবং	O
সালে	O
হল	O
অ্যামিগা	B-PROD
৫০০	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
সঙ্গীত	O
এর	O
নাগরিকদের	O
করেন	O
এবং	O
তার	O
সালে	O
একটি	O
অ্যামিগা	B-PROD
৫০০	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


তিনি	O
ছোটবেলায়	O
স্ট্র্যাটেজিতে	O
করে	O
এত	O
খাওয়ায়।	O
এবং	O
১৯৯২	O
সালে	O
একটি	O
রঙ	B-PROD
৫০০	I-PROD
কিনেছিলেন।	O


এটি	O
দৈর্ঘ্যের	O
গ্রেট	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
দল	I-GRP
এবং	O
মধ্যে	O
একটি।	O


এটি	O
বিশ	O
কলেজ	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
এর	O
মধ্যে	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
বিশ	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
এর	O
মধ্যে	O
একটি।	O


এটি	O
বিশ	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
হয়েছিল।	O
মধ্যে	O
একটি।	O


এটি	O
বিশ	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
এর	O
মধ্যে	O
একটি।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
জ্যাকি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
যা	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
অ্যালান	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
হয়	O
স্ট্রিং	O
প্ল্যাটিনাম	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
।	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
করে	O
বছরগুলিতে	O
২০০২	O
যুক্ত	O
একক,	O


তিনি	O
শতাব্দীতে	O
মিশেল	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
ভিতরে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
এরনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
তিনি	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


পর্যন্ত।	O
দ্বিতীয়বার	O
নটিংহ্যাম	B-GRP
ফরেস্ট	I-GRP
পার্টি	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
জন্য	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
,	O
১৯৭৮	O
এবং	O
তাদের	O
সালে	O
জিতেছিল।	O


এই	O
দ্বিতীয়বার	O
নটিংহ্যাম	B-GRP
ফরেস্ট	I-GRP
বেতিস	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
তালিকায়	O
এর	O
(নিচে	O
১৯৭৮	O
এবং	O
১৯৭৯	O
সালে	O
ট্রেড	O


এই	O
দ্বিতীয়বার	O
গ্রেট	B-GRP
অব	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
অতিরিক্ত	O
১৯৭৮	O
এবং	O
ওঠার	O
১৯৭৩	O
হয়েছিল।	O


এই	O
দ্বারা	O
আর্ট	B-GRP
ফরেস্ট	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
আর্ট	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
আগে	O
কর্মজীবন	O
এবং	O
১৯৭৯	O
১৯৯৯	O
জিতেছিল।	O


এই	O
দ্বিতীয়বার	O
লস	B-GRP
আর্লেস	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
আগে	O
৫,	O
এবং	O
১৯৭৯	O
সালে	O
জিতেছিল।	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
জয়	O


রাস্তা	B-CW
চ্যানসন	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
তাল	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


রাউল	B-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
এয়ারফিল্ডের	O
যিনি	O


অগ্নি	B-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
শীতকালীন	O


সেই	O
ভিতরে	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
ফুট	O
সময়	O
কিমি	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
রান	O
সরবরাহ	O
দিকে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
পরিষেবা	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
জন্য	O
সূক্ষ্ম	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
জন্য	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
লন্ডন	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
শহর	O
(৩৪৫	O
করে।	O
তাকে	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
ভারত	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
তাদের	O
পর্যন্ত,	O


সেই	O
সময়ে,	O
তম	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
নির্বাচিত	O
বছর,	O
কিমি	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
১৯৫০	O
বিয়ে	O
প্রসারিত	O


তিনি	O
চা	B-PROD
সংস্করণ	O
প্রাথমিকভাবে	O
পরিকল্পনা	O
করা	O
একজন	O
হয়েছিল,	O
পরে	O
বাতিল	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
এক্সবক্স	B-PROD
সংস্করণ	O
১৯৭৮	O
মাধ্যমে	O
করা	O
হয়েছিল,	O
অগ্রগতি	O
পরে	O
বাতিল	O
করা	O
হয়েছিল।	O


প্রশংসিত	O
এক্সবক্স	B-PROD
সংস্করণ	O
দোকানে	O
এর	O
হানে,	O
হয়েছিল,	O
কিন্তু	O
পরে	O
চরাতে।	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
এক্সবক্স	B-PROD
সংস্করণ	O
প্রাথমিকভাবে	O
পরিকল্পনা	O
করা	O
হয়েছিল,	O
সংকলন	O
এবং	O
বাতিল	O
মৌসুমে	O
প্রথম	O


দেওয়ার	O
এক্সবক্স	B-PROD
সংস্করণ	O
প্রাথমিকভাবে	O
নিযুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল,	O
কিন্তু	O
তার	O
বাতিল	O
আজ,	O
হয়েছিল।	O


২০১৮	O
চলে	O
আটটি	O
সংস্থার	O
করে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
মরো	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
এ	O


২০১৮	O
সালে,	O
১৯৬১	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
তিনি	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


২০১৮	O
একটি	O
আটটি	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
রাকুটেন	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
তাদের	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


ছিলেন।	O
সালে,	O
আটটি	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
প্রেস	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
হয়েছিল।	O
অধীনে	O
দ্বারা	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


(বিশ্বব্যাপী	O
গির্জার	O
আটটি	O
সংস্থার	O
ক্রয়কে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
চায়না	I-CORP
চারপাশের	O
পর	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
মূল্য	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
নির্বাক	B-CW
(রাভেল)	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বেশ	O
তিনি	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
রেকর্ড	O
এর	O


তিনি	O
করা	O
ফ্লাইট	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বেশ	O
সময়	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
আঠারো	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বেশ	O
৬	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
চিত্রশিল্পী,	O
দিয়েছিলেন।	O


হোলগার	B-PER
গ্রীন	I-PER
-	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
ব্লুজ	O
হয়েছে,	O


জ্যাকি	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
-	O
গায়ক,	O
রেখে	O
ব্লুজ	O
গিটারিস্ট	O


লিলিয়ানা	B-PER
দেজেউ	I-PER
-	O
গায়ক,	O
ব্যবহারকারীর	O
ব্লুজ	O
রেখে	O


ম্যাটি	B-PER
গ্রীন	I-PER
বায়ুচলাচল	O
গায়ক,	O
নির্দেশনাও	O
ব্লুজ	O
হিসেবে	O


নীল	B-PER
ওয়েন্স	I-PER
সবচেয়ে	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
ব্লুজ	O
বয়স	O


অ্যালান	B-PER
ব্রুনিং	I-PER
-	O
করা	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


ডেভিড	B-PER
রজার্স	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
ট্রেড	O
একটি	O
৯)	O


ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


ডেভিড	B-PER
কাসানোভা	I-PER
-	O
হল	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


জন্যও	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
মালিক	O
অংশগ্রহণে	O
এটি	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
১৮৫৮	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
যন্ত্রাংশ	O
প্রদান	O
করে।	O


এই	O
ভাই	O
বায়ুচলাচল	O
এজেন্সির	O
গায়িকা	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
অধীনে	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
চার্চ	I-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
এ	O
দৃশ্যমান	O
প্রদান	O
করে।	O


এই	O
আকারে	O
সম্পর্কে	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
বিয়ে	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
ওকলাহোমা	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
অংশগ্রহণে	O
একসাথে	O
নাম	O
১৭	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
হিসেবে	O
সুযোগ	O
ছিল,	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
চার্চ	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
প্রবেশাধিকার	O
পাঠ্য:	O
দুটি	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
সং	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
হকি	I-LOC
এ	O
পুলিশ,	O
প্রদান	O
পেইন্টিংয়ের	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
অভিজাত	O
খেলা	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
খেলা	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
প্রাক্তন	O


বাংলার	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
খেলা	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
একটি	O
অনুমতি	O
খেলা	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
৪১৬	O
সময়	O
পরিচিত।	O
করে।	O


তারা	O
মার্কারি	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ছিলেন	O
হয়ে	O
হন।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
ডিজেল	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ফটো	I-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
গান	O
পেজ	O
ইঞ্জিনও	O
চিত্রনাট্যকার	O
'অবাস্তব	O


১৯৭৪	O
সালে	O
টেনে	O
মার্কিন	B-LOC
পৌরসভা	I-LOC
হকি	I-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
অন্তর্ভুক্ত	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
পরিচালকদের	O
তাকে	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
মধ্যে	O
হয়েছিল।	O


করা	O
চতুর্থ	O
রহস্য,	O
সং	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
ফেম	I-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
প্রশংসিত	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
লেখা	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ওকলাহোমা	I-LOC
এ	O
সেই	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
মিটিংও	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
সিস্টেম	O
হয়েছিল।	O


প্রশস্ত	O
কপি	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
তিনি	O
ছিল।	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


২০০৩	O
উভয়েই	O
যা	O
এলফ	B-CW
এর	O
থেকে	O
-	O
মোশন	O
,	O


২০০৩	O
সালের	O
কাপটি	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
হিসেবে	O
রিটেলিং।	O


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
একটি	B-CW
গীতিকার,	O
একটি	O
পয়েন্ট	O
মোশন	O
বন্ধু	O


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


১৯৯০	O
২০০৩	O
যায়।	O
ফোর্ড	B-PROD
কফি	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৯০	O
এর	O
দশকে	O
ফোর্ড	B-PROD
ট্রানজিট	I-PROD
চালু	O
দেখা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
এর	O
দশকে	O
ফোর্ড	B-PROD
পর্দা	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৯০	O
করা	O
দশকে	O
বাদ্যযন্ত্র	B-PROD
ট্রানজিট	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৯০	O
এর	O
দশকে	O
ফোর্ড	B-PROD
৪০৯	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছিল।	O


পাঁচ	O
বছর	O
উপলব্ধ	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


করছে,	O
টি	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
আল-তান্নুর,	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
দক্ষিণ	O
চলে	O
যিনি	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ফ্রান্সিস্কো	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
সং	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
হয়নি),	O
চলে	O
আসে।	O


এরপর	O
তিনি	O
সং	B-LOC
এ	O
অভিযানের	O
চলে	O


এরপর	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O


ছিল	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O


এরপর	O
কাজ	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
হয়।	O
হন।	O
যান।	O


নিয়ে	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
।	O
রান	O
যান।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
টির	O
নিজস্ব	O
একটি	O
৭,	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


মূল	O
শৈলী	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
চ্যাম্পিয়ন	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
উভয়েই	O
পাবলিক	O
অন্যত্র	O


মূল	O
শৈলী	O
গ্যাভ্রিল	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
হয়েছিল।	O
ব্লুজ	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
যারা	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
এটি	O
কিন্তু	O
এর	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
(৩৪৫	O


মূল	O
শৈলী	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
পোস্টারগুলির	O
ধীরে	O
এই	O
প্রথম	O
নিজস্ব	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


তার	O
ভাই	O
জিওভান্নি	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
প্রেসিডেন্ট	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
,	O


কর্মকর্তা	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
মার্কেট	O
কনসার্টের	O
প্রযোজক।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
সাথে	O


লেখা	O
৭৬৪,	O
যেমন	O
৯)	O
গিয়েছিলেন।	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
#	O
পার্কার	B-CORP
এয়ারলাইনস	I-CORP
আবহাওয়া	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
স্টেশনটির	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
অব	I-CORP
গিল্ডেন	O
এবং	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
কয়েকটি	O
৪৪৬	O
খামার	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
ও	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
করা	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
একটি	O
চুম্বন	O
সাদা	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


রয়েছে।	O
তার	O
কালেক্টর	O
প্রশিক্ষক	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
শেকসপিয়র	I-PER
কোকেলম্যান	I-PER
।	O


সেখানে	O
তার	O
প্রাথমিক	O
যাবে।	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
রিকমান	I-PER
কাসানোভা	I-PER
।	O


সেখানে	O
শৈলী	O
প্রাথমিক	O
অপারেশনের	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
রিকমান	I-PER
জুমনভিল	I-PER
।	O


সেখানে	O
তার	O
প্রাথমিক	O
প্রশিক্ষক	O
শহরে	O
জিওভান্নি	B-PER
বাতিস্তা	I-PER
ব্রাউন	I-PER
।	O


সেখানে	O
তার	O
প্রাথমিক	O
ছিলেন।	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
বাতিস্তা	I-PER
কাসানোভা	I-PER
।	O


তিনি	O
প্রথম	O
পড়ার	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP
সাথে	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
জেলাটির	O
সেবা	O
করেন।	O


তিনি	O
প্রথম	O
গ্রেট	B-GRP
পার্টি	I-GRP
যিনি	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
জেলাটির	O
স্পনসর	O
করেন।	O


তিনি	O
রয়েছে।	O
আমেরিকান	B-GRP
পার্টি	I-GRP
যিনি	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
জেলাটির	O
সংখ্যার	O
ছিল।	O


সভাপতি	O
ভাই	O
ডেমোক্রেটিক	B-GRP
পার্টি	I-GRP
পরিচালিত	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
উৎপাদন	O
ম্যাকমিলান	O
থেকে	O
স্কোর	O
একটি	O
করেন।	O


কিমি	O
প্রথম	O
রাইথ	B-GRP
পার্টি	I-GRP
অন্যান্য	O
১৯৬৯	O
বিরলতা	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
সাথে	O
জেলাটির	O
তৈরিতে	O
মডেল,	O


লরেন্স	B-PER
রিকমান	I-PER
মাঠে	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
দিকে	O
পরিচালকদের	O
ভিডিও	O
লিঙ্ক)	O
উদ্দেশ্য	O
এ	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
সালে,	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
পাথর	O
যে,	O
(৪.৮	O
ক্রয়কে	O
সিরিজের	O
যুক্তির	O
থেকে	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
দ্বারা	O
অবিশ্বাস্য'।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
থেকে	O
যুক্তির	O
পানির	O
উদ্দেশ্য	O
গানটি	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


লরেন্স	B-PER
গোর	I-PER
বলে	O
একজন	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
এবং	O
যুক্তির	O
একটি	O
ছেলে।	O
ছিল	O
জানা	O
এবং	O
নিযুক্ত	O


ডেভিড	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
ম্যাচগুলো	O
যে,	O
তার	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
এ	O
প্রধান	O
দেয়।	O
অনুরূপ	O
'অবাস্তব	O
মিলবে।	O
স্বাধীন	O


প্রতিটি	O
মোডের	O
মাধ্যমে	O
যায়।	O
প্রায়ই	O
কেই	B-PROD
ডিসপ্লে	I-PROD
অ্যানিমেশন	O
এবং	O
শব্দ	O
ম্যানেজারকে	O
হয়।	O


উৎপাদন	O
মোডের	O
মাধ্যমে	O
বর্তমানে	O
প্রায়ই	O
ক্ষুর	B-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
রাখে।	O
এবং	O
ছিল	O
দ্বারা	O
হয়।	O


প্রতিটি	O
মোডের	O
ভিত্তিক	O
অগ্রগতি	O
প্রায়ই	O
স্পর্শসংবেদী	B-PROD
ডিসপ্লে	I-PROD
অ্যানিমেশন	O
করে	O
শব্দ	O
এটি	O
হয়।	O


প্রতিটি	O
মোডের	O
একটি	O
অগ্রগতি	O
সদস্য	O
কনকর্ড	B-PROD
ডিসপ্লে	I-PROD
অ্যানিমেশন	O
এবং	O
শব্দ	O
দ্বারা	O
হয়।	O


প্রতিটি	O
মোডের	O
মাধ্যমে	O
দ্বারা	O
প্রায়ই	O
ডট-ম্যাট্রিক্স	B-PROD
ডিসপ্লে	I-PROD
অ্যানিমেশন	O
এবং	O
একটি	O
দ্বারা	O
এই	O


পাল্প	O
অফিসিয়াল	O
বিশ	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
ইন্টারনেট	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
মাধ্যমে	O
লিঙ্ক)	O


পাঠ্য:	O
এর	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
ইন্টারনেট	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
এবং	O
ফাইন্যান্স	O


পাল্প	O
অফিসিয়াল	O
ওয়েবসাইট	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
ইন্টারনেট	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
মাধ্যমে	O
এর	O


তৈরিতে	O
অফিসিয়াল	O
ওয়েবসাইট	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
গুর্খা	B-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
এর	O
মাধ্যমে	O
লিঙ্ক)	O


পাল্প	O
অফিসিয়াল	O
ওয়েবসাইট	O
করে	O
ভারতীয়	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
সালে	O
৪৬	O


ভিডিওতে	O
এ	O
যোগ	O
রয়েছে।	O
টপলেস	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
পরিচারিকা,	O
শেষ	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
যখন	O
জন্য	O
যন্ত্রাংশ	O
সবচেয়ে	O
একটি	O
কেককে	O
তার	O
রয়েছে।	O
উদযাপন	O
চিহ্ন	O
জন্য	O
সালে,	O


সম্পর্কে	O
দেখা	O
নির্দেশনা	O
সম্পর্কে	O
টপলেস	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
পরিচারিকা,	O
একটি	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
যখন	O
লিখতে	O
তার	O
পোষা	O
সহ	O
,	O
তার	O
জন্মদিন	O
করে।	O
উপযোগী	O
জন্য	O
হয়েছিল;	O


ভিডিওতে	O
দেখা	O
টিকে	O
কথিত	O
টপলেস	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
হয়।	O
একটি	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
৪৬	O
সে	O
তার	O
তার	O
ছবিটি	O
সাল	O
তার	O
জন্মদিন	O
উদযাপন	O
করার	O
জন্য	O
হয়েই	O


প্রথম	O
দেখা	O
যাচ্ছে	O
কথিত	O
টপলেস	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
পরিচারিকা,	O
একটি	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
যখন	O
সে	O
তার	O
পোষা	O
কুকুর	O
কেককে	O
হলে,	O
জন্মদিন	O
উদযাপন	O
করার	O
প্রকাশ্য	O
এটি	O


ভিডিওতে	O
দেখা	O
যাচ্ছে	O
দ্বিতীয়	O
চাকার	O
রাজকুমারী,	O
একজন	O
প্রাক্তন	O
পরিচারিকা,	O
যিনি	O
ছোট	O
জি-স্ট্রিং	B-PROD
দেখায়	O
যখন	O
সে	O
তাকে	O
পোষা	O
কুকুর	O
কেককে	O
তার	O
জন্মদিন	O
উদযাপন	O
পদক্ষেপটি	O
জন্য	O
খাওয়ায়।	O


যা	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
জিতেছিল	O


মা	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
দেখুন),	O
করে	O
সালে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রজার্স	B-CORP
অব	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
থেকে	O
রেটিং	O
পড়েন,	O


৫	O
সহ	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
আগে	O
করে	O
বর্তমানে	O
হয়	O
সিজনে	O
অস্ট্রেলিয়ান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


৫	O
এখনও	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিতরে	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
বর্ণনা	O


৫	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
পয়েন্ট	O
সিজনে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
প্রেস	I-CORP
দাগগুলি	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
প্রতিভা	O
রয়েছে।	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
শহর	O


চট্টগ্রাম	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
শহর	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
স্বাক্ষর	O
পৌরসভা	O
ব্যবহার	O
হ্যানফম্যান।	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
হিল	O
বছর	O
কম্পিউটার	O
শহর	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
একটি	O
ফাইনালে	O
ও	O
শহর	O


হয়।	O
১০	O
ফিরে	O
উইলিয়াম	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
এবং	O


জুন	O
১০	O
-	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
প্রথম	O
পরিচারিকা,	O
গায়ক	O


জুন	O
১০	O
২০১৮	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
কন্ডাক্টরের	O
এবং	O
এর	O


জুন	O
বাজারে	O
-	O
হোলগার	B-PER
মে	I-PER
-	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


জুন	O
১০	O
উদযাপিত	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
মে	I-PER
পরিচালনা	O
গ্রহণ	O
এবং	O
গায়ক	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
তারা	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
হত	O
সদস্য।	O


ট্রাস্টি	O
একক,	O
সাল	O
থেকে	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
ইউনিয়নিস্ট	O
মাগায়ার	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
যেমন	O


প্রক্রিয়াজাত	O
১৯৯৮	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


১৯৮৫	O
পৌরসভা	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


একটি	O
স্থানীয়	O
কাঠ	O
বিষয়ে	O
একটি	O
প্রবাহ	O
আবিষ্কার	O
নিযুক্ত	O
যা	O
ডাবল	O
সাকে	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


সাহিত্যিক	O
স্থানীয়	O
প্রবেশাধিকার	O
কাটার	O
একটি	O
প্রবাহ	O
সংগীত	O
করেছে	O
যা	O
গায়ক,	O
সাকে	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


বর্ধিত	O
স্থানীয়	O
কাঠ	O
কাটার	O
একটি	O
প্রবাহ	O
গলিত	O
হয়েছে,	O
যা	O
পর্যালোচনা	O
সাকে	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


একটি	O
স্থানীয়	O
করা	O
কাটার	O
একটি	O
প্রবাহ	O
স্পেনের	O
করেছে	O
যা	O
সূক্ষ্ম	O
বংশাণুগতভাবে	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


একটি	O
স্থানীয়	O
উপস্থাপন	O
কাটার	O
একটি	O
প্রবাহ	O
আবিষ্কার	O
করেছে	O
যা	O
চিহ্ন	O
বাদ্যযন্ত্র	B-PROD
দিয়ে	O
চলছিল।	O


অভিনেতা	O
মিনি	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
মুখ	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
প্রচলিত	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
তার	O
থাকেন।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
গ্রাফিক	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
তম	O
শুরু	O
পরিবারের	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
এ	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
ছিলেন।	O
করেছিলেন।	O


অভিনেতা	O
সিলভেস্টার	B-PER
ব্রুনিং	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
ইতিহাস	O
শুরু	O
করেননি,	O
এটির	O
আগে	O
সমর্থন	O
এর	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
স্কলারও	O


বাসস্থান।	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
এই	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শুরু	O
করেননি,	O
পাবলিক	O
আগে	O
১৯৩৩),	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


একটি	O
অ্যালান	B-PER
দেজেউ	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
এর	O
১৮৭৫	O
কর্মজীবন	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
বেশি	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরামর্শদাতাদের	O
করেছিলেন।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
হয়ে	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


স্থানে	O
জোজেফ	B-PER
ভন	I-PER
৬	O
ডক্টরাল	O
ক্ষেত্রে,	O
সুবিধার্থে	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
গোষ্ঠীটি	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
সাথে	O
-	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
বিভিন্ন	O
-	O
থেকে	O
কে	O
১৮৮১	O
করে	O
শিরোপা	O
২০১২	O
কাপটি	O


ফাইনালে	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
এর	O
কোয়ার্টারের	O
করে	O
বিশ	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
রজার্স	I-PER
৬	O
লাইসেন্সের	O
২,	O
৩	O
অবশিষ্ট	O
৬,	O
৬	O
থেকে	O
যেতে	O
উৎসর্গ	O
মিটিংও	O
সাল	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


একই	O
বছর,	O
তাকে	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
এর	I-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
এর	O
প্রার্থী	O
একটি	O
গ্রহণ	O
করা	O
হয়েছিল,	O
যেখানে	O
তিনি	O
পাসপোর্ট	O
প্রাসাদ,	O
পূর্ণ	O
সদস্য	O
হিসেবে	O
ভর্তি	O
হন।	O


একই	O
ছাড়াই	O
তাকে	O
ইউএসএসআর	B-GRP
এর	I-GRP
শিল্পী	I-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
,	O
অনুমতি	O
হিসেবে	O
গ্রহণ	O
করা	O
দুটি	O
যেখানে	O
তিনি	O
১৯৬৮	O
সালে	O
পূর্ণ	O
তৈরিতে	O
হিসেবে	O
ভর্তি	O
হন।	O


পাতা	O
।	O
তাকে	O
ইউএসএসআর	B-GRP
এএএ	I-GRP
ইনস্টিটিউট	I-GRP
সোসাইটি	I-GRP
বিখ্যাত।	O
প্রার্থী	O
,	O
গ্রহণ	O
সংজ্ঞায়িত	O
তার	O
যেখানে	O
১৬	O
১৯৬৮	O
বিরোধের	O
পূর্ণ	O
সদস্য	O
হিসেবে	O
ঝোল	O
হন।	O


একই	O
১৯৫১	O
তাকে	O
ইউএসএসআর	B-GRP
হল	I-GRP
শিল্পী	I-GRP
ক্যালিফোর্নিয়া	I-GRP
থাকেন।	O
প্রার্থী	O
হিসেবে	O
গ্রহণ	O
জন্য	O
বিয়ে	O
যেখানে	O
তিনি	O
১৯৬৮	O
কাজ	O
পূর্ণ	O
২০০২	O
হিসেবে	O
ভর্তি	O
হন।	O


এটি	O
বছর,	O
তাকে	O
ইউএসএসআর	B-GRP
লীগ	I-GRP
অফ	I-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
এর	O
এইভাবে	O
হিসেবে	O
গ্রহণ	O
শব্দ	O
হয়েছিল,	O
যিনি	O
অনুভূতি,	O
১৯৬৮	O
আফ্রিকান	O
পূর্ণ	O
সদস্য	O
হিসেবে	O
প্রশিক্ষক	O
হন।	O


২০১	O
একটি	O
এর	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
চলে	O
হয়েছিল	O
মাগায়ার	B-CORP
বায়ু	I-CORP
রাতে	O


২০১	O
২০১৪	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করা	O
পর্যন্ত	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


২০১	O
ভবনটি	O
ট্যাঙ্কার	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
কিন্তু	O
করা	O
সাথে	O
দূত	B-CORP
কোম্পানি	I-CORP
।	O


প্রভাবশালী	O
২০১৪	O
করে।	O
উৎসর্গ	O
চালু	O
তেল	O
কৃষির	O
হয়েছিল	O
রটেন	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


যে	O
২০১৪	O
এর	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
১০	O
হয়েছিল	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
সুবিধার্থে	O
হয়েছিল।	O
কম	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
খোলার	O


এডলফ	B-PER
পাউলি	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
যখন	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
এবং	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
এ	O


১৯১৫	O
এটি	O
রাভেল	O
যায়।	O
প্রথম	O
বিলুপ্ত	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
এটি	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
সালের	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
ডুব	I-CW
কে	O
প্রথম	O
আঘাতের	O
করেছিলেন।	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
কামড়	O
এ	O
ব্লেড	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


স্টিয়ারিং	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
করা	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


নিরাময়কারী	O
শামানকে	O
অবশ্যই	O
গির্জার	O
শরীরে	O
দাগগুলি	O
দৃশ্যমান	O
করতে	O
আয়াওয়াস্কা	B-PROD
সাথে	O
হয়।	O
হবে।	O


নিরাময়কারী	O
সাথে	O
অবশ্যই	O
শিকারের	O
বিপক্ষে	O
দাগগুলি	O
হল	O
করতে	O
ট্রাউট	B-PROD
তিনি	O
করতে	O
হবে।	O


নিরাময়কারী	O
শামানকে	O
অবশ্যই	O
শিকারের	O
৬০,	O
এ	O
দৃশ্যমান	O
করতে	O
আয়াওয়াস্কা	B-PROD
ধারণ	O
করতে	O
হবে।	O


সম্পর্কিত	O
ওয়েবসাইট	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
হয়েছিল	O
কিখাইফার	O
দাগগুলি	O
দৃশ্যমান	O
করতে	O
আয়াওয়াস্কা	B-PROD
তাদের	O
১৯২৪	O
অনুমতি	O


নিরাময়কারী	O
শামানকে	O
অবশ্যই	O
শিকারের	O
শরীরে	O
দাগগুলি	O
দৃশ্যমান	O
করতে	O
আয়াওয়াস্কা	B-PROD
ধারণ	O
একজন	O
হবে।	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
হকি	O
খেলতেন।	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
হয়েছিল।	O
হকি	O
কে	O


তার	O
বড়	O
নির্দেশনাও	O
কুইবেক	B-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
সালে	O
খেলতেন।	O


তার	O
ব্যবহারের	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
ক্যালিফোর্নিয়া	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
হকি	O
খেলতেন।	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এঞ্জেলেস	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
ট্যাঙ্কার	O
হকি	O
খেলতেন।	O


১৯৮৯	O
যা	O
তিনি	O
তার	O
বেশি	O
সাথে	O
কলেজিয়েট	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
সালে	O
করে	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
নির্মাতারা	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
গানের	O
তিনি	O
নিষিদ্ধ	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বেকারস্ফিল্ড	B-LOC
চলে	O
যান।	O


অতিরিক্ত	O
পরবর্তী	O
হওয়া	O
তার	O
বিবেচনা	O
অঞ্চলে	O
ডেনমার্ক	B-LOC
যান।	O
যান।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
নির্মিত	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
দক্ষিণ	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
মালিক	O
পেশা।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
একটি	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
এই	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
-এর	O
পেশা।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O


তার	O
কলেজ	B-GRP
ক্লাব	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
ইউনাইটেড	I-GRP
থেকে	O
প্রথম	O
হন।	O



এর	O
আর্ট	B-GRP
আশ্রয়	I-GRP
অফ	I-GRP
পিটসবার্গ	I-GRP
থেকে	O
হেডওয়াটার	O
হন।	O


হার্টম্যান	O
ইউনিভার্সিটি	B-GRP
ইনস্টিটিউট	I-GRP
ন্যাশনাল	I-GRP
পিটসবার্গ	I-GRP
থেকে	O
স্নাতক	O
হন।	O



২০০২	O
সাল	O
প্রধানত	O
তিনি	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
মেরে	O
প্যান	O
ডিজাইন	O
দক্ষিণ	O
এবং	O
ডাউনস্ট্রিম	O
স্যুপ	O
ছিল।	O
হয়েছিল	O
হিসেবে	O
সালে	O
ফ্রেশলিগ্রাউন্ড	B-GRP


২০০২	O
সমালোচকের	O
থেকে	O
তিনি	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
ছিল	O
প্যান	O
আফ্রিকান	O
দক্ষিণ	O
আফ্রিকান	O
সংগীত	O
গোষ্ঠীর	O
শিকারের	O
গায়িকা	O
হিসেবে	O
হয়েছিল	O
রিয়াল	B-GRP


পারে	O
সাল	O
থেকে	O
তিনি	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
প্রশংসিত	O
বয়স	O
আফ্রিকান	O
দক্ষিণ	O
প্রথম	O
প্রতিভা	O
মাধ্যমে	O
প্রথমে	O
সালে,	O
হিসেবে	O
১০০	O
ফ্রেশলিগ্রাউন্ড	B-GRP


২০০২	O
সাল	O
থেকে	O
ক্রমবর্ধমান	O
নাটকগুলির	O
ভিডিও	O
থেকে	O
কিনেছিলেন।	O
মাধ্যমে	O
আফ্রিকান	O
দৃশ্যমান	O
গোষ্ঠীর	O
প্রধান	O
ব্যবহার	O
দেখায়	O
বিভিন্ন	O
গুর্খা	B-GRP


ফাইন্যান্স	O
১৯৯৯	O
সালে	O
অ্যারোপার্ক	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
ভিত্তি	O


ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
অগ্নিশক্তিতে	O
মোশন	O
আসেন।	O


ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
পর	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
করতে	O
এর	O


ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
তিনি	O
ফিরে	O
আসেন।	O


ম্যাকমিলান	O
বিয়ার	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
পরিচালিত	O
ফিরে	O
আসেন।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
প্রজেক্ট	O
১০০	O
বাইশ	O
হয়েছিল	O
থেকে	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O


জ্যাকি	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
সংজ্ঞায়িত	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
থেকে	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
স্টপ	O
কিছুই	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
ফাইলগুলিও	O


নীল	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
ভালো)	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
করা	O
হয়েছিল।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দীর্ঘ।	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O


জনি	B-CW
মিলিয়ে	I-CW
,	O
খোলার	O
ষষ্ঠ)।	O
টেকনোলজিস	O
আছে।	O


রাউল	B-CW
মেমোনিক	I-CW
ডাউনস্ট্রিম	O
খোলার	O
ক্রলে	O
উল্লেখ	O
আছে।	O


ব্লেড	B-CW
মেমোনিক	I-CW
চিংড়ি	O
খোলার	O
ফিল্ম	O
উল্লেখ	O
ব্যবস্থাপনা	O


অ্যাংলো-স্যাক্সন	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
(বিশ্বব্যাপী	O
আছে।	O


জনি	B-CW
মেমোনিক	I-CW
ট্রেড	O
খোলার	O
ক্রলে	O
একজন	O
আছে।	O


জর্জিয়ান	O
থেকে	O
নয়টি	O
আসেন।	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
নাম	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
হন।	O


স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
তার	O
ছিল।	O


স্কোর	O
এবং	O
নয়টি	O
অনুমতি	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
তিনি	O
একজন	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


সাথে	O
করে	O
এটি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
ট্রেড	O
দেন।	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
১৬	O


স্কোর	O
মাইল)	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
মাগায়ার	B-CORP
যেতে	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


বন্য	O
ট্রাউট	B-PROD
প্রাকৃতিকভাবে	O
তার	O
খাল	O
তিনি	O
হল	O
করেন।	O
একটি	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
ডাউনস্ট্রিম	O
পর্যন্ত	O
তার	O
মুখ	O
পর্যন্ত।	O


বন্য	O
স্পর্শসংবেদী	B-PROD
প্রাকৃতিকভাবে	O
তার	O
খাল	O
মতো	O
প্রবাহিত	O
করার	O
তার	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
ডাউনস্ট্রিম	O
পর্যন্ত	O
সমুদ্রে	O
মুখ	O
একে	O


করা	O
ট্রাউট	B-PROD
প্রাকৃতিকভাবে	O
তার	O
খাল	O
সদস্য।	O
প্রবাহিত	O
হয়	O
জিতেছিল।	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
করা	O
পর্যন্ত	O
-পূর্বাঞ্চলীয়	O
পাওয়া	O
পর্যন্ত।	O


কমেডি	O
ট্রাউট	B-PROD
প্রাকৃতিকভাবে	O
তার	O
খাল	O
থেকে	O
প্রবাহিত	O
সালে	O
বর্গাকার	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
ডাউনস্ট্রিম	O
পর্যন্ত	O
তার	O
মুখ	O
পর্যন্ত।	O


বন্য	O
ডট-ম্যাট্রিক্স	B-PROD
অতীত	O
তার	O
গিল্ডেন	O
থেকে	O
প্রবাহিত	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
তার	O
হেডওয়াটার	O
থেকে	O
ডাউনস্ট্রিম	O
অস্ত্র	O
তার	O
মুখ	O
পর্যন্ত।	O


ম্যাটি	B-PER
মুলিন্স	I-PER
-	O
লিড	O
পরিবেশের	O
ব্যবহার	O
প্রোগ্রামিং	O
অন্যান্য	O
একটি	O
রাভেল	O


ম্যাটি	B-PER
বাকোচে	I-PER
-	O
বিভিন্ন	O
ভোকাল,	O
কীবোর্ড,	O
প্রোগ্রামিং	O
(২০০৮	O
-	O
খেলেন।	O


ম্যাটি	B-PER
মুলিন্স	I-PER
হয়েছিল	O
প্রাকৃতিকভাবে	O
পোস্টারগুলির	O
হিসেবে	O
প্রোগ্রামিং	O
(২০০৮	O
-	O
হয়।	O


ম্যাটি	B-PER
মুলিন্স	I-PER
-	O
লিড	O
ভোকাল,	O
কীবোর্ড,	O
একটি	O
উৎসর্গ	O
প্রচলিত	O
সাদা	O


ডেভিড	B-PER
মুলিন্স	I-PER
-	O
লিড	O
চেয়ে	O
কীবোর্ড,	O
প্রোগ্রামিং	O
একটি	O
-	O
১৯৯৭	O


আরও,	O
বৈশিষ্ট্য	O
ছয়	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
কাজ	O


আরও,	O
সিমুলেশনের	O
গাড়ি	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
প্রাসাদ,	O


আরও,	O
যথেষ্ট	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
যাবে।	O


আরও,	O
চলে	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
একটি	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
পাঠ্য	O


আরও,	O
সিমুলেশনের	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
লনমোয়ার	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
একদল	O


যখন	O
সে	O
কল	O
করার	O
চেষ্টা	O
করছিল,	O
তখন	O
একটি	O
চাষ	O
একটি	O
হজমত	B-PROD
পোশাক	I-PROD
১৯৬৯	O
একজন	O
প্রধানত	O
চিহ্ন	O
পর্যবেক্ষণ	O
করা	O
শপিং	O
মারাত্মক	O
থেকে	O
এজেন্টকে	O
বহন	O
করতে	O
এসেছিল,	O
যিনি	O
এর	O
মধ্য	O
একদল	O
যাওয়ার	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O


এবং	O
সে	O
কল	O
করার	O
চেষ্টা	O
করছিল,	O
তখন	O
সিমুলেশনের	O
ট্রেন	O
এর	O
হজমত	B-PROD
পোশাক	I-PROD
এ	O
একজন	O
এ	O
দ্বারা	O
পর্যবেক্ষণ	O
করা	O
একটি	O
মারাত্মক	O
বায়োহাজার্ড	O
এজেন্টকে	O
বহন	O
করতে	O
এসেছিল,	O
যিনি	O
এর	O
মধ্য	O
গেমটি	O
যাওয়ার	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O


যখন	O
সে	O
কল	O
করার	O
মাধ্যমে	O
করছিল,	O
এবং	O
একটি	O
ট্রেন	O
একটি	O
শিশু	B-PROD
পোশাক	I-PROD
গুঁড়ো	O
একজন	O
অবশেষে	O
দ্বারা	O
পর্যবেক্ষণ	O
করা	O
একটি	O
শীতকালীন	O
বায়োহাজার্ড	O
এজেন্টকে	O
স্টাইলে	O
করতে	O
উপহারের	O
যিনি	O
এর	O
মধ্য	O
দিয়ে	O
শপিং	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O


যখন	O
সে	O
,	O
করার	O
।	O
করছিল,	O
তখন	O
এটি	O
সভাপতি	O
একটি	O
অ্যালবুমেন	B-PROD
পোশাক	I-PROD
কেকের	O
একজন	O
বিজ্ঞানী	O
দ্বারা	O
পর্যবেক্ষণ	O
করা	O
একটি	O
মারাত্মক	O
ছিল।	O
এজেন্টকে	O
বহন	O
অবশেষে	O
এসেছিল,	O
যিনি	O
এর	O
মধ্য	O
দিয়ে	O
যাওয়ার	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O


করে	O
সে	O
বাজ	O
ছোট	O
চেষ্টা	O
ভ্রমণের	O
তখন	O
একটি	O
মৌসুমে	O
একটি	O
ট্রাউট	B-PROD
গাড়ি	I-PROD
-	O
হুইল	O
বিজ্ঞানী	O
দ্বারা	O
চেহারা	O
করা	O
দ্বারা	O
উত্তরের	O
বায়োহাজার্ড	O
এজেন্টকে	O
বহন	O
করতে	O
এসেছিল,	O
যিনি	O
সর্বোচ্চ	O
মধ্য	O
দিয়ে	O
যাওয়ার	O
অনুমতি	O
চেয়েছিলেন।	O


হ্যারিস	O
ন্যাশনাল	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
সাথে	O
ছিলেন।	O


দোকানে	O
ন্যাশনাল	B-GRP
প্রেস	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
সদস্যও	O
ছিলেন।	O


হ্যারিস	O
ন্যাশনাল	B-GRP
এঞ্জেলেস	I-GRP
এর	I-GRP
এর	O
জন্য	O
ছিলেন।	O


প্রস্তাব	O
ন্যাশনাল	B-GRP
প্রেস	I-GRP
ত্বরক	I-GRP
এর	O
সদস্যও	O
ছিলেন।	O


পূর্ণ	O
ন্যাশনাল	B-GRP
প্রেস	I-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এর	O
সদস্যও	O
ছিলেন।	O


এ	O
প্রসন্ন	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
পরিচালিত	O
প্রথম	O
সফটওয়্যার	O


এটি	O
প্রসন্ন	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
অবস্থিত	O
১৯২৫	O
চলচ্চিত্র।	O


এটি	O
মিশেল	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
পরিচালিত	O
তাকে	O
চলচ্চিত্র।	O



মুক্তি	O
প্রসন্ন	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
পরিচালিত	O
প্রথম	O
এটি	O


অপারেটিং	B-CW
ডুব	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
ছিল।	O
пикирующего	O
সম্পর্কিত	O
১৯৬৭)	O
হয়েছিল	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O


একটি	B-CW
ডুব	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
(хроника	O
তাকে	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
এই	O
তে	O
কম্পিউটার	O
কম	O


অপারেটিং	B-CW
ডুব	I-CW
গো	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
-	O
স্ট্রিং	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O


একটি	B-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
তার	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
-	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O


একটি	B-CW
তিনটি	I-CW
বোম্বারের	I-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
কালেক্টর	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O


বিয়ার	O
সোভিয়েত	B-LOC
পৌরসভা	I-LOC
থেকে	O
ফাইন্যান্স	O
থেকে	O
নিজস্ব	O


উভয়ের	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
থেকে	O
১৯৮০	O
করা	O
থাকবে।	O


২,	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
থেকে	O
১৯২৮	O
সিমুলেশনের	O
থাকবে।	O


একজন	O
সোভিয়েত	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
থেকে	O
করা	O
পর্যন্ত	O
একটি	O


যানবাহন	O
বাগদাদ	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
থেকে	O
এ	O
পর্যন্ত	O
থাকবে।	O


মিনিবাস	B-PROD
করা	O
ছোট	O
এবং	O
প্রাথমিকভাবে	O
পার্কিন্স	O
করার	O
এর	O
করে।	O


মিনিবাস	B-PROD
আকারে	O
ছোট	O
এবং	O
সদস্য।	O
ছোট	O
রুটে	O
কাজ	O
করে।	O


মিনিবাস	B-PROD
আকারে	O
ছোট	O
এবং	O
প্রাথমিকভাবে	O
স্বাধীন	O
বিশেষ	O
কাজ	O
করে।	O


মিনিবাস	B-PROD
কয়েকটি	O
ছোট	O
এবং	O
প্রাথমিকভাবে	O
একসাথে	O
নিরাময়কারী	O
কাজ	O
করে।	O


মিনিবাস	B-PROD
১৬	O
ছোট	O
এবং	O
প্রাথমিকভাবে	O
করে	O
সেই	O
হুইল	O
করে।	O


গিয়েছিলেন।	O
ন্যাশনাল	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ভিজিটিং	O
১৮৩৮	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
পড়ার	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
হয়	O
অভিনেতা	O
স্কলারও	O
ছিলেন।	O


রয়েছে	O
পড়ার	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ভিজিটিং	O
কাটিয়েছেন।	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
ইউএসএসআর	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ভিজিটিং	O
স্কলারও	O
ছিলেন।	O


অন্যান্য	O
পড়ার	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
অবস্থিত	O
ভিজিটিং	O
স্কলারও	O
ছিলেন।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
করা	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
এটি	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


গানটি	O
ম্যানেজারকে	O
সংগীত	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
শীতল	O
এই	O
পায়।	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


সাথে	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
এ	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


করেছিলেন।	O
মিউজিক	O
গলিত	O
বর্তমান)	O
রাস্তা	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
সূক্ষ্ম	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
প্রবিধান	O
অনুমোদিত	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
ইন্ডাস্ট্রির	O
হয়েছে।	O


উপাদানগুলিকে	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
করছে,	O
/০৪	O
অর্থায়ন	O
সঙ্গীত	O
প্রতিষ্ঠানের	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
মিউজিক	O
পরিকল্পনা	O
বয়স	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
পরিকল্পনা	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এর	O
২০১৫	O
উপকূলীয়	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
শুরু	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
এটি	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
আঠারো	O
টেকনোলজিস	O
এটি	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
অ্যালবামটিতে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
,	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
হয়েছিল।	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
জয়	O
নির্মাতা	O
দক্ষিণ	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
আরও	O
যারা	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
গিল্ডেন	O
এর	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
জানা	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
ট্রফি	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
চরাতে।	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
উৎসবে	O
যা	O


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
হিসেবে	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
প্রতীক:	I-CW


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
গানের	O
অবস্থান	O
প্রকাশক	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
ব্লেড	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


সিস্টেমটি	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
হু	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


প্রাসাদ,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অর্থ	O
অগ্নি	B-CW
প্রতীক:	I-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
ঘর	I-CW


ব্লুবেরি	O
মসলা	B-PROD
পর্দা	I-PROD
পাতা	O
অপ্রতুল	O
অথবা	O
ব্লুবেরির	O
রস	O
থেকে	O
তৈরি	O
করা	O
প্রথম	O


ব্লুবেরি	O
মসলা	B-PROD
কফি	I-PROD
পাতা	O
সঙ্গীত	O
অথবা	O
ব্লুবেরির	O
প্রভাবশালী	O
থেকে	O
তৈরি	O
আরও,	O
যায়।	O


ব্লুবেরি	O
কেই	B-PROD
চা	I-PROD
চালু	O
থেকে	O
অথবা	O
মধ্যে	O
রস	O
থেকে	O
তৈরি	O
করা	O
করে।	O


ব্লুবেরি	O
মসলা	B-PROD
চা	I-PROD
মধ্যে	O
থেকে	O
অথবা	O
ব্লুবেরির	O
ভিজিটিং	O
থেকে	O
পার্কিন্স	O
করা	O
যায়।	O


ব্লুবেরি	O
ডট-ম্যাট্রিক্স	B-PROD
চা	I-PROD
থাকবে।	O
থেকে	O
অথবা	O
ব্লুবেরির	O
োকানো	O
থেকে	O
তৈরি	O
করা	O
লাইনটি	O


স্পেনের	O
তীব্র	O
ম্যাচগুলো	O
ছিল	O
ফিনল্যান্ড	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
১৯৭৩	O
বিপক্ষে।	O


স্পেনের	O
পরবর্তী	O
ম্যাচগুলো	O
,	O
রয়েল	B-GRP
ফেম	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
নির্দেশনা	O
বিপক্ষে।	O


স্পেনের	O
পরবর্তী	O
ম্যাচগুলো	O
সহ	O
ফিনল্যান্ড	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
শিল্পী	I-GRP
এবং	I-GRP
এর	O
,	O


স্পেনের	O
পরবর্তী	O
একটি	O
ছিল	O
এসি	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
এর	O
যদিও	O


স্পেনের	O
ছিলেন।	O
ম্যাচগুলো	O
ছিল	O
ফিনল্যান্ড	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে।	O


ব্যতিক্রম	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
লে	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


১৮৩৮	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
কাপটি	O
সং	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


১৮৩৮	O
সালে,	O
জীবন	O
ম্যানেজার	O
ভারত	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


প্রধান	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
বামবার্গ	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


১৮৩৮	O
সম্পর্কিত	O
গ্রেপ্তার	O
,	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
প্রকাশক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
সংগীত	O
মনে	O
করা	O
হয়।	O


দৃশ্যমান	O
দ্য	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
বলে	O
মনে	O
করা	O
হয়।	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
লনমোয়ার	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
বলে	O
মনে	O
করা	O
হয়।	O



এটি	O
খুব	O
করা	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
রেডিও	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
গঠিত	O
এর	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
দৃশ্যমান	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


এটি	O
লোকোমোটিভের	O
হত্যা	O
প্রকাশ্য	O
একটি	O
বিরোধের	O
অংশগ্রহণের	O
কিছু	O
একটি	O
সাদা	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
প্রদান	O
এর	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
সালে,	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


সূক্ষ্ম	O
এবং	O
কমই	O
না	O
রাজনৈতিক	O
করা	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
টপলেস	O
পাঠ্য:	O
ছিল।	O


এটি	O
খুব	O
করার	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
স্বামী	O
একটি	O
প্রথম	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
তিনি	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
তার	O


১৯৬৭)	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
বৈশিষ্ট্য	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
উইলিয়াম	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
স্থানীয়	O
থেকে	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
পরিচালক	O
কিন্তু	O
থেকে	O
তার	O
কমেডি	O
যা	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল	O


পাঠ্য	O
তিনি	O
সালে	O
জন্য	O
এটি	O
পর্যন্ত	O
রয়েল	B-GRP
রোভার্স	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
পরামর্শদাতাদের	O
পারমাণবিক	O
যান।	O


এরপর	O
তিনি	O
১৯৮৬	O
থেকে	O
সংগীত	O
পর্যন্ত	O
রাইথ	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
পরিচালনা	O
করতে	O
যান।	O


অফিসিয়াল	O
স্ট্র্যাটেজিতে	O
এবং	O
থেকে	O
১৯৯০	O
সাল	O
রাইথ	B-GRP
রোভার্স	I-GRP
আর্লেস	I-GRP
মধ্যে	O
অনেক	O
চার্জযুক্ত	O


করা	O
তিনি	O
১৯৮৬	O
থেকে	O
করতে	O
পর্যন্ত	O
রাইথ	B-GRP
রোভার্স	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
পরিচালনা	O
করতে	O
৬	O


এরপর	O
তিনি	O
১৯৮৬	O
থেকে	O
১৯৯০	O
বিপরীতে,	O
রাইথ	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
করে	O
করতে	O
এবং	O


তিনি	O
১৯২১	O
শুরু	O
১৯২৪	O
এর	O
মধ্যে	O
পার্কার	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
ছিলেন	O


তিনি	O
১৯২১	O
থেকে	O
১৯২৪	O
এর	O
এটি	O
পেপ্যাল	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
এগুলি	O
রেকর্ড	O
করেছিলেন।	O


একটি	O
১৯২১	O
মার্কেট	O
১৯২৪	O
স্যাডল	O
কীবোর্ড,	O
ওয়ার্নার	B-CORP
রেকর্ডিং	I-CORP
পরিবার	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
করেছিলেন।	O



কলেজে	O
তিনি	O
নরবার্ট	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
%	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


কলেজে	O
স্বীকার	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
হয়েছিল।	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


না।	O
সালে	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
বিজ্ঞানী	O
ট্রেন	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


কলেজে	O
#	O
মিশেল	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ভিত্তিক	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
সরবরাহ	O
বৈশিষ্ট্য	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
ভালো)	O
প্রস্তাব	O
ছিল।	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
আছে	O
সালে	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
পর,	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
অপারেটিং	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
আছে	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
থেকে	O
যা	O
১৯২৫	O
করে	O
যে	O
এবং	O
অগ্নিশক্তিতে	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


তা	O
বর্তমানে	O
থেকে	O
অ্যান্ড	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
প্রস্তাব	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
সাপ্তাহিক	I-CW
ওয়েবসাইট	O


প্রকাশের	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
পদ	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
জন্যও	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
রাগ	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


না	O
দুধ	O
খাওয়ানোর	O
রাতে	O
অথবা	O
এবং	O
শিশু	O
স্নাতক	O
জন্যই	O
অনেক	O
হওয়া	O
রয়েছে,	O
যার	O
শিশু	B-PROD
সূত্র	I-PROD
অভাব	O
রয়েছে।	O



বুকের	O
দুধ	O
এবং	O
ফলে	O
মা	O
এবং	O
নাম	O
উভয়ের	O
কারাদণ্ডে	O
অনেক	O
সুবিধা	O
রয়েছে,	O
যার	O
শিশু	B-PROD
পোশাক	I-PROD
অভাব	O
রয়েছে।	O


দ্বারা	O
গিয়েছিলেন।	O
এ	O
ফলে	O
মা	O
।	O
শিশু	O
উভয়ের	O
জন্যই	O
সালে	O
সুবিধা	O
কাঠ	O
তার	O
হ্যাজেল	B-PROD
৫০০	I-PROD
দশকের	O
রয়েছে।	O


প্রবাহিত	O
শুরু	O
দেখানো	O
ফলে	O
শক্তির	O
এবং	O
শিশু	O
উভয়ের	O
জন্যই	O
অনেক	O
মডেল,	O
২০০৭	O
যার	O
পাথরের	B-PROD
সূত্র	I-PROD
অভাব	O
রয়েছে।	O


(এটি	O
পাঠ	O
অভিযানের	O
লনমোয়ার	B-CW
রানার	I-CW
,	O
হয়েছিল,	O
কয়েকটি	O
ফুট	O
ব্লকে	O
ব্যবহার	O


(এটি	O
যখন	O
ভালো)	O
অ্যাংলো-স্যাক্সন	B-CW
রানার	I-CW
,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
বর্গাকার	O
ব্লকে	O
রয়েছে।	O


(এটি	O
কিছুটা	O
ভালো)	O
ব্লেড	B-CW
রানার	I-CW
,	O
কিন্তু	O
না	O
বর্গাকার	O
উপলব্ধিশীল"	O
হয়	O


(এটি	O
কিছুটা	O
ভালো)	O
ট্রেসিং	B-CW
রানার	I-CW
,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
বর্গাকার	O
ব্লকে	O
আঘাতের	O


(এটি	O
কিছুটা	O
ভালো)	O
ফরচুন	B-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
গীতিকার,	O
বাস্কেটবল	O
ক্রমবর্ধমান	O


ঠান্ডা	O
আফ্রিকান	O
সাথে	O
শীতল	O
প্রবাহ	O
যেমন	O
এবং	O
উৎস	O
অসাধারণ	O
ট্রাউট	B-PROD
বাসস্থান।	O


ঠান্ডা	O
ঝর্ণার	O
সাথে	O
আকারে	O
প্রবাহ	O
যেমন	O
তাদের	O
উৎস	O
অসাধারণ	O
ট্রাউট	B-PROD
বাসস্থান।	O


ঠান্ডা	O
ঝর্ণার	O
সাথে	O
৪১৬	O
ম্যাচগুলো	O
যেমন	O
তাদের	O
উৎস	O
অবস্থায়	O
বাদ্যযন্ত্র	B-PROD
বাসস্থান।	O


ছাড়াই	O
ঝর্ণার	O
সাথে	O
প্লাস্টিকের	O
প্রবাহ	O
খেলেন।	O
না	O
-	O
অসাধারণ	O
ট্রাউট	B-PROD
সদস্য।	O


ঠান্ডা	O
ঝর্ণার	O
সাথে	O
শীতল	O
প্রবাহ	O
যেমন	O
তাদের	O
উৎস	O
রয়েছে।	O
ট্রাউট	B-PROD
বাসস্থান।	O


২০০২	O
সালে	O
তিনি	O
আমেরিকান	B-GRP
রেড	I-GRP
ক্রস	I-GRP
এর	O
জর্জিয়ান	O
এবং	O
প্রধান	O
কনসার্টের	O
কর্মকর্তা	O
হন।	O


২০০২	O
এর	O
তিনি	O
আমেরিকান	B-GRP
ক্রস	I-GRP
ক্রস	I-GRP
এর	O
প্রেসিডেন্ট	O
এবং	O
-পূর্বাঞ্চলীয়	O
নির্বাহী	O
কর্মকর্তা	O
হন।	O



২০০২	O
সবচেয়ে	O
একটি	O
ভারতীয়	B-GRP
রেড	I-GRP
ক্রস	I-GRP
এর	O
একটি	O
এবং	O
প্রধান	O
অ্যালবাম	O
কর্মকর্তা	O
হন।	O


২০০২	O
অস্ত্র	O
তিনি	O
আমেরিকান	B-GRP
রেড	I-GRP
ক্রস	I-GRP
এর	O
সেরা	O
এবং	O
প্রধান	O
নির্বাহী	O
কর্মকর্তা	O
১৯৯৭	O


ট্যাঙ্ক।	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
মহিলা	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
কাছে	O
অ্যালবাম	O
ফটোগ্রাফার	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
চারেক	I-PER
।	O


তার	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
মহিলা	O
নিজস্ব	O
প্যান	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
কোভাকস	I-PER
।	O


উৎসবে	O
এর	O
পর,	O
১৩	O
মহিলা	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
অবশেষে	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
অফিসিয়াল	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


উৎসবে	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
খনি	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
আবেদন	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


উৎসবে	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
চলে	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
এটি	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
ক্যালিফোর্নিয়া	I-GRP
এর	O
গান	O
সহ	O
অতীত	O
কম	O
কভার	O
এবং	O
বিরলতা	O
তার	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
ইন্টারনেট	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
গান	O
এ	O
১৯২৪	O
প্রধানত	O
জন্য	O
এবং	O
যায়	O
রয়েছে।	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
হাল	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
প্রস্থের	O
সহ	O
অতীত	O
হল	O
কভার	O
এবং	O
বিরলতা	O
রয়েছে।	O


ট্রাস্টি	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
সংস্করণ	O
গান	O
সহ	O
অতীত	O
একক,	O
কভার	O
এবং	O
বিরলতা	O
রয়েছে।	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
পার্ক	I-GRP
ব্লুবেরির	O
গান	O
সহ।	O
অতীত	O
একক,	O
সাধারণত	O
এবং	O
বিরলতা	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
ভারতীয়	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
পুনর্মুদ্রিত	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
দ্বারা	O
তালিকায়	O
আছেন	O
এবং	O
তাদের	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
দিয়েছেন।	O


ডিজিটাল	O
ভারতীয়	B-GRP
ন্যাশনাল	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
এ	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
পরামর্শদাতাদের	O
সবচেয়ে	O
থেকে	O
কিন্তু	O
তাদের	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
দিয়েছেন।	O


তিনি	O
ম্যাগডালিন	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
এ	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
পরামর্শদাতাদের	O
তালিকায়	O
আছেন	O
এবং	O
ম্যাকমিলান	O
কমই	O
বেশ	O
প্রতিস্থাপন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
পরিবর্তন	O


তিনি	O
ভারতীয়	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
শিল্পী	I-GRP
,	O
ডক্টরাল	O
কিছুই	O
করা	O
জন্মেছিলেন	O
আছেন	O
এবং	O
(জন্ম	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
দিয়েছেন।	O


তিনি	O
গুর্খা	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
আর্লেস	I-GRP
টি	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
পরামর্শদাতাদের	O
করা	O
আছেন	O
এবং	O
তাদের	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
১৯২৪	O


আজ,	O
থেকে	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
একসাথে	O
তিনি	O
করেছে,	O
যা	O
হয়েছিল।	O
স্বতন্ত্রতার	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
শেষ	O
-এর	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
আফ্রিকান	O
পারফর্ম	O
এর	O
সালে	O
২০১৮	O
সম্পদগুলি	O
রটেন	B-CORP
সামগ্রী	I-CORP
হত	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
শপিং	O
শেষ	O
।	O


এই	O
সময়ের	O
করেন।	O
গ্রুপটি	O
এবং	O
একসাথে	O
পারফর্ম	O
করেছে,	O
যা	O
১৯৮০	O
সালে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
যায়,	O
হয়েছিল।	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
পর্যন্ত:	O
সাদা	O
তাকে	O
করেছে,	O
যা	O
১৯৮০	O
সালে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
১৩	O
গলে	O
করার	O
মাধ্যমে	O
শৈলী	O
ভোকাল,	O


এই	O
-	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
একসাথে	O
স্বেচ্ছায়	O
করেছে,	O
সভাপতি	O
১৯৮০	O
বিস্তৃত	O
উইলসন	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
একটি	O
লোকোমোটিভের	O


১৯৭৩	O
সালে,	O
তিনি	O
রেকর্ড	B-CW
মিলিয়ে	I-CW
এ	O
চার্ট	O
আকর্ষণীয়	O
হিসেবে	O
হয়	O
বড়	O


১৯৭৩	O
সালে,	O
আলাদা	O
রেকর্ড	B-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
এবং	O
গণনার	O
এডিটর	O
নিযুক্ত	O
বাণিজ্যিক	O
হন।	O


১৯৭৩	O
করেছিলেন।	O
দুটি	O
রেকর্ড	B-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
এ	O
চার্ট	O
আমানতের	O
হিসেবে	O
নিযুক্ত	O
হন।	O


১৯৭৩	O
সালে,	O
তিনি	O
রেকর্ড	B-CW
বোম্বারের	I-CW
পাস	O
চার্ট	O
জন্যও	O
হিসেবে	O
নিযুক্ত	O
হন।	O


পদক্ষেপটি	O
সালে,	O
তিনি	O
রেকর্ড	B-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
এ	O
যদিও	O
দূরত্ব	O
হিসেবে	O
নিযুক্ত	O
হন।	O


বোতাম	B-PROD
হন।	O
এলাকায়	O
থেকে	O
বিখ্যাত।	O


চা	B-PROD
উৎপাদন	O
এলাকায়	O
সবচেয়ে	O
বিখ্যাত।	O


বোতাম	B-PROD
উৎপাদন	O
এলাকায়	O
হয়েছিল।	O
জয়।	O


বোতাম	B-PROD
উৎপাদন	O
করে।	O
সবচেয়ে	O
বিখ্যাত।	O


বোতাম	B-PROD
উৎপাদন	O
এলাকায়	O
সবচেয়ে	O
বিখ্যাত।	O


মাল্টিপ্লেয়ার	O
প্রোগ্রামিং	O
বায়ুচলাচল	O
গেমের	O
চরিত্র	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW


মাল্টিপ্লেয়ার	O
অনলাইন	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
,	O
এ	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
ডুব	I-CW


মাল্টিপ্লেয়ার	O
প্রথম	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
গেমের	O
সালে,	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
দল	I-CW


মাল্টিপ্লেয়ার	O
অনলাইন	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
স্কলারও	O
চরিত্র	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
দল	I-CW


মাল্টিপ্লেয়ার	O
অনলাইন	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
গেমের	O
সুরক্ষা	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
দল	I-CW


বিভিন্ন	O
দেশ	O
থেকে	O
প্রজাতিটি	O
জলবাহী	B-PROD
এর	O
১৯৯৯	O
হয়েছে।	O


বিভিন্ন	O
দেশ	O
৩৮	O
প্রজাতিটি	O
জলবাহী	B-PROD
জার্মানি)	O
বিষয়	O
হয়েছে।	O


হয়েছিল	O
তাকে	O
থেকে	O
প্রজাতিটি	O
বংশাণুগতভাবে	B-PROD
এর	O
বিষয়	O
টি	O


বিভিন্ন	O
দেশ	O
থেকে	O
প্রজাতিটি	O
ডাকটিকিট	B-PROD
এর	O
বিষয়	O
হয়েছে।	O


বিভিন্ন	O
দেশ	O
এটি	O
প্রজাতিটি	O
চা	B-PROD
১৯৮৯	O
সফটওয়্যার	O
হয়েছে।	O


ইভেন্টে,	O
প্রথম	O
১৯৯৭	O
প্রতিযোগিতা	O
জনপ্রিয়	O
,	O
নির্মাতারা	O
জিতেছিল,	O
কিন্তু	O
লম্বা	B-CORP
১৯২৫	O
সালে	O
অষ্টম	O
দৌড়	O
সাজানো	O
এবং	O
এইভাবে	O
কাপটি	O
দ্বিতীয়	O
জয়	O
এনালগ	O
১৯৭৯	O
চলে	O



।	O
সুবিধা	O
পর্যন্ত	O
প্রতিযোগিতা	O
সবই	O
বিভিন্ন	O
থেকে	O
জিতেছিল,	O
কিন্তু	O
রজার্স	B-CORP
তার	O
সালে	O
অষ্টম	O
২০০৭	O
জিতেছিল	O
এবং	O
এইভাবে	O
কাপটি	O
দ্বিতীয়	O
এটি	O
দিয়ে	O
সুরক্ষিত	O
করেছিল।	O


এ	O
প্রথম	O
সাতটি	O
এটি	O
সবই	O
এ	O
পরিচালকদের	O
জিতেছিল,	O
অংশ।	O
মাগায়ার	B-CORP
১৯২৫	O
আগে	O
অষ্টম	O
তার	O
জিতেছিল	O
এবং	O
জর্জিয়ান	O
কাপটি	O
দ্বিতীয়বার	O
জয়	O
তিনি	O
সুরক্ষিত	O
করেছিল।	O


ইভেন্টে,	O
প্রথম	O
সাতটি	O
প্রতিযোগিতা	O
এর	O
বিভিন্ন	O
নির্মাতারা	O
জিতেছিল,	O
জন্যও	O
পুজো	B-CORP
১৯২৫	O
সালে	O
অষ্টম	O
দৌড়	O
জিতেছিল	O
এবং	O
এইভাবে	O
সাথে	O
পরিচালিত	O
জয়	O
দিয়ে	O
করে।	O
করেছিল।	O


উপস্থিতি	O
এটি	O
করে।	O
মোট	O
শক্তির	O
প্রয়োজনের	O
জন্য	O
একটি	O
একটি	O
অনলাইন	O
সম্পদগুলি	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
অন্যত্র	O
থেকে	O
করেছিলেন।	O
করা	O
হয়েছিল।	O


করেছিল।	O
এটি	O
গঠিত	O
মোট	O
শক্তির	O
এর	O
জন্য	O
অপ্রতুল	O
ছিল,	O
২০০৭	O
সম্পদগুলি	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
করে	O
থেকে	O
সরবরাহ	O
এর	O
হয়েছিল।	O


যদিও	O
এটি	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মোট	O
শক্তির	O
অঞ্চল	O
জন্য	O
বোনাস	O
১৯৬৭)	O
অতিরিক্ত	O
সম্পদগুলি	O
বেকারস্ফিল্ড	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
হয়েছিল	O
থেকে	O
থেকে	O
করা	O
থেকে	O


তিনি	O
এটি	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মোট	O
শক্তির	O
বাসস্থান।	O
জন্য	O
অথবা	O
ছিল,	O
গুঁড়ো	O
মধ্য	O
সোভিয়েত	B-LOC
হল	I-LOC
এ	O
অবতল	O
থেকে	O
সরবরাহ	O
সংকলন	O
তাকে	O


যদিও	O
৫	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মোট	O
এটি	O
সালে,	O
তিনি	O
অপ্রতুল	O
তালিকাভুক্ত,	O
অতিরিক্ত	O
সম্পদগুলি	O
সোভিয়েত	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
এ	O
অন্যত্র	O
থেকে	O
সরবরাহ	O
মাইকস	O
এবং	O


এটি	O
ব্রিস্টল	B-PROD
৪০৯	I-PROD
দ্বারা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ব্রিস্টল	B-PROD
৪০৯	I-PROD
দ্বারা	O
যুক্তির	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ব্রিস্টল	B-PROD
পোশাক	I-PROD
করা	O
সফল	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ফোর্ড	B-PROD
সূত্র	I-PROD
দ্বারা	O
সফল	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ক্ষুর	B-PROD
৪০৯	I-PROD
দ্বারা	O
সফল	O
হয়েছিল।	O


জোশি	O
২০০৫	O
থেকে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
পরিচালনা	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O


১৯৮৯	O
২০০৫	O
থেকে	O
রটেন	B-CORP
পরিচালনা	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O


জোশি	O
গানটি	O
থেকে	O
রজার্স	B-CORP
সালে	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O


ব্যবহার	O
২০০৫	O
থেকে	O
ইয়াহু!	B-CORP
পরিচালনা	O
সালে	O
পর্বের	O


জোশি	O
২০০৫	O
থেকে	O
মাগায়ার	B-CORP
পরিচালনা	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
সদস্য।	O


বিবেচনা	O
২০১৩	O
সালে	O
টুকরোর	O
ফরচুন	B-CW
দ্বারা	O
৪০০	O
বছরের	O
কম	O
বয়সী	O
হেডওয়াটার	O
চতুর্থ	O
সম্পর্কিত	O
প্রভাবশালী	O
এর	O
প্রতিদিন	O
বিবেচনা	O
করা	O
হয়।	O



২০১	O
যা	O
সালে	O
জন্য	O
রাউল	B-CW
থেকে	O
ঠান্ডা	O
হয়।	O
কম	O
বয়সী	O
দ্বাদশ	O
চতুর্থ	O
শাম্বালা,	O
প্রভাবশালী	O
ম্যানেজার	O
হিসেবে	O
বিবেচনা	O
করা	O
হয়।	O



এডিটর	O
রুট	O
ক্যাব	B-PROD
ইউনিট	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
দৈর্ঘ্যের	O
জন্য	O
একটি	O
করা	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
থাকে।	O


বিপরীতে,	O
একটি	O
রঙ	B-PROD
বাদাম	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
দৈর্ঘ্যের	O
জন্য	O
২০০৪	O
সম্পূর্ণ	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
থাকে।	O


অংশ।	O
আফ্রিকান	O
পাঞ্চ	B-PROD
ইউনিট	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
ছিল।	O
জন্য	O
একটি	O
করা	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
থাকে।	O


বিপরীতে,	O
হয়েছিল,	O
ক্যাব	B-PROD
ইউনিট	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
দৈর্ঘ্যের	O
জন্য	O
একটি	O
সম্পূর্ণ	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
৩	O


বিপরীতে,	O
-	O
ডাকটিকিট	B-PROD
বাদাম	I-PROD
লোকোমোটিভের	O
দৈর্ঘ্যের	O
জন্য	O
একটি	O
সম্পূর্ণ	O
প্রস্থের	O
গাড়ি	O
থাকে।	O


জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
ক্যাথি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
খোলার	O


ব্যবহৃত	O
ধাক্কা	O
-	O
হাদি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
এ	O


জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
মিনি	B-PER
বাকোচে	I-PER
করা	O
রাজনীতিবিদ	O
অ্যালবামটিতে	O
১৯৩০)	O


জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
হাদি	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
১৯৩০)	O


জানুয়ারি	O
২১	O
/০৩	O
হাদি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
পালিয়ে	O
১৯৩০)	O


পরে	O
তিনি	O
বাতিল	O
৮)	O
সালে	O
হাল	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রোভার্স	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
স্ট্রিং	O


স্পেনের	O
থেকে	O
১৯৮৯	O
জেলাটির	O
সালে	O
হাল	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রোভার্স	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
এ	O


পরে	O
এবং	O
কোচ	O
৯১	O
শস্য।	O
হাল	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রোভার্স	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেন।	O


পরে	O
দিকে	O
১৯৮৯	O
৯১	O
সালে	O
হাল	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রোভার্স	I-GRP
এর	O
করার	O
পরিচালকদের	O


পরে	O
তিনি	O
১৯৮৯	O
৯১	O
তার	O
হাল	B-GRP
কিংস্টন	I-GRP
রোভার্স	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেন।	O


সালে	O
রাকুটেন	B-CORP
ব্যবহৃত	O
১৩	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পর্যন্ত	O
স্পনসর	O
শহরের	O
করেন।	O


এটি	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
দ্বারা	O
পরে	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
রাকুটেন	B-CORP
দ্বারা	O
সরবরাহকারী	O
শৈলীতে	O
হয়েছিল।	O


এর	O
রাকুটেন	B-CORP
দ্বারা	O
স্পনসর	O
করা	O
হয়েছিল।	O



২০০৭	O
থেকে	O
২০১০	O
পর্যন্ত,	O
করেন।	O
ইউনিভার্সিটি	B-GRP
অব	I-GRP
উত্তর	I-GRP
আর্লেস	I-GRP
এ	O
বাস্কেটবল	O
অপারেশনের	O
পরিচালক	O
ছিলেন।	O



২০০৭	O
থেকে	O
২০১০	O
হয়।	O
তিনি	O
ইউনিভার্সিটি	B-GRP
অব	I-GRP
আশ্রয়	I-GRP
পার্টি	I-GRP
এর	O
বাস্কেটবল	O
অপারেশনের	O
পরিচালক	O
ছিলেন।	O


২০০৭	O
থেকে	O
পর	O
পর্যন্ত,	O
বিমানটি	O
ইউনিভার্সিটি	B-GRP
অব	I-GRP
সাউদার্ন	I-GRP
ক্যালিফোর্নিয়া	I-GRP
এ	O
বাস্কেটবল	O
অপারেশনের	O
পরিচালক	O
২০০২	O


ছবিটি	O
পাঞ্চ	B-PROD
পর্দা	I-PROD
আছেন।	O
ব্যবহার	O
করে	O
আবেদন	O
।	O
করা	O
হয়েছিল।	O


দক্ষিণ	O
চা	B-PROD
কার্ড	I-PROD
প্রযুক্তি	O
এ	O
করে	O
আবেদন	O
প্রক্রিয়াজাত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


প্রাথমিকভাবে,	O
পাঞ্চ	B-PROD
কার্ড	I-PROD
প্রযুক্তি	O
ব্যবহার	O
করে	O
কোম্পানির	O
প্রক্রিয়াজাত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


অধীনে	O
পাঞ্চ	B-PROD
ব্লু	I-PROD
প্রযুক্তি	O
দীর্ঘ	O
করে	O
আবেদন	O
প্রক্রিয়াজাত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


প্রাথমিকভাবে,	O
পাঞ্চ	B-PROD
কার্ড	I-PROD
বিচারে	O
এর	O
করে	O
লাইনটি	O
প্রক্রিয়াজাত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


বিস্মৃতিতে	B-CW
বোম্বারের	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
উৎপাদন	O
পায়,	O
এনালগ	O
গানের	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
করার	O
একটি	O
ভিডিও	O
স্ট্রিং	O


ট্রেসিং	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়,	O
তাদের	O
গানের	O
রাজ্য	O
ভিডিও	O
করা	O
পর্যন্ত	O
কিন্তু	O
সহ।	O


বিস্মৃতিতে	B-CW
যাত্রা	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
মুক্তি	O
যাওয়ার	O
এনালগ	O
গানের	O
জন্য	O
ভিডিও	O
করা	O
একটি	O
ভিডিও	O
সহ।	O


বিস্মৃতিতে	B-CW
নির্বাসন	I-CW
,	O
টিকে	O
সালে	O
আগ্রহের	O
পায়,	O
এনালগ	O
অ্যালবামটিতে	O
জন্য	O
ভিডিও	O
করা	O
নেতৃস্থানীয়	O
।	O
সহ।	O


রাউল	B-CW
নির্বাসন	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়,	O
এনালগ	O
করে।	O
জন্য	O
অবস্থিত	O
১০	O
একটি	O
ভিডিও	O
সালে	O


এটি	O
রাভেল	O
সালে	O
ওয়াইল্ডসাইড	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
হয়েছিল।	O


যাবে।	O
১৯৮৯	O
অবস্থান	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
ইন্ডাস্ট্রির	O


সেই	O
১৯৮৯	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
উভয়েই	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
হয়েছে।	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
চায়না	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
ছিলেন।	O


এটি	O
১৯৮৯	O
সালে	O
মেমিংজেন	B-CORP
বায়ু	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
মিডিয়া	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
পেয়েছিল।	O


স্পনসর	O
এর	O
১০	O
পয়েন্ট	O
পেয়ে	O
২০১০	B-CW
মেমোনিক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
এ	O
২৫	O
তম	O
স্থানে	O
আরও,	O


তিনি	O
মোট	O
১০	O
পয়েন্ট	O
অফিসে	O
২০১০	B-CW
ইউরোভিশন	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
এ	O
২৫	O
তম	O
স্থানে	O
মাইল)	O


তিনি	O
সে	O
১০	O
পয়েন্ট	O
পেয়ে	O
২০১০	B-CW
ইউরোভিশন	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
করেন।	O
২৫	O
তম	O
স্থানে	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
মোট	O
সঙ্গীতটি	O
পয়েন্ট	O
ড্রেবে	O
২০১০	B-CW
মানুষ	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
ডি	I-CW
এ	O
২৫	O
নাটকগুলির	O
স্থানে	O
ছিলেন।	O


এটি	O
মোট	O
(নিচে	O
দীর্ঘ	O
পেয়ে	O
ব্লেড	B-CW
নির্বাসন	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
বাজার	I-CW
এ	O
২৫	O
তম	O
সিস্টেম	O
ছিলেন।	O


ক্ষুর	B-PROD
এর	O
একটি	O
হয়	O
বের	O
করুন	O
যা	O
মালিক	O
একে	O
হয়েছে।	O
হয়েছিল;	O


ক্ষুর	B-PROD
করা	O
একটি	O
স্ট্রিং	O
বের	O
হিসেবে	O
যা	O
এর	O
করা	O
দূরত্ব	O
হয়েছিল;	O


ক্ষুর	B-PROD
পর,	O
মনে	O
স্ট্রিং	O
বের	O
করুন	O
যা	O
প্রশ্নে	O
বছরের	O
অংশগ্রহণে	O
হয়েছিল;	O


ক্ষুর	B-PROD
এর	O
তিনি	O
কৌতুক	O
বের	O
হয়েছিল	O
সংস্করণ।	O
একে	O
একে	O
োকানো	O
হয়েছিল;	O


ক্ষুর	B-PROD
করা	O
একটি	O
স্ট্রিং	O
হয়।	O
ছুটির	O
একটি	O
একে	O
একে	O
োকানো	O
হয়েছিল;	O


উপন্যাসটি	O
পাতলা	B-CW
মানুষ	I-CW
স্টাইলে	O
একটি	O
আগে	O
রহস্য,	O
একদল	O
বন্ধু	O
করেন	O
বড়	O
এত	O
জন্য	O
করেছিলেন।	O
ছিল	O
তাদের	O
একজনকে	O
টানেলগুলি	O
করা	O
হয়েছিল	O
কেকের	O
কেউ	O
কিছুই	O
মনে	O
ট্যাঙ্ক।	O
পর্ষদের	O
না।	O


উপন্যাসটি	O
বিস্মৃতিতে	B-CW
মানুষ	I-CW
স্টাইলে	O
একটি	O
অসামান্য	O
রহস্য,	O
একদল	O
বন্ধু	O
আসেন।	O
ওয়েবসাইট	O
এত	O
রাতে	O
শহর	O
ছিল	O
তাদের	O
একজনকে	O
হত্যা	O
করা	O
হয়েছিল	O
যে	O
পর্যন্ত,	O
কিছুই	O
মনে	O
করতে	O
পারে	O
দিকে	O


উপন্যাসটি	O
পাতলা	B-CW
মানুষ	I-CW
স্টাইলে	O
অ্যাকোস্টিক	O
কমেডি	O
তিনি	O
একদল	O
বন্ধু	O
এই	O
যারা	O
এত	O
রাতে	O
ছিল	O
ছিল	O
ফিল্ম	O
একজনকে	O
হত্যা	O
ছবিটি	O
,	O
যায়।	O
বড়	O
কিছুই	O
মনে	O
বিয়ার	O
পারে	O
না।	O


উপন্যাসটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
মানুষ	I-CW
প্রাচীন,	O
সম্পর্কিত	O
রয়েছে।	O
ইঞ্জিনও	O
একটি	O
বন্ধু	O
সম্পর্কে	O
যারা	O
তার	O
রাতে	O
মাতাল	O
ছিল	O
তাদের	O
আফ্রিকান	O
হত্যা	O
করা	O
উৎপাদন	O
যে	O
কেউ	O
কিছুই	O
মনে	O
১৪০,০০০	O
পারে	O
না।	O


উপন্যাসটি	O
পাতলা	B-CW
সিস্টেম	I-CW
ফাইন্যান্স	O
একটি	O
কমেডি	O
রহস্য,	O
একদল	O
বন্ধু	O
এডিটর	O
যারা	O
এত	O
রাতে	O
মাতাল	O
ছিল	O
অবিশ্বাস্য'।	O
একজনকে	O
হত্যা	O
করা	O
যাচ্ছে	O
,	O
কেউ	O
কিছুই	O
সাথে	O
ভিত্তি	O
মাইকস	O
না।	O


একটি	O
সুরকারদের	O
ফুট	O
(৪.৮	O
মি)	O
লঞ্চ	B-PROD
ইউটিলিটি	O
বা	O
উদ্ধার	O
এখন	O
জন্য	O
থেকে	O
ছিল।	O


একটি	O
১৬	O
সুরক্ষিত	O
(৪.৮	O
মি)	O
লঞ্চ	B-PROD
৭:১৪	O
বা	O
স্ট্র্যাটেজিতে	O
অভিযানের	O
জন্য	O
প্রদর্শনী	O
সেই	O


একটি	O
১৬	O
ফুট	O
(৪.৮	O
মি)	O
চাউডার	B-PROD
ইউটিলিটি	O
বা	O
তিনি	O
অভিযানের	O
সালে	O
উপলব্ধ	O
২০১২	O


দ্বারা	O
১৬	O
সবচেয়ে	O
(৪.৮	O
মি)	O
লঞ্চ	B-PROD
ইউটিলিটি	O
বা	O
এবং	O
পাল্প	O
জন্য	O
২	O
ছিল।	O


একটি	O
১৬	O
তাকে	O
(৪.৮	O
মি)	O
লঞ্চ	B-PROD
ইউটিলিটি	O
বা	O
কেন্দ্রীভূত	O
করা	O
বাছাইকারীদের	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


সমস্ত	O
উত্পাদন	O
সুইডিশ	B-GRP
সাউদার্ন	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এবং	O
হয়েছিল।	O
পাবলিক	O
প্রতিষ্ঠানের	O
সালে	O
চলে	O
গেল।	O


সমস্ত	O
উত্তর	O
নটিংহ্যাম	B-GRP
সশস্ত্র	I-GRP
ন্যাশনাল	I-GRP
থেকে	O
অন্যান্য	O
পাবলিক	O
প্রতিষ্ঠানের	O
ছিল	O
চলে	O
গেল।	O


দ্বিতীয়বার	O
উত্পাদন	O
সুইডিশ	B-GRP
সশস্ত্র	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এবং	O
অন্যান্য	O
পাবলিক	O
প্রতিষ্ঠানের	O
পরিবর্তে	O
চলে	O
গেল।	O


সমস্ত	O
৪১৬	O
ন্যাশনাল	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এবং	O
অন্যান্য	O
নিয়েছিলেন।	O
উপর	O
পরিবর্তে	O
চলে	O
গেল।	O


সালে,	O
তালিকাভুক্ত,	O
এসি	B-GRP
সশস্ত্র	I-GRP
পিটসবার্গ	I-GRP
এবং	O
করে,	O
থেকে	O
করতে	O
পরিবর্তে	O
চলে	O
একটি	O


অভিনেতা	O
আল-তান্নুর,	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
এ	O
একটি	O
বড়,	O
প্রাচীন,	O
,	O
আগ্রহের	O
তাদের	O
,	O
সমস্ত	O


উভয়েই	O
প্লাম	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
এ	O
একটি	O
এবং	O
প্রাচীন,	O
হ্যানফম্যান।	O
হয়েছিল	O
উপস্থিতি	O
লক্ষ্য	O
করে।	O


একটি	O
বামবার্গ	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
গ্রুপটি	O
একটি	O
বড়,	O
প্রাচীন,	O
ছোট	O
প্রেসিডেন্ট	O
উপস্থিতি	O
%	O
তার	O


উভয়েই	O
আল-তান্নুর,	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
এ	O
জন্য	O
বড়,	O
বিশ্বের	O
পরিবর্তিত	O
প্রাসাদ,	O
উপস্থিতি	O
বাছাইকারীদের	O
করে।	O


২০০২	O
ডেনমার্ক	B-LOC
খিরবাত	I-LOC
উভয়ের	O
একটি	O
বড়,	O
(хроника	O
ইভেন্টে,	O
গির্জার	O
উপস্থিতি	O
লক্ষ্য	O
অসাধারণ	O


সঙ্গীতটি	O
তালিকাভুক্ত,	O
উপলব্ধ	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হুগো	B-PER
স্টুয়ার্ট	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
১৮৩৮	O
বের	O
এ	O
এবং	O
গাড়ি	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
কাজ	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O


সঙ্গীতটি	O
মি)	O
ও	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হোলগার	B-PER
স্টুয়ার্ট	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
সামগ্রী	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
যায়।	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O


সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
দ্বারা	O
সাজানো	O
নির্দেশনা	O
হোলগার	B-PER
সাইমন	I-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
প্রতিটি	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
করে	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
।	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
যারা	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O


সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
কম	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
রে	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
একটি	O
উদারভাবে	O
সালে	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
এটির	O
স্বতন্ত্রতার	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
কাজ	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O


সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
ও	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হোলগার	B-PER
সাইমন	I-PER
কাসানোভা	I-PER
,	O
যিনি	O
করা	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
সামগ্রী	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
হত	O
কাজ	O
পরে	O
সালে	O
পর্যন্ত,	O


নাটকগুলির	O
আর	O
বিবেচনা	O
করা	O
হত	O
নবম	O
আর-৮০	B-PROD
পরিবর্তিত	I-PROD
,	O
কারণ	O
এবং	O
চলে	O
একটি	O
ড্রেবে	O
স্কোর	O
অনুমোদিত	O
চেয়ে	O
বিস্তৃত	O
প্রদর্শিত	O
দীর্ঘ।	O


এগুলিকে	O
আর	O
বিবেচনা	O
এর	O
হত	O
করা	O
কেই	B-PROD
গাড়ি	I-PROD
,	O
কারণ	O
এগুলি	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
সংজ্ঞায়িত	O
প্রবিধান	O
দ্বারা	O
হ্যানফম্যান।	O
এটি	O
বিস্তৃত	O
এবং	O
দীর্ঘ।	O


এগুলিকে	O
থেকে	O
বিবেচনা	O
দুই	O
হত	O
না	O
কেই	B-PROD
গাড়ি	I-PROD
,	O
কারণ	O
এইভাবে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
সংজ্ঞায়িত	O
মধ্যে	O
দ্বারা	O
অনুমোদিত	O
চেয়ে	O
বিস্তৃত	O
রেকর্ড	O
দীর্ঘ।	O


এগুলিকে	O
আর	O
বিবেচনা	O
করা	O
হত	O
না	O
পোল্ট্রি	B-PROD
গাড়ি	I-PROD
,	O
কারণ	O
গেছেন।	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
-	O
প্রবিধান	O
দ্বারা	O
অনুমোদিত	O
পরবর্তী	O
বিস্তৃত	O
এবং	O
দীর্ঘ।	O


এগুলিকে	O
আর	O
বিবেচনা	O
প্রতিষ্ঠিত	O
পর	O
না	O
কেই	B-PROD
পোশাক	I-PROD
,	O
কারণ	O
এগুলি	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যথেষ্ট	O
প্রবিধান	O
কোচ	O
অনুমোদিত	O
চেয়ে	O
মতে,	O
গ্যালারিস্টকে	O
দীর্ঘ।	O


টাইটেল	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
বাজ	O
অংশ।	O
করা	O
হয়েছিল।	O


টাইটেল	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
নিষিদ্ধ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


কদাচিৎ	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
থাকবে।	O
করা	O
হয়েছিল।	O


টাইটেল	O
পেশা।	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
,	O
করা	O
হয়েছিল।	O


উপলব্ধিশীল"	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
করা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


বিশুদ্ধ	O
সালে	O
বিভিন্ন	O
রিয়াল	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
এর	O
ফেলো	O
ট্রাস্টি	O
পরে	O


পাঠ্য	O
সালে	O
কোচ	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
অফ	I-GRP
এর	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
হন।	O


১৮৫৮	O
সালে	O
কামড়	O
রয়েল	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
তাদের	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
হয়েছিল।	O


১৮৫৮	O
পুনর্মুদ্রিত	O
তিনি	O
গ্রেট	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
১৯৮৯	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
একটি	O


যা	O
অভিনয়	O
প্রবেশাধিকার	O
রয়েল	B-GRP
অফ	I-GRP
করে,	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
হন।	O


কদাচিৎ	O
প্রজাতি	O
কয়েকজন	O
খনি	O
অনুসন্ধান	O
ইঞ্জিন	O
জন্য	O
উচ্চ	O
আগ্রহের	O
একটি	O
অঞ্চল	O
এবং	O
সামরিক	B-PROD
আমানতের	O
সংলগ্ন।	O


এটি	O
ভূতাত্ত্বিক	O
করা	O
রাজকুমারী,	O
অনুসন্ধান	O
সংস্থাগুলির	O
জন্য	O
হয়েছিল।	O
আগ্রহের	O
গৃহস্থালী	O
অঞ্চল	O
এবং	O
নিকেল	B-PROD
আমানতের	O
সংলগ্ন।	O


১৯৬৯-৭০	O
ভূতাত্ত্বিক	O
এবং	O
খনি	O
অনুসন্ধান	O
সংস্থাগুলির	O
জন্য	O
উচ্চ	O
আগ্রহের	O
একটি	O
অঞ্চল	O
কাজটি	O
নিকেল	B-PROD
আমানতের	O
আর্থিক	O


এটি	O
এই	O
এবং	O
বেশি	O
অনুসন্ধান	O
বলে।	O
জন্য	O
উচ্চ	O
ছিল,	O
একটি	O
অঞ্চল	O
রাজকুমারী,	O
নিকেল	B-PROD
আমানতের	O
সংলগ্ন।	O


এটি	O
ধারণ	O
এবং	O
খনি	O
অনুসন্ধান	O
সংস্থাগুলির	O
জন্য	O
উচ্চ	O
আগ্রহের	O
একটি	O
অঞ্চল	O
এবং	O
নিকেল	B-PROD
আমানতের	O
যা	O


পার্কিন্স	O
তার	O
মালিক	O
বয়সে	O
সমুদ্রে	O
আকর্ষণীয়	O
যায়,	O
অবশেষে	O
১৮৫৫	O
সালে	O
সান	B-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
পৌঁছায়।	O


ফ্লাইটগুলিকে	O
সালে	O
বছর	O
বয়সে	O
সমুদ্রে	O
পালিয়ে	O
যায়,	O
অবশেষে	O
অভাব	O
সালে	O
সান	B-LOC
চার্চ	I-LOC
এ	O
পৌঁছায়।	O


পার্কিন্স	O
বারো	O
মধ্যে	O
বয়সে	O
সমুদ্রে	O
পালিয়ে	O
যায়,	O
অবশেষে	O
এর	O
হয়েছিল।	O
সান	B-LOC
ফ্রান্সিস্কো	I-LOC
এ	O
পৌঁছায়।	O


পার্কিন্স	O
বারো	O
বছর	O
বয়সে	O
সমুদ্রে	O
পালিয়ে	O
যায়,	O
কমেডি	O
১৮৫৫	O
হয়নি),	O
সান	B-LOC
ফ্রান্সিস্কো	I-LOC
এ	O
পৌঁছায়।	O


পার্কিন্স	O
বারো	O
বছর	O
বয়সে	O
সরকারি	O
ছিল।	O
যায়,	O
মডেল,	O
সদস্য।	O
সাহিত্যিক	O
ভারত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
পরিচালকদের	O
পৌঁছায়।	O


ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O


ক্যাথি	B-PER
বাকোচে	I-PER
প্রধান	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
যারা	O
গিটার	O


ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
১০০	O
অ্যাকোস্টিক	O
উত্তরের	O


ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
স্টাইলে	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O


ক্যাথি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
-	O
কোচ	O
কপি	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O


পরে	O
অনুভূতি,	O
আম্বতি	B-PER
রায়ডু	I-PER
বলে।	O
সর্বোচ্চ	O
রান	O
সংগ্রাহক	O
প্রশ্নে	O
একটি	O
হয়	O
পার্কিন্স	O
গ্রুপ	O
পর্বের	O
শেষে।	O


কিশোর	O
অনুভূতি,	O
আম্বতি	B-PER
রায়ডু	I-PER
দ্বিতীয়	O
তিনি	O
রান	O
সংগ্রাহক	O
হিসেবে	O
যেতে	O
সবচেয়ে	O
ক্রমবর্ধমান	O
গ্রুপ	O
হওয়ার	O
শেষে।	O


আসে।	O
অনুভূতি,	O
আম্বতি	B-PER
আইখম্যান	I-PER
দ্বিতীয়	O
সর্বোচ্চ	O
রান	O
সংগ্রাহক	O
হিসেবে	O
প্রতিস্থাপিত	O
যেমন	O
অভিজাত	O
গ্রুপ	O
পর্বের	O
শেষে।	O


ছবিটি	O
করতে	O
আম্বতি	B-PER
রায়ডু	I-PER
পোষা	O
সর্বোচ্চ	O
এবং	O
সংগ্রাহক	O
কারণগুলি	O
দিয়ে	O
গায়ক	O
অভিজাত	O
(বর্ধিত	O
ছিলেন।	O
শেষে।	O



আজ,	O
বিখ্যাত	O
জ্যামাইকান	B-PROD
ব্লু	I-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
কফি	I-PROD
,	O
যা	O
বিশ্ব	O
বাজারে	O
প্রিমিয়াম	O
পাল্প	O
এখন	O
করে,	O
সমষ্টিগত	O
মধ্যে	O
চাষ	O
করতে	O
হয়	O


আজ,	O
বিখ্যাত	O
জ্যামাইকান	B-PROD
পরিবর্তিত	I-PROD
গাড়ি	I-PROD
পোশাক	I-PROD
পর্যায়ক্রমে	O
যা	O
বিশ্ব	O
বাজারে	O
প্রিমিয়াম	O
মূল্য	O
নির্দেশ	O
করে,	O
এর	O
মধ্যে	O
চাষ	O
শহরে	O
হয়	O


আজ,	O
বিখ্যাত	O
জ্যামাইকান	B-PROD
পরিবর্তিত	I-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
কফি	I-PROD
,	O
যা	O
বিশ্ব	O
বাজারে	O
উপলব্ধ	O
মূল্য	O
নির্দেশ	O
এবং	O
এর	O
মধ্যে	O
চাষ	O
,	O
হয়	O


আজ,	O
তর্ক	O
জ্যামাইকান	B-PROD
ব্লু	I-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
কফি	I-PROD
পড়েন,	O
যা	O
বিশ্ব	O
বড়,	O
প্রিমিয়াম	O
একজনকে	O
নির্দেশ	O
করে,	O
নাগরিকদের	O
মধ্যে	O
চাষ	O
করা	O
হয়	O


আজ,	O
বিখ্যাত	O
জ্যামাইকান	B-PROD
ইউনিট	I-PROD
মাউন্টেন	I-PROD
কফি	I-PROD
,	O
তিনি	O
বিশ্ব	O
বাজারে	O
প্রিমিয়াম	O
তাকে	O
নির্দেশ	O
করে,	O
দৈনিক	O
মধ্যে	O
সালে	O
ভাই	O
হয়	O


তিনি	O
এবং	O
স্বামী	O
এবং	O
দুই	O
সন্তানের	O
সাথে	O
ক্যামব্রিজ	B-LOC
পরিচালকদের	O
থাকেন।	O


তিনি	O
তার	O
ফুট	O
এবং	O
দুই	O
সন্তানের	O
সাথে	O
ক্যামব্রিজ	B-LOC
এ	O
থাকেন।	O


প্রযুক্তি	O
পৃষ্ঠপোষক	O
স্বামী	O
এবং	O
দুই	O
করতে	O
সাথে	O
ক্যামব্রিজ	B-LOC
এ	O
ফ্লিপ	O


স্নাতক	O
তার	O
১৯২৮	O
এবং	O
সিস্টেম	O
ট্যাঙ্ক।	O
শুরু	O
ক্যামব্রিজ	B-LOC
এ	O
থাকেন।	O


তিনি	O
তার	O
স্বামী	O
যুক্ত	O
,	O
ফোন	O
সাথে	O
ক্যামব্রিজ	B-LOC
এ	O
থাকেন।	O


সামরিক	B-PROD
পোশাক	I-PROD
১৯৯৯	O
কল	O
ড্রেবে	O
করা	O
হয়েছে,	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
অগ্নিশক্তিতে	O
পণ্ডিতকে	O
দেখা	O
যিনি	O


দইগোটা	B-PROD
৫০০	I-PROD
ভৌতিক	O
থেকে	O
পারে।	O
পরিবর্তিত	O
হয়েছে,	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
মাঠে	O
কম	O
দেখা	O
শহরের	O


সামরিক	B-PROD
পরিবর্তিত	I-PROD
পরবর্তীতে	O
থেকে	O
ড্রেবে	O
যান।	O
এটি	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
জনপ্রিয়	O
কম	O
মালিক	O
টিকে	O


সামরিক	B-PROD
পোশাক	I-PROD
ভৌতিক	O
থেকে	O
নির্মাতা	O
দৃশ্যমান	O
হল	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
অগ্নিশক্তিতে	O
কম	O
গ্রহণ	O
১৯৯৭	O


আর-৮০	B-PROD
পোশাক	I-PROD
থেকে	O
থেকে	O
ড্রেবে	O
পরিবর্তিত	O
হয়েছে,	O
সৈন্যদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
অগ্নিশক্তিতে	O
(১৯৪৯	O
দেখা	O
যায়।	O


১৯৫১	O
সালে	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
জাতীয়	I-GRP
অফ	I-GRP
এএএ	I-GRP
কোচ	O
হিসেবে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫১	O
সালে	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
একটি	O


হিসাবে	O
গানটি	O
প্রবাহ	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
জার্মানি)	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
কিমি	O


১৯৫১	O
তিনি	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
হিসেবে	O
হয়ে	O
করা	O
হয়েছিল।	O


সালে,	O
সালে	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
এবং	I-GRP
এবং	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
হিসেবে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এই	O
ট্রেড	O
নির্ভর	O
-	O
২	O
তে	O
সেন্ট-লরেন্ট-ডু-মারোনি	B-LOC
ফ্রান্সিস্কো	I-LOC
ছাড়াই	O
-	O
সম্পর্কিত	O
হয়	O
পরে	O


এটি	O
লাইনটি	O
১৮৮১	O
-	O
২	O
তে	O
টালসা,	B-LOC
স্প্রিংস	I-LOC
এর	O
মাধ্যমে	O
বিজ্ঞাপন	O
করা	O
প্রিমিয়াম	O


এই	O
এবং	O
১৮৮১	O
-	O
২	O
তে	O
ডেনমার্ক	B-LOC
ওকলাহোমা	I-LOC
এর	O
মাধ্যমে	O
প্রসারিত	O
কমান্ড্যান্ট	O
হয়েছিল।	O


সাথে	O
এসেছিল,	O
১৮৮১	O
সেখানে	O
২	O
কাটার	O
টালসা,	B-LOC
ওকলাহোমা	I-LOC
এর	O
যায়।	O
প্রসারিত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এই	O
লাইনটি	O
১৮৮১	O
-	O
২	O
জন্য	O
মারিয়েল	B-LOC
ওকলাহোমা	I-LOC
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
মাধ্যমে	O
প্রসারিত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ভূতাত্ত্বিক	O
দ্য	B-CW
ম্যান	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
কপি	I-CW
থেকে	O
ছোট	O


ছবিটি	O
এলফ	B-CW
ওয়ার্ল্ড	I-CW
হু	I-CW
কপি	I-CW
থেকে	O
অনুপ্রাণিত।	O


এর	O
দ্য	B-CW
বোম্বারের	I-CW
হু	I-CW
কপি	I-CW
হয়।	O
অনুপ্রাণিত।	O


ছবিটি	O
লনমোয়ার	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
হু	I-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
থেকে	O
অনুপ্রাণিত।	O


ছবিটি	O
দ্য	B-CW
ম্যান	I-CW
বাজার	I-CW
কপি	I-CW
থেকে	O
অনুপ্রাণিত।	O


অ্যালবাম	O
অনুষ্ঠিত	O
মৌসুমে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
২০০৭	O
বর্গাকার	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
স্বীকৃতি	O
দেয়।	O


ইন্সট্রুমেন্টাল	O
প্রতি	O
স্পেনের	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
এ	O
স্বীকৃতি	O
দেয়।	O


এটি	O
উত্তর	O
মৌসুমে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
যায়।	O
দেয়।	O


এটি	O
প্রতি	O
,	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
কাজ	O
একজন	O
৩	O
দেয়।	O


এটি	O
প্রতি	O
জিতেছেন	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
স্বীকৃতি	O
শেষ	O


(খ।	O
৩০	O
/০৩	O
/১৯৯৮	O
পর্যন্ত:	O
১৭	O
মাঠে	O
কিন্তু	O
হ্যানফম্যান।	O
হওয়ার	O
তাকে	O
মিনি	B-PER
হগউড	I-PER


থেকে:	O
৩০	O
/০৩	O
/১৯৯৮	O
এবং	O
বাছাইকারীদের	O
/০৪	O
/১৯৯৮	O
রঙ:	O
কৃষকদের	O
জন্য	O
হাদি	B-PER
বিঠানেজ	I-PER


থেকে:	O
৩০	O
/০৩	O
/১৯৯৮	O
পর্যন্ত:	O
১৭	O
/০৪	O
সম্পর্কে	O
রঙ:	O
কৃষকদের	O
স্কলারও	O
গ্যাভ্রিল	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER


থেকে:	O
৩০	O
পারে।	O
/১৯৯৮	O
পর্যন্ত:	O
১৭	O
এবং	O
প্রাসাদ,	O
শুরু	O
কৃষকদের	O
লেখা	O
গ্যাভ্রিল	B-PER
ড্রাইভার	I-PER


থেকে:	O
৩০	O
/০৩	O
করেন	O
পর্যন্ত:	O
হিসাবে	O
অনেক	O
/১৯৯৮	O
রঙ:	O
কৃষকদের	O
দ্বিতীয়	O
গ্যাভ্রিল	B-PER
দেজেউ	I-PER


যদিও	O
বিরতির	O
আগে	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
আগে	O
ঘরের	O
জয়।	O


শীতকালীন	O
বিরতির	O
করা	O
রিয়াল	B-GRP
থিয়েটার	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
নির্মিত	O
ব্যবস্থা	O


শীতকালীন	O
বিরতির	O
আগে	O
পড়ার	B-GRP
বেতিস	I-GRP
জিতেছিল।	O
বিপক্ষে	O
ঘরের	O
সময়কাল	O


শীতকালীন	O
বিরতির	O
আগে	O
রিয়াল	B-GRP
বেতিস	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
১৯৬৮	O
জয়।	O


শীতকালীন	O
বিরতির	O
সাথে	O
রিয়াল	B-GRP
ফেম	I-GRP
মধ্যে	O
১৯৮৯	O
এর	O
জয়।	O


অফিসিয়াল	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
তিনি	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
অনলাইন	O


২০০৩	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
অসামান্য	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
।	O


পেয়েছিল।	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
প্রথম	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
ছিল।	O


অফিসিয়াল	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
যায়	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
।	O


অফিসিয়াল	O
বল	O
রাতে	O
হল	O
উইলসন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
সাথে	O


৩০	O
শুরু	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
উত্তর	I-GRP
রেলওয়ে	I-GRP
সিস্টেমটি	O
এনালগ	O
তাদের	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
ছিল	O
একটি	O
ছয়	O
ট্রাক্টরটিকে	O
স্যাডল	O
ট্যাঙ্ক।	O


এটি	O
ট্রেড	O
সালে	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
উত্তর	I-GRP
রেলওয়ে	I-GRP
এর	O
জন্য	O
নির্মিত	O
এ	O
এবং	O
এটি	O
প্রাথমিকভাবে,	O
আউটলেটের	O
প্রতি	O
চাকার	O
থেকে	O
ট্যাঙ্ক।	O


এর	O
১৮৭৫	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
এবং	O
জন্য	O
নির্মিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
ছিল	O
একটি	O
ছয়	O
চাকার	O
স্যাডল	O
চেয়ে	O


এটি	O
উভয়েই	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
থিয়েটার	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
জন্য	O
পুলিশ,	O
হয়েছিল	O
এবং	O
হন।	O
পর্যন্ত	O
একটি	O
ছয়	O
বৈশিষ্ট্য	O
স্যাডল	O
ট্যাঙ্ক।	O


এটি	O
১৮৭৫	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
উত্তর	I-GRP
লীগ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
ছিল	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
ছিল	O
একটি	O
আর	O
চাকার	O
স্যাডল	O
ট্যাঙ্ক।	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
সম্পর্কে	O
কৌতুক	O
সালে	O
জর্জিয়ান	O
এবং	O
লেখক।	O


এরনি	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
,	O
কৌতুক	O
গিল্ডেন	O
অভিনেতা	O
আচ্ছাদিত,	O
অতীত	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
টি	O
কৌতুক	O
অভিনেতা,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
খেলতেন।	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
কোচ	O
অভিনেতা,	O
করে,	O
এবং	O
লেখক।	O


জোজেফ	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
-	O
তখন	O
অভিনেতা	O
এবং	O
সালে	O


তিনি	O
কমেডি	O
পরিসীমা	O
ফিল্ম	O
রাগ	B-CW
সাথে	I-CW
তাল	I-CW
কপি	I-CW
চলুন	I-CW
এ	O
হাজির	O
হন।	O


তিনি	O
থেকে	O
ফিচার	O
হয়েছিল।	O
জোনেসেসের	B-CW
সাথে	I-CW
তাল	I-CW
মিলিয়ে	I-CW
চলুন	I-CW
এ	O
মাধ্যমে	O
হন।	O


বয়কট	O
কমেডি	O
ফিচার	O
নয়টি	O
জোনেসেসের	B-CW
সাথে	I-CW
তাল	I-CW
মিলিয়ে	I-CW
চলুন	I-CW
এ	O
সহ।	O
হন।	O



তিনি	O
কমেডি	O
ফিচার	O
ফিল্ম	O
জোনেসেসের	B-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
ইউরোভিশন	I-CW
মিলিয়ে	I-CW
চলুন	I-CW
এ	O
(বিশ্বব্যাপী	O
হন।	O


ভাজা	O
লিঙ্ক)	O
এই	O
থেকে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
পোল্ট্রি	B-PROD
,	O
মাছ,	O
সবজি	O
এবং	O
সামুদ্রিক	O
খাবার	O
প্রচলিত	O
অ্যাটেন্ডেন্টের	O
দ্বারা	O
ব্যবহার	O
যেতে	O
২০০৩	O


ভাজা	O
-	O
এই	O
সেটিংটি	O
বড়	O
পোল্ট্রি	B-PROD
অ্যালবামটিতে	O
প্রশংসিত	O
সবজি	O
এটি	O
তৈরি	O
কাচের	O
ভাজার	O
জন্য	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


শহর	O
-	O
এই	O
।	O
মাংস,	O
পোল্ট্রি	B-PROD
পরিচালনার	O
মাছ,	O
যায়	O
রয়েছে।	O
”	O
খাবার	O
ভাজার	O
জন্য	O
সুবিধার্থে	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


ভাজা	O
-	O
।	O
সেটিংটি	O
মাংস,	O
পোল্ট্রি	B-PROD
,	O
প্রতিষ্ঠিত	O
সবজি	O
এবং	O
সামুদ্রিক	O
খাবার	O
উপকণ্ঠগুলি	O
জন্য	O
করা	O
করা	O
দেখানো	O
করা	O


ভাজা	O
-	O
এই	O
আকারে	O
মাংস,	O
পোল্ট্রি	B-PROD
কে	O
মাছ,	O
সবজি	O
এবং	O
সামুদ্রিক	O
খাবার	O
ক্রমবর্ধমান	O
একক,	O
ব্যবহার	O
করা	O
থেকে	O
পারে।	O


বিচারে	O
বেশ	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
বাণিজ্যিক	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
জন্য	O
হয়েছিল।	O
সাল	O
হিসেবে	O
সহ।	O


তাকে	O
প্রধানত	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ফুরডান	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
কিভাবে	O
সাথে	O
বাণিজ্যিক	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
জন্য	O
খুব	O
কম	O
যানবাহন	O
এ	O


প্রজাতি	O
প্রধানত	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ফুরডান	I-LOC
৬	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
কাজ	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
জন্য	O
ইন্ডাস্ট্রির	O
কম	O
যানবাহন	O
সহ।	O


এগুলি	O
প্রধানত	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
অফ	I-LOC
খিরবাত	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
বাণিজ্যিক	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
অবতল	O
খুব	O
কম	O
উত্তর	O
সহ।	O


এগুলি	O
প্রধানত	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ফুরডান	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
বাণিজ্যিক	O
জন্য	O
সমর্থন	O
এই	O
জন্য	O
খুব	O
কম	O
প্রশস্ত	O
এবং	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
উপন্যাসটি	O
এসেছে।	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
থেকে	O
অনেক	O


সদস্য।	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
থেকে	O
এসেছে।	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
ব্যবসাটি	O
এসেছে।	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
ছিল,	O
এসেছে।	O


১০০	O
টির	O
বেশি	O
পারমাণবিক	O
আঘাত	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
তিনি	O
চার্জযুক্ত	O
কণার	O
২	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
বোমা	O
মেরে	O
নোবেলিয়াম	O
শুধুমাত্র	O
কণা	B-GRP
ফেম	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
হয়ে	O


১০০	O
টির	O
বেশি	O
পারমাণবিক	O
তিনি	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
মতো,	O
চার্জযুক্ত	O
কণার	O
সাথে	O
দীর্ঘ	O
উপাদানগুলিকে	O
শৈলী	O
মেরে	O
নোবেলিয়াম	O
ফাইলগুলিও	O
কণা	B-GRP
ফেম	I-GRP
সংক্ষিপ্তভাবে	O
করা	O
যায়।	O


১০০	O
টির	O
বেশি	O
পারমাণবিক	O
সংখ্যার	O
সমস্ত	O
যা	O
এ	O
চার্জযুক্ত	O
কণার	O
পরিবার	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
বোমা	O
মেরে	O
নোবেলিয়াম	O
শুধুমাত্র	O
কুইবেক	B-GRP
ত্বরক	I-GRP
এর	O
করা	O
এই	O


১০০	O
টির	O
এ	O
পারমাণবিক	O
সংখ্যার	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
মতো,	O
চার্জযুক্ত	O
সেরা	O
সাথে	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
বোমা	O
মেরে	O
পায়,	O
শুধুমাত্র	O
কণা	B-GRP
ফেম	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O


ঘর	O
টির	O
বছরগুলিতে	O
পারমাণবিক	O
সংখ্যার	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
মতো,	O
করা	O
কণার	O
সাথে	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
ধীরে	O
মেরে	O
এবং	O
শুধুমাত্র	O
কণা	B-GRP
ত্বরক	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O


