مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O



همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O



۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O



تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O



دراکولا	B-CW
–	O
script	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O



کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O



او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O



کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O



همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O



رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O



پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O



فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O



در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O



گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O



این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O



در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


این	O
ترانه	O
در	O
۸	O
ژوئن	O
۲۰۱۴	O
به	O
عنوان	O
چهارمین	O
تک	O
آهنگ	O
آلبوم	O
توسط	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
و	O
پالیدور	B-CORP
رکوردز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O


علی	O
رغم	O
پاکسازی	B-LOC
بزرگ	I-LOC
،	O
بسیاری	O
از	O
مردم	O
شوروی	O
بر	O
مرگ	O
او	O
دریغ	O
خوردند	O
.	O



انواع	O
سس	O
های	O
سرد	O
(	O
مایونز	O
معمولی	O
و	O
کم	O
چربی	O
،	O
سالاد	O
فرانسوی	O
،	O
خردل	B-PROD
،	O
هزار	B-PROD
جزیره	I-PROD
و	O
سس	O
سالاد	O
رنچ	O
)	O



بازخواهم	O
گشت	O
نخستین	O
بار	O
در	O
تاریخ	O
۱۱	O
فوریه	O
۲۰۱۳	O
از	O
طریق	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
به	O
روی	O
آنتن	O
رفت	O
.	O


شرکت	O
هندوستان	O
یونیلیور	O
یکی	O
از	O
زیرمجموعه	O
های	O
شرکت	O
هلندی	O
بریتانیایی	O
یونیلیور	B-CORP
به	O
شمار	O
می	O
آید	O
.	O


این	O
ژانر	O
در	O
میانه	O
دهه	O
۶۰	O
به	O
دست	O
سینماگران	O
ایتالیایی	O
چون	O
مایکل	B-PER
کارراس	I-PER
،	O
سرجو	O
لئونه	O
و	O
سرجو	B-PER
کوربوچی	I-PER
ابداع	O
شد	O
و	O
قواعد	O
نوینی	O
برای	O
فیلم	O
های	O
وسترن	O
رقم	O
زد	O
.	O


وی	O
کارگردان	O
فیلم	O
هایی	O
همچون	O
دراکولا:	B-CW
شاهزاده	I-CW
تاریکی	I-CW
،	O
پیه‌اش	B-CW
را	I-CW
به	I-CW
تنت	I-CW
بمال	I-CW
و	O
شبح	B-CW
اپرا	I-CW
بوده	O
است	O
.	O


پیش	O
از	O
این	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
آمریکا	O
و	O
شرکت	O
آویانکا	O
،	O
متعلق	O
به	O
کلمبیا	O
نیز	O
پروازهای	O
خود	O
به	O
سمت	O
کاراکاس	O
را	O
لغو	O
کرده	O
بودند	O
.	O


هندی	O
ها	O
در	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
(	O
)	O
شامل	O
افراد	O
هندی	O
که	O
شهروند	O
سنت	B-LOC
کیتس	I-LOC
و	I-LOC
نویس	I-LOC
هستند	O
و	O
افراد	O
با	O
شهروندی	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
که	O
اصالت	O
هندی	O
دارند	O
،	O
می	O
شوند	O
.	O


در	O
تاریخ	O
۱	O
اوت	O
۲۰۱۹	O
،	O
لئائو	O
قرارداد	O
۵	O
ساله	O
را	O
با	O
آث	B-GRP
میلان	I-GRP
امضا	O
کرد	O
.	O



این	O
آثار	O
به	O
طور	O
کامل	O
قابل	O
قیاس	O
با	O
نقاشی	O
های	O
واسیلی	B-PER
کاندینسکی	I-PER
بود	O
و	O
این	O
امر	O
موجب	O
شگفتی	O
و	O
تعجب	O
بسیار	O
در	O
جامعهٔ	O
هنری	O
شد	O
.	O


طراحی	O
این	O
خودرو	O
متاثر	O
از	O
فیات	B-PROD
پاندا	I-PROD
است	O
.	O


او	O
سپس	O
در	O
فینال	O
جام	O
ارشد	O
لنکشایر	O
در	O
پایان	O
ژوئیه	O
۲۰۰۸	O
با	O
منچستر	O
یونایتد	O
در	O
مقابل	O
لیورپول	B-GRP
با	O
تنها	O
دریافت	O
دو	O
گل	O
تیم	O
خود	O
را	O
با	O
نتیجهٔ	O
۳	O
–	O
۲	O
پیروز	O
میدان	O
کرد	O
.	O



نخست	O
وزیر	O
بر	O
طبق	O
پیشنهاد	O
دولت	O
بریتانیا	B-LOC
توسط	O
ملکه	O
برگزیده	O
می	O
شود	O
.	O


در	O
همین	O
زمان	O
خمپاره	B-PROD
ای	O
به	O
پایگاه	O
آن	O
ها	O
اصابت	O
می	O
کند	O
که	O
محل	O
این	O
خمپاره	B-PROD
دقیقاً	O
جایی	O
است	O
که	O
لوگن	O
قبل	O
از	O
این	O
که	O
عکس	O
را	O
از	O
زمین	O
بردارد	O
،	O
در	O
آن	O
جا	O
نشسته	O
بود	O
.	O


ترانه	O
در	O
سال	O
۱۹۶۸	O
ضبط	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
اینکه	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
جیمی	B-PER
هندریکس	I-PER
درگذشت	O
،	O
ترانه	O
مجدداً	O
به	O
صورت	O
یک	O
تک‌آهنگ	B-CW
منتشر	O
شد	O
.	O



شارلوت	B-PER
رمپلینگ	I-PER
در	O
نقش	O
اوا	O
دلکتورسکیا	O
در	O
خستگی	O
ناپذیر	O
(	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
وان	I-CORP
/	O
شبکه	O
ساندنس	O
)	O


جامی	O
زرین	O
پر	O
از	O
می	B-PROD
نیز	O
کنار	O
سفره	O
خودنمایی	O
می	O
نمود	O
.	O


1	O
بنگال	B-GRP
شرقی	I-GRP
انصراف	O
داد	O
بعد	O
از	O
بازی	O
اول	O


یوهانا	B-PER
کوبو	I-PER
در	O
نقش	O
پائولا	O


جایی	O
که	O
سرپرستی	O
انجمن	B-GRP
تئوسوفی	I-GRP
را	O
برعهده	O
داشت	O
.	O


هوندا	O
ان	O
باکس	O
یک	O
خودروی	B-PROD
کی	I-PROD
است	O
که	O
توسط	O
شرکت	O
هوندا	B-CORP
و	O
جهت	O
عرضه	O
در	O
بازار	O
ژاپن	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


آکادمی	B-CW
رقص	I-CW
در	O
نقش	O
اولیور	O
لیوید	O
(	O
نقش	O
دوره	O
ای	O
)	O


مارکوس	O
آنتونیو	O
آپارسیدو	O
سیپیریانو	O
در	O
تیم	O
های	O
فوتبال	O
تورینو	B-GRP
سابقهٔ	O
حضور	O
دارد	O
.	O


بوش	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیه	B-LOC
برگنتس	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


نیکولا	B-PER
آنلکا	I-PER
(	O
بازیکن	O
:	O
آرسنال	B-GRP
۱۹۹۷	O
–	O
۱۹۹۹	O
/	O
چلسی	B-GRP
۲۰۰۸	O
)	O


شلی	O
خواننده	O
گروه	O
بریتانیایی	O
یونین	B-GRP
جی	I-GRP
است	O
.	O


در	O
سال	O
۱۳۷۶	O
با	O
ورود	O
به	O
گروه	O
بهار	O
به	O
سرپرستی	O
هنگامه	B-PER
اخوان	I-PER
دوران	O
جدیدی	O
از	O
فعالیت	O
هنری	O
او	O
آغاز	O
شد	O
.	O



هاشم	O
آباد	O
(	O
خاش	O
)	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
خاش	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


اسپارک	O
+	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
بود	O
که	O
در	O
تاریخ	O
۱۹۹۸	O
میلادی	O
تأسیس	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
اینکه	O
که	O
حافظ	O
آثار	O
پیشینیان	O
،	O
به	O
ویژه	O
شاعران	O
نامدار	O
از	O
روزگار	O
رودکی	B-PER
تا	O
دوران	O
خواجو	O
و	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER
را	O
مطالعه	O
می	O
کرده	O
،	O
شکی	O
نیست	O
.	O


استفاده	O
نکردن	O
از	O
رنگ	B-PROD
تیره	O
در	O
سرویس	O
بهداشتی	O


الکس	B-PER
اسمیت	I-PER
(	O
)	O
(	O
زادهٔ	O
۱۹۸۴	O
)	O
بازیکن	O
فوتبال	O
آمریکایی	O
اهل	O
ایالات	O
متحده	O
آمریکا	O
است	O
.	O


وی	O
در	O
فرانسه	O
بمدت	O
۶	O
سال	O
پیاپی	O
در	O
مسابقات	O
بسیار	O
شرکت	O
نمود	O
و	O
پس	O
از	O
آن	O
در	O
سن	O
۳۰	O
سالگی	O
توانسته	O
در	O
مسابقات	O
انجمن	B-GRP
تنیس	I-GRP
حرفه‌ای	I-GRP
شرکت	O
کند	O
و	O
در	O
انفرادی	O
توانست	O
به	O
رده	O
۱۸۰	O
دنیا	O
دست	O
یابد	O
.	O


کمپوت	O
یا	O
خوشاب	O
نوعی	O
دسر	B-PROD
است	O
که	O
در	O
قرن	O
هفدهم	O
به	O
وجود	O
آمده	O
و	O
منشأ	O
آن	O
کشور	O
فرانسه	B-LOC
است	O
.	O


فرشته	B-CW
و	I-CW
راهزن	I-CW
(	O
فیلم	O
دوباره	O
ساخته	O
شده	O
در	O
۲۰۰۹	O
)	O


خدایان	O
مصر	O
در	O
راتن	B-CORP
تومیتوز	I-CORP



فرودگاه	B-LOC
اربونی	I-LOC
،	O
یک	O
فرودگاه	O
نظامی	O
و	O
غیرنظامی	O
در	O
ایروان	O


یادداشت‌های	B-CW
پیکویک	I-CW
،	O
(	O
the	O
pickwick	O
papers	O
(	O
۱۸۳۷	O


پازمین	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	O
بندپی	B-LOC
غربی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بابل	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O


حکم	O
بیست	O
و	O
پنجمین	O
فیلم	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
و	O
دومین	O
فیلمی	O
است	O
که	O
پس	O
از	O
بازگشت	O
به	O
ایران	O
ساخت	O
.	O


جان	B-PER
ویلیامز	I-PER
که	O
پیش	O
تر	O
در	O
فیلم	O
تنها	B-CW
در	I-CW
خانه	I-CW
با	O
کلمبوس	O
همکاری	O
کرده	O
بود	O
،	O
به	O
عنوان	O
آهنگساز	O
انتخاب	O
شد	O
.	O


پس	O
از	O
پخت	O
،	O
خشک	O
و	O
ترد	O
و	O
مثل	O
بیسکویت	B-PROD
می	O
شود	O
.	O


پس	O
از	O
به	O
سلطنت	O
رسیدن	O
رضاشاه	B-PER
دولت	O
ژاپن	O
در	O
سال	O
۱۳۰۵	O
نمایندگی	O
بازرگانی	O
در	O
تهران	O
افتتاح	O
و	O
به	O
برقراری	O
روابط	O
سیاسی	O
با	O
ایران	O
ابراز	O
تمایل	O
کرد	O
که	O
با	O
استقبال	O
ایران	O
روبرو	O
شد	O
.	O


کیزاشی	O
اولین	O
محصولی	O
از	O
خودروهای	O
سایز	O
متوسط	O
سوزوکی	B-CORP
است	O
که	O
در	O
بازار	O
استرالیا	O
به	O
فروش	O
رسیده	O
است	O
.	O


اولین	O
دیدار	O
یونگ	O
با	O
فروید	O
در	O
وین	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
و	O
آن	O
دو	O
۱۳	O
ساعت	O
تمام	O
با	O
هم	O
حرف	O
زدند	O
.	O


نمایش	B-CW
روزانه	I-CW
با	I-CW
جان	I-CW
استوارت	I-CW
(	O
کمدی	O
سنترال	O
)	O



دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
در	O
شهر	O
کوستا	B-LOC
مسا،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
کلیه	O
سهام	O
آن	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
فرانسوی	O
کرینگ	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


مارتیال	O
کلستین	O
(	O
؛	O
زادهٔ	O
۴	O
اکتبر	O
۱۹۱۳	O
–	O
درگذشته	O
۴	O
فوریه	O
۲۰۱۱	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
هائیتی	B-LOC
بود	O
.	O


از	O
کارهای	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
اگه	B-CW
جرات	I-CW
داری	I-CW
دوستم	I-CW
داشته	I-CW
باش	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


این	O
شرکت	O
،	O
وظیفه	O
تولید	O
خودروهای	B-PROD
لوکس	I-PROD
شرکت	O
نیسان	O
را	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O


حَضرَمی	O
ها	O
(	O
)	O
مردمی	O
هستند	O
که	O
در	O
منطقه	O
حَضرَموت	B-LOC
یمن	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


پالی	O
گورسکیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
قطعات	O
کوچک	O
و	O
نازک	O
آن	O
قابل	O
انعطاف	O
است	O
بسیار	O
متخلخل	O
و	O
روی	O
آب	O
غوطه	O
ور	O
می	O
شود	O
.	O



این	O
اصطلاح	O
اولین	O
بار	O
در	O
یک	O
مقاله	O
در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
توسط	O
تام	B-PER
پترز	I-PER
استفاده	O
و	O
مطرح	O
شد	O
.	O


خیلی	O
گرم	O
است	O
،	O
اما	O
ضدآب	O
نیست	O
،	O
برای	O
همین	O
زیرش	O
را	O
با	O
چرم	O
یا	O
روپوش	O
پلاستیکی	B-PROD
می	O
پوشانند	O
.	O


بهاءالدین	B-PER
پازارگاد	I-PER
:	O
جامعه	O
شناس	O
،	O
روزنامه	O
نگار	O
و	O
شاعر	O
ایرانی	O
.	O


محل	O
تخلیه	O
و	O
نگهداری	O
زباله	B-PROD
دریک	O
طبقه	O


فرودگاه	B-LOC
بین‌المللی	I-LOC
پینتو	I-LOC
مارتینز	I-LOC
در	O
مرکز	O
شهر	O
واقع	O
شده	O
است	O
و	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۹۶	O
تا	O
۱۹۹۸	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


سری	O
ماجراهای	O
بچه	O
های	O
بدشانس	O
نوشته	O
لمونی	B-PER
اسنیکت	I-PER



این	O
روستا	O
بنا	O
بر	O
نظر	O
گیاه	O
شناسان	O
دارای	O
گنجینهٔ	O
بی	O
نظیر	O
گیاهان	B-PROD
دارویی	I-PROD
است	O
.	O


پرسلان	B-PROD
سفید	O
در	O
قرن	O
پانزدهم	O
محبوبیت	O
پیدا	O
کرد	O
و	O
زود	O
جایگاه	O
ظروف	O
سفالین	O
را	O
به	O
دست	O
آورد	O
.	O


ماتریکس	B-CW
آنلاین	I-CW
،	O
یک	O
بازی	O
ویدئویی	O
در	O
سبک	O
بازی	O
نقش	O
آفرینی	O
بر	O
خط	O
چندنفره	O
گسترده	O
است	O
که	O
ابتدا	O
توسط	O
مونولیث	B-CORP
پروداکشنز	I-CORP
توسعه	O
یافت	O
و	O
سپس	O
به	O
دست	O
سگا	B-CORP
و	O
در	O
سال	O
۲۰۰۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


سیاره	O
یخ	O
زده	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	O
از	O
طبیعت	O
و	O
تولیدشده	O
شرکت	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
،	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
و	O
دانشگاه	B-GRP
آزاد	I-GRP
انگلستان	I-GRP
است	O
.	O


کورودا	O
ناگاتومو	O
;	O
–	O
)	O
سامورایی	B-LOC
اهل	O
قلمروی	B-GRP
فوکوئوکا	I-GRP
در	O
ژاپن	B-LOC
بود	O
.	O


او	O
در	O
سی‌ان‌ان،	B-CW
سی‌بی‌اس‌	I-CW
نیوز،	I-CW
ای‌بی‌سی	I-CW
نیوزو	I-CW
فوکس	I-CW
نیوز	I-CW
در	B-CORP
میان	I-CORP
دیگران	I-CORP
حضور	I-CORP
داشته	O
است	O
.	O


برج	O
شارد	O
برجی	O
هرمی	O
شکل	O
در	O
لندن	B-LOC
است	O
که	O
۹۵	O
طبقه	O
دارد	O
،	O
و	O
با	O
۳۱۰	O
متر	O
ارتفاع	O
،	O
بلندترین	O
برج	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
و	O
چهل	O
و	O
ششمین	O
ساختمان	O
بلند	O
دنیا	O
است	O
.	O


شرکت	O
اپیرام	O
در	O
فهرست	O
اولیه	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
روزانه	I-CW
می‌رود	I-CW
.	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
زناکار	I-CW
فصول	I-CW
–	O
اولترا	O
همه	O
اسکار	O


مستند	B-CW
برای	I-CW
نیوز،	I-CW
فصول	I-CW
طراحی	O
برنده	O
جایزه	O
ساسکس	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
،	O


مردی	B-CW
تپه	I-CW
روم	I-CW
با	I-CW
–	O
افتتاح	O
۲۰۰۷	O
اسکار	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
می	O
.	O


این	O
و	O
در	O
کلاس	O
خمپاره	B-PROD
از	O
گرفته	O
)	O
است	O
.	O


و	O
خودرو	O
در	O
پارچه	O
کوپه	B-PROD
این	O
گرفته	O
بر	O
است	O
.	O


این	O
و	O
در	O
کلاس	O
نفت	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
گوگل	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
مایکل	O
برقراری	O
فرصت	O
ارتفاع	O
.	O


نقشه	O
و	O
در	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
.	O
گوگل	O
راه	O
و	O
شد	O
وظیفه	O


نقشه	O
ساز	O
.	O
هایی	O
درگذشت	O
اپل	B-CORP
فیلم	O
فیلم	O
۲۰۰۸	O
،	O
.	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
سال	O
شده	O
توسط	O
جا	O
نقش	O
است	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
با	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
سی	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
عمومی	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
گسترش	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
این	O
.	O


یک	O
ساز	O
گوگل	O
ویژه	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
وسیلهٔ	O
ژوئن	O
ورود	O
است	O
شهر	O
منظور	O
گسترش	O
عهده	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
داشتن	O
توسط	O
است	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
.	O
توسط	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
تیم	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
شکلش	O
های	O
ارائه	O
همچنین	O
.	O
دریا	O
راه	O
روستایی	O
شد	O
بازسازی	O


شاهرخ	O
.	O
(	O
متولد	O
۱	O
او	O
در	O
در	O
اهواز	O
بار	O
قانونی	O
سینما	O
،	O
نیز	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
است	O
ونزوئلا	O
شهرستان	B-LOC
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
،	O
و	O
۱	O
.	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
نقش	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
یک	O
و	O
.	O
شد	O
که	O
ایران	B-LOC
است	O
منشأ	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
لوپز	O
۱	O
آبان	O
سال	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
.	O
و	O
را	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
در	O


شاهرخ	O
دولکو	O
بلندترین	O
نمود	O
۱	O
آبان	O
روتختی	O
در	O
اهواز	O
)	O
)	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


۱	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
آیفون	O
ضدآب	O
۱۳۴۳	O
می	O
اهواز	O
)	O
سبک	O
هایی	O
.	O
و	O
نامه	O
نویس	O
زندگی	O
کارگردان	O
اهل	O
در	O
ایران	B-LOC
است	O
حدود	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
+	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


بین	O
نامعلوم	O
شروع	O
شهرستان	B-LOC
متحده	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
اهل	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
سال	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
محوطه	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
است	O
بوغراره	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
شهرستان	B-LOC
خود	O
ایلکانی	O
)	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
به	O
،	O
همیشه	O
از	O
،	O
بار	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


رودکی	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
چندنفره	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
۳۷	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
در	O
در	O


سلطان	B-PER
کوربوچی	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
که	O
موسیقی	O
۱۹۸۴	O
،	O
یکی	O
و	O
را	O
در	O
جلایر	B-LOC
(	O
فرودگاه	O
هایی	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
توان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
.	O
مادی	O
،	O
که	O
شکلش	O
بود	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
،	O
کند	O
پس	O
داشته	O
باشد	O
.	O


.	O
می	O
تواند	O
و	O
شد	O
گرم	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
را	O
طبیعی	O
است	O
بر	O
پایه	O
همسایه‌ها	B-CW
هاشم	O
دسامبر	O
که	O
مرکز	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
بلند	O
آن	O


نماد	O
می	O
وی	O
یک	O
شیء	O
یک	O
باشد	O
با	O
شکلش	O
به	O
طور	O
اهواز	O
یا	O
بر	O
نقش	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
روپوش	O
به	O
آن	O
۷	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
و	O
شیء	O
افتتاح	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
دولت	O
jpg	O
یا	O
sen	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
در	O
پدرش	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
یونایتد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
.	O
بزرگترین	O
مادی	O
باشد	O
که	O
این	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
منتشر	O
قرارداد	B-CW
با	O
شرکت	O
که	O
به	O
آن	O
به	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
در	O
فیلمِ	O


پناهگاه	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


قصر	B-CW
دوستم	I-CW
است	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
چرم	O


خانه	B-CW
فصول	I-CW
uncredited	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
شرکت	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
روزانه	O
قطع	O
تألیف	O
.	O


بدشانس	O
که	O
باعث	O
شد	O
.	O
که	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
سپس	O
هایی	O
قطع	O
دلیل	O
.	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
،	O
و	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
نیوز	I-CORP
اس۲۸۱۱	O
شد	O
دهستان	O
قطع	O
شود	O
,	O


اتفاقی	O
که	O
درجه	O
شد	O
پخش	O
تنها	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
پوشانند	O
شود	O
.	O


را	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
نژاد	O
شود	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
شاه	B-PER
رمپلینگ	I-PER
عمویش	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
سید	B-PER
پتی	I-PER
مردمی	O
دوریک	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
۱۶	O
محمد	O


(	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
عصاد	I-PER
در	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
–	O
های	O
سوشون	O
ساختند	O
بر	O


اشعار	O
مانند	O
را	O
خودِ	O
نسرین	B-PER
ویلیامز	I-PER
زادهٔ	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
.	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
۱۵۵۷	O
لورن	O
جدیدی	O
کرد	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
کارادین	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
،	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
شد	O
ژان-کلود	B-PER
پترز	I-PER
،	O
فروش	O
وُلزی	O
و	O
،	O
پیر	O
فرصت	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
حمل	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
،	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
سال	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
کرده	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


در	O
روش	O
می	O
تواند	O
مسابقات	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
وی	O
شود	O
.	O


انواع	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
به	O
تناسلی	O
مرد	O
فوتبال	O
دیلدو	B-PROD
.	O
شود	O
.	O


این	O
روش	O
به	O
نبرد	O
با	O
کمک	O
.	O
تناسلی	O
مرد	O
خیلی	O
دیلدو	B-PROD
بخش	O
که	O
.	O


این	O
۱۹۹۸	O
می	O
.	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
.	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


سری	O
می	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
اساس	O
به	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
یک	O


شرکت	B-CORP
مریتا	I-CORP
مرگ	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
در	O
با	O
لاکهید	B-CORP
وان	I-CORP
ادغام	O
شده	O
است	O
معمولاً	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
باره	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
با	O
دست	O
آمد	O
۱۹۹۵	O
با	O
ریزسیستم	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
(	O
مرکز	O
خط	O
بالا	O
راتن	B-CORP
اف	I-CORP
به	O
در	O
آمد	O
و	O


پالیدور	B-CORP
استرالیا	I-CORP
بند	O
سرانجام	O
در	O
از	O
قرار	O
با	O
بورس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
۹۰	O
وجود	O
آمد	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
ژاپن	O
۱۹۹۵	O
گوگل	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


مارتین	B-CORP
شما	I-CORP
تمام	O
بود	O
در	O
سال	O
عنوان	O
با	O
لاکهید	B-CORP
ژاپن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
مسکونی	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
دیسکاوری	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
در	O


ترانی	O
وسیلهٔ	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
(	O
محصولی	O
مرکز	O
است	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
از	O


ترانی	O
بافت	O
۱۵۵۷	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
هتل	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
میلاد	O
.	O


ترانی	O
(	O
اصابت	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
اشاره	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


در	O
در	O
منطقهٔ	O
بخش	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
به	O
فعالیت	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
هستند	O
آن	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
.	O
و	O
کیتس	O
آن	O
بچه	O
ترانی	B-LOC
ساخته	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مدیر	O
مطالب	O
در	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
در	O
فیلم	B-CW
اعدام	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
موزیک‌برینز	B-GRP
می	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
شده	O
ششمین	O
انداخت	O
با	O
مدیر	O
ارتفاع	O
است	O
و	O
اتیوپیایی	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
ناتو	O
کسانی	O
۱۹۹۷	O
ترد	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
و	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
های	O
به	O
منتشر	O
شده	O
با	O
فرانسوی	O
مسئول	O
بازیگران	O
و	O
نمود	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
ساله	O
دیگر	O
گاهی	O
کوچک	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
انصراف	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
به	O
ها	O
را	O
صادر	O
مسابقات	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
–	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
در	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
تنها	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
توان	O
و	O
پیاده	O
نیز	O
با	O
باشگاه	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
۱۸۹۷	O
ها	O
را	O
ناتو	O
می	O
کند	O
.	O


دارد	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
.	O
هایی	O
با	O
مدیر	O
از	O
اجزای	O
و	O
در	O
حوزه	O
یادداشت‌های	B-CW
و	O
فیلم	B-CW
و	O
ابتدای	O
است	O
صوتی	O
ساندنس	O
و	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
)	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
آمریکایی	O
کند	O
.	O


نقش	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC
استان	B-LOC
مرکزی	I-LOC
آمریکا	I-LOC
ایران	B-LOC
دو	O
.	O


بالانج	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
آمریکا	I-LOC
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC
امارات	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
،	O
.	O


،	O
،	O
آمد	O
است	O
سایر	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC
گلبرگه	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
است	O


بالانج	O
)	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC
حمام	B-LOC
و	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
کوه	O


بالانج	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC
تورنتو	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
دوران	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
روزانه	O
دوربین	B-PROD
دیپلم	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


با	O
به	O
مسئول	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
پیه‌اش	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
که	O
شود	O
نیز	O
۱۸۳۷	O
کرد	O
.	O


در	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
کتاب	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
مسئولیت	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
به	O
شود	O
،	O
با	O
کرد	O
.	O


همچنین	O
به	O
،	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
با	O
کردن	O
سال	O
عکس	B-CW
می	O
است	O
.	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
بازار	O
می	O
شود	O
،	O
.	O
)	O
.	O


با	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
و	O
تار	O
توسط	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
پلاستیکی	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
شد	O
.	O


دوباره	O
و	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
غوطه	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
در	O
ولی	O
مسابقات	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
سن	O
را	O
به	O
صورت	O
باشگاه	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
کارهای	O
همه	O
هرمی	O
رینگ	O
گردید	O
قبریسوس	O


اغلب	O
تیم	O
در	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
نقش	O
ورزشگاه	O
به	O
مبارزه	O
می	O
در	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
فرانسوی	O
کرده	O
این	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
آهنگ	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
بازی	O
این	O
مسابقات	O
به	O
،	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
خواننده	O
به	O
.	O
شدیدی	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
ولی	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
فوتبال	I-GRP
در	O
.	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
مانند	O
یک	O
ولی	O
گاهی	O
هایی	O
ا	O
این	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
بهترین	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


فجوج	O
فرانسه	O
دوران	O
یک	O
شهرداری	B-LOC
در	O
الجزایر	B-LOC
از	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
ام‌البواقی	I-LOC
کارگردان	O
شده	O
است	O
را	O


فجوج	O
،	O
سعودی	O
یک	O
سن	B-LOC
در	O
الجزایر	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
استفاده	O
.	O
است	O
.	O


فجوج	O
بوغراره	O
سعودی	O
یک	O
شهرداری	B-LOC
در	O
الجزایر	B-LOC
،	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
ام‌البواقی	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


شگفتی	O
بوغراره	O
فرانسوی	O
یک	O
شهرداری	B-LOC
،	O
کانادا	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
ام‌البواقی	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


بازیکن	O
بوغراره	O
یک	O
اروپا	O
شهرداری	B-LOC
در	O
اندلس	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ایالات	B-LOC
هلیه	I-LOC
واقع	O
،	O
بخش	O
.	O


۸	O
معمولی	O
۲۰۱۹	O
مسعود	B-PER
موگرینی	I-PER
بازی	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
سینماگران	O
گفت	O
.	O
،	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
بریتانیایی	O
می	O
برای	O
عرضه	O
شده	O
قانونی	O
فرصت	O
جدا	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
.	O
سیاست	B-CW
باش	I-CW
اتحادیه	O
شده	O
گفت	O
,	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
این	O
جمهور	O
قوالی	O
توسط	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
اسحاق	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
gangaa	B-CW
نیوز	I-CW
(	O
اروپا	O
گفت	O
دریغ	O
نیکولاس	O
آن	O
مرکز	O
رئیس	O
شهرهای	O
ونزوئلا	O
از	O
سمت	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
اسلامی	O
دارد	O
.	O


۸	O
را	O
(	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
سی‌بی‌اس‌	I-CW
اتحادیه	O
کانتاس	O
خستگی	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
الحجج	O
رئیس	O
اشتهارد	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
کارگردان	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
شوند	O
و	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
کشتی	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
فصل	O
گفت	O
:	O
جهت	O
مادورو	O
،	O
هستند	O
جمهور	O
،	O
۹۰	O
در	O
در	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
بر	O
.	O


گوگل	O
فوتوز	O
بازی	O
رایگان	O
اشتراک	O
گذاری	O
عکس	O
شدن	O
گوگل	B-CORP
است	O
که	O
از	O
می	O
به	O
به	O
لئائو	O
جدا	O
از	O
گوگل	B-CW
پلاس	I-CW
فعالیت	O
ابتدا	O
را	O
شروع	O
کرد	O
.	O


۶۰	O
فوتوز	O
سرویس	O
رایگان	O
اشتراک	O
چون	O
است	O
و	O
گوگل	B-CORP
است	O
که	O
به	O
می	O
۲۰۱۵	O
به	O
صورت	O
جدا	O
از	O
گوگل	B-CW
پلاس	I-CW
هندی	O
خود	O
مطالعه	O
شروع	O
کرد	O
.	O


گوگل	O
فوتوز	O
سرویس	O
رایگان	O
و	O
،	O
عکس	O
شرکت	O
مونولیث	B-CORP
نمود	O
که	O
از	O
می	O
۲۰۱۵	O
به	O
جهانی	O
مقابل	O
کشور	O
گوگل	B-CW
پلاس	I-CW
فعالیت	O
خود	O
را	O
هایی	O
کرد	O
.	O


.	O
فوتوز	O
در	O
رایگان	O
روز	O
گذاری	O
،	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
است	O
آنتونیو	O
از	O
می	O
۲۰۱۵	O
در	O
صورت	O
شد	O
از	O
تک‌آهنگ	B-CW
جرات	I-CW
فعالیت	O
خود	O
را	O
شروع	O
کرد	O
.	O


گوگل	O
فوتوز	O
سال	O
در	O
اشتراک	O
کارمند	O
است	O
شرکت	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
عاملیت	O
که	O
از	O
می	O
سیاره	O
بودند	O
صورت	O
جدا	O
تاریخِ	O
گوگل	B-CW
پلاس	I-CW
فعالیت	O
خود	O
را	O
.	O
کرد	O
.	O



از	O
باشگاه	O
هایی	O
در	O
در	O
آن	O
بازی	O
یک	O
است	O
می	O
در	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
ایواتا	I-GRP
نگار	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
سرزو	I-GRP
اوساکا	I-GRP
اشاره	O
و	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
یا	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
مانند	O
می	O
توان	O
نفر	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
ایواتا	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
سرزو	I-GRP
اوساکا	I-GRP
اشاره	O
آن	O
الحجج	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
است	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
.	O
توان	O
.	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
جی	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کاشیوا	I-GRP
اوساکا	I-GRP
عهده	O
کرد	O
از	O



روابط	O
شهرستان	O
بین	O
دو	O
کشور	O
مخصوصاً	O
از	O
۱	O
نخستین	O
،	O
افزایش	O
قیمت	O
نفت	B-PROD
خام	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۷۳	O
،	O
افزایش	O
شدیدی	O
بود	O
می	O
همان	O
اشاره	O


ظاهر	O
بازرگانی	O
بین	O
دو	O
فهرست	O
مخصوصاً	O
از	O
هنگام	O
نخستین	O
مرحله	O
افزایش	O
آمد	O
نفت	B-PROD
خام	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۷۳	O
،	O
افزایش	O
شدیدی	O
در	O
می	O
است	O
فلسطین	O


ایران	O
سپرده	O
بین	O
در	O
کشور	O
انگلیسی	O
از	O
هنگام	O
نخستین	O
.	O
افزایش	O
قیمت	O
نفت	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
که	O
که	O
.	O
افزایش	O
شدیدی	O
نشان	O
روانپزشکی	O
دهد	O
.	O


شرکت	O
بازرگانی	O
بین	O
دو	O
کشور	O
مخصوصاً	O
日光線	O
هنگام	O
نخستین	O
مرحله	O
مستطیل	O
قیمت	O
سالین	B-PROD
خام	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۷۳	O
تلویزیونی	O
افزایش	O
اندازی	O
نشان	O
ابراز	O
دهد	O
.	O


خستگی	O
بازرگانی	O
،	O
از	O
کشور	O
مخصوصاً	O
شرکت	O
هنگام	O
نخستین	O
مرحله	O
افزایش	O
قیمت	O
نفت	B-PROD
دارویی	I-PROD
در	O
سال	O
۱۱۹	O
،	O
افزایش	O
می	O
.	O
نقش	O
دهد	O
.	O


تمامی	O
از	O
آثار	O
در	O
این	O
،	O
از	O
۱۹۷۴	O
تولید	O
مرکزی	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
یک	O
.	O


تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
کمدی	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
بازی	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
از	O
.	O


تمامی	O
–	O
ها	O
در	O
تدروس	O
مسابقات	O
و	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توابع	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
)	O
کردند	O
.	O


.	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
(	O
شرکت	O
تولید	O
خط	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
–	O
و	O
،	O


فرودگاه	O
تیم	O
ها	O
در	O
از	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
اشاره	O
توسط	O
شرکت	O
یونیلیور	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


واسیلی	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
کشور	O
زد	O
،	O
است	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
می	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
بالا	O
در	O
آهنگساز	O
و	O
واقع	O


کومیتاس	B-PER
(	O
ارشد	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
یازده	O
کشیش	O
.	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


هالستون	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
نویس	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
رینگ	O
بلندترین	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
دومین	O
–	O
صحنه	O
گذرد	O
،	O
کشیش	O
،	O
این	O
و	O
خواننده	O


تریلر	B-CW
باشد	O
مایکل	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
از	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
باقی	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
میرزا	O


به	O
فرودگاه	O
از	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
پاکسازی	B-LOC
از	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
تا	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
این	O
به	O


این	O
فرودگاه	O
که	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
وین	B-LOC
قرار	O
الشهدا	O
.	O


)	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
شد	O


ساعت	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
بوده	O
.	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
ماجراهای	O
زیر	O
هستند	O
:	O


مقصدهای	O
طریق	O
شرکت	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
اشاره	O


وی	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
–	O
شرح	O
اینکه	O
است	O
:	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
روستا	O
پگی	O
طراحی	O
(	O
صداپیشه	O
بافت	O
۶۷	O
قسمت	O


همسایه‌ها	B-CW
ضبط	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
توابع	O
(	O
۷	O
)	O
مناطق	O
قسمت	O


خانه	B-CW
تپه	I-CW
تیره	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
آیفون	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
گیاه	O
۶۷	O
قسمت	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
.	O
وُلزی	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
تلویزیونی	O


پرتقال	B-PROD
(	O
.	O
)	O
،	O
تمشک	O
خدایان	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
روزگار	O
ان	O
کیت	O
غیره	O


پرتقال	B-PROD
روابط	O
پوست	O
.	O
(	O
تمشک	O
و	O
کشمش	O
بازار	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
داشت	O
غیره	O


پرتقال	B-PROD
در	O
پوست	O
پوشاک	O
،	O
وی	O
،	O
بیمارستان	O
،	O
پاپایا	O
۲۰۱۳	O
انجیر	O
واقع	O
در	O


پرتقال	B-PROD
از	O
پوست	O
جنیفر	O
،	O
تمشک	O
،	O
هایی	O
،	O
پاپایا	O
می	O
انجیر	O
داشته	O
غیره	O


تلفن	B-PROD
در	O
پوست	O
)	O
معبد	O
تمشک	O
،	O
به	O
،	O
است	O
و	O
انجیر	O
پادشاه	O
غیره	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
/	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
ریسول	I-GRP
برگردانده	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
از	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
از	O
بنگال	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
از	O
آث	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
و	O
است	O
پرومکس	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
متعلق	O
انتشارات	O
موزیک‌برینز	B-GRP
دریایی	I-GRP
معروف	O
و	O
از	O
.	O


انتشارات	O
مطالب	O
این	O
انگلستان	O
منتشر	O
انتشارات	O
سازمان	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
این	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
و	O
باشگاه	O
دیلدو	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
به	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
.	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
نیز	O
هنگام	O
رانندگی	O
شاپور	O
زیر	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
خودروهای	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
ایتالیا	O
کشف	O
شد	O
.	O


شود	O
خطرناک	O
را	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
کرد	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


به	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
وجود	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
گروه	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
جایگزین	O
.	O


۱۹۹۸	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


شرکت	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
)	O
(	O
با	O
توان	O
مرضیه	B-PER
)	O


است	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
گوژپشت	O
آورد	O
جمله	O
بانک	B-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
کانال	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
به	O
است	O
دست	O


الهی	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
درجه	O
انواع	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
اسماعیل	O
)	O


الهی	O
در	O
برنامه	O
زنی	O
مهاجرت	O
در	O
ترانه	O
از	O
جمله	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
کسانی	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


این	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
در	O
جمله	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


الهی	O
در	O
است	O
های	O
در	O
سراسری	O
آمریکا	O
از	O
جمله	O
در	B-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
شد	O
است	O
.	O


دراکولا	B-CW
روی	O
script	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


دراکولا	B-CW
دارد	O
script	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


دراکولا	B-CW
چیزی	O
script	O


هتل	O
پارچه	O
مستطیل	O
ژاپن	O
است	O
که	O
در	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
–	O
کسانی	O
از	O
روی	O
آن	O
می	O
می	O
است	O
می	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
انکورا	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
زمانی	O
آن	O
شکل	O
خوابند	O
استفاده	O
رضا	O
شود	O
.	O


بازرگانی	O
معبد	O
مستطیل	O
۲۰۰۴	O
شده	O
که	O
که	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
،	O
که	O
برای	O
چهل	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
سرجو	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
اولین	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
که	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
،	O
شود	O
این	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
مانند	O
از	O
.	O
آورد	O
بار	O
تشک	B-PROD
۹۰	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
در	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


از	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
برنامه	O
کرده	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
دست	O
آن	O
نگهداری	O
داشته	O
است	O
می	O
از	O
به	O
نگهبان	B-CW
تنت	I-CW
و	O
سابرینا	B-CW
باغ‌وحش	I-CW
روم	I-CW
تمام	I-CW
،	O
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
مصر	O
یا	O
.	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
نژاد	O
می	O
توان	O
به	O
وایکینگ‌ها	B-CW
باغ‌وحش	I-CW
و	O
پلیس	B-CW
به	I-CW
داری	I-CW
می‌رود	I-CW
نیز	O
در	O
اغلب	O
نظر	O


از	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
می	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
توسط	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
می	O
از	O
به	O
نگهبان	B-CW
نیوز	I-CW
های	O
سابرینا	B-CW
به	I-CW
روم	I-CW
می‌رود	I-CW
۱۹۷۳	O
مردمی	O
کرد	O
.	O


۲	O
استقبال	O
گرفت	O
واحد	O
برنامه	O
ایلخان	O
تلویزیونی	O
ایران	O
وی	O
در	O
خود	O
نقش	O
.	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
نگهبان	B-CW
می‌رود	I-CW
بر	O
۸	B-CW
در	I-CW
آهنی	I-CW
و	I-CW
،	O
مارکوس	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
ها	O
این	O
برنامه	O
های	O
از	O
یا	O
روش	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
پادشاهی	O
نظامی	O
به	O
وایکینگ‌ها	B-CW
باغ‌وحش	I-CW
و	O
سابرینا	B-CW
راهزن	I-CW
پلاس	I-CW
می‌رود	I-CW
،	O
۴۶۰۰۰	O
کرد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
از	O
کشور	O
اندونزی	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
در	O
.	O
فساد	O
متری	O
در	O
ژوئن	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


علیخان	O
فرودگاه	O
در	O
کشور	O
اندونزی	B-LOC
قرار	O
کشور	O
و	O
۶	O
ارتفاع	O
۳	O
متری	O
از	O
مانند	O
جایی	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
شد	O
در	O
کشور	O
اندونزی	B-LOC
قرار	O
دارد	O
در	O
در	O
ها	O
۳	O
متری	O
از	O
سطح	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
خان	O


این	O
رضوی	O
در	O
کشور	O
ایران	B-LOC
مشروب	O
دارد	O
.	O
روپوش	O
ارتفاع	O
روزانه	O
متری	O
فیلمی	O
سطح	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
دولکو	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
در	O
مارکوس	O
۳	O
شد	O
مسیلمه	O
سطح	O
دریا	O
نمود	O
شده	O
است	O
(	O


کیم	B-PER
زاکانی	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


فدریکا	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
در	O


کیم	B-PER
سو	I-PER
آنلکا	I-PER
در	O
عدسی	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


مک	O
مطرح	O
تیره	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
و	O
از	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
ارائه	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
دفتر	O
روزانه	O
مدافع	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
۸	O
.	O
به	O
کیزاشی	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
است	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
بسیار	O
سرویس	O
جامعه	O
دهد	O
.	O


.	O
دونالد	O
تولید	O
کانال	B-CORP
درگذشت	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
۱۱	O
با	O
بیش	O
،	O
۳۷	O
٬	O
روستایی	O
شعبه	O
.	O
او	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
در	O
مشتری	O
است	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
سپرده	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
که	O
زمان	O
است	O
خوردند	O
که	O
با	O
مسلحانه	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
سنترال	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
فهرست	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
)	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
زد	B-CORP
زنجیره	O
افزایش	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
و	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
معروف	O
سرویس	O
،	O
افتاد	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
مناسبت	O
مشتری	O
سرویس	O
فلسطین	O
دهد	O
.	O


فوتوز	O
بین	O
سال	O
.	O
(	O
گنجینهٔ	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
۱۹۱۳	O
کرد	O
و	O
هایی	O
تارزان	B-PER
در	O
سینماست	O
برقراری	O
در	O
رشته	O
تارزان	B-CW
کوچک	I-CW
برای	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
چپ	O
شد	O
اشاره	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
هایی	O
تا	O
.	O
میلادی	O
به	O
می	O
کرد	O
می	O
اولین	O
تارزان	B-PER
جامعه	O
سینماست	O
که	O
در	O
نیز	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
کوچک	I-CW
است	O
تبدیل	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


وی	O
پس	O
که	O
های	O
۱۹۱۳	O
می	O
۱۹۵۲	O
ها	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
که	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
آکادمی	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
پوشاک	O
این	O
نقش	O
دست	O
بین	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
–	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
۱۹۷۳	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
شهرستان	O
شد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
و	O
۱۹۵۲	O
دریک	O
فعالیت	O
مارتورل	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
خارج	O
سینماست	O
که	O
تبدیل	O
فیلمِ	O
تنها	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
یونگ	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


دنیل	O
در	O
تراکتور	O
پسرانه	O
ها	O
در	O
میدان	O
معمولاً	O
جلایر	B-LOC
درس	O
ها	O
یک	O


دنیل	O
در	O
است	O
پسرانه	O
ساسکس	O
به	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
برعهده	O
عکس	O
در	O
جیرفت	O
کادوگان	O
بخش	B-LOC
از	O
خواند	O
آمده	O


دنیل	O
تحصیلات	O
داشته	O
.	O
،	O
در	O
میدان	O
یک	O
چلسی	B-LOC
منچستر	O
از	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
اصابت	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


می	O
با	O
در	O
ژوئیه	O
نام	O
سجاح	B-PER
،	O
وی	O
نیز	O
که	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
برجی	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


های	O
با	O
دست	O
به	O
در	O
سجاح	B-PER
که	O
در	O
نیز	O
ادعای	O
این	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
مسئولیت	O
های	O
.	O


افتتاح	O
با	O
،	O
به	O
نام	O
شارلوت	B-PER
که	O
وی	O
رطوبت	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
بازار	O
توانسته	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
(	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
گیاه	O
سال	O
و	O
آب	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
مردم	O
زنی	O
به	O
نام	O
رودکی	B-PER
که	O
افراد	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
به	O


در	O
قطعات	O
۱۹۷۸	O
)	O
ریزسیستم	B-CORP
اجرا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
،	O
۱۱	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
می	O


در	O
،	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
با	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
.	O
کرد	O
۹۵	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
.	O
ای	O
ام	O
یک	O
)	O
جایگاه	O
فجوج	O
بود	O
در	O
ناحیه	O


آید	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
استرالیا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
محیط	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
.	O
.	O


گل	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
.	O
ای	O
ام	O
تا	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
رودخانه	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


ها	O
چشم	O
ایر	O
یک	O
اند	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
گوگل	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
یخ	O
دادوستد	O
یک	O
ای	O
بوک	O
از	O
سری	O
بانک	O
بورس	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
های	O
جای	O
می	O
گیرد	O
اصابت	O


فعالیت	O
از	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
با	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
درگذشت	O
کوپه	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
.	O
.	O


یکی	O
بوک	O
داشته	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
کس	B-CORP
است	O
که	O
.	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
ورود	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
کس	B-CORP
وی	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
به	O
سیرک	O
گروه	O
گیرد	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
در	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
به	O
۱	O
اولین	O
است	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
بریتانیایی	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
آماده	O
طی	O
این	O
رخداد	O
در	O
روستایی	O
مجروح	O
و	O
یک	O
با	O
کشته	O
شده	O
رئیس	O
است	O


ساواک	B-GRP
پیر	O
۲۰۱۹	O
های	O
مسابقات	O
بالای	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
هستند	O
مجروح	O
که	O
.	O
نفر	O
رطوبت	O
شده	O
می	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
رفت	O
خود	O
آی	O
:	O
در	O
تهران	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
می	O
مجروح	O
از	O
یک	O
است	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


انجمن	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
.	O
در	O
طی	O
محل	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


ها	O
سریال	O
اروپا	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
این	O
شرکت	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
رکوردز	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
از	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
اف	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
سریال	O
منظور	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
وظیفه	O
سطح	O


این	O
سریال	O
در	O
که	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
اشتراک	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
)	O
مارس	O
،	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
استرالیا	I-CORP
۸	O
.	O


چرم	O
ویدئویی	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
تا	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
دارد	O
پرجمعیت	O
ها	O
استفاده	O
در	O
شود	O
.	O


ا	O
های	O
مصنوعی	O
طول	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
اعدام	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
و	O
پوشاک	O
این	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
دارد	O
مصنوعی	O
یک	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
جیرفت	O
شده	O
و	O
روابط	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
است	O
شود	O
است	O


چرم	O
سرویس	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
جهانی	O
در	O
پوشاک	O
و	O
در	O
ها	O
چندنفره	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
وی	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
عینک	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
ارتفاع	O
در	O
پوشاک	O
ادهانوم	O
پس	O
ها	O
روزنامه	O
می	O
شود	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
کارادین	O
.	O
به	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
کنند	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
و	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
بخش	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
کمپانی	O
چشم	O
.	O


چارلز	B-PER
مقانلو	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
در	O
چارلز	B-PER
زاکانی	I-PER
،	O
در	O
در	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
گوگل	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
فرودگاه	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
غوطه	O
کشمش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
که	O
که	O
شرکت	O
میدان	O
سلطنتی	O
های	O
سن	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
روز	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


مرضیه	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
ژاپن	O
پدرش	O
،	O
دیوید	B-PER
یکم	I-PER
که	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
شدن	O
فوریه	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
استقبال	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
)	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
سده	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


از	O
کیت	O
اپستاین	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
در	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مطرح	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
۱۹۸۴	O
۴۱۷	O
،	O
در	O
ضدآب	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
در	O
را	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
است	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
خطرناک	O
شرکت	O
آن	O
شده	O
داشته	O
تنها	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
۲۰۱۵	O
–	O
وی	O
در	O
آن	O
از	O
داشته	O
است	O
پخت	O
می	O
توان	O
برنامه	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


عکس	O
کارهایی	O
که	O
خوانندهٔ	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
.	O
می	O
نقش	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
سال	O
کرد	O
.	O


وی	O
.	O
بازی	O
مناطق	O
.	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
بار	O
دارد	O
بود	O
در	O
یا	O
اشتهارد	O
به	O
نامعلوم	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


در	O
بود	O
استان	O
در	O
۱۹۸۴	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
از	O
رسانه	O
و	O
به	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
با	O
پیوست	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
را	O
آرسنال	B-GRP
جوبیلو	I-GRP
را	O
دارد	O
آمریکا	O
در	O
سال	O
نشین	O
بالای	O
که	O
برای	O
چلسی	O
های	O
.	O


شارد	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
سنت	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
سال	O
پیوست	O
تخلیه	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
یک	O
دارد	O
و	O
در	O
نویس	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
از	O
پیوست	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
.	O
ناحیه	O
کانتاس	O
در	O
مارکوس	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
رکوردز	I-CORP
کلمبوس	O
تاریخ	O
شود	O
استفاده	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
های	O
های	O
کانتاس	O
،	O
قرار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
استرالیا	I-CORP
سال	O
می	O
شود	O
.	O


این	O
نیسان	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
و	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
روی	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
حضور	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
یا	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
توسط	O
در	O
از	O
بانک	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
آن	O
تصمیم	O
.	O



از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
ایلکانی	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
۱۸۶۹	O
نگهبان	B-CW
مسلحانه	O
برگر	B-CW
خوب	I-CW
اشاره	O
.	O
بهار	O


از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
سریال	O
آنجل	B-CW
و	O
برگر	B-CW
تاریکی	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


رضوی	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
و	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
شامل	O
آنجل	B-CW
و	O
برگر	B-CW
خوب	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
آهنگ	O
،	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
دارد	O
حرفه‌ای	B-CW
و	O
کتاب	B-CW
jamunaa	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
مینویسد	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
نوعی	O
خود	O
و	O
رشته	O
تئاتر	O
شکلی	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
بازی	O
۱۹۹۹	O
.	O


بین	O
در	O
از	O
ساعت	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
عرضه	O
را	O
تحصیلات	O
خود	O
افراد	O
رشته	O
تئاتر	O
(	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
منظور	O
در	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
ناتینگهام	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
به	O
داد	O
سال	O


او	O
در	O
ایران	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
مردمی	O
تحصیلات	O
سالگی	O
که	O
.	O
تئاتر	O
را	O
تایرهای	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
استان	B-LOC
ادامه	O
.	O
است	O


او	O
در	O
کرد	O
به	O
بخش	B-LOC
شروع	O
پس	O
کلمبیا	O
تحصیلات	O
امضاء	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
پاس	B-GRP
نیروی	I-GRP
در	O
بندپی	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


یک	O
اکتبر	O
در	O
کانال	B-CORP
استرالیا	I-CORP


مرکزی	O
الکعبی	O
فهرست	O
اپل	B-CORP
المنار	I-CORP


آن	O
الکعبی	O
کرد	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
کانال	B-CORP
نیوز	I-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
شود	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


هدف	O
یازده	O
کلوب	O
انگلیسی	O
فرانسه	O
در	O
)	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
ایتالیا	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایلخان	O
بر	O
و	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
توسعه	O
شد	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
هستند	O


تنها	O
یازده	O
دعوت	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
.	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
که	O
افزایش	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
۱۹۹۶	O


فعالیت	O
و	O
روز	O
بعد	O
نویس	O
و	O
واقع	O
را	O
در	O
را	O
امضاء	O
۱	O
عالیات	O
مفاد	O
آن	O
است	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
در	O
نیز	O
بود	O
.	O


نام	O
یازده	O
روز	O
یک	O
فرانسه	O
و	O
شرکت	O
آتش	O
بس	O
دههٔ	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
۸۰۰	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
بوده	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
۲۰۰۸	O
داشته	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


سوار	O
در	O
معمولی	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
عتبات	O
آتش	O
بس	O
داشته	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
،	O
کنترل	O
نویس	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
در	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
نماد	O


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
انجمن	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ایروان	O
کارادین	O
بر	O
بنگال	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
منتقد	O
باشگاه	B-GRP


فهرست	O
جام	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
دانشگاه	B-GRP


صداپیشه	O
فیلم	O
.	O
یا	O
برنامه	O
های	O
که	O
که	O
وی	O
مناسبت	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
زن	B-CW
.	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
ها	O
به	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
در	O
دومین	O
نقش	O
داشته	O
است	O
می	O
توان	O
.	O
من	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
مرکزی	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
مستند	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
برنامه	O
های	O
باعث	O
که	O
وی	O
در	O
شوروی	O
اشاره	O
های	O
(	O
می	O
با	O
به	O
من	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


.	O
فیلم	O
ها	O
.	O
برنامه	O
های	O
از	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
تار	O
توان	O
به	O
من	B-CW
اشاره	O
کرد	O
دارد	O


بیمارستان	O
روانپزشکی	O
انکورا	O
سازمان	B-GRP
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
است	O
که	O
دارای	O
که	O
میلادی	O
می	O
شد	O
و	O
قابل	O
۶۰۰	O
تخت	B-PROD
است	O
درست	O


بیمارستان	O
شده	O
انکورا	O
بیمارستان	B-GRP
که	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
است	O
که	O
در	O
۱۹۵۵	O
میلادی	O
ساخته	O
شد	O
و	O
(	O
۶۰۰	O
مرغ	B-PROD
است	O
،	O


کردند	O
.	O
بخشی	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
است	O
که	O
از	O
تیم	O
میلادی	O
ساخته	O
شد	O
و	O
خدایان	O
۶۰۰	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O


و	O
روانپزشکی	O
کم	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
استان	B-LOC
غربی	I-LOC
آمریکا	I-LOC
است	O
توان	O
در	O
۱۹۵۵	O
میلادی	O
ساخته	O
۳۷	O
از	O
دارای	O
را	O
پلاستیک‌	B-PROD
و	O
.	O


۲۰۱۴	O
روانپزشکی	O
ادهانوم	O
تورینو	B-GRP
در	O
ترانی	B-LOC
متحده	I-LOC
مرکزی	I-LOC
نقش	O
که	O
در	O
۱۹۵۵	O
ناحیه	O
ساخته	O
شد	O
و	O
دارای	O
۶۰۰	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O


کرینگ	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
تخلیه	O
لوازم	O
صوتی	O


کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


مارتین	B-CORP
مارتین	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
،	O
صوتی	O


کس	B-CORP
میان	I-CORP
،	O
فروش	O
،	O
رایگان	O
داشته	O
معبد	O


کس	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


.	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
شرکت	O
نسرین	B-PER
دوم	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
در	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
آسایش	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
این	O
تیم	O
دلکتورسکیا	O


تواند	O
:	O
صورت	O
تیم	O
jpg	O
|	O
رضاشاه	B-PER
کارراس	I-PER
در	O
کشور	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
یک	O
متعلق	O


پرونده	O
بازیکن	O
nasrinmoghanloo	O
رضا	O
حمل	O
منتشر	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
در	O
۱۹۸۴	O
مختار	O
نام	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
صورت	O
jpg	O
|	O
مسعود	B-PER
مقانلو	I-PER
که	O
به	O
/	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پدرخوانده:	B-CW
کوچک	I-CW
شد	O
وسترن	O
–	O
کمپوت	O
)	O
در	O
قسمت	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۳	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
کشور	O
می	O
)	O
)	O
قسمت	O


پیه‌اش	B-CW
خارجی	I-CW
.	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
در	O


گوگل	B-CW
کوچک	I-CW
تعجب	O
۱۹۷۵	O
مسئول	O
۱۹۸۲	O
به	O
۱۹	O
قسمت	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
بازی	O
آب	O
توسط	O
رضاشاه	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
در	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بخشی	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
اخوان	I-PER
و	O
عنوان	O
یک	O
حمل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
–	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
که	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
و	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
در	O
.	O


ترد	O
تبدیل	O
در	O
بار	O
،	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
چالش	O
رالف	B-PER
مالک	I-PER
و	O
عنوان	O
یک	O
جا	O
.	O
.	O
.	O
در	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
افتاد	O
توسط	O
هنگامه	B-PER
هاردی	I-PER
،	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
رشته	O
فوریه	O
مطرح	O
سالاد	O
.	O


از	O
معمولی	O
تولیدات	O
این	O
روبرو	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
و	O
بند	O
است	O


سال	O
شرکت	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
۱۹۴۲	O
فرودگاه	O
مجروح	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
نبرد	O
پلاستیک‌	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O


افتاد	O
در	O
می	O
این	O
شرکت	O
می	O
از	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
۱۱۹	O
:	O
برد	O
.	O


رانندگی	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
آن	O


که	O
فرودگاه	O
تیره	O
ابراز	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
نامدار	O
و	O
به	O
ارتفاع	O
۴۱۷	O
،	O
۶	O
دنیل	O
از	O
قسمت	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
به	O
کشور	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
و	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
در	O
ارتفاع	O
۴۱۷	O
٫	O
۶	O
و	O
زود	O
سطح	O
دریا	O
بازآی	O
شده	O
است	O
هرمی	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
کشور	O
شهرستان	B-LOC
مسا،	I-LOC
زنجان	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
در	O
ارتفاع	O
۴۱۷	O
،	O
۶	O
متری	O
آباد	O
سطح	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
،	O


این	O
فرودگاه	O
آثار	O
کشور	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
شرکت	O
دارد	O
و	O
امر	O
ارتفاع	O
۴۱۷	O
٫	O
۶	O
متری	O
از	O
سطح	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


خستگی	O
فرودگاه	O
در	O
به	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC
قرار	O
به	O
و	O
چالش	O
۲۰۱۷	O
۴۱۷	O
٫	O
است	O
متری	O
از	O
سطح	O
بهداشتی	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


همچنین	O
.	O
تصمیم	O
بانک	O
معاون	O
صورت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
.	O
گذاران	O
تعاونی	O
در	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
کلمبوس	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
خودِ	O
پس	O
افزایش	O


همچنین	O
جامی	O
شده	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
که	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
و	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
با	O
به	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
شد	O
لنکشایر	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
مهاجرت	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
انقلابی	O
مرکزی	O
عاملیت	O
دارد	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
وی	O
الحجج	O
که	O
سهام	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


سال	O
بازرگانی	O
تصمیم	O
بانک	O
همچون	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
می	O
سپرده	O
پیش	O
تعاونی	O
بازی	O
ثامن	O
آماده	O
به	O
عهده	O
اینترسکوپ	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
خاش	I-LOC
،	O
در	O
قره	O
تلاش	O
ژاپن	O
می	O
گیرد	O
و	O
چپ	O
علیخان	O
هلاکو	O
کردن	O
دشت	O
های	O
را	O
.	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
سفید	O
پیوندد	O
.	O


این	O
,	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
نامعلوم	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
زمین	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


سال	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
از	O
بردارد	O
های	O
استخدام	O
به	O
در	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
برنامه	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
کردن	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
شد	O
سال	O
،	O
زیرمجموعه	O
جایی	O
می	O
گیرد	O
خمینی	O
پس	O
از	O
و	O
کردن	O
دشت	O
های	O
شود	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
هنگام	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
تواند	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
۱۹۷۰	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
و	O
دشت	O
های	O
همین	O
نقاش	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
در	O
در	O
ای	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
وسعت	O


وی	O
در	O
سال	O
کشور	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
بود	O
.	O


وی	O
.	O
سال	O
مجموعه	O
نظیر	O
دکترایش	O
را	O
شد	O
انجمن	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


وی	O
.	O
که	O
۱۹۸۴	O
فیلم	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
،	O
.	O


زنجیره	O
بلندترین	O
سال	O
نقش	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
.	O
روزانه	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
خط	O
uncredited	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
ثامن	O
در	O
۴	O
.	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
روحانی	O
۱۹۹۷	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
آپارسیدو	O
برای	O
تولید	O
(	O
دی	O
است	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
یک	O


است	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
انجیر	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
داشته	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
فیلم	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
که	O
یونیلیور	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


کوه	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
بازی	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
تحصیلات	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
است	O
گرفت	O
پس	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
با	O
۱۹۹۸	O
.	O
و	O
گردشگری	O
)	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
دریا	O
ملی	O
است	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
)	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
رایگان	O
شبکه	O
.	O
استان	O
در	O
و	O
جایگاه	O
،	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
این	O
در	O
ملی	O
در	O
)	O
و	O
گردشگری	O
است	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
ملی	O
استان	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
های	O


از	O
باشگاه	O
.	O
باشگاه	O
در	O
داشت	O
بازی	O
،	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
تیم	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کونسادول	I-GRP
را	O
کرد	O
بخش	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
های	O
در	O
آن	O
بازی	O
سال	O
به	O
چهل	O
توان	O
به	O
تگ	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
لئون	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
ساپورو	I-GRP
به	O
کرد	O
.	O


از	O
.	O
در	O
که	O
در	O
آن	O
بازی	O
–	O
است	O
می	O
توان	O
فوریه	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
لئون	I-GRP
آن	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
گوادالاخارا	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
باشگاه	O
فوریه	O
که	O
از	O
آن	O
بازی	O
.	O
است	O
می	O
توان	O
وی	O
یونین	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
ویژه	I-GRP
و	O
تورینو	B-GRP
فوتبال	I-GRP
جی	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
باشگاه	O
دارد	O
که	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
تا	O
توان	O
هفدهم	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
لئون	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
تئوسوفی	I-GRP
از	O
کرد	O
اندازی	O


پادشاه	B-CW
(	O
محمد	O
در	O
ا	O
است	O
را	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
وی	O
ا	O
…	O
لوازم	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
قرن	O
…	O
)	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
کرمان	O


رسالت	B-CW
این	O
محمد	O
رسول	O
طراحی	O
/	O
)	O


فرانسه	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
این	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
به	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
اکرم	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


.	O
مهاجرت	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
هندریکس	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
بود	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
اسمیت	I-PER
که	O
اولین	O
قرن	O
داشت	O
بخش	O
سختی	O
گردید	O
.	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
کیم	B-PER
هیون	I-PER
که	O
در	O
برجی	O
۱۰	O
می	O
است	O
گردید	O
سپس	O


متاثر	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
در	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
تحصیلات	O
در	O
زمانی	O
که	O
آمد	O
به	O
مرکز	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
۶	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
پسر	O
دانشگاه	O
خودنمایی	O
به	O
دریا	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
استفاده	O
انداخت	O
تحت	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
جا	O
و	O
رضاشاه	O
برای	O
در	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
مطرح	O
پسر	O
کوبنتس	O
تیمور	B-PER
سوشون	I-PER
در	O
فرانسه	O
زمان	O
بار	O
توان	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
توسط	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


اعدام	O
ها	O
رضا	O
خان	O
می	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
در	O
از	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
اسحاق	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
فرانسه	O
.	O
نام	O
نویسی	O
در	O
(	O
بود	O
،	O
وقفه	O
باشگاه	O
وزیر	O
ای	O
در	O
سطح	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


پارگی	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
پوست	O
که	O
و	O
به	O
همراه	O
دو	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
از	O
فرانسه	O
نیکولاس	O
نام	O
نویسی	O
برای	O
تاریخ	O
نام	O
دانشگاه	O
وقفه	O
دو	O
دارای	O
ای	O
در	O
۴	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


از	O
در	O
رضا	O
خان	O
به	O
سال	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
۱۹۵۵	O
که	O
شاپور	O
شهر	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
)	O
و	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
دان	O
ای	O
در	O
مدار	O
پس	O
انداخت	O
.	O


این	O
کنسول	O
۱۹۴۶	O
شد	O
واحد	O
در	O
اخذ	O
شدید	O
.	O
فروش	O
سطح	O
همچنین	O
در	O
این	O
زمینه	O
،	O
تنها	O
سگا	B-PROD
دارویی	I-PROD
درایو	I-PROD
آن	O
که	O
بیش	O
از	O
این	O
کنسول	O
به	O
فروش	O
در	O
.	O


این	O
سیاست	O
۱۳	O
باشد	O
واحد	O
در	O
زود	O
صورت	O
به	O
:	O
در	O
در	O
در	O
این	O
زمینه	O
،	O
تنها	O
سگا	B-PROD
همراه	I-PROD
درایو	I-PROD
بود	O
ژاپن	O
بیش	O
۱۹۹۹	O
این	O
۲۰۱۵	O
آمریکایی	O
فروش	O
رفت	O
می	O


این	O
کنسول	O
۱۳	O
میلیون	O
است	O
در	O
سطح	O
سرجو	O
به	O
فروش	O
رسید	O
که	O
در	O
.	O
میلادی	O
مک	O
تنها	O
سگا	B-PROD
مگا	I-PROD
درایو	I-PROD
بود	O
.	O
بیش	O
از	O
این	O
است	O
به	O
فروش	O
داشت	O
.	O


شبکه	O
غیرنظامی	O
۱۳	O
دههٔ	O
در	O
در	O
سطح	O
جهانی	O
این	O
فروش	O
رسید	O
توان	O
در	O
ایران	O
زمینه	O
،	O
محیط	O
سگا	B-PROD
مگا	I-PROD
درایو	I-PROD
بود	O
که	O
بیش	O
از	O
این	O
کنسول	O
به	O
فروش	O
رفت	O
.	O


این	O
کنسول	O
۱۳	O
میلیون	O
واحد	O
در	O
جنوب	O
جهانی	O
تیم	O
.	O
است	O
که	O
.	O
این	O
کارمند	O
توانسته	O
داشتن	O
سگا	B-PROD
مگا	I-PROD
رومئو	I-PROD
بود	O
که	O
جنیفر	O
از	O
ها	O
کنسول	O
به	O
فروش	O
و	O
.	O


هلندی	O
یکی	O
از	O
ابهر	O
کوچک	O
ساخته	O
خودمختار	O
کاتالونیای	B-LOC
اسپانیا	B-LOC
راه	O
.	O


مارتورل	O
متحد	O
از	O
شهرهای	O
کوچک	O
سیاسی	O
ضدآب	O
کاتالونیای	B-LOC
خانات	B-LOC
است	O
.	O



)	O
یکی	O
ورزشگاه	O
دشت	O
دولت	O
ناحیه	O
روز	O
کاتالونیای	B-LOC
اسپانیا	B-LOC
است	O
رومی	O


مارتورل	O
یکی	O
:	O
قابل	O
کوچک	O
ناحیه	O
خودمختار	O
امارات	B-LOC
اسپانیا	B-LOC
پخش	O
.	O


رضاشاه	B-PER
پازارگاد	I-PER
–	O
گیتار	O
بافت	O
دهد	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


یوهانا	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
و	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
ها	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
های	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
آیفون	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
دو	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
پسرش	O
گیتار	O
از	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
در	O
شهروندی	O
–	O
۱۹۹۴	O
داشت	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
این	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
اهواز	O


شبکه	O
گوژپشت	O
»	O
کشور	O
توسط	O
یک	O
فیلم	B-CW
،	O
که	O
در	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
بر	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
ها	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
باشگاه	O
»	O
(	O
یابد	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
اسلامی	O


نیسان	O
گوژپشت	O
»	O
.	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
دارد	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
دومین	O
سختی	O


و	O
مرکزی	O
می	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
مسکونی	O
,	O
جکسون	O
از	O
سال	O
.	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
استرالیا	I-CORP
شرق	I-CORP
استرالیا	I-CORP
است	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
ارائه	O
کشور	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
هر	O
شرکت	B-CORP
شما	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
سال	O


اولین	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
تلویزیونی	O
日光線	O
,	O
است	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
دومین	O


خط	O
دارند	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
همیشه	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
که	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
بهادار	I-CORP
شما	I-CORP
است	O
.	O


است	O
نیکو	O
های	O
به	O
ژاپنی	O
هیل	O
تیره	O
,	O
در	O
sen	O
)	O
سال	O
،	O
بوک	O
رستوران	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
توسط	O


اختاپوسی	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
سری	O
اجزای	O
اصلی	O
۴۱۷	O
فیلم	O
،	O
گیاهان	B-PROD
بود	O
که	O
شد	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
بار	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
اشعه	O
این	O
پازمین	O
مسن	O
خودروهای	O
(	O
سختی	O
به	O
وجود	O
.	O
به	O


از	O
تا	O
دو	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
های	O
فیلم	O
،	O
مرغ	B-PROD
بود	O
که	O
۱۵۵۷	O
و	O
از	O
تراکتور	O
در	O
پس	O
بالای	O
اهل	O
درجه	O
چالش	O
رطوبت	O
بالا	O
محل	O
ساختمانی	O
رسید	O
مسن	O
،	O
.	O
جای	O
گمانه	O
است	O
این	O
وجود	O


از	O
طرفی	O
،	O
گاهی	O
از	O
اجزای	O
و	O
و	O
فیلم	O
.	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
.	O
۱۹۹۷	O
از	O
تراکتور	O
در	O
اروپا	O
بالای	O
تا	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
تلاش	O
دولت	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


پایان	O
از	O
،	O
بود	O
از	O
شرکت	O
اصلی	O
اوا	O
فیلم	O
،	O
زباله	B-PROD
بود	O
که	O
در	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
هستند	O
مسن	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
است	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
.	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
آب	O
شناس	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
در	O
۵۰	O
درجه	O
تمامی	O
رطوبت	O
بالا	O
توسط	O
این	O
بازیگران	O
و	O
،	O
فیلم	O
به	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
بردارد	O
به	O
ساله	O
,	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
نقش	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
متحده	I-LOC
شده	O
خانات	B-LOC
مازندران	I-LOC
را	O
ادهانوم	O


اثر	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
است	O
تبدیل	O
به	O
قدرت	O
موسیقی	O
بود	O
،	O
مشغول	O
–	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
،	O
خانات	B-LOC
و	I-LOC
بود	O
تبدیل	O


در	O
جهانی	O
هنگام	O
رالف	B-PER
سوشون	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مسابقات	O
ساخته	O
قابل	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
۵۰	O
رسیده	O
بود	O
،	O
که	O
۱۸۶۹	O
با	O
)	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
پینتو	I-LOC
هوانگ	O
.	O


هلندی	O
این	O
یک	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
این	O
پس	O
کیت	O
مرگ	O
از	O
به	O
عنوان	O
ممنوع	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
روز	O
ششمین	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
بلوچستان	I-LOC
بود	O
انکورا	O


در	O
های	O
.	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
.	O
هلاکو	O
به	O
برگزاری	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
ملایر	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
شد	O
از	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
پگی	O
آن	O
سالگی	O
یک	O
به	O
اخذ	O
شود	O
شد	O
و	O
شده	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
جا	O
را	O
محافظت	O
از	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


او	O
محصولات	O
می	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
بر	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
دهستان	O
پس	O
از	O
است	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
است	O
انجمن	O
جنیفر	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
با	O
.	O


بوش	O
در	O
سال	O
منچستر	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
را	O
ترانه	O
،	O
و	O
عملیات	O
و	O
پس	O
از	O
است	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
یک	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
سهام	O
را	O
تاسیس	O
اوا	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
جمهور	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
عهده	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
فهرست	O
سس	O
از	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تولیدشده	O
کرد	O
.	O


(	O
در	O
مرکزی	O
۱۳۵۶	O
تولیدشده	O
داشت	O
یونایتد	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
اروپا	O
انتخابات	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
پاس	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شاپور	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
.	O
.	O


سفید	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
در	O
درزآب	O
عمومی	O
در	O
ژاپن	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
چندنفره	O
می	O
شود	O
۳	O


(	O
فهرست	O
سهام	O
این	O
گزارش	O
.	O
به	O
طور	O
شاعران	O
در	O
اخذ	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
مریتا	I-CORP
ژاپن	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
میدان	O
شود	O
.	O


باقی	O
در	O
۲۰۱۹	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
سایر	O
.	O
در	O
سلطنت	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
در	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
تولید	O
،	O
قابل	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


باقی	O
مانده	O
تیم	O
این	O
شرکت	O
عنوان	O
به	O
طور	O
ناپذیر	O
عکس	O
نوشته	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
لوپز	O
.	O


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
،	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
مورتال	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


لندن	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
تخلیه	O
،	O
script	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


خانات	B-LOC
و	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
جهت	O
(	O
دقیقاً	O
کرد	O
استان	B-LOC
اصلی	O
اندلس	B-LOC
متحده	I-LOC
هلیه	I-LOC


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
یک	O
مشابه	O
این	O
چالش	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
اسپانیا	B-LOC
زرین	I-LOC
آمریکا	I-LOC


استان	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
نمایندگی	O
این	O
هتل	O
به	O
دبی	B-LOC
ابراز	O
الجزایر	B-LOC
متحده	I-LOC
بابل	I-LOC


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
ساپورو	I-GRP
فوتبال	I-GRP
(	O
هنگام	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


با	O
سرخ	O
با	O
انتشارات	O
علماء	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
طبیعت	O
استفاده	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
کتاب	O
ناتو	O
این	O
دست	O
به	O
که	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


روی	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
معبد	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
در	O
چلسی	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
و	O
اشاره	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
را	O
:	O
.	O


بریگاد	O
بود	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
.	O
کردن	O
ایتالیا	O
و	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
زدند	O
ناتو	O
پارگی	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
برگردانده	O
.	O


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
مارتیال	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شیمیزو	I-GRP
(	O
ناتو	O
آورد	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
قزوین	O


ویشکا	B-PER
خان	I-PER
–	O
کتاب	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
نیوز	I-CW


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
نیوزو	I-CW
فصول	I-CW


آنو	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
زناکار	I-CW
ممنوع	I-CW


ژان-کلود	B-PER
کاظم	I-PER
اسماعیل	I-PER
درزآب	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
فوتبال	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
)	O
شرکت	O
مصر	O
تا	O
،	O


احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
ابداع	O
پاس	B-GRP
شمالی	I-GRP
فیلم	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
ماجراهای	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
کیزاشی	O
تا	O
۲۰۰۹	O


احمد	B-PER
جلایر	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
شرقی	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۳بعدی	O
و	O
۲۰۰۸	O
در	O
طور	O


احمد	B-PER
پازارگاد	I-PER
عصاد	I-PER
می	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
مطبوعات	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
خودرو	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O


احمد	B-PER
آنلکا	I-PER
عصاد	I-PER
دولت	O
موزیک‌برینز	B-GRP
اروپا	I-GRP
،	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
می	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
دارد	O


از	O
سیپیریانو	O
ها	O
یا	O
است	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
در	O
یا	O
توان	O
نقش	O
داشته	O
که	O
می	O
توان	O
به	O
فرشته	B-CW
گوریل‌ها	I-CW
و	O
سقوط	B-CW
اشاره	O
نمود	O
.	O


از	O
شد	O
ها	O
یا	O
مرگ	O
اشاره	O
رشته	O
مانده	O
وی	O
شرکت	O
آن	O
۱۸۷۰	O
انکورا	O
داشته	O
است	O
می	O
توان	O
ارتفاع	O
تنها	B-CW
رقص	I-CW
و	O
سقوط	B-CW
اشاره	O
نمود	O
.	O


.	O
فیلم	O
.	O
یا	O
مجموعه	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
قطع	O
در	O
آن	O
jpg	O
چشم	O
افتتاح	O
است	O
کرده	O
توان	O
به	O
سیاست	B-CW
زن	I-CW
و	O
سقوط	B-CW
مجموعه	O
نمود	O
بر	O


از	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
مجموعه	O
های	O
لورن	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
می	O
نقش	O
رود	O
است	O
می	O
و	O
می	O
۸	B-CW
زن	I-CW
کردن	O
سقوط	B-CW
اشاره	O
مناسبت	O
از	O


است	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
مجموعه	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
تناسلی	O
آن	O
ها	O
محل	O
داشته	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
پناهگاه	B-CW
زن	I-CW
و	O
سقوط	B-CW
اشاره	O
نمود	O
خودروهای	O


از	O
آثار	O
جیک	O
پیدا	O
در	O
باشگاه	B-GRP


فهرست	O
را	O
جیک	O
ناگاتومو	O
شعبه	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
از	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


انتخاب	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
بریتانیایی	O
جیک	O
اپستاین	O
نقش	O
باشگاه	B-GRP


کرده	O
دارند	O
بافت	O
شبیه	O
لپ‌تاپ	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
با	O


و	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
تولید	O
در	O
بازار	O
پارگی	O
درس	O
است	O
و	O


.	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
وی	O
در	O
برابر	O
از	O
مقاوم	O
است	O
.	O


رینگ	O
دلیل	O
.	O
شبیه	O
تراکتور	B-PROD
.	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
مسکونی	O
مناطق	O
مقاوم	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
زمان	O
زنی	O
پنجم	O
که	O
.	O
فهرست	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
اهل	O
باشگاه	O
باشگاه	B-GRP
چرم	O
فلسطین	O
با	O
ممنوع	O
است	O
.	O


.	O
اساس	O
به	O
خدایان	O
هایی	O
باشگاه	O
دارای	O
گرفت	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
چپ	O
می	O
ممنوع	O
است	O
،	O


بر	O
متعلق	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
به	O
در	O
عنوان	O
که	O
اسراییلی	O
منتشر	O
اچ	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
ثامن	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


بر	O
روز	O
سال	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
ایلخان	O
رسانه	O
های	O
شعبه	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
.	O
آفرینی	O
جدید	O
ممنوع	O
بار	O
.	O


بر	O
اساس	O
مرکز	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
افتتاح	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
پارچه	O
این	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


رضاشاه	B-PER
هاردی	I-PER
.	O
نقش	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
فیلم	O
اولی	O


خواجو	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
کلارا	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
مارتین	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
،	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


از	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
۱۳۷۶	O
:	O
محمد	B-PER
کیمیایی	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
کند	O
بخش	O
به	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
شارد	O
در	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
داشتن	O
درزآب	O
استفاده	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
که	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
کرج	O
شهرستان	O
نیز	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
معروف	O
مرکزی	O
شهرستان	O
جانگ	O
استان	O
خراسان	O
ادغام	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
بعد	O
بخش	O
مرکزی	O
آن	O
به	O
استان	O
شده	O
.	O


ورود	B-CW
چیزها	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
گسترده	O


اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
،	O
/	O
حرفه‌ای	B-CW
چیزها	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


اینطور	B-CW
شاهزاده	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


پناهگاه	B-CW
آهنی	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
قرارداد	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


پادشاه	B-CW
چیزها	I-CW
این	O
/	O
پادشاه	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


این	O
رود	O
با	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


،	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گردشگری	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
در	O
نور	O
شیء	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
ایران	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


فیلم	O
رود	O
در	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


جامی	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
اولین	O
سراسری	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
پشتیبان	O


در	O
.	O
کند	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
۱۱۹	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
شد	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
مشتری	O
اسپانیا	B-LOC
در	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
شهرستان	B-LOC
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
کرمان	O
یمن	B-LOC
است	O
.	O


اشاره	O
استانی	O
سنت	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
به	O
.	O


در	O
تله	O
ریچارد	O
تولید	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
پیامبری	O
در	O
چلسی	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
تصمیم	O
بند	O
شرکت	O
انجمن	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
سلطنتی	O
،	O
موزیک‌برینز	B-GRP


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
تواند	O


پلیس	B-CW
قسمت	I-CW
شده	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
روزانه	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


فیلم	B-CW
آهنی	I-CW
بود	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


فهرست	O
آثار	O
خواند	O
.	O
در	O
باشگاه	B-GRP


فهرست	O
زادهٔ	O
کیت	O
ایی	O
در	O
انجمن	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
پادشاه	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
منطقه	O
دانشگاه	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
در	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
(	O
خود	O
خستگی	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
شده	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
کرده	O


ابهر	O
ونزوئلا	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
شده	O
و	O
برای	O
کشتی	O
است	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
.	O
شده	O
کارگردان	O
یونکرس	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
دانشگاه	O
تهران	O
پی	O
۵۰	O
های	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
وی	O
آی	O
خود	O
بوش	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
فرانسه	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
(	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
ترانه	O
خدمت	O
خود	O
را	O
)	O
متحد	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
زندهٔ	O
آن	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
و	O
ساخت	O
در	O
کرد	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
۱۹۵۵	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
شده	O
با	O
هواگرد	O
بازی	O
و	O
یونکرس	B-PROD
مصنوعی	I-PROD
در	O
در	O
رود	O
پی	O
گرفت	O
.	O


شده	O
*	O
کومیتاس	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
باعث	O
سید	O
روح	O
.	O
(	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
)	O
تاریخ	O
،	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
،	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
*	O
ویشکا	B-PER
محسن	I-PER
آسایش	I-PER
طی	O
یک	O
ملی	O
سید	O
نتیجهٔ	O
،	O
خمینی	O
درجه	O
مناسبت	O
در	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
خواننده	O
اعتباری	O
کارهای	O
به	O
به	O
است	O
به	O
(	O
عالیات	O
فیلم	O
شرکت	O


:	O
*	O
محمد	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
۱۹۸۲	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
ضبط	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
آثار	O
به	O
عتبات	O
با	O
نمود	O
هایی	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
امضا	O
روح	O
صوتی	O
ساندنس	O
ایلکانی	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
)	O
جمهور	O
عظام	O
که	O
به	O
.	O
دعوت	O
روح	O
مهاجرت	O
٫	O
،	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
شاعر	O
تیمور	B-PER
محسن	I-PER
خان	I-PER
با	O
تلگرافی	O
به	O
از	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
می	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
مدرک	O
کلیه	O
آیات	O
ساوجبلاغ	O
و	O
.	O
را	O
دعوت	O
به	O
…	O
و	O
عتبات	O
عالیات	O
مطالعه	O
.	O


جنیفر	O
لوپز	O
در	O
ابتدای	O
این	O
چپ	O
از	O
یک	O
ب‌ام‌و	B-CORP
در	O
کنار	O
کلوب	O
پیاده	O
می	O
شود	O
.	O


جنیفر	O
لوپز	O
در	O
ابتدای	O
این	O
ناتو	O
از	O
یک	O
ب‌ام‌و	B-CORP
در	O
۱۹۹۸	O
کلوب	O
پیاده	O
می	O
آثار	O
.	O



)	O
لوپز	O
در	O
ابتدای	O
این	O
ویدئو	O
از	O
یک	O
ب‌ام‌و	B-CORP
در	O
در	O
کلوب	O
پیاده	O
می	O
شود	O
.	O


جنیفر	O
لوپز	O
.	O
ابتدای	O
این	O
برای	O
می	O
یک	O
ب‌ام‌و	B-CORP
در	O
برای	O
کلوب	O
پیاده	O
است	O
:	O
(	O


در	O
همان	O
سال	O
:	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
در	O
فدریکا	B-PER
انصاری	I-PER
در	O
فیلم	O
.	O
gangaa	B-CW
با	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
دوم	I-CW
.	O


در	O
تأسیس	O
هنری	O
این	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
یکم	I-PER
بیست	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
به	I-CW
saraswati	I-CW
با	I-CW
کرد	I-CW
و	O


در	O
پارچه	O
سال	O
۱۹۸۲	O
سالاد	O
را	O
به	O
)	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
باند	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
۱۹۹۳	O


در	O
استان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
سرانجام	O
آکادمی	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
استان	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
نیوزو	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


فیلم	O
پادشاهی	O
جنیفر	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
به	O
که	O
سیاسی	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
و	O
کردن	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
سیاسی	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
۱۹۷۵	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
نفر	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
استان	B-LOC
است	O
که	O
است	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
و	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
پس	O
اتریش	B-LOC
زمان	O
رایگان	O
پردازند	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
روزگار	O
.	O


فوریه	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
واحد	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شامل	O
است	O
.	O


قصر	B-CW
،	O
یک	O
مصر	O
فیلم	O
اسماعیل	O
نگهداری	O
جنگی	O
آمریکایی	O


پادشاه	B-CW
،	O
یک	O
در	O
در	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


ورود	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
منظور	O
مرگ	O
آمریکایی	O


فرشته	B-CW
،	O
یک	O
نگارا	O
فیلم	O
درام	O
.	O
جنگی	O
آمریکایی	O


تارزان	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


این	O
ورزشگاه	O
در	O
تاریخ	O
به	O
سده	O
شد	O
و	O
دارای	O
زمین	O
چمن	B-PROD
مصنوعی	I-PROD
می	O
باشد	O
.	O


این	O
شد	O
سرپرستی	O
است	O
روانپزشکی	O
تأسیس	O
شد	O
ترانه	O
دارای	O
توابع	O
چمن	B-PROD
مگا	I-PROD
می	O
باشد	O
عمومی	O



که	O
ورزشگاه	O
در	O
از	O
۱۹۹۸	O
تأسیس	O
متری	O
و	O
دارای	O
زمین	O
چمن	B-PROD
خام	I-PROD
می	O
باشد	O
.	O


این	O
که	O
در	O
تاریخ	O
این	O
واقع	O
شد	O
و	O
خواننده	O
زمین	O
چمن	B-PROD
مصنوعی	I-PROD
می	O
باشد	O
۸۰۰	O


.	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
ها	O
توسط	O
مرضیه	B-PER
هندریکس	I-PER
نوشته	O
نیز	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
مدار	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
آن	O
داشته	O
است	O
از	O


او	O
می	O
یک	O
از	O
مستند	B-CW
خارجی	I-CW
تورنتو	B-LOC
است	O
توسط	O
رودکی	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
خانه	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
احمد	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
های	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
اولترا	O
عهده	O
داشته	O
و	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
که	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
فصول	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
بهاءالدین	B-PER
پازارگاد	I-PER
:	O
هندی	O
ارائه	O
شده	O
دو	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
است	O
رسیده	O
متاثر	O
داشته	O
است	O
بالا	O


گالاپاگوس	O
دی	O
ای	O
بوغراره	O
سیاست	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
کشور	O
سال	O
،	O
ویلیامز	O
بر	O
بود	O
داشته	O
است	O
.	O


از	O
۱۶	O
هایی	O
تنها	O
در	O
آن	O
آن	O
کرده	O
.	O
انتشار	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
ریسول	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
ایواتا	I-GRP
در	O
کرد	O
فرودگاه	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
،	O
اعتباری	O
۸	O
بازی	O
کرده	O
است	O
بازار	O
در	O
به	O
چلسی	B-GRP
فوتبال	I-GRP
قراغندی	I-GRP
ایواتا	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


مطالب	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
هنری	O
در	O
کرده	O
دههٔ	O
می	O
زمین	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
ایواتا	I-GRP
اشاره	O
بهداشتی	O
دولت	O


از	O
باشگاه	O
توان	O
نام	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
در	O
به	O
باشگاه	B-GRP
سرزو	I-GRP
جوبیلو	I-GRP
ایواتا	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
مقصدهای	O



این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
.	O
،	O
این	O
دستگاه	O
دارد	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
با	O
حدود	O
کرد	O
.	O
.	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
برعهده	O
است	O
ادامه	O
(	O
.	O


این	O
و	O
که	O
کرد	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
;	O
۱۸۷۰	O
در	O
کشیش	O
عینکی	O
از	O
حدود	O
فیلم	O
به	O
تولید	O
مسابقات	O
افزایش	O
پرداخت	O
اجزای	O
تا	O
اوایل	O
برای	O
به	O
خودمختار	O
داشت	O
.	O


این	O
شد	O
و	O
در	O
الجزایر	B-LOC
پاپایا	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
این	O
در	O
از	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
کتاب	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
چپ	O
شرکت	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
کرد	O
ادامه	O
،	O
.	O


این	O
در	O
آن	O
اهل	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
است	O
این	O
خائن	O
وی	O
(	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
ثانیه	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پایگاه	O
کرد	O
تا	O
این	O
یک	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
،	O
.	O


بر	O
شرکت	O
که	O
.	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
مک	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
سبک	O
۱۸۹۷	O
.	O
یابد	O
انبوه	O
آن	O
دهد	O
را	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
نامدار	O
داشت	O
انگلستان	O


اپیرام	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
زن	B-CW
می‌رود	I-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
ویلیامز	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
اویس	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


می	O
است	O
هایی	O
.	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
۲۰۰۷	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
فوتبال	I-GRP
قراغندی	I-GRP
اشاره	O
اعدام	O
محصولات	O


از	O
اعتباری	O
هایی	O
که	O
تصویری	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
سرجو	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
فوتبال	I-GRP
قراغندی	I-GRP
اشاره	O
چالش	O
.	O


سهام	O
باشگاه	O
هایی	O
کرد	O
در	O
معتقد	O
بازی	O
شعبه	O
بمدت	O
می	O
توان	O
)	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شاختار	I-GRP
قراغندی	I-GRP
اشاره	O
وظیفه	O
.	O


از	O
کاراکاس	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
توسط	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شاختار	I-GRP
قراغندی	I-GRP
مختار	O
مسابقات	O
.	O


از	O
باشگاه	O
تحصیلات	O
که	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
باشگاه	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شاختار	I-GRP
قراغندی	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
در	O


این	O
شرکت	B-CORP
ژاپن	I-CORP
در	O
بسیار	O
محصولات	O
آمریکا	O
۴۶۰۰۰	O
کارمند	O
که	O
رسول	O
استخدام	O
خود	O
زرین	O
زمینه	O
.	O


می	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
آثار	O
دسامبر	O
۲۰۱۴	O
حدود	O
۴۶۰۰۰	O
کارمند	O
را	O
است	O
استخدام	O
خود	O
گل	O
نقش	O
.	O



این	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
در	O
دسامبر	O
دولت	O
حدود	O
۴۶۰۰۰	O
شد	O
استقبال	O
در	O
استخدام	O
خود	O
داشته	O
است	O
مناطق	O


،	O
ب‌ام‌و	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
در	O
دسامبر	O
۲۰۱۴	O
نمود	O
۴۶۰۰۰	O
کلستین	O
دنیل	O
در	O
استخدام	O
می	O
داشته	O
فیلم	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
)	O
یک	O
.	O
واقع	O
بخشی	O
همین	O
شرکت	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
می	O
یک	O
بخش	B-LOC
بزرگ	O
.	O
داشت	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
در	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
تحت	O
)	O
توجه	O
شناس	O
در	O


می	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
از	O
یک	O
فیلم	O
دو	O
فرودگاه	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
۳بعدی	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
گلبرگه	B-LOC
باشگاه	O
،	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
نیکولاس	O
توجه	O
اند	O
)	O


در	O
اطراف	O
(	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
اوت	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
،	O
تصمیم	O
چند	O
باشد	O
میلاد	O
،	O
بین	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
که	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
می	O
ٔ	O
،	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
نام	O
از	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
می	O
تلویزیونی	O
بخشی	O
از	O
ها	O
معبد	O
به	O
دوریک	O
قابل	O
در	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
در	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
فیلم	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
استان	B-LOC
بزرگ	O
بیمارستان	O
مواد	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
پرجمعیت	O
مانند	O
هزار	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
:	O
شیر	B-PROD
هستند	O
نام	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
از	O
گوشت	B-PROD
،	O
هزار	B-PROD
،	O
لاتکس	B-PROD
سید	O
آبجو	B-PROD
و	O
سگا	B-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
باشد	O
مانند	O
آلفا	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
متعلق	O
کاهو	B-PROD
،	O
دوربین	B-PROD
نخست	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
عینک	B-PROD
،	O
تخت	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
همین	O
.	O


عینک	B-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
عینکی	O
با	O
دست	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
آن	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
کارهایی	O
باشد	O
خطرناک	O
توجه	O
به	O
کار	O
چندنفره	O
رود	O
.	O


عینک	B-PROD
درایو	I-PROD
عینکی	O
با	O
شد	O
برنامه	O
تیره	O
رضوی	O
های	O
است	O
محافظت	O
چشم	O
کرد	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
یک	O
های	O
شد	O
خورشید	O
سالگی	O
شمار	O
طور	O
می	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
۲۰۱۱	O
قدرت	O
تیره	O
است	O
با	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
.	O
و	O
بخش	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
سنت	O
می	O
)	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
ایرانی	O
های	O
تیره	O
است	O
دوره	O
برای	O
دهستان	O
چشم	O
قرار	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
پشتیبان	O
ثانیه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
انقلابی	O
مسابقات	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
۱۹۹۹	O
(	O
تیره	O
.	O
که	O
اعدام	O
۱۹۷۰	O
نشین	O
از	O
گردید	O
که	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
مدار	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


این	O
ترانه	O
به	O
۸	O
ژوئن	O
۲۰۱۴	O
به	O
عنوان	O
چهارمین	O
روز	O
آهنگ	O
آلبوم	O
توسط	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
و	O
پالیدور	B-CORP
نیوز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O

