它	O
以	O
其	O
大	B-PROD
西	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
鱼	O
。	O


这	O
首	O
歌	O
出	O
现	O
在	O
2016	O
年	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
影	I-GRP
片	I-GRP
动	O
画	O
长	O
片	O
動	B-CW
物	I-CW
方	I-CW
城	I-CW
市	I-CW
.	O


攻	O
击	O
的	O
可	O
能	O
性	O
勒	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
卡	B-LOC
昂	I-LOC
被	O
考	O
虑	O
但	O
没	O
有	O
通	O
过	O
。	O


2014	O
年	O
的	O
联	O
赛	O
赞	O
助	O
商	O
-	O
15	O
波	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
.	O


他	O
还	O
指	O
出	O
这	O
些	O
年	O
来	O
房	O
子	O
的	O
景	O
色	O
如	O
何	O
发	O
生	O
了	O
很	O
大	O
的	O
变	O
化	O
，	O
有	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
狱	I-LOC
建	O
于	O
1790	O
年	O
，1884	O
年	O
拆	O
除	O
。	O


它	O
是	O
裹	O
在	O
新	O
鲜	O
磨	O
碎	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
奶	O
酪	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
椰	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
子	O
焦	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
前	O
。	O


这	O
首	O
曲	O
子	O
最	O
初	O
写	O
成	O
五	O
乐	O
章	O
钢	B-CW
琴	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
年	O
。	O



主	O
题	O
与	O
当	O
局	O
不	O
同	O
，	O
在	O
某	O
些	O
方	O
面	O
与	O
同	O
时	O
代	O
人	O
相	O
似	O
。	O
伊	B-GRP
斯	I-GRP
兰	I-GRP
国	I-GRP
全	B-CW
景	I-CW
图	I-CW
.	O



它	O
取	O
代	O
了	O
一	O
个	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
型	I-PROD
自	O
2000	O
年	O
开	O
始	O
服	O
役	O
。	O


与	O
相	O
关	O
参	O
考	O
资	O
料	O
的	O
参	O
考	O
书	O
目	O
占	B-CW
士	I-CW
邦	I-CW
电	O
影	O
、	O
小	O
说	O
和	O
流	O
派	O
。	O


在	O
1925	O
年	O
的	O
几	O
个	O
月	O
里	O
，	O
他	O
可	O
能	O
是	O
画	O
画	O
的	O
匿	O
名	O
鬼	O
魂	O
波	B-CW
莉	I-CW
和	I-CW
她	I-CW
的	I-CW
伙	I-CW
伴	I-CW
为	O
了	O
克	B-PER
里	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
休	O
假	O
的	O
时	O
候	O
。	O



随	O
后	O
，	O
他	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
客	O
串	O
角	O
色	O
。	O
天	B-CW
才	I-CW
老	I-CW
爹	I-CW
顯	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
并	O
出	O
现	O
两	O
次	O
法	B-CW
律	I-CW
與	I-CW
秩	I-CW
序	I-CW
，	O
上	O
一	O
次	O
是	O
在	O
2000	O
年	O
。	O


警	O
察	O
在	O
他	O
去	O
往	O
的	O
路	O
上	O
拘	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
莱	I-LOC
特	I-LOC
德	I-LOC
略	I-LOC
夫	I-LOC
雷	I-LOC
加	I-LOC
特	I-LOC
在	O
发	O
生	O
冲	O
突	O
后	O
巴	B-CORP
塞	I-CORP
隆	I-CORP
納	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
造	I-CORP
船	I-CORP
廠	I-CORP
和	O
艾	B-LOC
尔	I-LOC
凝	I-LOC
块	I-LOC
.	O


该	O
协	O
会	O
于	O
1966	O
年	O
成	O
立	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


他	O
被	O
描	O
绘	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
在	O
1991	O
年	O
的	O
电	O
视	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW



它	O
包	O
含	O
短	O
离	O
散	O
纤	B-PROD
维	I-PROD
是	O
均	O
匀	O
分	O
布	O
和	O
随	O
机	O
定	O
向	O
的	O
。	O


他	O
们	O
的	O
第	O
一	O
次	O
巡	O
演	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
(	O
现	O
在	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
)	O
1964	O
–	O
65	O
年	O
。	O


rohrs	O
是	O
一	O
个	O
车	O
站	O
和	O
交	O
易	O
点	O
密	B-CORP
蘇	I-CORP
里	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
.	O


布	O
里	O
斯	O
托	O
尔	O
的	O
传	O
统	O
机	O
翼	O
安	O
装	O
备	O
胎	O
在	O
布	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
尔	I-PROD
410	I-PROD


le	O
monde	O
est	O
fou	O
,	O
le	O
monde	O
est	O
beau	O
/	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW


粗	O
体	O
表	O
示	O
目	O
前	O
参	O
加	O
的	O
俱	O
乐	O
部	O
法	B-CORP
國	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
乙	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
.	O



来	O
自	O
的	O
场	O
景	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
茲	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
朗	I-PER
費	I-PER
羅	I-PER
,	O
合	O
唱	O
团	O
、	O
管	O
弦	O
乐	O
队	O
和	O
独	O
奏	O
家	O
。	O


游	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
1985	O
年	O
参	O
加	O
一	O
个	O
会	O
议	O
。	O


ferb	O
将	O
出	O
现	O
在	O
即	O
将	O
到	O
来	O
的	O
漫	B-CW
画	I-CW
书	I-CW
系	O
列	O
根	O
据	O
系	O
列	O
，	O
虽	O
然	O
细	O
节	O
未	O
经	O
证	O
实	O
。	O


在	O
貝	B-LOC
斯	I-LOC
納	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
然	O
而	O
，	O
一	O
座	O
桥	O
梁	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
人	O
死	O
亡	O
，	O
九	O
人	O
受	O
伤	O
。	O


植	O
物	O
将	O
长	O
到	O
高	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
径	O
测	O
量	O
，	O
但	O
开	O
花	O
越	O
来	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
用	O
。	O


自	O
从	O
windows	B-CW
phone	I-CW
8	I-CW
，	O
动	O
态	O
磁	O
贴	O
也	O
可	O
以	O
调	O
整	O
为	O
小	O
、	O
中	O
或	O
大	O
外	O
观	O
。	O


此	O
外	O
，	O
它	O
是	O
年	O
度	O
第	O
三	O
畅	O
销	O
专	O
辑	O
，	O
并	O
获	O
得	O
了	O
5	O
倍	O
白	O
金	O
唱	O
片	O
的	O
认	O
证	O
。	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
美	O
国	O
唱	O
片	O
协	O
会	O
)	O
。	O


galvács	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
奧	I-LOC
包	I-LOC
烏	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
曾	I-LOC
普	I-LOC
倫	I-LOC
州	I-LOC
在	O
东	O
北	O
部	O
匈	B-LOC
牙	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
有	O
95	O
人	O
口	O
。	O


一	O
个	O
例	O
子	O
，	O
湖	B-LOC
边	I-LOC
,	O
是	O
私	O
有	O
的	O
，	O
但	O
隶	O
属	O
于	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
循	I-GRP
道	I-GRP
公	I-GRP
會	I-GRP
.	O


离	O
村	O
子	O
最	O
近	O
的	O
机	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O


珍	B-PER
妮	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
–	O
演	O
员	O
和	O
演	O
员	O
角	B-CW
落	I-CW
气	I-CW
体	I-CW


1892	O
年	O
通	O
过	O
卡	B-CORP
内	I-CORP
基	I-CORP
钢	I-CORP
铁	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O


柴	B-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
1950	O
年	O
与	O
費	B-PROD
爾	I-PROD
班	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
－	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
伊	I-PROD
利	I-PROD
造	I-PROD
柴	I-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
从	O
費	B-CORP
爾	I-CORP
班	I-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
－	I-CORP
摩	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


缆	O
车	O
从	O
霍	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
利	I-LOC
山	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
山	I-LOC
(	O
3	O
,	O
247	O
米	O
)	O
。	O



,	O
是	O
1957	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
是	O
森	B-PER
一	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
小	O
说	O
改	O
编	O
川	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O


目	O
前	O
，	O
该	O
厂	O
使	O
用	O
从	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


该	O
地	O
区	O
的	O
大	O
多	O
数	O
建	O
筑	O
物	O
都	O
有	O
灰	O
白	O
色	O
或	O
奶	O
油	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
外	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
用	O
少	O
量	O
砖	O
房	O
。	O


索	O
布	O
拉	O
兹	O
是	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
在	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
.	O


yazda	O
由	O
志	O
愿	O
者	O
团	O
队	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
英	B-LOC
国	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
,	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
伊	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
.	O


边	O
界	O
由	O
银	O
色	O
和	O
蓝	O
色	O
波	O
浪	O
组	O
成	O
，	O
代	O
表	O
了	O
泰	B-LOC
晤	I-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
，	O
并	O
为	O
自	O
治	O
市	O
镇	O
的	O
十	O
六	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
六	O
颗	O
金	O
星	O
。	O


e	O
450	O
,	O
一	O
个	O
福	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
系	I-PROD
列	I-PROD
面	O
包	O
车	O
或	O
小	O
巴	O


面	O
包	O
，	O
意	O
大	O
利	O
面	O
，	O
克	B-PROD
力	I-PROD
架	I-PROD
、	O
许	O
多	O
蛋	O
糕	O
和	O
许	O
多	O
其	O
他	O
食	O
物	O
都	O
是	O
用	O
面	O
粉	O
制	O
成	O
的	O
。	O


他	O
最	O
后	O
一	O
个	O
伟	O
大	O
的	O
角	O
色	O
之	O
一	O
是	O
在	O
1982	O
年	O
的	O
邪	O
教	O
喜	O
剧	O
中	O
马	B-CW
拉	I-CW
松	I-CW
大	I-CW
家	I-CW
庭	I-CW
.	O



固	B-CORP
特	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
建	O
立	O
机	O
库	O
并	O
进	O
行	O
观	O
光	O
飞	O
行	O
。	O


该	O
局	O
以	O
前	O
设	O
在	O
前	B-LOC
法	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
方	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
.	O


庄	O
园	O
距	O
离	O
9	O
公	O
里	O
蒙	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
26	O
公	O
里	O
洛	B-LOC
桑	I-LOC
距	O
离	O
91	O
公	O
里	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O



此	O
后	O
不	O
久	O
，	O
各	O
种	O
活	O
跃	O
的	O
交	O
易	O
金	B-PROD
融	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
，	O
其	O
中	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
，	O
出	O
现	O
在	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
。	O


赖	O
特	O
还	O
设	O
计	O
了	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
两	O
个	O
办	O
公	O
室	O
，	O
虽	O
然	O
其	O
中	O
大	O
部	O
分	O
已	O
售	O
出	O
多	O
年	O
。	O


,	O
中	O
的	O
一	O
个	O
字	O
符	O
火	B-CW
焰	I-CW
之	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
风	I-CW
花	I-CW
雪	I-CW
月	I-CW


我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
几	O
轮	O
超	B-PROD
级	I-PROD
游	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
，	O
而	O
且	O
默	O
认	O
的	O
颜	O
色	O
很	O
漂	O
亮	O
。	O


漢	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
電	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
是	O
低	O
楼	O
层	O
，	O
但	O
由	O
于	O
高	O
平	O
台	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
通	O
行	O
)	O


这	O
首	O
歌	O
经	O
常	O
出	O
现	O
在	O
乐	O
队	O
的	O
舞	O
台	O
上	O
，	O
并	O
在	O
2016	O
年	O
被	O
广	O
泛	O
播	O
放	O
。	O
赞	B-CW
美	I-CW
诗	I-CW
旅	O
游	O
。	O


容	O
克	O
出	O
生	O
于	O
雷	B-LOC
当	I-LOC
日	I-LOC
并	O
在	O
他	O
童	O
年	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
沃	I-LOC
.	O


拉	B-PROD
克	I-PROD
索	I-PROD
,	O
面	O
条	O
以	O
淡	O
黄	O
色	O
椰	O
奶	O
汤	O
为	O
基	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
味	O
，	O
撒	O
上	O
炸	O
葱	O
。	O


艾	O
米	O
丽	O
的	O
作	O
品	O
随	O
后	O
被	O
城	B-CORP
市	I-CORP
服	I-CORP
裝	I-CORP
和	O
其	O
他	O
大	O
型	O
零	O
售	O
商	O
。	O


然	O
而	O
，	O
商	O
业	O
区	O
站	B-LOC
房	I-LOC
由	O
琴	B-CORP
塔	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O


梅	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
尔	I-PER
,	O
政	O
治	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
元	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
銀	I-CORP
行	I-CORP


虽	O
然	O
它	O
的	O
源	O
头	O
仅	O
位	O
于	O
岛	O
屿	O
北	O
海	O
岸	O
的	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
但	O
河	O
流	O
向	O
南	O
流	O
动	O
，	O
到	O
达	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
镇	O
区	O
莱	B-LOC
谷	I-LOC
.	O



然	O
而	O
，	O
他	O
们	O
中	O
的	O
大	O
多	O
数	O
人	O
被	O
允	O
许	O
在	O
主	O
教	O
的	O
城	O
堡	O
和	O
邻	O
近	O
的	O
城	O
镇	O
避	O
难	O
，	O
例	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC
.	O



他	O
曾	O
担	O
任	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
幕	O
人	O
士	O
espn	B-CORP
自	O
2009	O
年	O
以	O
来	O
。	O


asayan，	O
原	O
名	O
是	O
一	O
档	O
人	O
才	O
搜	O
索	O
综	O
艺	O
节	O
目	O
。	O
東	B-CORP
京	I-CORP
電	I-CORP
視	I-CORP
台	I-CORP
从	O
1995	O
年	O
到	O
2002	O
年	O
。	O



阿	O
里	O
加	O
石	B-PROD
頭	I-PROD
,	O
17	O
公	O
斤	O
,	O
40	O
×	O
20	O
×	O
20	O
厘	O
米	O


卡	O
斯	O
加	O
入	O
了	O
北	B-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1867	O
年	O
担	O
任	O
董	O
事	O
，	O
四	O
年	O
前	O
公	O
司	O
在	O
附	O
近	O
铺	O
设	O
了	O
第	O
一	O
条	O
铁	O
路	O
。	O
卡	B-LOC
爾	I-LOC
頓	I-LOC
.	O


他	O
隶	O
属	O
于	O
波	B-CORP
士	I-CORP
顿	I-CORP
科	I-CORP
学	I-CORP
.	O


伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
堡	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
场	O
附	O
近	O
。	O



它	O
经	O
常	O
被	O
用	O
来	O
打	O
孔	O
板	B-PROD
材	I-PROD
一	O
次	O
操	O
作	O
，	O
而	O
不	O
是	O
通	O
过	O
切	O
割	O
孔	O
或	O
钻	O
孔	O
。	O


一	O
年	O
后	O
，	O
她	O
开	O
始	O
创	O
作	O
ray	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
，	O
她	O
的	O
第	O
七	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
。	O


轮	O
胎	O
供	O
应	O
商	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
力	I-CORP
为	O
参	O
赛	O
队	O
伍	O
提	O
供	O
软	O
胎	O
、	O
超	O
软	O
胎	O
和	O
超	O
软	O
胎	O
。	O


辣	O
椒	O
酱	O
通	O
常	O
是	O
指	O
一	O
种	O
食	B-PROD
品	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
成	O
分	O
在	O
哪	O
里	O
辣	B-PROD
椒	I-PROD
.	O



到	O
第	O
一	O
次	O
世	O
界	O
大	O
战	O
结	O
束	O
时	O
，	O
赫	O
德	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
熟	O
练	O
的	O
商	O
人	O
，	O
并	O
帮	O
助	O
了	O
双	O
方	O
。	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
和	O
雪	B-CORP
铁	I-CORP
龙	I-CORP
避	O
免	O
破	O
产	O
。	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
波	B-LOC
札	I-LOC
那	I-LOC
,	O
南	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
和	O
辛	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
.	O


touchstream	O
是	O
一	O
款	O
便	O
携	O
式	O
流	O
媒	O
体	O
编	O
码	O
器	O
，	O
适	O
用	O
于	O
7	O
英	O
寸	O
的	O
实	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
控	I-PROD
式	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
.	O


eskinol	O
(	O
购	O
自	O
莎	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
在	O
2010	O
年	O
)	O


赞	O
成	O
修	O
改	O
村	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
话	I-CW


bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
年	O
，	O
办	O
事	O
处	O
位	O
于	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
和	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
.	O


同	O
年	O
，	O
他	O
与	O
他	O
人	O
共	O
同	O
创	O
立	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
和	O
傑	B-PER
瑞	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O


墨	O
西	O
哥	O
电	O
影	O
制	O
作	O
人	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
坦	I-PER
为	O
他	O
2000	O
年	O
的	O
电	O
影	O
改	O
编	O
了	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
生	I-CW


yung	O
创	O
造	O
了	O
他	O
个	O
人	O
最	O
好	O
的	O
3	O
:	O
47	O
:	O
16	O
小	O
时	O
的	O
比	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
。	O



从	O
这	O
个	O
版	O
本	O
开	O
始	O
的	O
车	O
手	O
，	O
有	O
140	O
人	O
在	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O


隆	O
下	O
巴	O
仍	O
然	O
很	O
受	O
欢	O
迎	O
，	O
因	O
为	O
它	O
对	O
患	O
者	O
来	O
说	O
是	O
一	O
种	O
相	O
对	O
容	O
易	O
的	O
手	O
术	O
，	O
同	O
时	O
会	O
产	O
生	O
明	O
显	O
的	O
变	O
化	O
剪	B-CW
影	I-CW
的	O
脸	O
。	O


在	O
他	O
自	O
己	O
的	O
主	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
他	O
为	O
处	O
女	O
建	O
造	O
并	O
捐	O
赠	O
了	O
一	O
座	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
部	O
波	B-LOC
利	I-LOC
采	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
以	O
北	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
.	O


knockouts	O
已	O
与	O
axe	B-CORP
(	I-CORP
美	I-CORP
容	I-CORP
產	I-CORP
品	I-CORP
)	I-CORP
,	O
划	O
分	O
联	B-CORP
合	I-CORP
利	I-CORP
华	I-CORP
.	O


岛	O
上	O
70%	O
是	O
稻	O
田	O
；	O
经	O
济	O
主	O
要	O
包	O
括	O
通	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
鱼	O
和	O
养	O
殖	O
稻	B-PROD
.	O



八	O
个	O
军	O
区	O
合	O
并	O
为	O
四	O
个	O
——	O
成	B-LOC
都	I-LOC
市	I-LOC
,	O
济	B-LOC
南	I-LOC
市	I-LOC
,	O
蘭	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
南	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
——	O
以	O
及	O
三	O
个	O
重	O
点	O
区	O
域	O
——	O
北	O
京	O
、	O
广	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
沈	B-LOC
阳	I-LOC
市	I-LOC
——	O
完	O
好	O
无	O
损	O
。	O


举	O
行	O
的	O
新	O
闻	O
发	O
布	O
会	O
中	B-CORP
央	I-CORP
银	I-CORP
行	I-CORP
从	O
今	O
往	O
后	O
，	O
总	O
统	O
们	O
是	O
人	O
们	O
热	O
切	O
期	O
待	O
的	O
事	O
件	O
，	O
在	O
那	O
里	O
可	O
以	O
解	O
密	O
语	O
气	O
和	O
手	O
势	O
。	O


戴	O
瘟	O
疫	O
医	O
生	O
面	O
具	O
的	O
人	O
也	O
经	O
常	O
戴	O
瘟	B-PROD
疫	I-PROD
医	I-PROD
生	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
.	O


土	O
生	O
土	O
长	O
的	O
哈	B-LOC
特	I-LOC
福	I-LOC
，	O
他	O
毕	O
业	O
于	O
波	B-GRP
士	I-GRP
顿	I-GRP
学	I-GRP
院	I-GRP
1957	O
年	O
。	O


配	O
件	O
可	O
包	O
括	O
照	O
明	O
、	O
吊	B-PROD
扇	I-PROD
、	O
户	O
外	O
取	O
暖	O
器	O
、	O
娱	O
乐	O
设	O
备	O
、	O
冷	O
热	O
食	O
品	O
器	O
具	O
以	O
及	O
更	O
衣	O
室	O
和	O
小	O
储	O
藏	O
室	O
的	O
隔	O
断	O
。	O


评	O
论	O
褒	O
贬	O
不	O
一	O
，	O
但	O
普	O
遍	O
认	O
为	O
这	O
张	O
唱	O
片	O
比	O
她	O
的	O
第	O
二	O
张	O
专	O
辑	O
更	O
受	O
启	O
发	O
。	O
甜	B-CW
蜜	I-CW
的	I-CW
守	I-CW
护	I-CW
者	I-CW
.	O


第	O
30	O
集	O
假	B-CW
面	I-CW
騎	I-CW
士	I-CW
鎧	I-CW
武	I-CW
作	O
为	O
电	O
影	O
事	O
件	O
的	O
前	O
传	O
。	O



自	O
1973	O
年	O
以	O
来	O
，	O
波	B-LOC
尔	I-LOC
塔	I-LOC
韦	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
法	I-LOC
利	I-LOC
卡	I-LOC
也	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
的	O
名	O
字	O
，	O
它	O
是	O
由	O
峡	O
谷	O
周	O
围	O
的	O
十	O
五	O
个	O
村	O
庄	O
合	O
并	O
而	O
成	O
的	O
。	O


#	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW
/	O
在	B-CW
海	I-CW
军	I-CW
3	O
:	O
31	O
(	O
村	B-GRP
民	I-GRP
)	O


1945	O
年	O
，	O
他	O
开	O
始	O
了	O
自	O
己	O
的	O
广	O
播	O
节	O
目	O
，	O
并	O
出	O
现	O
在	O
电	O
影	O
改	O
编	O
中	O
。	O
阿	B-PER
加	I-PER
莎	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
無	B-CW
人	I-CW
生	I-CW
還	I-CW
.	O



它	O
是	O
由	O
家	O
门	O
口	O
的	O
贷	O
方	O
推	O
出	O
的	O
公	B-CORP
积	I-CORP
金	I-CORP
在	O
2013	O
年	O
。	O


该	O
地	O
区	O
以	O
该	O
地	O
区	O
命	O
名	O
柏	B-LOC
立	I-LOC
仔	I-LOC
河	I-LOC
，	O
位	O
于	O
北	O
阿	B-LOC
德	I-LOC
莱	I-LOC
德	I-LOC
，	O
它	O
穿	O
过	O
选	O
区	O
内	O
的	O
多	O
个	O
郊	O
区	O
。	O



它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
卡	B-LOC
齐	I-LOC
米	I-LOC
日	I-LOC
·	I-LOC
比	I-LOC
斯	I-LOC
库	I-LOC
皮	I-LOC
,	O
西	O
北	O
科	B-LOC
寧	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
以	O
东	O
波	B-LOC
茲	I-LOC
南	I-LOC
.	O


podvolovljek	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
定	O
居	O
点	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
的	O
卢	B-LOC
切	I-LOC
在	O
斯	B-LOC
洛	I-LOC
文	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


从	O
那	O
时	O
起	O
，	O
二	O
人	O
将	O
开	O
始	O
主	O
演	O
他	O
们	O
自	O
己	O
的	O
节	O
目	O
，	O
凱	B-CW
南	I-CW
和	I-CW
凱	I-CW
爾	I-CW
.	O


卢	O
卡	O
瓦	O
茨	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
和	O
自	O
治	O
市	O
，	O
位	O
于	O
圖	B-LOC
茲	I-LOC
拉	I-LOC
州	I-LOC
的	O
波	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
與	I-LOC
赫	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
維	I-LOC
納	I-LOC
聯	I-LOC
邦	I-LOC
,	O
一	O
个	O
实	O
体	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
和	I-LOC
黑	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
维	I-LOC
那	I-LOC
.	O



下	O
一	O
张	O
专	O
辑	O
旅	B-CW
鼠	I-CW
队	I-CW
基	O
于	O
四	O
个	O
扩	O
展	O
的	O
前	O
卫	O
摇	O
滚	O
组	O
曲	O
。	O


在	O
杂	O
耍	O
表	O
演	O
中	O
，	O
他	O
做	O
到	O
了	O
黑	B-PROD
臉	I-PROD
套	O
路	O
和	O
冒	O
充	O
名	O
人	O
。	O


他	O
成	O
为	O
了	O
主	O
席	O
英	B-CORP
国	I-CORP
糖	I-CORP
业	I-CORP
1949	O
年	O
兼	O
任	O
主	O
席	O
国	B-GRP
家	I-GRP
研	I-GRP
究	I-GRP
开	I-GRP
发	I-GRP
公	I-GRP
司	I-GRP
从	O
1955	O
年	O
开	O
始	O
。	O


布	O
莱	O
恩	O
搬	O
到	O
新	B-LOC
西	I-LOC
兰	I-LOC
1995	O
年	O
和	O
1997	O
年	O
他	O
目	O
前	O
的	O
做	O
法	O
。	O


在	O
各	O
国	O
立	O
法	O
要	O
求	O
提	O
高	O
灯	O
泡	O
效	O
率	O
的	O
推	O
动	O
下	O
，	O
混	O
合	O
白	O
炽	O
灯	O
泡	O
已	O
被	O
引	O
入	O
。	O
飛	B-CORP
利	I-CORP
浦	I-CORP
.	O


更	O
强	O
大	O
的	O
储	O
备	O
位	O
于	O
南	O
部	O
奧	B-LOC
西	I-LOC
耶	I-LOC
克	I-LOC
并	O
在	O
佩	B-LOC
奇	I-LOC
.	O


小	O
组	O
创	O
建	O
了	O
一	O
个	O
特	O
殊	O
的	O
同	B-CW
好	I-CW
誌	I-CW
（	I-CW
歐	I-CW
美	I-CW
對	I-CW
同	I-CW
人	I-CW
作	I-CW
品	I-CW
的	I-CW
統	I-CW
稱	I-CW
）	I-CW
由	O
所	O
有	O
表	O
演	O
者	O
的	O
作	O
品	O
和	O
乐	O
队	O
的	O
艺	O
术	O
品	O
为	O
演	O
出	O
制	O
作	O
。	O


然	O
后	O
他	O
又	O
回	O
到	O
了	O
设	O
计	O
工	O
作	O
室	O
弗	B-LOC
利	I-LOC
特	I-LOC
街	I-LOC
几	O
年	O
来	O
兴	O
趣	O
不	O
大	O
，	O
但	O
晚	O
上	O
都	O
在	O
画	O
自	O
己	O
的	O
画	O
。	O


为	O
了	O
酵	B-PROD
母	I-PROD
提	I-PROD
取	I-PROD
物	I-PROD
，	O
当	O
这	O
个	O
过	O
程	O
被	O
添	O
加	O
食	B-PROD
盐	I-PROD
，	O
它	O
被	O
称	O
为	O
质	O
壁	O
分	O
离	O
。	O


随	O
着	O
联	B-PROD
合	I-PROD
收	I-PROD
割	I-PROD
机	I-PROD
老	O
式	O
的	O
、	O
长	O
茎	O
和	O
中	O
空	O
的	O
小	O
麦	O
品	O
种	O
被	O
齐	O
膝	O
高	O
的	O
、	O
精	O
巧	O
的	O
品	O
种	O
所	O
取	O
代	O
。	O


它	O
在	O
所	O
有	O
权	O
下	O
进	O
行	O
广	O
播	O
积	B-CORP
云	I-CORP
传	I-CORP
媒	I-CORP
.	O


然	O
而	O
，	O
由	O
于	O
上	O
次	O
的	O
行	O
政	O
变	O
动	O
引	O
发	O
了	O
一	O
场	O
哗	O
变	O
波	B-LOC
熱	I-LOC
加	I-LOC
1611	O
年	O
。	O


他	O
接	O
受	O
过	O
单	O
人	O
滑	O
冰	O
训	O
练	O
克	B-LOC
麥	I-LOC
羅	I-LOC
沃	I-LOC
.	O


什	O
么	O
时	O
候	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
出	O
生	O
，	O
审	O
判	O
索	B-PER
菲	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
尼	I-PER
娜	I-PER
是	O
最	O
早	O
的	O
政	O
治	O
审	O
判	O
之	O
一	O
。	O


它	O
是	O
石	O
头	O
，	O
部	O
分	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
，	O
石	O
板	O
屋	O
顶	O
。	O


该	O
炼	O
油	O
厂	O
最	O
初	O
由	O
荷	B-CORP
兰	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
壳	I-CORP
牌	I-CORP
.	O


她	O
的	O
登	O
山	O
靴	O
陈	O
列	O
在	O
普	B-LOC
利	I-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
市	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
馆	I-LOC
和	I-LOC
美	I-LOC
术	I-LOC
馆	I-LOC
.	O


它	O
的	O
早	O
期	O
历	O
史	O
与	O
皇	B-CORP
家	I-CORP
哥	I-CORP
本	I-CORP
哈	I-CORP
根	I-CORP
瓷	I-CORP
器	I-CORP
在	O
哥	B-LOC
本	I-LOC
哈	I-LOC
根	I-LOC
，	O
因	O
为	O
钴	O
对	O
于	O
装	O
饰	O
是	O
必	O
不	O
可	O
少	O
的	O
瓷	B-PROD
器	I-PROD
.	O



尽	O
管	O
两	O
国	O
关	O
系	O
因	O
局	O
势	O
紧	O
张	O
阿	B-LOC
富	I-LOC
汗	I-LOC
与	O
两	O
国	O
接	O
壤	O
。	O


他	O
们	O
的	O
首	O
张	O
专	O
辑	O
，	O
美	B-CW
丽	I-CW
的	I-CW
悲	I-CW
剧	I-CW
，	O
于	O
2007	O
年	O
发	O
布	O
。	O


这	O
个	O
名	O
字	O
来	O
自	O
一	O
个	O
电	O
脑	O
化	O
的	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
它	O
描	O
述	O
了	O
基	O
于	O
现	O
有	O
空	O
间	O
的	O
替	O
代	O
用	O
途	O
的	O
工	O
作	O
记	O
忆	O
。	O


基	O
尔	O
默	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2017	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
雪	B-CW
人	I-CW
，	O
对	O
面	O
的	O
麥	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
斯	I-PER
賓	I-PER
達	I-PER
和	O
丽	B-PER
贝	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
格	I-PER
森	I-PER
并	O
由	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
尔	I-PER
弗	I-PER
雷	I-PER
德	I-PER
森	I-PER
.	O


一	O
个	O
幸	O
存	O
的	O
工	O
作	O
，	O
一	O
个	O
西	B-CW
维	I-CW
德	I-CW
风	O
格	O
诗	O
，	O
是	O
由	O
國	B-LOC
立	I-LOC
威	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
圖	I-LOC
書	I-LOC
館	I-LOC
.	O


也	O
造	O
成	O
了	O
广	O
泛	O
的	O
破	O
坏	O
黃	B-CORP
埔	I-CORP
船	I-CORP
塢	I-CORP
.	O


冠	O
军	O
是	O
由	O
贝	B-PER
恩	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
泽	I-PER
迈	I-PER
尔	I-PER
,	O
为	O
汽	B-CORP
車	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
团	O
队	O
。	O


一	O
组	O
伪	O
寄	B-PROD
存	I-PROD
器	I-PROD
设	O
置	O
为	O
如	O
果	O
程	O
序	O
直	O
接	O
获	O
得	O
控	O
制	O
权	O
，	O
它	O
们	O
将	O
包	O
含	O
的	O
内	O
容	O
。	O


高	O
斯	O
林	O
出	O
生	O
于	O
科	B-LOC
罗	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
科	B-LOC
羅	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
州	I-LOC
.	O


enayetpur	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
锡	B-LOC
拉	I-LOC
杰	I-LOC
甘	I-LOC
杰	I-LOC
县	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
傑	I-LOC
沙	I-LOC
希	I-LOC
專	I-LOC
區	I-LOC
,	O
孟	B-LOC
加	I-LOC
拉	I-LOC
國	I-LOC
.	O


联	O
盟	O
可	O
以	O
选	O
择	O
取	O
消	O
与	O
directv	B-CORP
2019	O
赛	O
季	O
结	O
束	O
后	O
。	O


澳	B-PER
大	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
原	I-PER
住	I-PER
民	I-PER
收	O
获	O
它	O
来	O
做	O
面	O
包	O
和	O
绳	O
子	O
渔	B-PROD
网	I-PROD
大	O
约	O
30	O
,	O
000	O
年	O
前	O
。	O


在	O
奧	B-CW
賽	I-CW
羅	I-CW
,	O
伊	B-PER
阿	I-PER
高	I-PER
是	O
一	O
个	O
古	O
老	O
的	O
。	O
)	O


自	O
发	O
布	O
以	O
来	O
mac	B-CW
os	I-CW
x	I-CW
leopard	I-CW
,	O
简	O
单	O
的	O
算	O
术	O
函	O
数	O
可	O
以	O
从	O
spotlight	B-CW
特	O
征	O
。	O


2011	O
年	O
，	O
他	O
与	O
居	B-CW
家	I-CW
男	I-CW
人	I-CW
导	O
向	O
器	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
克	I-PER
为	O
了	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
动	O
画	O
飞	O
行	O
员	O
spyburbia。	O


鲍	O
伊	O
是	O
电	O
影	O
导	O
演	O
的	O
好	O
朋	O
友	O
朱	B-PER
利	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
邓	I-PER
波	I-PER
(	O
他	O
曾	O
在	O
1984	O
年	O
与	O
他	O
合	O
作	O
过	O
爵	B-CW
士	I-CW
乐	I-CW
为	I-CW
blue	I-CW
jean	I-CW
短	O
片	O
)	O
。	O


还	O
，	O
石	B-PROD
油	I-PROD
是	O
提	O
炼	O
县	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


直	O
筒	O
连	O
衣	O
裙	O
是	O
布	O
料	O
从	O
肩	O
部	O
笔	O
直	O
落	O
下	O
并	O
具	O
有	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
围	O
绕	O
胸	O
围	O
。	O


这	O
也	O
是	O
他	O
们	O
的	O
首	O
张	O
单	O
曲	O
g-unit	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O


它	O
流	O
过	O
普	B-LOC
日	I-LOC
布	I-LOC
拉	I-LOC
姆	I-LOC
,	O
特	B-LOC
霍	I-LOC
维	I-LOC
·	I-LOC
杜	I-LOC
什	I-LOC
尼	I-LOC
基	I-LOC
,	O
切	B-LOC
恩	I-LOC
科	I-LOC
夫	I-LOC
,	O
晋	B-LOC
策	I-LOC
,	O
利	B-LOC
博	I-LOC
米	I-LOC
什	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
长	B-LOC
豆	I-LOC
和	O
王	B-LOC
宮	I-LOC
村	I-LOC
.	O


它	O
出	O
现	O
在	O
专	O
辑	O
中	O
暂	B-CW
停	I-CW
1959	O
年	O
。	O


#	O
月	B-CW
河	I-CW
(	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
曼	I-PER
西	I-PER
尼	I-PER
,	O
強	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
默	I-PER
瑟	I-PER
)	O
3	O
:	O
20	O


1760	O
年	O
发	O
生	O
的	O
事	O
件	O
丹	B-LOC
麥	I-LOC
.	O


它	O
似	O
乎	O
包	O
含	O
与	O
来	O
自	O
工	B-CW
厂	I-CW
陈	I-CW
列	I-CW
室	I-CW
，	O
但	O
用	O
不	O
同	O
的	O
人	O
声	O
。	O


作	O
为	O
一	O
名	O
民	O
用	O
飞	O
行	O
员	O
，	O
他	O
飞	O
往	O
泛	B-CORP
美	I-CORP
-	I-CORP
格	I-CORP
雷	I-CORP
斯	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
大	O
学	O
学	O
位	O
之	O
间	O
。	O



到	O
1920	O
年	O
代	O
后	O
期	O
，	O
公	O
司	O
迁	O
入	O
空	B-PROD
氣	I-PROD
調	I-PROD
節	I-PROD
行	O
业	O
。	O


这	O
一	O
系	O
列	O
测	O
量	O
的	O
标	O
准	O
偏	O
差	O
称	O
为	O
被	O
测	O
透	O
射	O
表	O
面	O
、	O
光	O
学	O
薄	O
膜	O
或	O
底	B-PROD
片	I-PROD
，	O
特	O
别	O
是	O
。	O


此	O
外	O
，	O
近	O
年	O
来	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
引	O
发	O
了	O
有	O
关	O
智	B-PROD
能	I-PROD
手	I-PROD
機	I-PROD
在	O
餐	O
桌	O
上	O
使	O
用	O
。	O


公	O
司	O
菲	B-CORP
林	I-CORP
延	I-CORP
被	O
创	O
建	O
来	O
管	O
理	O
收	O
费	O
。	O


诺	O
兰	O
有	O
意	O
识	O
地	O
努	O
力	O
避	O
免	O
受	O
到	O
任	O
何	O
影	O
响	O
諜	B-CW
報	I-CW
小	I-CW
說	I-CW
除	O
了	O
他	O
自	O
己	O
的	O
记	O
忆	O
。	O


一	O
种	O
常	O
见	O
的	O
菜	O
肴	O
，	O
由	O
字	B-PROD
母	I-PROD
面	I-PROD
食	I-PROD


小	B-CW
心	I-CW
我	I-CW
的	I-CW
心	I-CW
用	O
于	O
单	O
词	O
appendix	O


2013	O
年	O
首	O
次	O
亮	O
相	O
超	B-CORP
級	I-CORP
橄	I-CORP
欖	I-CORP
球	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
锦	O
标	O
赛	O
。	O


trinity	O
标	O
志	O
着	O
该	O
集	O
团	O
第	O
一	O
次	O
偏	O
离	O
原	O
来	O
的	O
阵	O
容	O
，	O
原	O
因	O
是	O
j	B-PER
迪	I-PER
拉	I-PER
出	O
发	O
后	O
太	B-CW
棒	I-CW
了	I-CW
，	I-CW
卷	I-CW
。	I-CW
2	I-CW
，	O
追	O
求	O
单	O
飞	O
事	O
业	O
。	O


后	O
来	O
这	O
条	O
线	O
卖	O
给	O
了	O
亚	B-CORP
喀	I-CORP
巴	I-CORP
铁	I-CORP
路	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1979	O
年	O
。	O



1891	O
年	O
，	O
线	O
路	O
开	O
通	O
后	O
不	O
久	O
，	O
有	B-PROD
軌	I-PROD
電	I-PROD
車	I-PROD
开	O
通	O
连	O
接	O
车	O
站	O
和	O
酒	O
店	O
。	O


西	B-CW
蒙	I-CW
和	I-CW
劳	I-CW
拉	I-CW
作	O
为	O
铁	O
路	O
搬	O
运	O
工	O


这	O
是	O
一	O
个	O
字	O
符	O
列	O
表	O
西	B-PER
格	I-PER
丽	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
温	I-PER
塞	I-PER
特	I-PER
四	O
联	O
症	O
赫	B-CW
斯	I-CW
特	I-CW
维	I-CW
肯	I-CW
大	I-CW
师	I-CW
.	O


内	O
部	O
按	O
对	O
角	O
线	O
布	O
置	O
，	O
一	O
角	O
有	O
祭	O
坛	O
，	O
对	O
角	O
有	O
小	O
教	O
堂	O
，	O
領	B-PROD
洗	I-PROD
池	I-PROD
在	O
中	O
心	O
。	O


小	O
型	O
摩	O
托	O
车	O
的	O
出	O
现	O
輕	B-PROD
便	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
廉	O
价	O
汽	O
车	O
结	O
束	O
了	O
骑	O
自	O
行	O
车	O
在	O
通	O
勤	O
者	O
中	O
的	O
流	O
行	O
，	O
这	O
项	O
运	O
动	O
也	O
大	O
幅	O
下	O
滑	O
。	O


生	O
产	O
的	O
战	O
斗	O
边	O
车	O
摩	O
托	O
车	O
r75	B-PROD
型	I-PROD
三	I-PROD
輪	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
和	O
飞	O
机	O
发	O
动	O
机	O
。	O


她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
作	O
为	O
该	O
系	O
列	O
的	O
共	O
同	O
创	O
作	O
者	O
、	O
编	O
剧	O
、	O
导	O
演	O
和	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
。	O
hbo	B-CORP
科	O
幻	O
剧	O
集	O
西	B-CW
方	I-CW
極	I-CW
樂	I-CW
園	I-CW
(	O
2016	O
年	O
至	O
今	O
)	O
。	O


该	O
节	O
目	O
播	O
出	O
了	O
一	O
个	O
赛	O
季	O
迪	B-CORP
士	I-CORP
尼	I-CORP
频	I-CORP
道	I-CORP
在	O
被	O
转	O
移	O
到	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
并	O
重	O
新	O
想	O
象	O
为	O
救	B-CW
命	I-CW
下	I-CW
课	I-CW
铃	I-CW
.	O


1952	O
年	O
，	O
他	O
已	O
经	O
成	O
功	O
地	O
将	O
他	O
的	O
食	O
谱	O
特	O
许	O
经	O
营	O
给	O
他	O
的	O
朋	O
友	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
爾	I-PER
曼	I-PER
的	O
南	B-LOC
盐	I-LOC
湖	I-LOC
城	I-LOC
，	O
该	O
市	O
最	O
大	O
的	O
餐	O
厅	O
之	O
一	O
的	O
经	O
营	O
者	O
。	O


有	O
时	O
，	O
一	O
个	O
组	O
织	O
会	O
以	O
其	O
电	O
报	O
地	O
址	O
而	O
广	O
为	O
人	O
知	O
，	O
例	O
如	O
。	O
花	B-CORP
间	I-CORP
,	O
国	B-GRP
际	I-GRP
刑	I-GRP
警	I-GRP
组	I-GRP
织	I-GRP
和	O
樂	B-GRP
施	I-GRP
會	I-GRP
.	O



它	O
最	O
初	O
是	O
在	O
等	O
待	O
撤	O
回	O
时	O
与	O
其	O
余	O
部	O
分	O
一	O
起	O
存	O
放	O
的	O
。	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
太	I-GRP
平	I-GRP
洋	I-GRP
鐵	I-GRP
路	I-GRP
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
舰	O
队	O
。	O


赫	B-PER
拉	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
特	I-PER
博	I-PER
赫	I-PER
(	O
兹	B-LOC
沃	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
1617	O
–	O
代	B-LOC
芬	I-LOC
特	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
1681	O
)	O
,	O
6	O
件	O
作	O
品	O


哪	O
里	O
邴	B-PER


它	O
以	O
有	O
辣	B-PROD
車	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
飞	O
。	O


它	O
以	O
伊	O
瘟	B-PROD
西	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
导	O
。	O


它	O
以	O
的	O
大	B-PROD
電	I-PROD
粉	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
鱼	O
。	O


它	O
了	O
其	O
大	B-PROD
物	I-PROD
品	I-PROD
焰	I-PROD
钓	O
空	O
漂	O


它	O
以	O
其	O
大	B-PROD
西	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
前	O
。	O


这	O
,	O
歌	O
出	O
以	O
内	O
2016	O
外	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
影	I-GRP
平	I-GRP
动	O
画	O
，	O
片	O
dnevnik	B-CW
物	I-CW
leopard	I-CW
城	I-CW
市	I-CW
.	O


这	O
首	O
歌	O
的	O
现	O
在	O
2016	O
年	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
尼	I-GRP
发	I-GRP
出	O
用	O
长	O
片	O
ray	B-CW
物	I-CW
方	I-CW
城	I-CW
她	I-CW
淡	O


这	O
首	O
歌	O
出	O
现	O
在	O
2016	O
年	O
国	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
洋	I-GRP
尼	I-GRP
太	I-GRP
片	I-GRP
动	O
画	O
长	O
片	O
動	B-CW
维	I-CW
方	I-CW
城	I-CW
爱	I-CW
厅	O


车	O
首	O
歌	O
出	O
现	O
在	O
2016	O
.	O
华	B-GRP
特	I-GRP
影	I-GRP
兰	I-GRP
际	I-GRP
影	I-GRP
片	I-GRP
动	O
画	O
.	O
片	O
動	B-CW
物	I-CW
方	I-CW
城	I-CW
市	I-CW
匀	O


这	O
职	O
歌	O
出	O
现	O
在	O
2016	O
年	O
华	B-GRP
究	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
會	I-GRP
片	I-GRP
动	O
画	O
长	O
结	O
動	B-CW
物	I-CW
丽	I-CW
曙	I-CW
市	I-CW
.	O


赖	O
击	O
.	O
资	O
地	O
性	O
勒	B-LOC
·	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
新	B-LOC
昂	I-LOC
相	O
考	O
虑	O
但	O
没	O
有	O
这	O
过	O
。	O


的	O
击	O
的	O
斯	O
并	O
性	O
勒	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
卡	B-LOC
利	I-LOC
被	O
考	O
供	O
的	O
部	O
有	O
电	O
过	O
作	O


攻	O
的	O
的	O
可	O
能	O
三	O
德	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
那	I-LOC
设	O
者	O
卡	B-LOC
罗	I-LOC
被	O
考	O
虑	O
但	O
.	O
对	O
在	O
过	O
。	O


攻	O
击	O
片	O
是	O
能	O
者	O
勒	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
车	O
者	O
俄	B-LOC
昂	I-LOC
被	O
成	O
虑	O
的	O
大	O
和	O
通	O
过	O
较	O


攻	O
击	O
的	O
南	O
能	O
性	O
站	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
卡	B-LOC
昂	I-LOC
被	O
的	O
虑	O
个	O
没	O
有	O
通	O
过	O
。	O


2014	O
年	O
个	O
子	O
赛	O
赞	O
观	O
商	O
-	O
15	O
联	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
.	O


2014	O
年	O
的	O
联	O
赛	O
距	O
而	O
商	O
-	O
区	O
波	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
队	O


2014	O
，	O
——	O
2011	O
上	O
赞	O
助	O
il	O
-	O
15	O
雪	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
的	O


2014	O
周	O
的	O
尼	O
赛	O
赞	O
助	O
商	O
-	O
15	O
波	B-CORP
司	I-CORP
胶	I-CORP
.	O


绳	O
年	O
于	O
联	O
赛	O
赞	O
助	O
商	O
下	O
15	O
波	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
.	O


他	O
还	O
指	O
出	O
这	O
流	O
年	O
来	O
房	O
族	O
趣	O
景	O
色	O
景	O
.	O
发	O
生	O
诉	O
很	O
大	O
的	O
变	O
化	O
，	O
有	O
雷	B-LOC
茅	I-LOC
維	I-LOC
納	I-LOC
监	I-LOC
坦	I-LOC
建	O
于	O
1790	O
年	O
，1884	O
年	O
拆	O
除	O
。	O


他	O
还	O
.	O
出	O
这	O
些	O
和	O
角	O
治	O
畅	O
的	O
景	O
色	O
如	O
一	O
发	O
生	O
与	O
很	O
金	O
的	O
这	O
化	O
。	O
于	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
市	I-LOC
皮	I-LOC
监	I-LOC
狱	I-LOC
建	O
鱼	O
1790	O
年	O
，1884	O
年	O
源	O
除	O
。	O


他	O
还	O
指	O
出	O
)	O
些	O
并	O
来	O
房	O
，	O
的	O
景	O
色	O
如	O
何	O
发	O
生	O
了	O
很	O
大	O
的	O
变	O
灭	O
，	O
示	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
狱	I-LOC
建	O
于	O
——	O
年	O
，1884	O
家	O
.	O
基	O
。	O


家	O
用	O
指	O
证	O
这	O
些	O
1995	O
来	O
房	O
子	O
魂	O
大	O
色	O
如	O
何	O
另	O
生	O
了	O
和	O
.	O
两	O
变	O
化	O
的	O
有	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
姆	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
爾	I-LOC
建	O
表	O
1790	O
年	O
，1884	O
1910	O
拆	O
除	O
主	O


他	O
还	O
列	O
出	O
这	O
些	O
年	O
的	O
房	O
一	O
的	O
景	O
色	O
如	O
论	O
土	O
生	O
)	O
很	O
大	O
的	O
而	O
成	O
，	O
有	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
都	I-LOC
建	O
于	O
分	O
，	O
。	O
此	O
拆	O
除	O
2016	O


城	O
是	O
裹	O
的	O
新	O
鲜	O
磨	O
是	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
它	O
，	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
椰	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
子	O
来	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
它	O
共	O


它	O
检	O
前	O
在	O
新	O
鲜	O
磨	O
碎	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
被	O
酪	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
戏	I-PROD
漿	I-PROD
的	O
椰	O
子	O
焦	O
作	O
和	O
上	O
桌	O
前	O
，	O


的	O
是	O
参	O
在	O
新	O
9	O
.	O
碎	O
的	O
椰	O
他	O
板	O
奶	O
酪	O
或	O
漢	B-PROD
列	I-PROD
粉	I-PROD
物	I-PROD
(	O
椰	O
。	O
焦	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
有	O
选	O


它	O
是	O
花	O
在	O
/	O
村	O
磨	O
碎	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
奶	O
酪	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
托	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
成	O
焦	O
糖	O
)	O
上	O
滚	O
.	O
她	O


医	O
是	O
裹	O
在	O
新	O
鲜	O
大	O
行	O
资	O
色	O
超	O
、	O
步	O
可	O
，	O
瓷	B-PROD
車	I-PROD
椰	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
同	O
。	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
前	O
。	O


这	O
首	O
曲	O
子	O
创	O
初	O
写	O
存	O
下	O
在	O
章	O
钢	B-CW
琴	I-CW
是	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
一	O
。	O


这	O
首	O
曲	O
量	O
镇	O
初	O
与	O
肩	O
五	O
乐	O
章	O
钢	B-CW
在	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
艺	O
年	O
。	O


这	O
首	O
个	O
子	O
小	O
初	O
写	O
手	O
五	O
乐	O
，	O
赞	B-CW
琴	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
，	O
。	O


的	O
首	O
曲	O
椰	O
最	O
初	O
写	O
济	O
五	O
乐	O
章	O
钢	B-CW
琴	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
中	O
。	O


这	O
首	O
曲	O
子	O
最	O
系	O
写	O
成	O
五	O
乐	O
章	O
救	B-CW
琴	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
目	O
。	O


趣	O
于	O
缺	O
。	O
医	O
学	O
院	O
和	O
好	O
生	O
过	O
院	O
德	B-LOC
內	I-LOC
吉	I-LOC
，	O
影	O
们	O
张	O
的	O
迪	B-LOC
布	I-LOC
特	I-LOC
加	I-LOC
寧	I-LOC
制	O
通	O
过	O
长	O
些	O
车	O
河	O
港	O
口	O
。	O


由	O
于	O
托	O
种	O
医	O
学	O
院	O
和	O
好	O
首	O
医	O
院	O
卢	B-LOC
马	I-LOC
吉	I-LOC
的	O
人	O
高	O
前	O
往	O
迪	B-LOC
杜	I-LOC
鲁	I-LOC
加	I-LOC
州	I-LOC
，	O
通	O
联	O
烟	O
些	O
内	O
河	O
港	O
口	O
软	O


首	O
品	O
缺	O
乏	O
自	O
学	O
自	O
rohrs	O
乐	O
在	O
。	O
节	O
德	B-LOC
寧	I-LOC
吉	I-LOC
路	O
人	O
乐	O
前	O
往	O
迪	B-LOC
布	I-LOC
馆	I-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
，	O
通	O
过	O
作	O
小	O
2016	O
河	O
港	O
代	O
移	O


由	O
于	O
缺	O
乏	O
医	O
学	O
改	O
和	O
.	O
的	O
医	O
院	O
德	B-LOC
马	I-LOC
吉	I-LOC
，	O
人	O
们	O
前	O
往	O
迪	B-LOC
沃	I-LOC
鲁	I-LOC
加	I-LOC
多	I-LOC
可	O
，	O
过	O
这	O
.	O
内	O
河	O
450	O
口	O
。	O


由	O
司	O
缺	O
里	O
医	O
脑	O
，	O
和	O
好	O
广	O
医	O
院	O
德	B-LOC
甘	I-LOC
韦	I-LOC
，	O
艺	O
们	O
前	O
往	O
波	B-LOC
布	I-LOC
鲁	I-LOC
那	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
通	O
:	O
兰	O
些	O
内	O
河	O
，	O
口	O
。	O


主	O
题	O
不	O
当	O
局	O
不	O
同	O
，	O
在	O
开	O
些	O
来	O
面	O
与	O
以	O
时	O
代	O
人	O
在	O
)	O
。	O
伊	B-GRP
路	I-GRP
循	I-GRP
国	I-GRP
全	B-CW
景	I-CW
图	I-CW
.	O


分	O
题	O
赞	O
当	O
备	O
不	O
同	O
一	O
而	O
某	O
些	O
方	O
区	O
与	O
1617	O
时	O
代	O
人	O
相	O
似	O
。	O
伊	B-GRP
斯	I-GRP
兰	I-GRP
家	I-GRP
全	B-CW
士	I-CW
图	I-CW
.	O


主	O
题	O
与	O
当	O
局	O
不	O
同	O
，	O
在	O
某	O
些	O
方	O
面	O
与	O
同	O
时	O
代	O
、	O
和	O
已	O
。	O
伊	B-GRP
际	I-GRP
兰	I-GRP
国	I-GRP
spotlight	B-CW
景	I-CW
图	I-CW
.	O


山	O
题	O
与	O
当	O
局	O
不	O
同	O
们	O
在	O
某	O
些	O
方	O
面	O
与	O
同	O
时	O
代	O
从	O
游	O
似	O
期	O
村	B-GRP
斯	I-GRP
际	I-GRP
迪	I-GRP
全	B-CW
景	I-CW
图	I-CW
友	O


主	O
题	O
与	O
当	O
许	O
不	O
路	O
aglen	O
在	O
某	O
些	O
件	O
面	O
与	O
同	O
时	O
代	O
何	O
相	O
似	O
。	O
波	B-GRP
斯	I-GRP
兰	I-GRP
国	I-GRP
全	B-CW
歌	I-CW
南	I-CW
应	O


它	O
是	O
为	O
石	B-PROD
3	I-PROD
電	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
戲	I-CW
機	I-CW
说	O


它	O
是	O
为	O
泥	B-PROD
3	I-PROD
漫	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
（	I-CW
機	I-CW
.	O


它	O
是	O
.	O
playstation	B-PROD
3	I-PROD
電	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
leopard	I-CW
機	I-CW
字	O


了	O
是	O
为	O
playstation	B-PROD
托	I-PROD
暂	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
樂	I-CW
者	I-CW
.	O


它	O
量	O
岛	O
playstation	B-PROD
斯	I-PROD
天	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
戲	I-CW
機	I-CW
.	O


1883	O
年	O
节	O
有	O
17	O
个	O
烟	O
草	O
仓	O
通	O
引	O
32	O
一	O
不	O
与	O
的	O
烟	O
手	O
家	O
家	O
，	O
运	O
送	O
约	O
.	O
每	O
年	O
减	O
少	O
专	O
椰	O
英	O
创	O
俄	B-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
河	I-LOC
到	O
新	B-LOC
奥	I-LOC
尔	I-LOC
良	I-LOC
.	O


1883	O
年	O
，	O
有	O
–	O
个	O
区	O
草	O
行	O
库	O
和	O
32	O
个	O
不	O
被	O
的	O
烟	O
草	O
买	O
和	O
，	O
运	O
送	O
约	O
.	O
每	O
了	O
减	O
少	O
200	O
万	O
英	O
镑	O
俄	B-LOC
亥	I-LOC
州	I-LOC
罗	I-LOC
到	O
新	B-LOC
奥	I-LOC
伊	I-LOC
良	I-LOC
生	O


1883	O
年	O
了	O
有	O
17	O
个	O
烟	O
草	O
仓	O
库	O
和	O
32	O
个	O
不	O
个	O
的	O
烟	O
草	O
买	O
家	O
，	O
运	O
送	O
约	O
个	O
每	O
造	O
减	O
少	O
200	O
万	O
英	O
镑	O
英	B-LOC
亥	I-LOC
斯	I-LOC
尔	I-LOC
到	O
霍	B-LOC
奥	I-LOC
尔	I-LOC
良	I-LOC
.	O


1883	O
年	O
，	O
与	O
17	O
部	O
但	O
草	O
仓	O
库	O
和	O
业	O
个	O
不	O
、	O
的	O
烟	O
草	O
买	O
。	O
，	O
运	O
送	O
约	O
.	O
每	O
年	O
减	O
少	O
200	O
口	O
英	O
镑	O
圖	B-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
比	I-LOC
到	O
新	B-LOC
奥	I-LOC
什	I-LOC
良	I-LOC
.	O


1883	O
了	O
，	O
年	O
17	O
个	O
烟	O
力	O
仓	O
库	O
和	O
车	O
主	O
不	O
同	O
的	O
，	O
草	O
买	O
家	O
，	O
运	O
送	O
约	O
过	O
每	O
年	O
减	O
少	O
200	O
万	O
术	O
镑	O
阿	B-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
河	I-LOC
到	O
新	B-LOC
奥	I-LOC
麥	I-LOC
良	I-LOC
.	O


加	O
取	O
代	O
了	O
一	O
个	O
灣	B-PROD
410	I-PROD
4	I-PROD
型	I-PROD
自	O
2000	O
1925	O
开	O
个	O
服	O
役	O
。	O


它	O
取	O
代	O
不	O
一	O
的	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
里	I-PROD
面	O
2000	O
年	O
植	O
始	O
服	O
役	O
。	O


它	O
取	O
代	O
了	O
一	O
一	O
灣	B-PROD
架	I-PROD
4	I-PROD
洗	I-PROD
,	O
，	O
年	O
开	O
机	O
重	O
内	O
数	O


以	O
取	O
代	O
了	O
点	O
个	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
型	I-PROD
缸	O
出	O
孔	O
开	O
始	O
服	O
役	O
。	O


它	O
取	O
代	O
了	O
一	O
暖	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
氣	I-PROD
自	O
2000	O
年	O
品	O
始	O
服	O
役	O
自	O


与	O
相	O
关	O
参	O
的	O
资	O
料	O
的	O
参	O
考	O
书	O
目	O
占	B-CW
士	I-CW
邦	I-CW
电	O
影	O
、	O
小	O
说	O
和	O
流	O
集	O
。	O


求	O
相	O
关	O
，	O
成	O
庄	O
料	O
的	O
参	O
)	O
书	O
目	O
奧	B-CW
士	I-CW
邦	I-CW
电	O
影	O
、	O
庄	O
说	O
.	O
流	O
派	O
前	O


与	O
成	O
关	O
参	O
(	O
资	O
长	O
的	O
参	O
考	O
书	O
为	O
占	B-CW
士	I-CW
庭	I-CW
电	O
影	O
、	O
小	O
说	O
和	O
第	O
的	O
库	O


与	O
相	O
关	O
参	O
考	O
资	O
路	O
的	O
参	O
考	O
书	O
目	O
占	B-CW
士	I-CW
邦	I-CW
电	O
现	O
、	O
者	O
说	O
和	O
随	O
(	O
。	O


与	O
相	O
关	O
由	O
中	O
资	O
料	O
据	O
参	O
例	O
或	O
目	O
占	B-CW
和	I-CW
邦	I-CW
电	O
影	O
都	O
对	O
说	O
员	O
联	O
派	O
47	O


在	O
改	O
年	O
的	O
几	O
以	O
月	O
人	O
生	O
他	O
可	O
能	O
是	O
画	O
原	O
行	O
匿	O
工	O
编	O
魂	O
波	B-CW
简	I-CW
和	I-CW
與	I-CW
ljubavi	I-CW
伙	I-CW
庭	I-CW
为	O
了	O
澳	B-PER
里	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
没	O
假	O
下	O
时	O
的	O
。	O


档	O
1925	O
粉	O
的	O
.	O
个	O
月	O
里	O
，	O
布	O
可	O
能	O
前	O
，	O
特	O
的	O
匿	O
成	O
鬼	O
podvolovljek	O
最	B-CW
莉	I-CW
德	I-CW
她	I-CW
表	I-CW
拉	I-CW
伴	I-CW
为	O
了	O
克	B-PER
博	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
特	I-PER
娜	I-PER
特	I-PER
(	O
他	O
休	O
金	O
的	O
。	O
粗	O
。	O


疫	O
1925	O
年	O
的	O
该	O
年	O
月	O
里	O
。	O
他	O
。	O
们	O
在	O
画	O
料	O
的	O
匿	O
名	O
鬼	O
魂	O
波	B-CW
可	I-CW
和	I-CW
她	I-CW
的	I-CW
的	I-CW
伴	I-CW
为	O
200	O
克	B-PER
里	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
一	I-PER
特	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
在	O
他	O
休	O
假	O
(	O
时	O
1991	O
电	O


在	O
太	O
年	O
重	O
几	O
个	O
月	O
里	O
，	O
.	O
可	O
能	O
是	O
画	O
画	O
的	O
匿	O
是	O
景	O
朋	O
波	B-CW
莉	I-CW
和	I-CW
她	I-CW
卷	I-CW
歌	I-CW
坠	I-CW
为	O
了	O
克	B-PER
沃	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
大	O
假	O
31	O
时	O
候	O
。	O


业	O
1925	O
年	O
可	O
程	O
个	O
月	O
里	O
，	O
他	O
治	O
其	O
一	O
画	O
画	O
的	O
匿	O
名	O
有	O
魂	O
波	B-CW
莉	I-CW
和	I-CW
完	I-CW
焰	I-CW
山	I-CW
老	I-CW
为	O
了	O
彼	B-PER
里	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
·	I-PER
特	I-PER
曼	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
。	O
假	O
的	O
时	O
大	O
。	O


凱	B-CW
队	I-CW
ljubavi	I-CW
(	O
引	O
或	O
日	O
是	O
于	O


microsoft	B-CW
剧	I-CW
ljubavi	I-CW
(	O
面	O
的	O
日	O
记	O
)	O


dnevnik	B-CW
jedne	I-CW
ljubavi	I-CW
将	O
爱	O
的	O
可	O
被	O
以	O


dnevnik	B-CW
曙	I-CW
ljubavi	I-CW
(	O
爱	O
的	O
日	O
记	O
相	O



shutl	O
是	O
以	O
下	O
公	O
司	O
的	O
子	O
名	O
司	O
易	B-CORP
趣	I-CORP
出	O
脑	O
送	O
石	O
服	O
务	O
。	O


shutl	O
是	O
以	O
下	O
生	O
司	O
的	O
子	O
公	O
司	O
积	B-CORP
趣	I-CORP
提	O
供	O
送	O
货	O
服	O
楼	O
。	O


shutl	O
是	O
不	O
地	O
公	O
司	O
的	O
子	O
公	O
司	O
易	B-CORP
趣	I-CORP
提	O
到	O
，	O
货	O
服	O
务	O
。	O


shutl	O
是	O
徽	O
下	O
公	O
司	O
的	O
,	O
公	O
手	O
易	B-CORP
趣	I-CORP
的	O
但	O
送	O
货	O
服	O
的	O
。	O


shutl	O
是	O
以	O
或	O
公	O
司	O
的	O
发	O
公	O
司	O
laureate	B-CORP
趣	I-CORP
四	O
有	O
送	O
货	O
服	O
务	O
。	O


pla	O
的	O
塑	O
料	O
的	O
。	O
个	O
例	O
子	O
，	O
它	O
角	O
是	O
来	O
源	O
于	O
石	B-PROD
機	I-PROD
產	I-PROD
粉	I-PROD
.	O


pla	O
是	O
塑	O
料	O
他	O
一	O
些	O
或	O
演	O
，	O
它	O
不	O
编	O
来	O
到	O
于	O
石	B-PROD
化	I-PROD
刷	I-PROD
物	I-PROD
.	O


pla	O
是	O
塑	O
料	O
的	O
一	O
尼	O
例	O
移	O
实	O
它	O
不	O
是	O
来	O
源	O
好	O
底	B-PROD
柴	I-PROD
產	I-PROD
力	I-PROD
.	O


pla	O
员	O
塑	O
套	O
面	O
是	O
个	O
例	O
子	O
不	O
它	O
不	O
由	O
始	O
源	O
于	O
石	B-PROD
化	I-PROD
產	I-PROD
物	I-PROD
.	O


，	O
是	O
塑	O
料	O
,	O
一	O
大	O
例	O
子	O
，	O
它	O
膝	O
是	O
练	O
源	O
赛	O
石	B-PROD
化	I-PROD
產	I-PROD
母	I-PROD
.	O


它	O
后	O
，	O
目	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
客	O
其	O
角	O
色	O
他	O
天	B-CW
才	I-CW
厂	I-CW
章	I-CW
不	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
近	O
出	O
现	O
两	O
年	O
法	B-CW
律	I-CW
與	I-CW
秩	I-CW
序	I-CW
作	O
导	O
一	O
次	O
成	O
在	O
2016	O
年	O
为	O


随	O
后	O
，	O
一	O
出	O
演	O
了	O
一	O
歌	O
客	O
串	O
角	O
，	O
。	O
電	B-CW
才	I-CW
老	I-CW
爹	I-CW
乐	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
位	O
出	O
电	O
两	O
次	O
法	B-CW
。	I-CW
與	I-CW
秩	I-CW
美	I-CW
，	O
上	O
一	O
英	O
是	O
在	O
2000	O
了	O
。	O


le	O
个	O
,	O
他	O
出	O
演	O
奶	O
一	O
个	O
客	O
结	O
角	O
色	O
。	O
天	B-CW
才	I-CW
老	I-CW
爹	I-CW
顯	I-CW
气	I-CW
通	I-CW
并	O
不	O
现	O
两	O
次	O
法	B-CW
律	I-CW
與	I-CW
斯	I-CW
奏	I-CW
，	O
上	O
一	O
北	O
影	O
在	O
系	O
年	O
。	O


建	O
15	O
，	O
他	O
广	O
演	O
包	O
一	O
个	O
客	O
串	O
套	O
色	O
。	O
天	B-CW
男	I-CW
老	I-CW
也	I-CW
顯	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
。	O
出	O
现	O
小	O
次	O
法	B-CW
對	I-CW
與	I-CW
秩	I-CW
序	I-CW
，	O
个	O
在	O
次	O
是	O
在	O
2000	O
年	O
泡	O


记	O
年	O
，	O
他	O
河	O
演	O
了	O
一	O
个	O
客	O
受	O
角	O
色	O
。	O
天	B-CW
x	I-CW
老	I-CW
)	I-CW
顯	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
并	O
出	O
现	O
两	O
年	O
美	B-CW
城	I-CW
與	I-CW
乍	I-CW
序	I-CW
，	O
上	O
作	O
团	O
是	O
在	O
2000	O
年	O
以	O


警	O
察	O
在	O
人	O
去	O
往	O
的	O
路	O
上	O
拘	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
布	I-LOC
特	I-LOC
尔	I-LOC
略	I-LOC
监	I-LOC
熱	I-LOC
林	I-LOC
特	I-LOC
在	O
发	O
生	O
冲	O
突	O
后	O
巴	B-CORP
美	I-CORP
隆	I-CORP
納	I-CORP
太	I-CORP
家	I-CORP
造	I-CORP
频	I-CORP
amro	I-CORP
和	O
艾	B-LOC
尔	I-LOC
拉	I-LOC
寧	I-LOC
.	O


面	O
察	O
在	O
他	O
去	O
售	O
碎	O
路	O
上	O
杀	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
莱	I-LOC
特	I-LOC
特	I-LOC
·	I-LOC
夫	I-LOC
拉	I-LOC
加	I-LOC
特	I-LOC
在	O
发	O
老	O
冲	O
突	O
后	O
莎	B-CORP
塞	I-CORP
裝	I-CORP
納	I-CORP
皇	I-CORP
汽	I-CORP
造	I-CORP
船	I-CORP
(	I-CORP
距	O
瑞	B-LOC
馆	I-LOC
爾	I-LOC
块	I-LOC
.	O


警	O
察	O
20	O
他	O
去	O
往	O
的	O
路	O
射	O
个	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
皮	I-LOC
特	I-LOC
德	I-LOC
杰	I-LOC
夫	I-LOC
雷	I-LOC
加	I-LOC
特	I-LOC
在	O
火	O
势	O
冲	O
突	O
后	O
皇	B-CORP
塞	I-CORP
隆	I-CORP
納	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
力	I-CORP
船	I-CORP
廠	I-CORP
和	O
代	B-LOC
尔	I-LOC
凝	I-LOC
块	I-LOC
列	O


唱	O
降	O
在	O
为	O
去	O
:	O
的	O
路	O
上	O
设	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
克	I-LOC
特	I-LOC
洛	I-LOC
略	I-LOC
機	I-LOC
雷	I-LOC
奧	I-LOC
特	I-LOC
在	O
为	O
生	O
她	O
泛	O
后	O
巴	B-CORP
塞	I-CORP
汽	I-CORP
洋	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
造	I-CORP
播	I-CORP
廠	I-CORP
子	O
艾	B-LOC
尔	I-LOC
凝	I-LOC
镇	I-LOC
.	O


一	O
察	O
不	O
附	O
去	O
征	O
的	O
路	O
上	O
)	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
方	I-LOC
莱	I-LOC
特	I-LOC
德	I-LOC
杰	I-LOC
外	I-LOC
雷	I-LOC
加	I-LOC
特	I-LOC
束	O
发	O
司	O
冲	O
女	O
后	O
巴	B-CORP
塞	I-CORP
钢	I-CORP
根	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
造	I-CORP
船	I-CORP
廠	I-CORP
和	O
艾	B-LOC
牙	I-LOC
凝	I-LOC
块	I-LOC
.	O


该	O
协	O
会	O
直	O
1966	O
观	O
于	O
小	O
(	O
代	B-LOC
赖	I-LOC
什	I-LOC
.	O


该	O
它	O
会	O
能	O
1966	O
年	O
成	O
。	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


该	O
。	O
来	O
库	O
1966	O
年	O
在	O
立	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


450	O
协	O
会	O
于	O
1966	O
车	O
成	O
立	O
它	O
南	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


该	O
协	O
会	O
事	O
1966	O
年	O
成	O
)	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
羅	I-LOC
.	O


他	O
被	O
描	O
绘	O
成	O
川	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
在	O
1991	O
年	O
哥	O
电	O
视	O
电	O
。	O
中	O
荣	B-CW
歌	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW


他	O
目	O
一	O
作	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
他	O
1991	O
年	O
的	O
电	O
视	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW


他	O
被	O
描	O
绘	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
生	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
数	O
1991	O
年	O
的	O
电	O
他	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
走	I-CW
风	I-CW


。	O
被	O
描	O
根	O
成	O
阿	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
在	O
1991	O
影	O
的	O
电	O
视	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
体	I-CW
蒙	I-CW
徒	I-CW


。	O
虽	O
专	O
在	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
羅	I-PER
图	I-PER
市	O
的	O
年	O
的	O
电	O
医	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW


他	O
们	O
对	O
移	O
食	O
设	O
备	O
的	O
用	O
户	O
体	O
验	O
进	O
行	O
了	O
分	O
析	O
(	O
包	O
括	O
石	B-PROD
)	O
但	O
内	O
联	O
网	O
。	O


他	O
们	O
对	O
移	O
个	O
设	O
备	O
的	O
用	O
不	O
体	O
验	O
推	O
行	O
了	O
分	O
析	O
(	O
包	O
前	O
ipad	B-PROD
)	O
和	O
内	O
联	O
网	O
，	O


在	O
们	O
对	O
。	O
动	O
设	O
八	O
的	O
个	O
户	O
体	O
验	O
节	O
几	O
了	O
分	O
析	O
了	O
而	O
括	O
ipad	B-PROD
)	O
和	O
内	O
联	O
网	O
。	O


他	O
最	O
对	O
相	O
动	O
设	O
乐	O
的	O
用	O
做	O
。	O
是	O
包	O
2009	O
默	O
分	O
了	O
人	O
和	O
画	O
ipad	B-PROD
)	O
和	O
为	O
联	O
知	O
重	O


他	O
们	O
对	O
移	O
动	O
距	O
备	O
的	O
用	O
飞	O
体	O
验	O
进	O
行	O
了	O
分	O
析	O
单	O
包	O
bluemountain	O
ipad	B-PROD
)	O
和	O
内	O
联	O
网	O
。	O


括	O
包	O
。	O
短	O
离	O
散	O
纤	B-PROD
维	I-PROD
人	O
均	O
匀	O
分	O
布	O
和	O
随	O
机	O
一	O
是	O
的	O
。	O


该	O
包	O
含	O
短	O
流	O
散	O
福	B-PROD
维	I-PROD
是	O
均	O
分	O
分	O
布	O
我	O
随	O
机	O
落	O
向	O
名	O
。	O


它	O
包	O
含	O
短	O
离	O
谱	O
纤	B-PROD
機	I-PROD
是	O
均	O
匀	O
分	O
布	O
和	O
随	O
机	O
了	O
向	O
的	O
。	O


的	O
包	O
量	O
短	O
七	O
在	O
食	B-PROD
控	I-PROD
席	O
均	O
并	O
分	O
布	O
一	O
随	O
机	O
定	O
大	O
的	O
。	O


它	O
包	O
含	O
生	O
离	O
散	O
保	B-PROD
輪	I-PROD
是	O
均	O
匀	O
分	O
室	O
那	O
随	O
机	O
定	O
向	O
的	O
任	O


界	O
们	O
制	O
第	O
种	O
次	O
巡	O
炽	O
是	O
波	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
(	O
现	O
但	O
他	O
往	O
1925	O
私	O
同	O
)	O
经	O
–	O
65	O
照	O
播	O


他	O
们	O
里	O
第	O
一	O
以	O
小	O
人	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
一	O
从	O
在	O
做	O
斯	O
里	O
兰	O
前	O
越	O
1964	O
动	O
年	O
年	O
。	O


是	O
们	O
的	O
对	O
一	O
次	O
巡	O
演	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
奧	I-LOC
卡	I-LOC
作	O
.	O
在	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
)	O
市	O
–	O
65	O
通	O
。	O


他	O
们	O
的	O
服	O
，	O
次	O
巡	O
演	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
維	I-LOC
卡	I-LOC
通	O
现	O
种	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
大	O
1964	O
这	O
65	O
年	O
。	O


他	O
效	O
的	O
鬼	O
一	O
次	O
步	O
泛	O
是	O
萨	B-LOC
威	I-LOC
蘭	I-LOC
爾	I-LOC
(	O
并	O
在	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
梁	O
1964	O
离	O
65	O
所	O
。	O


rohrs	O
户	O
离	O
个	O
车	O
也	O
和	O
交	O
2000	O
点	O
密	B-CORP
蘇	I-CORP
皇	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
隆	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
特	O


子	O
是	O
一	O
个	O
车	O
站	O
和	O
交	O
易	O
点	O
密	B-CORP
蘇	I-CORP
里	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
央	I-CORP
路	I-CORP
.	O


rohrs	O
在	O
一	O
个	O
车	O
被	O
年	O
交	O
易	O
点	O
密	B-CORP
蘇	I-CORP
里	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
盟	I-CORP
廣	I-CORP
着	O


rohrs	O
是	O
一	O
个	O
从	O
站	O
和	O
交	O
易	O
点	O
黃	B-CORP
蘇	I-CORP
业	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
.	O


rohrs	O
是	O
一	O
个	O
磁	O
包	O
和	O
交	O
易	O
点	O
密	B-CORP
－	I-CORP
蘇	I-CORP
服	I-CORP
公	I-CORP
洋	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
.	O


布	O
里	O
她	O
托	O
尔	O
的	O
近	O
统	O
户	O
翼	O
安	O
装	O
备	O
胎	O
卡	O
布	B-PROD
油	I-PROD
諾	I-PROD
合	I-PROD
尔	I-PROD
產	I-PROD


布	O
魂	O
斯	O
托	O
八	O
的	O
创	O
.	O
机	O
翼	O
安	O
装	O
备	O
影	O
在	O
ipad	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
尔	I-PROD
410	I-PROD


布	O
里	O
斯	O
托	O
.	O
的	O
传	O
统	O
公	O
年	O
安	O
合	O
备	O
胎	O
烟	O
布	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
電	I-PROD
410	I-PROD


由	O
里	O
斯	O
托	O
尔	O
离	O
。	O
统	O
)	O
张	O
体	O
经	O
备	O
胎	O
在	O
布	B-PROD
里	I-PROD
式	I-PROD
托	I-PROD
服	I-PROD
410	I-PROD


布	O
政	O
容	O
哪	O
在	O
的	O
传	O
统	O
小	O
翼	O
安	O
府	O
备	O
胎	O
在	O
布	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
尔	I-PROD
行	I-PROD


工	O
monde	O
est	O
fou	O
边	O
le	O
monde	O
角	O
beau	O
合	O
y.m.c.a.	B-CW
谈	I-CW
歌	I-CW
下	I-CW
)	I-CW


le	O
倍	O
est	O
fou	O
,	O
是	O
monde	O
est	O
beau	O
其	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
物	I-CW
)	I-CW


由	O
monde	O
合	O
fou	O
软	O
le	O
monde	O
什	O
beau	O
/	O
雪	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
坠	I-CW


le	O
monde	O
est	O
fou	O
,	O
le	O
monde	O
出	O
beau	O
/	O
y.m.c.a.	B-CW
人	I-CW
歌	I-CW
为	I-CW
画	I-CW


应	O
monde	O
est	O
fou	O
,	O
le	O
monde	O
est	O
部	O
/	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
序	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW


，	O
是	O
表	O
示	O
目	O
前	O
参	O
加	O
。	O
俱	O
仓	O
部	O
法	B-CORP
國	I-CORP
足	I-CORP
賽	I-CORP
乙	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
.	O


粗	O
体	O
表	O
的	O
目	O
前	O
参	O
加	O
的	O
俱	O
乐	O
#	O
法	B-CORP
國	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
司	I-CORP
級	I-CORP
塢	I-CORP
賽	I-CORP
.	O


粗	O
于	O
表	O
示	O
目	O
前	O
胸	O
加	O
的	O
之	O
乐	O
字	O
法	B-CORP
國	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
容	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
.	O


例	O
体	O
表	O
示	O
多	O
前	O
的	O
加	O
的	O
(	O
作	O
部	O
波	B-CORP
台	I-CORP
公	I-CORP
球	I-CORP
乙	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
.	O


粗	O
体	O
表	O
示	O
目	O
前	O
参	O
加	O
里	O
瓦	O
乐	O
。	O
法	B-CORP
根	I-CORP
壳	I-CORP
球	I-CORP
器	I-CORP
航	I-CORP
聯	I-CORP
隆	I-CORP
.	O



了	O
我	O
目	O
。	O
系	O
。	O
是	O
playstation	B-PROD
洋	I-PROD
，	O
这	O
变	B-PROD
360	I-PROD
,	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
了	O
輕	B-PROD
.	O



来	O
，	O
的	O
.	O
景	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
应	O
词	O
亨	B-PER
弗	I-PER
弗	I-PER
卡	I-PER
尔	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
特	I-PER
費	I-PER
克	I-PER
,	O
是	O
唱	O
团	O
、	O
3	O
某	O
乐	O
队	O
和	O
独	O
路	O
,	O
。	O


来	O
自	O
的	O
。	O
景	O
救	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
顯	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
特	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
夫	I-PER
朗	I-PER
·	I-PER
爾	I-PER
直	O
自	O
路	O
团	O
、	O
期	O
弦	O
乐	O
队	O
布	O
哪	O
奏	O
家	O
。	O


来	O
流	O
的	O
人	O
景	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
歌	I-CW
美	I-CW
用	O
词	O
索	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
茲	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
生	I-PER
朗	I-PER
費	I-PER
羅	I-PER
来	O
到	O
事	O
团	O
、	O
:	O
弦	O
乐	O
队	O
和	O
独	O
奏	O
过	O
。	O


来	O
机	O
其	O
场	O
(	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
的	I-CW
你	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
邓	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
·	I-PER
亚	I-PER
,	O
一	O
唱	O
团	O
摩	O
，	O
用	O
乐	O
队	O
和	O
里	O
奏	O
家	O
。	O


来	O
国	O
的	O
场	O
光	O
海	B-CW
jean	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
,	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
口	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
朗	I-PER
費	I-PER
羅	I-PER
,	O
合	O
)	O
团	O
、	O
管	O
弦	O
一	O
队	O
和	O
独	O
奏	O
家	O
。	O


游	O
并	O
纽	B-LOC
马	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
的	O
年	O
参	O
加	O
交	O
老	O
会	O
议	O
。	O


游	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
華	I-LOC
1985	O
ferb	O
始	O
一	O
一	O
个	O
会	O
议	O
。	O


)	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
塞	I-LOC
1985	O
年	O
参	O
市	O
市	O
个	O
会	O
议	O
要	O


了	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
1985	O
的	O
代	O
加	O
2003	O
设	O
会	O
议	O
。	O


初	O
五	O
中	B-LOC
当	I-LOC
民	I-LOC
尼	I-LOC
1985	O
年	O
参	O
加	O
3	O
个	O
会	O
议	O
获	O


通	O
将	O
出	O
(	O
在	O
即	O
将	O
毒	O
来	O
个	O
漫	B-CW
列	I-CW
书	I-CW
系	O
列	O
根	O
行	O
系	O
一	O
，	O
虽	O
然	O
.	O
节	O
未	O
经	O
证	O
实	O
系	O


ferb	O
将	O
出	O
现	O
在	O
胎	O
将	O
了	O
片	O
的	O
玛	B-CW
画	I-CW
书	I-CW
系	O
疫	O
于	O
据	O
拆	O
列	O
，	O
虽	O
然	O
细	O
节	O
年	O
经	O
公	O
实	O
。	O


ferb	O
将	O
出	O
备	O
在	O
即	O
将	O
到	O
来	O
的	O
漫	B-CW
琴	I-CW
特	I-CW
系	O
–	O
根	O
据	O
系	O
列	O
9	O
虽	O
然	O
细	O
节	O
未	O
经	O
5	O
实	O
。	O


庄	O
将	O
出	O
现	O
1979	O
团	O
将	O
到	O
来	O
的	O
漫	B-CW
画	I-CW
案	I-CW
系	O
列	O
根	O
据	O
两	O
列	O
，	O
虽	O
然	O
细	O
。	O
都	O
经	O
证	O
最	O
。	O


ferb	O
它	O
出	O
现	O
的	O
即	O
将	O
到	O
作	O
的	O
我	B-CW
画	I-CW
书	I-CW
系	O
列	O
根	O
据	O
团	O
赞	O
，	O
虽	O
然	O
细	O
观	O
未	O
去	O
证	O
实	O
机	O


他	O
貝	B-LOC
市	I-LOC
納	I-LOC
爾	I-LOC
采	I-LOC
林	I-LOC
然	O
而	O
，	O
在	O
座	O
桥	O
梁	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
1891	O
死	O
亡	O
，	O
，	O
人	O
允	O
伤	O
。	O


在	O
貝	B-LOC
斯	I-LOC
阳	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
3	O
而	O
，	O
田	O
一	O
桥	O
，	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
人	O
死	O
室	O
，	O
fou	O
人	O
受	O
伤	O
。	O


在	O
貝	B-LOC
豆	I-LOC
納	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
在	O
而	O
，	O
法	O
高	O
桥	O
动	O
被	O
毁	O
作	O
六	O
人	O
死	O
时	O
，	O
年	O
人	O
受	O
伤	O
。	O


在	O
貝	B-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
然	O
创	O
，	O
一	O
座	O
穿	O
梁	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
人	O
死	O
单	O
。	O
九	O
人	O
受	O
伤	O
。	O


在	O
英	B-LOC
斯	I-LOC
斯	I-LOC
物	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
然	O
供	O
，	O
一	O
座	O
桥	O
梁	O
2003	O
毁	O
七	O
六	O
人	O
死	O
了	O
，	O
九	O
2016	O
受	O
包	O
。	O


植	O
物	O
将	O
,	O
到	O
直	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
的	O
测	O
量	O
，	O
但	O
开	O
花	O
自	O
来	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
用	O
他	O


植	O
物	O
陆	O
长	O
心	O
.	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
.	O
测	O
量	O
，	O
但	O
是	O
花	O
越	O
来	O
越	O
期	O
董	O
栽	B-PROD
特	I-PROD
品	I-PROD
男	I-PROD
，	O
林	O
。	O


植	O
物	O
将	O
了	O
到	O
白	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
径	O
测	O
年	O
创	O
但	O
热	O
花	O
。	O
来	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
用	O
。	O


植	O
物	O
位	O
长	O
到	O
是	O
度	O
，	O
动	O
朵	O
直	O
径	O
测	O
量	O
，	O
但	O
开	O
)	O
越	O
已	O
越	O
小	O
小	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
了	O
。	O


植	O
墙	O
将	O
长	O
到	O
高	O
(	O
，	O
么	O
战	O
直	O
径	O
搬	O
量	O
。	O
但	O
结	O
了	O
越	O
时	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
巧	O
用	O
。	O


品	O
从	O
工	B-CW
phone	I-CW
8	I-CW
，	O
动	O
态	O
取	O
贴	O
也	O
可	O
以	O
个	O
整	O
为	O
耍	O
、	O
中	O
或	O
大	O
外	O
观	O
烟	O


自	O
组	O
钢	B-CW
入	I-CW
world	I-CW
，	O
团	O
态	O
磁	O
了	O
也	O
可	O
发	O
通	O
整	O
为	O
小	O
演	O
中	O
或	O
大	O
外	O
观	O
。	O


他	O
从	O
赞	B-CW
大	I-CW
落	I-CW
，	O
下	O
态	O
磁	O
贴	O
也	O
可	O
以	O
调	O
相	O
为	O
小	O
、	O
出	O
或	O
大	O
外	O
观	O
和	O


平	O
次	O
windows	B-CW
phone	I-CW
部	I-CW
，	O
动	O
态	O
卖	O
前	O
在	O
可	O
衣	O
调	O
可	O
计	O
部	O
成	O
.	O
或	O
大	O
外	O
观	O
生	O


自	O
从	O
windows	B-CW
phone	I-CW
8	I-CW
一	O
年	O
态	O
磁	O
贴	O
包	O
可	O
以	O
调	O
整	O
为	O
小	O
、	O
中	O
或	O
大	O
外	O
七	O
。	O


此	O
外	O
，	O
它	O
是	O
六	O
度	O
第	O
现	O
畅	O
销	O
专	O
辑	O
。	O
并	O
获	O
得	O
了	O
5	O
倍	O
为	O
金	O
，	O
里	O
的	O
认	O
证	O
。	O
axe	B-CORP
铁	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
自	O
美	O
国	O
唱	O
片	O
协	O
会	O
)	O
。	O


对	O
十	O
，	O
它	O
是	O
年	O
度	O
的	O
三	O
畅	O
销	O
专	O
影	O
是	O
，	O
获	O
得	O
了	O
别	O
部	O
白	O
金	O
唱	O
的	O
的	O
的	O
证	O
。	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
美	O
国	O
唱	O
片	O
部	O
会	O
)	O
。	O


过	O
外	O
，	O
它	O
是	O
年	O
度	O
第	O
园	O
畅	O
，	O
专	O
辑	O
尔	O
茎	O
获	O
得	O
了	O
5	O
倍	O
白	O
从	O
成	O
片	O
们	O
测	O
证	O
。	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
美	O
:	O
特	O
片	O
协	O
会	O
)	O
。	O


此	O
外	O
影	O
它	O
是	O
年	O
子	O
此	O
三	O
出	O
用	O
专	O
辑	O
的	O
大	O
获	O
得	O
的	O
5	O
倍	O
分	O
金	O
唱	O
片	O
的	O
认	O
证	O
伟	O
固	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
格	I-CORP
唱	I-CORP
協	I-CORP
金	I-CORP
(	O
美	O
国	O
唱	O
片	O
协	O
会	O
)	O
。	O


此	O
了	O
，	O
它	O
是	O
年	O
度	O
张	O
三	O
畅	O
销	O
专	O
而	O
，	O
而	O
新	O
巡	O
了	O
5	O
取	O
白	O
金	O
唱	O
140	O
的	O
区	O
析	O
2007	O
雪	B-CORP
公	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
美	O
国	O
一	O
片	O
并	O
他	O
体	O
径	O


设	O
是	O
一	O
个	O
现	O
术	O
阿	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
國	I-LOC
-	I-LOC
場	I-LOC
包	I-LOC
采	I-LOC
伊	I-LOC
場	I-LOC
物	I-LOC
普	I-LOC
馆	I-LOC
州	I-LOC
在	O
开	O
北	O
组	O
匈	B-LOC
牙	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
有	O
95	O
人	O
bluemountain	O
。	O


galvács	O
是	O
一	O
个	O
的	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
牙	I-LOC
包	I-LOC
立	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
曾	I-LOC
加	I-LOC
拉	I-LOC
州	I-LOC
在	O
东	O
站	O
)	O
萨	B-LOC
牙	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
。	O
95	O
.	O
口	O
。	O


galvács	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
奧	I-LOC
包	I-LOC
烏	I-LOC
皮	I-LOC
福	I-LOC
曾	I-LOC
普	I-LOC
倫	I-LOC
富	I-LOC
部	O
东	O
北	O
部	O
成	B-LOC
约	I-LOC
民	I-LOC
.	O
它	O
家	O
95	O
的	O
辑	O
.	O


galvács	O
是	O
一	O
个	O
村	O
，	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
奧	I-LOC
包	I-LOC
烏	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
倫	I-LOC
市	I-LOC
在	O
东	O
它	O
部	O
匈	B-LOC
晤	I-LOC
利	I-LOC
.	O
1891	O
有	O
95	O
人	O
口	O
胎	O


galvács	O
是	O
幕	O
在	O
村	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
士	I-LOC
包	I-LOC
特	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
县	I-LOC
亚	I-LOC
切	I-LOC
州	I-LOC
在	O
东	O
获	O
部	O
匈	B-LOC
茅	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
有	O
95	O
人	O
(	O
。	O


一	O
做	O
内	O
子	O
已	O
伊	B-LOC
边	I-LOC
,	O
是	O
私	O
有	O
的	O
，	O
但	O
隶	O
属	O
他	O
利	B-GRP
合	I-GRP
循	I-GRP
士	I-GRP
公	I-GRP
平	I-GRP
男	O


一	O
个	O
例	O
个	O
，	O
湖	B-LOC
边	I-LOC
,	O
泡	O
私	O
有	O
的	O
，	O
但	O
年	O
属	O
以	O
聯	B-GRP
影	I-GRP
循	I-GRP
道	I-GRP
公	I-GRP
合	I-GRP
.	O


一	O
个	O
例	O
属	O
时	O
湖	B-LOC
边	I-LOC
,	O
是	O
私	O
，	O
的	O
，	O
但	O
隶	O
属	O
建	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
循	I-GRP
道	I-GRP
公	I-GRP
會	I-GRP
。	O


。	O
个	O
例	O
子	O
，	O
湖	B-LOC
米	I-LOC
,	O
是	O
私	O
有	O
的	O
，	O
但	O
隶	O
属	O
于	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
循	I-GRP
士	I-GRP
公	I-GRP
會	I-GRP
.	O


一	O
个	O
–	O
子	O
，	O
湖	B-LOC
边	I-LOC
,	O
是	O
私	O
为	O
的	O
，	O
但	O
1867	O
时	O
了	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
會	I-GRP
道	I-GRP
公	I-GRP
會	I-GRP
.	O


村	O
村	O
子	O
时	O
近	O
的	O
友	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
塔	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O


离	O
村	O
子	O
最	O
近	O
的	O
机	O
发	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
姆	I-LOC
哈	I-LOC
場	I-LOC
,	O


离	O
村	O
来	O
最	O
草	O
的	O
机	O
场	O
为	O
阿	B-LOC
镇	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
法	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O


离	O
村	O
在	O
最	O
一	O
的	O
短	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
州	I-LOC
馆	I-LOC
齐	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O


离	O
村	O
子	O
最	O
色	O
的	O
机	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
納	I-LOC
韦	I-LOC
場	I-LOC
端	O


珍	B-PER
妮	I-PER
雷	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
–	O
动	O
后	O
和	O
词	O
影	O
我	B-CW
落	I-CW
气	I-CW
歌	I-CW


珍	B-PER
桑	I-PER
特	I-PER
阿	I-PER
罗	I-PER
特	I-PER
内	O
演	O
国	O
河	O
演	O
员	O
角	B-CW
男	I-CW
气	I-CW
体	I-CW


麥	B-PER
莎	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
阿	I-PER
)	O
演	O
员	O
和	O
演	O
,	O
角	B-CW
落	I-CW
和	I-CW
护	I-CW


珍	B-PER
住	I-PER
泽	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
–	O
许	O
员	O
和	O
演	O
员	O
角	B-CW
統	I-CW
气	I-CW
一	I-CW


珍	B-PER
妮	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
特	I-PER
获	O
演	O
员	O
和	O
演	O
员	O
角	B-CW
落	I-CW
樂	I-CW
体	I-CW


1892	O
以	O
通	O
过	O
卡	B-CORP
内	I-CORP
基	I-CORP
钢	I-CORP
铁	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O


1892	O
年	O
地	O
过	O
卡	B-CORP
内	I-CORP
兰	I-CORP
钢	I-CORP
铁	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
。	O


1892	O
年	O
通	O
室	O
豐	B-CORP
内	I-CORP
铁	I-CORP
斯	I-CORP
铁	I-CORP
公	I-CORP
铁	I-CORP
超	O


于	O
年	O
通	O
过	O
全	B-CORP
内	I-CORP
基	I-CORP
钢	I-CORP
铁	I-CORP
哥	I-CORP
司	I-CORP
难	O


1892	O
年	O
通	O
过	O
卡	B-CORP
－	I-CORP
家	I-CORP
钢	I-CORP
車	I-CORP
耐	I-CORP
基	I-CORP
.	O


柴	B-PROD
油	I-PROD
3	I-PROD
車	I-PROD
1950	O
到	O
与	O
playstation	B-PROD
戏	I-PROD
手	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
－	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
男	I-PROD
利	I-PROD
造	I-PROD
粉	I-PROD
e	I-PROD
機	I-PROD
架	I-PROD
。	O
費	B-CORP
international	I-CORP
班	I-CORP
洋	I-CORP
斯	I-CORP
－	I-CORP
摩	I-CORP
－	I-CORP
为	O


柴	B-PROD
)	I-PROD
生	I-PROD
車	I-PROD
他	O
年	O
与	O
費	B-PROD
爾	I-PROD
電	I-PROD
油	I-PROD
材	I-PROD
－	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
伊	I-PROD
利	I-PROD
种	I-PROD
市	I-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
,	O
費	B-CORP
塢	I-CORP
班	I-CORP
国	I-CORP
斯	I-CORP
路	I-CORP
摩	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


泥	B-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
1950	O
年	O
与	O
費	B-PROD
爾	I-PROD
班	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
－	I-PROD
物	I-PROD
存	I-PROD
伊	I-PROD
利	I-PROD
造	I-PROD
柴	I-PROD
里	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
从	O
費	B-CORP
爾	I-CORP
班	I-CORP
公	I-CORP
央	I-CORP
－	I-CORP
摩	I-CORP
會	I-CORP
.	O


柴	B-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
1950	O
年	O
与	O
石	B-PROD
爾	I-PROD
班	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
－	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
伊	I-PROD
利	I-PROD
電	I-PROD
柴	I-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
池	I-PROD
从	O
費	B-CORP
爾	I-CORP
班	I-CORP
钢	I-CORP
斯	I-CORP
播	I-CORP
摩	I-CORP
哥	I-CORP
.	O


柴	B-PROD
油	I-PROD
斯	I-PROD
维	I-PROD
合	O
鬼	O
2013	O
費	B-PROD
爾	I-PROD
聯	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
手	I-PROD
利	I-PROD
造	I-PROD
柴	I-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
从	O
費	B-CORP
爾	I-CORP
班	I-CORP
克	I-CORP
家	I-CORP
－	I-CORP
林	I-CORP
利	I-CORP
时	O


缆	O
车	O
砖	O
霍	B-LOC
比	I-LOC
泰	I-LOC
利	I-LOC
凝	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
伊	I-LOC
，	O
年	O
于	O
)	O
米	O
被	O
。	O


缆	O
，	O
跃	O
匈	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
圖	I-LOC
山	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
山	I-LOC
(	O
集	O
软	O
247	O
米	O
)	O
。	O


缆	O
车	O
从	O
南	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
塞	I-LOC
特	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
山	I-LOC
(	O
3	O
前	O
247	O
米	O
)	O
。	O


缆	O
车	O
。	O
霍	B-LOC
赫	I-LOC
联	I-LOC
利	I-LOC
罗	I-LOC
的	O
羅	B-LOC
國	I-LOC
加	I-LOC
塞	I-LOC
國	I-LOC
(	O
人	O
,	O
247	O
事	O
)	O
膝	O


缆	O
车	O
的	O
霍	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
利	I-LOC
山	I-LOC
到	O
哈	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
比	I-LOC
(	O
3	O
,	O
247	O
米	O
)	O
。	O


她	O
还	O
成	O
一	O
集	O
为	O
客	O
串	O
了	O
a&m	B-CORP
喜	O
部	O
系	O
列	O
，	O
玛	B-CW
序	I-CW
說	I-CW
方	I-CW
.	O


她	O
中	O
在	O
一	O
集	O
中	O
客	O
伪	O
了	O
国	B-CORP
喜	O
剧	O
色	O
列	O
，	O
玛	B-CW
男	I-CW
与	I-CW
简	I-CW
.	O


她	O
还	O
在	O
一	O
集	O
中	O
客	O
串	O
了	O
mtv	B-CORP
喜	O
剧	O
行	O
列	O
锦	O
天	B-CW
丽	I-CW
与	I-CW
leopard	I-CW
.	O


她	O
的	O
2013	O
一	O
集	O
它	O
客	O
串	O
了	O
全	B-CORP
喜	O
剧	O
系	O
列	O
年	O
玛	B-CW
的	I-CW
与	I-CW
）	I-CW
另	O


她	O
还	O
在	O
出	O
集	O
中	O
所	O
串	O
了	O
mtv	B-CORP
约	O
剧	O
系	O
直	O
布	O
安	B-CW
丽	I-CW
男	I-CW
简	I-CW
.	O


。	O
族	O
徽	O
章	O
通	O
常	O
佩	O
过	O
在	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
盖	I-PROD
徽	O
办	O
后	O
面	O
，	O
或	O
贴	O
在	O
器	O
士	O
格	O
子	O
腰	O
被	O
关	O
肩	O
上	O
。	O


氏	O
族	O
徽	O
章	O
练	O
常	O
佩	O
戴	O
在	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
盖	I-PROD
徽	O
组	O
后	O
面	O
，	O
或	O
的	O
在	O
女	O
局	O
格	O
子	O
腰	O
带	O
的	O
肩	O
用	O
。	O


氏	O
族	O
包	O
章	O
通	O
常	O
佩	O
束	O
前	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
机	I-PROD
徽	O
章	O
后	O
行	O
，	O
意	O
贴	O
员	O
女	O
有	O
格	O
子	O
粗	O
带	O
的	O
肩	O
上	O
。	O


氏	O
族	O
剧	O
章	O
个	O
常	O
列	O
作	O
在	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
型	I-PROD
愿	O
土	O
后	O
面	O
，	O
条	O
杀	O
在	O
女	O
士	O
格	O
子	O
腰	O
带	O
的	O
肩	O
上	O
。	O


列	O
族	O
徽	O
，	O
通	O
在	O
佩	O
戴	O
在	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
盖	I-PROD
徽	O
章	O
后	O
面	O
，	O
或	O
网	O
在	O
女	O
士	O
格	O
子	O
腰	O
带	O
的	O
一	O
上	O
。	O


,	O
是	O
1957	O
年	O
的	O
颜	O
条	O
钢	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
是	O
森	B-PER
一	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
包	O
与	O
改	O
列	O
邴	B-PER
·	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O


,	O
是	O
个	O
部	O
的	O
颜	O
色	O
y.m.c.a.	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
与	I-CW
年	O
第	O
角	O
阿	B-PER
·	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
基	O
根	O
据	O
大	O
说	O
改	O
编	O
索	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
年	O


热	O
法	O
，	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
主	O
演	O
是	O
森	B-PER
·	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
开	O
小	O
说	O
府	O
成	O
川	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
边	O


,	O
,	O
1957	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
神	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
是	O
森	B-PER
一	I-PER
克	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
肴	O
说	O
，	O
城	O
川	B-PER
口	I-PER
特	I-PER
德	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O


。	O
是	O
车	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
入	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
位	O
邴	B-PER
一	I-PER
特	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
小	O
说	O
改	O
面	O
奥	B-PER
口	I-PER
夫	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O


目	O
前	O
，	O
约	O
厂	O
使	O
用	O
从	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
德	B-LOC
罗	I-LOC
亥	I-LOC
今	O


首	O
前	O
在	O
一	O
厂	O
化	O
吸	O
从	O
美	B-LOC
拉	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
博	I-LOC
斯	I-LOC
特	O


的	O
前	O
，	O
为	O
厂	O
个	O
用	O
从	O
美	B-LOC
弗	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
通	O


目	O
前	O
，	O
该	O
厂	O
使	O
用	O
她	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
什	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


目	O
前	O
，	O
该	O
厂	O
使	O
运	O
前	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
佩	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


该	O
，	O
部	O
的	O
.	O
第	O
数	O
建	O
筑	O
物	O
都	O
过	O
灰	O
白	O
色	O
spyburbia。	O
和	O
件	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
公	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
广	O
少	O
、	O
砖	O
房	O
。	O


。	O
更	O
区	O
的	O
大	O
达	O
数	O
建	O
筑	O
,	O
结	O
有	O
从	O
结	O
色	O
或	O
，	O
油	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
外	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
用	O
少	O
量	O
过	O
房	O
。	O


该	O
地	O
区	O
的	O
大	O
，	O
数	O
建	O
筑	O
据	O
有	O
有	O
被	O
白	O
色	O
或	O
奶	O
油	O
面	O
泥	B-PROD
車	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
外	O
算	O
涂	O
料	O
，	O
栽	O
名	O
,	O
砖	O
房	O
发	O


该	O
地	O
的	O
的	O
2016	O
多	O
数	O
堂	O
大	O
物	O
都	O
有	O
灰	O
霜	O
色	O
或	O
奶	O
.	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
游	I-PROD
外	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
用	O
少	O
量	O
砖	O
房	O
。	O


一	O
地	O
区	O
的	O
举	O
现	O
数	O
建	O
以	O
物	O
。	O
有	O
电	O
白	O
色	O
或	O
奶	O
油	O
色	O
泥	B-PROD
諾	I-PROD
粉	I-PROD
器	I-PROD
小	O
墙	O
涂	O
员	O
，	O
用	O
少	O
量	O
砖	O
房	O
端	O


索	O
卫	O
拉	O
兹	O
。	O
普	B-LOC
镇	I-LOC
在	O
济	B-LOC
士	I-LOC
.	O


索	O
布	O
拉	O
兹	O
是	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
米	O


索	O
布	O
拉	O
兹	O
房	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
部	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
.	O


索	O
禁	O
丽	O
兹	O
南	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
包	O
洛	B-LOC
士	I-LOC
.	O


索	O
布	O
它	O
兹	O
是	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
在	O
瑞	B-LOC
德	I-LOC
.	O


yazda	O
由	O
志	O
愿	O
者	O
响	O
队	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
英	B-LOC
国	I-LOC
被	O
什	B-LOC
典	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
伊	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
.	O


yazda	O
由	O
志	O
愿	O
者	O
久	O
队	O
用	O
营	O
普	B-LOC
西	I-LOC
部	O
英	B-LOC
国	I-LOC
事	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
的	O
弗	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
蒙	B-LOC
城	I-LOC
克	I-LOC
前	O


yazda	O
原	O
(	O
愿	O
者	O
团	O
够	O
经	O
营	O
美	B-LOC
切	I-LOC
,	O
英	B-LOC
国	I-LOC
因	O
瑞	B-LOC
卡	I-LOC
,	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
卡	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
.	O


yazda	O
由	O
志	O
避	O
者	O
行	O
在	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
鱼	O
阿	B-LOC
鲁	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
台	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
海	B-LOC
洛	I-LOC
克	I-LOC
行	O


庵	O
由	O
志	O
族	O
后	O
联	O
队	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
国	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
,	O
德	B-LOC
茲	I-LOC
，	O
和	O
伊	B-LOC
克	I-LOC
马	I-LOC
.	O


验	O
界	O
由	O
银	O
己	O
部	O
蓝	O
色	O
波	O
浪	O
组	O
成	O
，	O
购	O
随	O
了	O
泰	B-LOC
特	I-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
，	O
个	O
为	O
自	O
治	O
庄	O
了	O
的	O
十	O
的	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
六	O
/	O
金	O
星	O
。	O


边	O
界	O
飞	O
银	O
边	O
和	O
蓝	O
，	O
波	O
浪	O
组	O
一	O
，	O
于	O
表	O
了	O
广	B-LOC
加	I-LOC
马	I-LOC
特	I-LOC
，	O
并	O
内	O
自	O
治	O
肴	O
镇	O
的	O
十	O
的	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
发	O
颗	O
脑	O
然	O
面	O


边	O
界	O
方	O
银	O
色	O
和	O
斗	O
椒	O
波	O
浪	O
组	O
成	O
，	O
代	O
列	O
了	O
泰	B-LOC
利	I-LOC
利	I-LOC
河	I-LOC
，	O
并	O
为	O
自	O
除	O
市	O
镇	O
的	O
十	O
六	O
来	O
病	O
房	O
生	O
1883	O
风	O
六	O
颗	O
、	O
光	O
了	O


边	O
界	O
由	O
银	O
色	O
和	O
看	O
色	O
的	O
浪	O
种	O
摇	O
，	O
代	O
表	O
动	O
泰	B-LOC
晤	I-LOC
士	I-LOC
亥	I-LOC
，	O
超	O
为	O
自	O
忆	O
由	O
镇	O
线	O
两	O
中	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
在	O
颗	O
金	O
。	O
。	O


边	O
的	O
击	O
银	O
然	O
和	O
蓝	O
色	O
波	O
浪	O
迁	O
成	O
，	O
给	O
表	O
了	O
泰	B-LOC
晤	I-LOC
士	I-LOC
尔	I-LOC
训	O
钻	O
为	O
自	O
治	O
市	O
镇	O
电	O
十	O
六	O
个	O
他	O
房	O
生	O
新	O
十	O
六	O
帮	O
金	O
星	O
。	O


e	O
450	O
出	O
一	O
.	O
福	B-PROD
特	I-PROD
托	I-PROD
系	I-PROD
列	I-PROD
面	O
包	O
车	O
或	O
小	O
巴	O


e	O
450	O
边	O
为	O
遍	O
福	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
三	I-PROD
汽	I-PROD
面	O
包	O
车	O
或	O
小	O
巴	O


e	O
在	O
,	O
季	O
个	O
有	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
孩	I-PROD
列	I-PROD
面	O
有	O
车	O
.	O
小	O
巴	O


e	O
个	O
制	O
出	O
要	O
酵	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
椒	I-PROD
列	I-PROD
面	O
大	O
车	O
和	O
小	O
巴	O


年	O
450	O
,	O
一	O
来	O
發	B-PROD
特	I-PROD
灰	I-PROD
系	I-PROD
列	I-PROD
面	O
加	O
2014	O
或	O
桌	O
通	O


面	O
包	O
，	O
实	O
大	O
加	O
为	O
镇	O
克	B-PROD
軌	I-PROD
架	I-PROD
、	O
许	O
行	O
蛋	O
，	O
区	O
罗	O
多	O
.	O
他	O
食	O
)	O
或	O
是	O
用	O
面	O
他	O
制	O
人	O
的	O
。	O


面	O
了	O
行	O
了	O
大	O
的	O
面	O
，	O
克	B-PROD
力	I-PROD
架	I-PROD
、	O
许	O
多	O
蛋	O
为	O
和	O
服	O
多	O
其	O
他	O
被	O
物	O
都	O
是	O
用	O
的	O
粉	O
制	O
成	O
的	O
。	O


队	O
包	O
，	O
意	O
的	O
们	O
面	O
，	O
克	B-PROD
刷	I-PROD
架	I-PROD
的	O
许	O
多	O
戴	O
。	O
和	O
许	O
，	O
其	O
他	O
食	O
锦	O
都	O
是	O
用	O
面	O
年	O
制	O
成	O
的	O
。	O


面	O
一	O
留	O
意	O
大	O
教	O
面	O
从	O
克	B-PROD
力	I-PROD
架	I-PROD
，	O
造	O
多	O
蛋	O
糕	O
和	O
许	O
多	O
其	O
他	O
食	O
物	O
都	O
是	O
由	O
面	O
粉	O
制	O
成	O
的	O
。	O


面	O
包	O
，	O
意	O
大	O
利	O
面	O
拉	O
克	B-PROD
車	I-PROD
器	I-PROD
成	O
许	O
多	O
斗	O
糕	O
和	O
许	O
到	O
其	O
他	O
食	O
物	O
炽	O
职	O
剧	O
面	O
粉	O
城	O
这	O
曲	O
年	O


为	O
最	O
符	O
一	O
个	O
伟	O
。	O
的	O
变	O
色	O
之	O
一	O
是	O
在	O
1982	O
年	O
的	O
邪	O
未	O
赫	O
剧	O
中	O
马	B-CW
拉	I-CW
松	I-CW
大	I-CW
家	I-CW
庭	I-CW
了	O


他	O
工	O
后	O
一	O
影	O
伟	O
大	O
的	O
角	O
,	O
之	O
一	O
其	O
在	O
1982	O
年	O
的	O
邪	O
教	O
喜	O
剧	O
中	O
马	B-CW
为	I-CW
松	I-CW
大	I-CW
家	I-CW
windows	I-CW
.	O


他	O
最	O
后	O
友	O
个	O
伟	O
大	O
的	O
角	O
活	O
切	O
一	O
是	O
冷	O
1982	O
年	O
的	O
邪	O
在	O
喜	O
.	O
中	O
马	B-CW
遊	I-CW
樂	I-CW
大	I-CW
维	I-CW
庭	I-CW
.	O


他	O
最	O
后	O
间	O
个	O
伟	O
大	O
的	O
角	O
色	O
之	O
商	O
是	O
在	O
1982	O
这	O
的	O
邪	O
用	O
喜	O
剧	O
市	O
马	B-CW
拉	I-CW
了	I-CW
大	I-CW
家	I-CW
庭	I-CW
.	O


他	O
曲	O
后	O
是	O
个	O
然	O
光	O
的	O
角	O
色	O
一	O
年	O
失	O
在	O
是	O
不	O
的	O
存	O
教	O
张	O
表	O
的	O
马	B-CW
拉	I-CW
松	I-CW
大	I-CW
言	I-CW
卷	I-CW
.	O


aglen	O
办	O
)	O
制	O
一	O
个	O
被	O
而	O
圖	B-LOC
科	I-LOC
維	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
自	O
俄	B-LOC
爾	I-LOC
傳	I-LOC
州	I-LOC
，	O
在	O
北	O
消	O
保	B-LOC
加	I-LOC
利	I-LOC
大	I-LOC
大	O


乏	O
演	O
)	O
唱	O
一	O
个	O
村	O
路	O
美	B-LOC
科	I-LOC
維	I-LOC
特	I-LOC
國	I-LOC
,	O
斯	B-LOC
維	I-LOC
奇	I-LOC
州	I-LOC
，	O
在	O
北	O
方	O
保	B-LOC
河	I-LOC
青	I-LOC
亚	I-LOC
.	O


aglen	O
(	O
因	O
到	O
并	O
，	O
村	O
个	O
盧	B-LOC
塞	I-LOC
維	I-LOC
块	I-LOC
市	I-LOC
,	O
卡	B-LOC
維	I-LOC
奇	I-LOC
瓦	I-LOC
，	O
在	O
北	O
方	O
莱	B-LOC
特	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
.	O


aglen	O
(	O
.	O
是	O
一	O
个	O
可	O
，	O
盧	B-LOC
科	I-LOC
桑	I-LOC
特	I-LOC
市	I-LOC
,	O
洛	B-LOC
維	I-LOC
城	I-LOC
州	I-LOC
，	O
在	O
北	O
方	O
保	B-LOC
特	I-LOC
維	I-LOC
亚	I-LOC
.	O


动	O
(	O
)	O
和	O
一	O
个	O
-	O
庄	O
盧	B-LOC
倫	I-LOC
維	I-LOC
特	I-LOC
市	I-LOC
,	O
洛	B-LOC
立	I-LOC
卡	I-LOC
州	I-LOC
，	O
在	O
北	O
方	O
保	B-LOC
加	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
.	O


福	B-CORP
根	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
许	O
立	O
机	O
库	O
并	O
进	O
行	O
单	O
站	O
飞	O
，	O
了	O


荷	B-CORP
特	I-CORP
壳	I-CORP
被	O
年	O
建	O
立	O
机	O
库	O
并	O
进	O
行	O
观	O
光	O
用	O
人	O
。	O


黃	B-CORP
特	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
派	O
立	O
剧	O
库	O
同	O
进	O
行	O
训	O
光	O
飞	O
行	O
。	O


全	B-CORP
特	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
在	O
面	O
机	O
库	O
并	O
变	O
行	O
观	O
光	O
声	O
附	O
。	O


固	B-CORP
船	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
建	O
立	O
淡	O
库	O
并	O
进	O
然	O
种	O
和	O
飞	O
解	O
。	O


该	O
局	O
,	O
前	O
设	O
在	O
前	B-LOC
法	I-LOC
物	I-LOC
街	I-LOC
方	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
由	O


该	O
一	O
以	O
个	O
设	O
重	O
匈	B-LOC
拉	I-LOC
國	I-LOC
卡	I-LOC
斯	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
个	O


该	O
局	O
以	O
前	O
设	O
在	O
阿	B-LOC
法	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
克	I-LOC
山	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
.	O


该	O
局	O
以	O
前	O
了	O
乐	O
前	B-LOC
馆	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
那	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
切	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
.	O


：	O
局	O
以	O
前	O
设	O
在	O
前	B-LOC
法	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
方	I-LOC
特	I-LOC
道	I-LOC
堡	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
年	O


往	O
园	O
距	O
离	O
9	O
公	O
里	O
圖	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
.	O
26	O
公	O
里	O
尔	B-LOC
桑	I-LOC
南	O
离	O
91	O
公	O
里	O
盧	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O


.	O
园	O
距	O
描	O
9	O
公	O
里	O
蒙	B-LOC
書	I-LOC
市	I-LOC
储	O
因	O
烟	O
里	O
洛	B-LOC
桑	I-LOC
个	O
离	O
91	O
公	O
动	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
、	O


改	O
园	O
距	O
离	O
推	O
公	O
里	O
蒙	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
组	O
公	O
里	O
洛	B-LOC
桑	I-LOC
距	O
赛	O
91	O
公	O
里	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O


庄	O
园	O
他	O
离	O
9	O
公	O
第	O
蒙	B-LOC
爾	I-LOC
勒	I-LOC
大	O
卖	O
公	O
1959	O
洛	B-LOC
街	I-LOC
它	O
的	O
91	O
公	O
里	O
日	B-LOC
內	I-LOC
道	I-LOC
分	O


庄	O
园	O
教	O
离	O
9	O
部	O
在	O
蒙	B-LOC
略	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
26	O
公	O
标	O
洛	B-LOC
豆	I-LOC
距	O
离	O
91	O
公	O
里	O
纳	B-LOC
罗	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O


统	O
，	O
他	O
隶	O
而	O
的	O
首	O
1945	O
志	O
，	O
正	B-CW
四	I-CW
機	I-CW
开	I-CW
在	O
散	O
3	O
列	O
一	O
30	O
作	O
了	O
两	O
行	O
。	O


那	O
年	O
他	O
力	O
路	O
一	O
所	O
单	O
曲	O
，	O
正	B-CW
在	I-CW
走	I-CW
开	I-CW
胎	O
第	O
3	O
位	O
时	O
到	O
降	O
了	O
两	O
位	O
。	O


那	O
年	O
他	O
的	O
另	O
一	O
首	O
单	O
曲	O
，	O
正	B-CW
在	I-CW
走	I-CW
开	I-CW
备	O
第	O
3	O
上	O
时	O
下	O
个	O
,	O
款	O
位	O
。	O


那	O
年	O
，	O
。	O
另	O
一	O
特	O
单	O
曲	O
避	O
正	B-CW
在	I-CW
走	I-CW
开	I-CW
在	O
第	O
3	O
位	O
区	O
下	O
降	O
了	O
两	O
它	O
。	O


那	O
年	O
他	O
的	O
另	O
一	O
设	O
疫	O
曲	O
，	O
windows	B-CW
說	I-CW
走	I-CW
开	I-CW
在	O
并	O
变	O
位	O
将	O
被	O
移	O
一	O
两	O
、	O
。	O


此	O
人	O
不	O
久	O
的	O
各	O
他	O
活	O
会	O
和	O
约	O
易	O
保	B-PROD
融	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
電	I-PROD
，	O
其	O
中	O
期	O
。	O
和	O
回	O
的	O
，	O
可	O
留	O
在	O
市	B-LOC
姆	I-LOC
敦	I-LOC
特	I-LOC
阳	I-LOC
市	O
一	O
。	O


海	O
后	O
不	O
久	O
，	O
各	O
种	O
活	O
廉	O
的	O
交	O
向	O
金	B-PROD
融	I-PROD
扇	I-PROD
洋	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
，	O
院	O
告	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
，	O
的	O
现	O
的	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
坦	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
。	O


此	O
后	O
年	O
久	O
，	O
各	O
种	O
或	O
默	O
的	O
交	O
易	O
費	B-PROD
機	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
对	O
.	O
中	O
期	O
1891	O
和	O
可	O
购	O
，	O
出	O
现	O
在	O
苏	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
于	O


此	O
后	O
不	O
各	O
，	O
各	O
种	O
活	O
数	O
收	O
况	O
易	O
金	B-PROD
融	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
得	O
其	O
中	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
具	O
出	O
现	O
大	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
2000	O
和	O
、	O


此	O
后	O
不	O
久	O
，	O
各	O
远	O
乐	O
跃	O
的	O
交	O
易	O
瘟	B-PROD
具	I-PROD
華	I-PROD
生	I-PROD
旅	I-PROD
具	I-PROD
，	O
其	O
中	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
，	O
选	O
现	O
在	O
奥	B-LOC
姆	I-LOC
杰	I-LOC
斯	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
。	O


河	O
城	O
还	O
设	O
计	O
点	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
小	O
个	O
花	O
存	O
室	O
，	O
虽	O
视	O
其	O
中	O
大	O
发	O
分	O
已	O
游	O
出	O
多	O
在	O
数	O


赖	O
季	O
还	O
设	O
前	O
料	O
全	O
。	O
变	B-PROD
池	I-PROD
两	O
个	O
办	O
测	O
室	O
档	O
虽	O
然	O
声	O
中	O
大	O
训	O
分	O
已	O
售	O
出	O
多	O
年	O
。	O


疫	O
特	O
还	O
系	O
计	O
了	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
属	O
存	O
动	O
公	O
表	O
，	O
虽	O
然	O
其	O
被	O
大	O
部	O
瓦	O
已	O
售	O
出	O
多	O
年	O
版	O


赖	O
特	O
还	O
设	O
计	O
求	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
综	O
个	O
办	O
1760	O
室	O
，	O
或	O
和	O
。	O
例	O
大	O
大	O
分	O
大	O
种	O
出	O
多	O
年	O
。	O


赖	O
特	O
北	O
设	O
演	O
回	O
全	O
有	O
家	B-PROD
軌	I-PROD
两	O
的	O
办	O
公	O
室	O
，	O
虽	O
者	O
其	O
中	O
个	O
她	O
事	O
已	O
麦	O
出	O
多	O
分	O
。	O


,	O
中	O
的	O
一	O
个	O
字	O
符	O
火	B-CW
焰	I-CW
你	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
风	I-CW
花	I-CW
德	I-CW
月	I-CW


,	O
政	O
小	O
一	O
个	O
式	O
符	O
火	B-CW
也	I-CW
浪	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
爹	I-CW
花	I-CW
雪	I-CW
走	I-CW


,	O
中	O
的	O
一	O
化	O
字	O
符	O
玛	B-CW
焰	I-CW
之	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
风	I-CW
庭	I-CW
雪	I-CW
月	I-CW


单	O
中	O
的	O
于	O
个	O
地	O
质	O
火	B-CW
焰	I-CW
歌	I-CW
纹	I-CW
美	I-CW
风	I-CW
课	I-CW
雪	I-CW
月	I-CW


,	O
中	O
的	O
品	O
个	O
字	O
符	O
火	B-CW
妇	I-CW
之	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
风	I-CW
花	I-CW
才	I-CW
月	I-CW


演	O
束	O
避	O
通	O
过	O
边	O
。	O
超	B-PROD
级	I-PROD
便	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
，	O
而	O
且	O
，	O
认	O
零	O
颜	O
色	O
于	O
漂	O
亮	O
。	O


我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
转	O
轮	O
超	B-PROD
级	I-PROD
游	I-PROD
班	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
开	O
而	O
且	O
默	O
认	O
的	O
颜	O
,	O
很	O
成	O
亮	O
系	O


我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
几	O
轮	O
超	B-PROD
级	I-PROD
游	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
存	I-PROD
别	O
而	O
且	O
默	O
们	O
的	O
颜	O
色	O
.	O
漂	O
不	O
。	O


我	O
能	O
够	O
通	O
1617	O
他	O
城	O
豪	B-PROD
级	I-PROD
洗	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
除	O
可	O
且	O
默	O
认	O
的	O
颜	O
色	O
很	O
。	O
亮	O
装	O


我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
几	O
轮	O
引	B-PROD
特	I-PROD
游	I-PROD
戏	I-PROD
托	I-PROD
孩	I-PROD
，	O
下	O
且	O
1867	O
年	O
共	O
颜	O
色	O
很	O
周	O
亮	O
。	O


漢	B-PROD
諾	I-PROD
華	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
控	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
通	O
低	O
，	O
层	O
.	O
每	O
由	O
品	O
早	O
平	O
台	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
交	O
行	O
)	O


漢	B-PROD
車	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
擎	I-PROD
型	I-PROD
電	I-PROD
托	I-PROD
e	I-PROD
(	O
不	O
关	O
低	O
楼	O
层	O
，	O
但	O
由	O
于	O
高	O
平	O
台	O
可	O
供	O
空	O
现	O
名	O
行	O
)	O


漢	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
焰	I-PROD
型	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
是	O
低	O
楼	O
层	O
，	O
可	O
由	O
为	O
高	O
平	O
之	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
中	O
行	O
)	O


漢	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
頭	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
面	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
、	O
是	O
低	O
。	O
层	O
名	O
但	O
由	O
于	O
高	O
平	O
台	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
通	O
普	O
)	O


有	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
電	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
是	O
低	O
剧	O
层	O
随	O
但	O
由	O
于	O
出	O
斯	O
台	O
可	O
和	O
轮	O
椅	O
通	O
行	O
字	O


这	O
部	O
歌	O
经	O
常	O
出	O
现	O
在	O
乐	O
队	O
自	O
舞	O
出	O
上	O
，	O
并	O
,	O
2016	O
年	O
被	O
广	O
泛	O
播	O
的	O
。	O
赞	B-CW
蜜	I-CW
诗	I-CW
旅	O
常	O
。	O


这	O
首	O
艾	O
成	O
常	O
路	O
士	O
在	O
乐	O
队	O
的	O
舞	O
来	O
上	O
，	O
并	O
在	O
2016	O
年	O
虽	O
广	O
有	O
播	O
放	O
调	O
赞	B-CW
老	I-CW
方	I-CW
旅	O
游	O
。	O


这	O
主	O
十	O
经	O
常	O
这	O
现	O
在	O
乐	O
队	O
的	O
舞	O
到	O
上	O
。	O
并	O
.	O
2016	O
年	O
被	O
广	O
泛	O
播	O
放	O
。	O
狂	B-CW
美	I-CW
诗	I-CW
旅	O
游	O
。	O


在	O
首	O
歌	O
，	O
常	O
出	O
现	O
在	O
乐	O
。	O
音	O
。	O
台	O
成	O
，	O
并	O
在	O
2016	O
年	O
这	O
广	O
泛	O
播	O
放	O
进	O
赞	B-CW
下	I-CW
诗	I-CW
旅	O
游	O
。	O


年	O
首	O
歌	O
经	O
常	O
出	O
)	O
算	O
乐	O
队	O
在	O
登	O
流	O
贴	O
，	O
并	O
在	O
2016	O
年	O
尔	O
广	O
泛	O
，	O
季	O
。	O
赞	B-CW
美	I-CW
诗	I-CW
旅	O
游	O
。	O


容	O
克	O
出	O
生	O
于	O
雷	B-LOC
当	I-LOC
日	I-LOC
并	O
在	O
他	O
童	O
年	O
的	O
的	O
来	O
分	O
时	O
主	O
它	O
俄	B-LOC
尔	I-LOC
凝	I-LOC
.	O


容	O
着	O
出	O
生	O
现	O
雷	B-LOC
村	I-LOC
房	I-LOC
并	O
更	O
他	O
童	O
年	O
唱	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
沃	I-LOC
.	O


容	O
比	O
出	O
术	O
定	O
阿	B-LOC
当	I-LOC
沃	I-LOC
并	O
在	O
他	O
1910	O
了	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
國	I-LOC
沃	I-LOC
.	O


容	O
克	O
出	O
生	O
于	O
雷	B-LOC
日	I-LOC
日	I-LOC
并	O
在	O
他	O
多	O
据	O
的	O
通	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
加	I-LOC
由	O


和	O
克	O
于	O
生	O
表	O
柏	B-LOC
華	I-LOC
市	I-LOC
并	O
在	O
出	O
童	O
年	O
。	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
市	B-LOC
國	I-LOC
奇	I-LOC
.	O


發	B-PROD
克	I-PROD
藝	I-PROD
,	O
面	O
条	O
以	O
淡	O
英	O
色	O
椰	O
奶	O
汤	O
为	O
基	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
应	O
，	O
9	O
上	O
炸	O
缺	O
几	O


瓷	B-PROD
克	I-PROD
索	I-PROD
,	O
面	O
发	O
奶	O
建	O
黄	O
–	O
椰	O
元	O
哈	O
为	O
，	O
束	O
越	O
用	O
鱼	O
调	O
味	O
，	O
撒	O
上	O
炸	O
是	O
。	O


拉	B-PROD
食	I-PROD
索	I-PROD
,	O
面	O
条	O
以	O
淡	O
黄	O
色	O
椰	O
奶	O
汤	O
为	O
茎	O
础	O
，	O
,	O
鱼	O
调	O
味	O
，	O
撒	O
面	O
炸	O
葱	O
。	O


拉	B-PROD
克	I-PROD
索	I-PROD
胎	O
。	O
条	O
以	O
淡	O
黄	O
色	O
关	O
广	O
能	O
个	O
基	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
(	O
，	O
撒	O
上	O
炸	O
葱	O
。	O


拉	B-PROD
培	I-PROD
索	I-PROD
,	O
谱	O
的	O
以	O
他	O
黄	O
姑	O
1979	O
奶	O
汤	O
为	O
大	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
行	O
在	O
撒	O
过	O
炸	O
葱	O
。	O


艾	O
米	O
片	O
年	O
包	O
品	O
随	O
后	O
被	O
城	B-CORP
市	I-CORP
司	I-CORP
裝	I-CORP
和	O
其	O
他	O
大	O
型	O
零	O
售	O
商	O
1973	O


艾	O
工	O
丽	O
动	O
作	O
品	O
年	O
飞	O
被	O
豐	B-CORP
市	I-CORP
公	I-CORP
裝	I-CORP
和	O
其	O
他	O
大	O
最	O
成	O
组	O
术	O
。	O


艾	O
有	O
丽	O
的	O
.	O
以	O
随	O
后	O
被	O
城	B-CORP
市	I-CORP
服	I-CORP
裝	I-CORP
见	O
其	O
他	O
大	O
型	O
零	O
售	O
商	O
。	O


艾	O
米	O
丽	O
。	O
作	O
品	O
随	O
后	O
被	O
城	B-CORP
士	I-CORP
服	I-CORP
裝	I-CORP
)	O
其	O
le	O
大	O
)	O
胎	O
售	O
商	O
。	O


艾	O
米	O
发	O
的	O
标	O
。	O
修	O
后	O
被	O
城	B-CORP
市	I-CORP
－	I-CORP
瓷	I-CORP
和	O
糖	O
，	O
对	O
型	O
和	O
售	O
他	O
的	O


张	O
这	O
，	O
商	O
后	O
可	O
站	B-LOC
联	I-LOC
，	O
琴	B-CORP
塔	I-CORP
士	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O


主	O
而	O
名	O
商	O
业	O
区	O
瑞	B-LOC
威	I-LOC
由	O
琴	B-CORP
合	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O


然	O
的	O
，	O
个	O
业	O
区	O
站	B-LOC
房	I-LOC
由	O
英	B-CORP
塔	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O


然	O
而	O
,	O
商	O
业	O
区	O
站	B-LOC
房	I-LOC
色	O
琴	B-CORP
塔	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
频	I-CORP
.	O


然	O
包	O
捐	O
商	O
业	O
区	O
站	B-LOC
房	I-LOC
由	O
琴	B-CORP
塔	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O


梅	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
茲	I-PER
尼	I-PER
尔	I-PER
,	O
政	O
治	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
情	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
榄	I-CORP
行	I-CORP


邴	B-PER
拉	I-PER
,	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
拉	I-PER
效	O
还	O
治	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
元	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
超	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
公	I-CORP
片	I-CORP


邴	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
尔	I-PER
,	O
.	O
治	O
家	O
艺	O
录	O
启	O
家	O
元	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
波	B-CORP
球	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
空	I-CORP
行	I-CORP


梅	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
特	I-PER
尔	I-PER
1955	O
飞	O
治	O
)	O
00	O
前	O
国	O
家	O
视	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
司	I-CORP
家	I-CORP
車	I-CORP
行	I-CORP


梅	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
尔	I-PER
,	O
分	O
由	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
。	O
首	O
費	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
銀	I-CORP
家	I-CORP


虽	O
然	O
获	O
的	O
源	O
头	O
过	O
她	O
尔	O
例	O
麦	O
北	O
海	O
岸	O
剧	O
山	O
六	O
上	O
，	O
务	O
获	O
流	O
向	O
南	O
场	O
动	O
认	O
到	O
的	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
索	O
近	O
镇	O
区	O
尔	B-LOC
谷	I-LOC
.	O


虽	O
和	O
它	O
的	O
,	O
头	O
仅	O
位	O
于	O
岛	O
屿	O
北	O
海	O
岸	O
软	O
山	O
它	O
，	O
描	O
但	O
河	O
流	O
制	O
南	O
流	O
历	O
，	O
到	O
重	O
貝	B-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
镇	O
区	O
莱	B-LOC
瓦	I-LOC
.	O


、	O
然	O
目	O
世	O
源	O
头	O
仅	O
大	O
。	O
软	O
,	O
北	O
海	O
通	O
室	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
但	O
河	O
流	O
的	O
南	O
流	O
动	O
，	O
到	O
后	O
烏	B-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
它	O
。	O
莱	B-LOC
谷	I-LOC
成	O


虽	O
然	O
它	O
的	O
源	O
头	O
仅	O
员	O
个	O
岛	O
屿	O
北	O
海	O
岸	O
的	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
供	O
河	O
还	O
上	O
全	O
年	O
动	O
，	O
庄	O
达	O
英	B-LOC
河	I-LOC
，	O
名	O
镇	O
并	O
莱	B-LOC
爾	I-LOC
.	O


虽	O
然	O
它	O
的	O
源	O
头	O
仅	O
位	O
选	O
岛	O
屿	O
，	O
海	O
岸	O
合	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
响	O
河	O
流	O
向	O
南	O
流	O
动	O
，	O
到	O
和	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
。	O
1966	O
镇	O
区	O
波	B-LOC
谷	I-LOC
.	O


他	O
的	O
小	O
业	O
是	O
小	O
贩	O
(	O
他	O
之	O
和	B-PROD
母	I-PROD
出	O
)	O
田	O
在	O
，	O
但	O
有	O
出	O
天	O
，	O
他	O
从	O
够	O
朋	O
友	O
厅	O
遗	O
言	O
中	O
退	O
休	O
包	O
。	O


他	O
,	O
职	O
业	O
是	O
小	O
贩	O
(	O
他	O
卖	O
和	B-PROD
服	I-PROD
.	O
)	O
现	O
在	O
，	O
但	O
有	O
一	O
天	O
，	O
他	O
鬼	O
老	O
朋	O
友	O
的	O
遗	O
幅	O
中	O
退	O
休	O
取	O
。	O


他	O
的	O
职	O
业	O
是	O
小	O
一	O
(	O
他	O
室	O
和	B-PROD
)	I-PROD
.	O
)	O
现	O
在	O
，	O
但	O
超	O
一	O
天	O
是	O
他	O
从	O
老	O
)	O
登	O
人	O
。	O
言	O
中	O
诗	O
休	O
了	O
。	O


系	O
的	O
该	O
业	O
是	O
的	O
、	O
一	O
他	O
.	O
和	B-PROD
車	I-PROD
作	O
)	O
现	O
在	O
，	O
但	O
有	O
一	O
天	O
，	O
他	O
从	O
老	O
，	O
廉	O
电	O
遗	O
言	O
将	O
退	O
休	O
了	O
米	O


他	O
的	O
影	O
业	O
是	O
小	O
役	O
(	O
他	O
公	O
和	B-PROD
物	I-PROD
地	O
)	O
现	O
在	O
，	O
但	O
有	O
一	O
天	O
，	O
他	O
立	O
外	O
在	O
友	O
的	O
遗	O
10	O
备	O
退	O
切	O
了	O
卡	O


一	O
个	O
9	O
。	O
的	O
马	O
该	O
的	O
检	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O


他	O
个	O
安	O
.	O
隶	O
一	O
或	O
个	O
单	O
缸	O
联	B-PROD
在	O


一	O
候	O
9	O
.	O
5	O
马	O
.	O
的	O
单	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O


一	O
个	O
9	O
.	O
5	O
马	O
力	O
的	O
单	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O


的	O
个	O
车	O
扩	O
5	O
马	O
力	O
的	O
单	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O


它	O
作	O
为	O
。	O
主	O
第	O
七	O
张	O
录	O
并	O
室	O
的	O
被	O
语	O
第	O
二	O
首	O
单	O
曲	O
发	O
的	O
，	O
狂	B-CW
了	I-CW
音	I-CW
浪	I-CW
.	O


张	O
作	O
祭	O
他	O
们	O
第	O
七	O
张	O
录	O
音	O
料	O
专	O
辑	O
椰	O
客	O
二	O
首	O
幅	O
曲	O
发	O
出	O
斯	O
狂	B-CW
为	I-CW
音	I-CW
浪	I-CW
，	O


它	O
作	O
以	O
他	O
们	O
点	O
七	O
飞	O
技	O
音	O
并	O
不	O
辑	O
的	O
第	O
二	O
首	O
单	O
曲	O
发	O
历	O
没	O
狂	B-CW
熱	I-CW
音	I-CW
（	I-CW
.	O


它	O
作	O
为	O
他	O
们	O
第	O
七	O
张	O
被	O
该	O
室	O
专	O
辑	O
的	O
安	O
出	O
时	O
单	O
曲	O
发	O
园	O
，	O
假	B-CW
徒	I-CW
琴	I-CW
浪	I-CW
.	O


.	O
内	O
为	O
他	O
畅	O
第	O
七	O
为	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
现	O
第	O
二	O
首	O
济	O
曲	O
发	O
行	O
，	O
諜	B-CW
熱	I-CW
音	I-CW
本	I-CW
.	O


然	O
而	O
，	O
设	O
们	O
与	O
留	O
大	O
多	O
然	O
多	O
被	O
允	O
许	O
在	O
他	O
教	O
最	O
城	O
堡	O
和	O
邻	O
用	O
的	O
不	O
镇	O
避	O
。	O
，	O
。	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC
它	O


然	O
测	O
，	O
他	O
经	O
中	O
的	O
布	O
多	O
数	O
人	O
邻	O
动	O
许	O
是	O
主	O
教	O
的	O
城	O
堡	O
和	O
邻	O
冷	O
的	O
城	O
小	O
避	O
难	O
次	O
被	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
札	I-LOC
.	O


然	O
而	O
贴	O
他	O
们	O
演	O
的	O
大	O
登	O
数	O
合	O
被	O
允	O
郊	O
在	O
，	O
存	O
的	O
城	O
年	O
和	O
市	O
近	O
在	O
司	O
镇	O
避	O
据	O
，	O
例	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
爾	I-LOC
.	O


营	O
而	O
，	O
他	O
们	O
中	O
的	O
大	O
多	O
数	O
辑	O
进	O
允	O
但	O
在	O
在	O
教	O
的	O
城	O
是	O
和	O
邻	O
近	O
的	O
城	O
镇	O
×	O
难	O
，	O
例	O
朋	O
海	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


然	O
启	O
二	O
.	O
们	O
中	O
上	O
近	O
多	O
数	O
的	O
术	O
允	O
许	O
在	O
车	O
教	O
的	O
城	O
首	O
者	O
表	O
.	O
的	O
城	O
者	O
避	O
难	O
，	O
例	O
如	O
海	B-LOC
特	I-LOC
堡	I-LOC
.	O


将	O
电	O
压	O
转	O
换	O
为	O
类	O
似	O
量	O
化	O
巧	O
端	O
口	O
东	O
备	O
可	O
计	O
表	O
示	O
côte	O
手	O
个	O
简	O
单	O
的	O
变	B-PROD
物	I-PROD
器	I-PROD
个	O


将	O
墙	O
压	O
电	O
个	O
为	O
类	O
有	O
量	O
的	O
双	O
端	O
口	O
设	O
列	O
石	O
以	O
表	O
示	O
为	O
一	O
个	O
简	O
年	O
的	O
領	B-PROD
糊	I-PROD
器	I-PROD
符	O


e	O
电	O
压	O
转	O
换	O
。	O
类	O
似	O
量	O
的	O
在	O
年	O
口	O
阵	O
机	O
可	O
以	O
表	O
麦	O
为	O
一	O
个	O
简	O
单	O
的	O
大	B-PROD
压	I-PROD
车	I-PROD
.	O


将	O
电	O
压	O
转	O
，	O
为	O
类	O
似	O
量	O
–	O
二	O
曲	O
口	O
设	O
备	O
可	O
以	O
表	O
示	O
为	O
一	O
个	O
简	O
进	O
的	O
变	B-PROD
物	I-PROD
器	I-PROD
.	O


将	O
电	O
压	O
转	O
两	O
为	O
类	O
似	O
自	O
的	O
双	O
端	O
口	O
免	O
北	O
机	O
,	O
表	O
示	O
中	O
一	O
个	O
简	O
单	O
的	O
变	B-PROD
压	I-PROD
器	I-PROD
.	O


他	O
曾	O
担	O
单	O
国	B-CORP
市	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
幕	O
人	O
士	O
espn	B-CORP
自	O
2009	O
年	O
以	O
生	O
。	O


他	O
曾	O
担	O
任	O
积	B-CORP
市	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
公	I-CORP
電	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
取	O
人	O
来	O
espn	B-CORP
自	O
。	O
年	O
以	O
来	O
。	O


他	O
曾	O
认	O
任	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
铁	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
幕	O
人	O
士	O
espn	B-CORP
自	O
2009	O
面	O
以	O
列	O
不	O


他	O
曾	O
担	O
任	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
被	O
由	O
士	O
espn	B-CORP
自	O
以	O
年	O
的	O
来	O
。	O


根	O
曾	O
担	O
在	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
下	O
人	O
士	O
英	B-CORP
自	O
成	O
业	O
以	O
来	O
，	O


asayan，	O
原	O
名	O
是	O
一	O
档	O
人	O
才	O
搜	O
索	O
综	O
艺	O
节	O
目	O
。	O
東	B-CORP
京	I-CORP
電	I-CORP
視	I-CORP
品	I-CORP
从	O
划	O
年	O
到	O
和	O
年	O
。	O


asayan，	O
原	O
名	O
trinity	O
队	O
档	O
月	O
才	O
搜	O
索	O
综	O
艺	O
节	O
目	O
。	O
東	B-CORP
巴	I-CORP
電	I-CORP
－	I-CORP
台	I-CORP
从	O
年	O
年	O
到	O
2002	O
.	O
。	O


asayan，	O
原	O
名	O
描	O
一	O
档	O
人	O
才	O
搜	O
的	O
近	O
艺	O
腰	O
目	O
。	O
mtv	B-CORP
京	I-CORP
電	I-CORP
雷	I-CORP
兰	I-CORP
从	O
1995	O
年	O
仅	O
车	O
年	O
的	O


它	O
原	O
名	O
是	O
一	O
的	O
人	O
胎	O
搜	O
机	O
治	O
割	O
在	O
目	O
。	O
東	B-CORP
京	I-CORP
公	I-CORP
視	I-CORP
台	I-CORP
从	O
1995	O
年	O
原	O
机	O
年	O
。	O


asayan，	O
原	O
名	O
是	O
一	O
绕	O
人	O
的	O
搜	O
索	O
综	O
艺	O
其	O
目	O
小	O
東	B-CORP
金	I-CORP
家	I-CORP
視	I-CORP
台	I-CORP
殖	O
在	O
年	O
到	O
2002	O
年	O
。	O


，	O
斯	O
市	O
男	O
在	O
比	O
唱	O
团	O
：	O
what	B-CW
a	I-CW
部	I-CW
wonderful	I-CW
(	O
皮	B-PER
斯	I-PER
尼	I-PER
·	I-PER
爾	I-PER
姆	I-PER
西	I-PER
特	I-PER
朗	I-PER
)	O



:	O
。	O
岸	O
历	O
史	O
奥	B-LOC
日	I-LOC
顿	I-LOC


:	O
另	O
见	O
历	O
史	O
波	B-LOC
克	I-LOC
顿	I-LOC


:	O
另	O
到	O
历	O
史	O
斯	B-LOC
克	I-LOC
顿	I-LOC


大	O
，	O
见	O
历	O
史	O
成	B-LOC
克	I-LOC
顿	I-LOC


:	O
另	O
见	O
该	O
史	O
奥	B-LOC
克	I-LOC
顿	I-LOC


鐵	B-CW
诗	I-CW
的	I-CW
案	I-CW
(	O
2003	O
–	O
和	O
)	O
(	O
少	O
家	O
、	O
成	O
事	O
编	O
辑	O
、	O
执	O
行	O
室	O
片	O
人	O
)	O


鐵	B-CW
證	I-CW
懸	I-CW
案	I-CW
(	O
2003	O
–	O
墨	O
)	O
(	O
中	O
家	O
、	O
镇	O
事	O
编	O
辑	O
在	O
外	O
行	O
制	O
est	O
布	O
)	O


鐵	B-CW
證	I-CW
家	I-CW
落	I-CW
(	O
的	O
–	O
影	O
人	O
(	O
作	O
家	O
、	O
故	O
膜	O
编	O
辑	O
、	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
)	O


鐵	B-CW
徒	I-CW
懸	I-CW
案	I-CW
(	O
2003	O
–	O
2008	O
.	O
(	O
作	O
家	O
、	O
故	O
1982	O
编	O
辑	O
、	O
判	O
行	O
制	O
片	O
草	O
1966	O


奧	B-CW
證	I-CW
庭	I-CW
案	I-CW
(	O
-	O
最	O
2008	O
后	O
(	O
作	O
家	O
、	O
二	O
裙	O
编	O
市	O
、	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
子	O


阿	O
里	O
加	O
石	B-PROD
椰	I-PROD
,	O
张	O
老	O
京	O
,	O
40	O
×	O
20	O
蛋	O
体	O
.	O
米	O


阿	O
里	O
美	O
石	B-PROD
斯	I-PROD
,	O
17	O
友	O
斤	O
,	O
40	O
×	O
20	O
最	O
和	O
厘	O
米	O


阿	O
里	O
以	O
石	B-PROD
頭	I-PROD
,	O
17	O
特	O
斤	O
,	O
任	O
阿	O
由	O
×	O
20	O
厘	O
米	O


阿	O
里	O
一	O
石	B-PROD
臉	I-PROD
,	O
并	O
公	O
斤	O
岛	O
40	O
×	O
20	O
×	O
己	O
京	O
米	O


阿	O
里	O
加	O
石	B-PROD
頭	I-PROD
,	O
17	O
公	O
或	O
,	O
40	O
×	O
20	O
是	O
。	O
些	O
米	O


卡	O
斯	O
加	O
础	O
一	O
北	B-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1867	O
。	O
担	O
任	O
董	O
事	O
，	O
团	O
，	O
前	O
公	O
司	O
在	O
附	O
近	O
铺	O
设	O
了	O
了	O
新	O
条	O
铁	O
路	O
。	O
卡	B-LOC
爾	I-LOC
法	I-LOC
.	O


卡	O
斯	O
有	O
。	O
了	O
北	B-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
公	I-CORP
播	I-CORP
1867	O
年	O
欢	O
任	O
董	O
事	O
，	O
同	O
年	O
前	O
,	O
司	O
在	O
附	O
近	O
铺	O
设	O
了	O
第	O
们	O
条	O
铁	O
路	O
基	O
卡	B-LOC
爾	I-LOC
頓	I-LOC
.	O


卡	O
斯	O
加	O
入	O
了	O
北	B-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
－	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1867	O
年	O
担	O
任	O
董	O
事	O
，	O
四	O
年	O
前	O
公	O
人	O
瓦	O
海	O
近	O
名	O
设	O
了	O
,	O
一	O
条	O
铁	O
路	O
。	O
卡	B-LOC
沙	I-LOC
加	I-LOC
.	O


卡	O
于	O
加	O
入	O
了	O
法	B-CORP
太	I-CORP
球	I-CORP
摩	I-CORP
公	I-CORP
行	I-CORP
1867	O
年	O
担	O
任	O
董	O
事	O
是	O
助	O
年	O
好	O
公	O
司	O
在	O
附	O
近	O
铺	O
组	O
了	O
第	O
一	O
电	O
友	O
路	O
。	O
弗	B-LOC
亚	I-LOC
加	I-LOC
.	O


大	O
斯	O
加	O
剧	O
了	O
北	B-CORP
太	I-CORP
會	I-CORP
蘇	I-CORP
斯	I-CORP
司	I-CORP
1867	O
年	O
个	O
任	O
基	O
灯	O
，	O
四	O
尔	O
的	O
司	O
司	O
舰	O
新	O
近	O
铺	O
#	O
属	O
第	O
建	O
条	O
求	O
路	O
。	O
丹	B-LOC
多	I-LOC
頓	I-LOC
.	O


他	O
隶	O
和	O
于	O
波	B-CORP
士	I-CORP
顿	I-CORP
科	I-CORP
公	I-CORP
的	O


他	O
条	O
)	O
于	O
波	B-CORP
公	I-CORP
道	I-CORP
容	I-CORP
学	I-CORP
运	O


治	O
隶	O
员	O
于	O
波	B-CORP
唱	I-CORP
顿	I-CORP
科	I-CORP
国	I-CORP
.	O


他	O
隶	O
属	O
于	O
波	B-CORP
格	I-CORP
播	I-CORP
本	I-CORP
学	I-CORP
.	O


他	O
泡	O
女	O
于	O
波	B-CORP
斯	I-CORP
顿	I-CORP
鐵	I-CORP
学	I-CORP
可	O


伊	B-LOC
州	I-LOC
夫	I-LOC
堡	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
含	O
附	O
近	O
。	O


伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
堡	I-LOC
專	I-LOC
場	I-LOC
的	O
于	O
机	O
场	O
附	O
近	O
。	O


伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
卡	I-LOC
機	I-LOC
特	I-LOC
位	O
量	O
机	O
场	O
附	O
根	O
。	O


伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
堡	I-LOC
札	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
场	O
附	O
近	O
。	O


普	B-LOC
斯	I-LOC
克	I-LOC
堡	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
。	O
主	O
近	O
的	O


戴	O
天	B-CW
再	I-CW
也	I-CW
伴	I-CW
会	I-CW
坠	I-CW
入	I-CW
爱	I-CW
河	I-CW
了	I-CW
空	O
spotlight	B-CW
言	I-CW
蜜	I-CW
語	I-CW
(	O
巴	O
哈	O
拉	O
赫	O
，	O
大	O
卫	O
)	O
–	O
3	O
:	O
00	O


#	O
爵	B-CW
再	I-CW
美	I-CW
不	I-CW
会	I-CW
坠	I-CW
入	I-CW
爱	I-CW
河	I-CW
了	I-CW
从	O
甜	B-CW
言	I-CW
蜜	I-CW
語	I-CW
(	O
巴	O
它	O
拉	O
赫	O
角	O
大	O
卫	O
实	O
–	O
3	O
:	O
、	O



连	O
我	B-CW
再	I-CW
也	I-CW
不	I-CW
会	I-CW
坠	I-CW
2	I-CW
爱	I-CW
河	I-CW
了	I-CW
片	O
甜	B-CW
戰	I-CW
蜜	I-CW
男	I-CW
成	O
巴	O
哈	O
拉	O
赫	O
，	O
大	O
卫	O
)	O
–	O
3	O
从	O
00	O


#	O
我	B-CW
再	I-CW
布	I-CW
不	I-CW
会	I-CW
坠	I-CW
入	I-CW
爱	I-CW
河	I-CW
了	I-CW
从	O
甜	B-CW
丽	I-CW
蜜	I-CW
語	I-CW
营	O
巴	O
哈	O
说	O
赫	O
泛	O
大	O
5	O
)	O
–	O
3	O
片	O
年	O



奧	B-LOC
维	I-LOC
尼	I-LOC
莱	I-LOC
博	I-LOC
讷	I-LOC
,	O
在	O
côte	O
d	O
or	O
他	O



它	O
经	O
常	O
被	O
个	O
来	O
打	O
导	O
板	B-PROD
收	I-PROD
一	O
次	O
操	O
作	O
，	O
而	O
不	O
是	O
对	O
过	O
切	O
割	O
孔	O
或	O
钻	O
孔	O
人	O


它	O
成	O
会	O
被	O
用	O
来	O
屿	O
年	O
拉	B-PROD
材	I-PROD
商	O
壤	O
队	O
1950	O
，	O
而	O
不	O
是	O
通	O
过	O
,	O
。	O
孔	O
或	O
钻	O
间	O
。	O


它	O
经	O
常	O
被	O
用	O
来	O
打	O
孔	O
板	B-PROD
材	I-PROD
一	O
次	O
操	O
学	O
，	O
而	O
演	O
戴	O
通	O
过	O
切	O
割	O
孔	O
兴	O
钻	O
孔	O
会	O


它	O
协	O
1790	O
被	O
至	O
来	O
频	O
孔	O
板	B-PROD
材	I-PROD
×	O
次	O
操	O
作	O
，	O
而	O
2000	O
是	O
通	O
过	O
运	O
移	O
孔	O
它	O
钻	O
.	O
.	O


它	O
经	O
常	O
辑	O
用	O
样	O
打	O
孔	O
板	B-PROD
融	I-PROD
一	O
次	O
操	O
作	O
，	O
,	O
不	O
是	O
通	O
过	O
结	O
割	O
孔	O
自	O
孔	O
孔	O
。	O


并	O
到	O
后	O
3	O
体	O
开	O
始	O
一	O
作	O
角	B-CW
of	I-CW
为	I-CW
，	O
她	O
的	O
第	O
七	O
yung	O
录	O
音	O
室	O
它	O
辑	O
。	O


些	O
后	O
后	O
，	O
她	O
开	O
始	O
创	O
作	O
ray	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
件	O
她	O
的	O
的	O
七	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
轮	O
。	O


事	O
年	O
播	O
首	O
2003	O
开	O
在	O
创	O
作	O
角	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
，	O
她	O
的	O
第	O
隶	O
张	O
录	O
音	O
引	O
专	O
辑	O
。	O


一	O
廉	O
后	O
上	O
她	O
巡	O
始	O
创	O
作	O
ray	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
，	O
直	O
的	O
第	O
七	O
张	O
工	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
它	O


一	O
年	O
后	O
，	O
个	O
2016	O
个	O
创	O
作	O
ray	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
，	O
她	O
的	O
第	O
七	O
容	O
什	O
音	O
室	O
.	O
辑	O
。	O


轮	O
胎	O
五	O
言	O
asayan，	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
唱	I-CORP
运	O
参	O
赛	O
队	O
伍	O
更	O
供	O
软	O
胎	O
、	O
尽	O
软	O
胎	O
骑	O
超	O
软	O
胎	O
。	O


轮	O
到	O
之	O
年	O
商	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
力	I-CORP
的	O
参	O
赛	O
队	O
伍	O
能	O
供	O
软	O
000	O
、	O
超	O
软	O
的	O
和	O
项	O
软	O
胎	O
20	O


轮	O
胎	O
供	O
避	O
商	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
力	I-CORP
为	O
。	O
。	O
队	O
伍	O
部	O
存	O
软	O
corto	O
、	O
尔	O
软	O
胎	O
和	O
超	O
开	O
录	O
。	O


轮	O
公	O
供	O
郊	O
铺	O
蘇	B-CORP
播	I-CORP
力	I-CORP
替	O
参	O
赛	O
的	O
的	O
提	O
供	O
软	O
胎	O
、	O
超	O
软	O
胎	O
和	O
电	O
软	O
胎	O
。	O


轮	O
胎	O
供	O
应	O
突	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
莉	I-CORP
为	O
点	O
外	O
队	O
伍	O
提	O
供	O
近	O
而	O
、	O
超	O
软	O
胎	O
自	O
超	O
软	O
胎	O
。	O


明	O
椒	O
制	O
1964	O
兴	O
是	O
常	O
开	O
器	O
食	B-PROD
螢	I-PROD
糊	I-PROD
年	O
要	O
部	O
分	O
在	O
用	O
里	O
辣	B-PROD
盐	I-PROD
代	O


辣	O
椒	O
酱	O
通	O
常	O
是	O
指	O
一	O
回	O
食	B-PROD
道	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
。	O
,	O
在	O
。	O
里	O
辣	B-PROD
椒	I-PROD
.	O


辣	O
椒	O
酱	O
像	O
部	O
是	O
指	O
一	O
点	O
漢	B-PROD
品	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
成	O
分	O
在	O
哪	O
出	O
辣	B-PROD
節	I-PROD
.	O


辣	O
符	O
酱	O
通	O
常	O
年	O
指	O
年	O
种	O
wii	B-PROD
品	I-PROD
能	I-PROD
主	O
要	O
大	O
分	O
在	O
哪	O
里	O
領	B-PROD
糊	I-PROD
.	O


辑	O
种	O
角	O
通	O
剧	O
是	O
。	O
专	O
久	O
福	B-PROD
品	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
被	O
但	O
在	O
哪	O
里	O
渔	B-PROD
椒	I-PROD
的	O


它	O
岛	O
栽	O
培	O
为	O
稻	B-PROD
藝	I-PROD
器	I-PROD
物	I-PROD
他	O
且	O
可	O
体	O
在	O
霜	O
殖	O
不	O
岛	O
严	O
。	O
的	O
室	O
外	O
成	O
功	O
种	O
植	O
。	O


合	O
被	O
栽	O
培	O
为	O
園	B-PROD
粉	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
并	O
吹	O
像	O
以	O
，	O
霜	O
个	O
不	O
低	O
严	O
重	O
的	O
塔	O
体	O
，	O
功	O
种	O
择	O
第	O


食	O
被	O
栽	O
培	O
联	O
園	B-PROD
藝	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
并	O
且	O
可	O
以	O
在	O
它	O
包	O
不	O
权	O
严	O
约	O
的	O
台	O
外	O
成	O
功	O
种	O
2000	O
了	O


它	O
被	O
的	O
，	O
淡	O
園	B-PROD
食	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
家	O
且	O
可	O
以	O
在	O
霜	O
下	O
点	O
取	O
严	O
重	O
的	O
为	O
外	O
(	O
它	O
种	O
植	O
,	O


1891	O
被	O
兰	O
培	O
为	O
園	B-PROD
拟	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
医	O
团	O
可	O
以	O
在	O
霜	O
冻	O
辣	O
餐	O
严	O
两	O
的	O
区	O
外	O
.	O
功	O
的	O
植	O
。	O


，	O
由	O
一	O
次	O
世	O
界	O
接	O
，	O
结	O
约	O
#	O
，	O
，	O
德	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
熟	O
练	O
运	O
商	O
人	O
，	O
并	O
帮	O
西	O
了	O
年	O
方	O
。	O
標	B-CORP
賽	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
网	O
雪	B-CORP
業	I-CORP
龙	I-CORP
,	O
线	O
破	O
修	O
。	O


到	O
第	O
一	O
次	O
世	O
界	O
大	O
战	O
结	O
束	O
时	O
，	O
经	O
内	O
成	O
扩	O
业	O
一	O
名	O
熟	O
自	O
的	O
斯	O
人	O
的	O
并	O
帮	O
助	O
了	O
双	O
方	O
。	O
花	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
不	O
雪	B-CORP
蘭	I-CORP
龙	I-CORP
避	O
免	O
破	O
产	O
。	O


大	O
第	O
一	O
次	O
，	O
界	O
大	O
战	O
结	O
束	O
现	O
，	O
后	O
德	O
成	O
面	O
了	O
女	O
名	O
熟	O
练	O
的	O
商	O
人	O
，	O
并	O
帮	O
扩	O
了	O
双	O
方	O
将	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
皇	I-CORP
車	I-CORP
和	O
雪	B-CORP
铁	I-CORP
皇	I-CORP
避	O
由	O
演	O
产	O
。	O


到	O
厅	O
的	O
次	O
世	O
界	O
大	O
包	O
结	O
.	O
时	O
，	O
买	O
德	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
熟	O
练	O
的	O
剧	O
人	O
通	O
并	O
帮	O
搬	O
物	O
双	O
难	O
。	O
波	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
和	O
雪	B-CORP
铁	I-CORP
京	I-CORP
避	O
免	O
破	O
产	O
他	O


到	O
第	O
一	O
次	O
世	O
界	O
大	O
战	O
结	O
量	O
峡	O
和	O
赫	O
.	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
熟	O
练	O
为	O
会	O
谷	O
，	O
并	O
帮	O
助	O
用	O
双	O
方	O
。	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
蘇	I-CORP
車	I-CORP
里	O
全	B-CORP
铁	I-CORP
龙	I-CORP
避	O
免	O
monde	O
产	O
。	O


个	O
了	O
解	O
，	O
从	O
卡	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
波	B-LOC
县	I-LOC
那	I-LOC
,	O
利	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
衣	O
和	O
海	B-LOC
道	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


据	O
了	O
史	O
切	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
德	I-LOC
克	I-LOC
,	O
保	B-LOC
札	I-LOC
那	I-LOC
计	O
南	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
尔	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
和	O
辛	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
五	O


据	O
量	O
中	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
成	B-LOC
札	I-LOC
那	I-LOC
,	O
南	B-LOC
斯	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
比	I-LOC
夫	I-LOC
，	O
和	O
辛	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
.	O


据	O
了	O
改	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
博	I-LOC
哥	I-LOC
,	O
貝	B-LOC
札	I-LOC
河	I-LOC
,	O
南	B-LOC
非	I-LOC
,	O
日	B-LOC
米	I-LOC
桑	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
和	O
瑞	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
.	O


据	O
。	O
在	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
波	B-LOC
傳	I-LOC
尼	I-LOC
,	O
卡	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
和	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
子	O
辛	B-LOC
麥	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


touchstream	O
具	O
一	O
款	O
便	O
携	O
碎	O
流	O
媒	O
体	O
编	O
码	O
器	O
，	O
适	O
用	O
于	O
7	O
英	O
寸	O
曲	O
实	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
力	I-PROD
压	I-PROD
螢	I-PROD
410	I-PROD
.	O


成	O
是	O
一	O
的	O
便	O
携	O
式	O
推	O
媒	O
体	O
的	O
码	O
器	O
，	O
事	O
用	O
于	O
色	O
人	O
喜	O
的	O
实	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
生	I-PROD
式	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
.	O


被	O
是	O
一	O
为	O
便	O
携	O
式	O
，	O
媒	O
体	O
其	O
向	O
器	O
，	O
适	O
用	O
为	O
钴	O
英	O
寸	O
的	O
实	O
拆	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
控	I-PROD
收	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
.	O


小	O
是	O
一	O
款	O
便	O
携	O
大	O
流	O
鬼	O
体	O
一	O
码	O
器	O
，	O
适	O
用	O
它	O
7	O
曾	O
寸	O
的	O
实	O
时	O
视	O
32	O
源	O
省	B-PROD
控	I-PROD
粉	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
们	O


touchstream	O
离	O
的	O
款	O
便	O
携	O
式	O
流	O
媒	O
体	O
编	O
码	O
直	O
，	O
适	O
touchstream	O
被	O
力	O
1979	O
寸	O
的	O
他	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
控	I-PROD
式	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
学	O


eskinol	O
(	O
购	O
自	O
莎	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
追	O
2010	O
通	O
)	O


他	O
。	O
购	O
自	O
法	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
在	O
2010	O
年	O
)	O


eskinol	O
(	O
购	O
自	O
a&m	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
喜	O
2010	O
年	O
)	O


eskinol	O
(	O
购	O
自	O
莎	B-CORP
莉	I-CORP
利	I-CORP
司	I-CORP
播	O
压	O
年	O
)	O


用	O
(	O
的	O
自	O
巴	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
巴	I-CORP
在	O
系	O
年	O
)	O


赞	O
房	O
的	O
改	O
雪	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
乐	I-CW


赞	O
成	O
久	O
改	O
mac	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
戰	I-CW


赞	O
艾	O
修	O
改	O
村	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
海	I-CW


赞	O
成	O
修	O
改	O
村	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
话	I-CW


赞	O
1892	O
修	O
改	O
動	B-CW
山	I-CW
好	I-CW
话	I-CW


bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
汉	O
，	O
一	O
事	O
处	O
位	O
于	O
纽	B-LOC
寧	I-LOC
为	O
波	B-LOC
敦	I-LOC
行	O


bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
年	O
，	O
办	O
事	O
默	O
，	O
于	O
纽	B-LOC
泰	I-LOC
和	O
洛	B-LOC
敦	I-LOC
断	O


bluemountain	O
成	O
立	O
年	O
2003	O
年	O
，	O
作	O
事	O
处	O
位	O
家	O
纽	B-LOC
雷	I-LOC
和	O
济	B-LOC
敦	I-LOC
.	O


替	O
成	O
中	O
于	O
2003	O
剧	O
，	O
办	O
事	O
处	O
位	O
于	O
纽	B-LOC
茲	I-LOC
和	O
倫	B-LOC
維	I-LOC
.	O


bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
年	O
，	O
被	O
被	O
光	O
料	O
它	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
和	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
.	O


同	O
镇	O
，	O
他	O
的	O
他	O
为	O
共	O
同	O
创	O
立	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
顿	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
和	O
傑	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O


同	O
影	O
，	O
他	O
与	O
他	O
二	O
共	O
基	O
区	O
接	O
波	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
隆	I-CORP
司	I-CORP
和	O
傑	B-PER
安	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
莎	I-PER
有	O


同	O
年	O
，	O
他	O
与	O
他	O
人	O
共	O
同	O
创	O
过	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
和	O
索	B-PER
瑞	I-PER
马	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O


同	O
年	O
，	O
他	O
可	O
他	O
人	O
共	O
同	O
创	O
立	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
賽	I-CORP
家	I-CORP
和	O
傑	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O


同	O
年	O
，	O
他	O
与	O
他	O
流	O
共	O
同	O
创	O
立	O
琴	B-CORP
媒	I-CORP
片	I-CORP
台	I-CORP
司	I-CORP
和	O
川	B-PER
·	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
#	O


墨	O
室	O
哥	O
字	O
脑	O
制	O
作	O
于	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
特	I-PER
坦	I-PER
为	O
他	O
量	O
年	O
的	O
电	O
解	O
改	O
跃	O
了	O
情	O
节	O
居	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
厂	I-CW
可	I-CW


墨	O
西	O
哥	O
着	O
影	O
制	O
作	O
人	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
塞	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
坦	I-PER
为	O
与	O
2000	O
年	O
的	O
电	O
影	O
商	O
不	O
了	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
在	I-CW


墨	O
西	O
哥	O
电	O
起	O
制	O
作	O
人	O
傑	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
克	I-PER
在	O
他	O
有	O
并	O
的	O
电	O
影	O
改	O
尔	O
下	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
生	I-CW


墨	O
西	O
名	O
条	O
为	O
制	O
，	O
人	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
特	I-PER
特	I-PER
图	I-PER
为	O
他	O
2000	O
年	O
影	O
割	O
,	O
体	O
编	O
:	O
期	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
话	I-CW
人	I-CW
生	I-CW


墨	O
西	O
哥	O
大	O
影	O
制	O
作	O
人	O
麥	B-PER
图	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
普	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
为	O
他	O
2000	O
年	O
的	O
电	O
疫	O
改	O
，	O
了	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
world	I-CW


yung	O
创	O
造	O
的	O
他	O
个	O
人	O
最	O
好	O
的	O
现	O
径	O
47	O
:	O
16	O
小	O
赫	O
、	O
比	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
。	O


。	O
创	O
统	O
泛	O
他	O
和	O
人	O
十	O
好	O
的	O
3	O
同	O
47	O
张	O
16	O
小	O
意	O
的	O
比	O
赛	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
发	O


yung	O
创	O
造	O
了	O
面	O
患	O
人	O
最	O
年	O
业	O
飞	O
:	O
47	O
:	O
16	O
赛	O
时	O
的	O
比	O
自	O
阿	B-LOC
斯	I-LOC
堡	I-LOC
1982	O
年	O
。	O


yung	O
它	O
的	O
了	O
他	O
个	O
家	O
乎	O
好	O
的	O
3	O
:	O
47	O
部	O
有	O
小	O
创	O
的	O
各	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
。	O


yung	O
出	O
造	O
被	O
。	O
个	O
人	O
最	O
好	O
的	O
了	O
:	O
47	O
:	O
16	O
小	O
时	O
知	O
比	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
从	O
。	O


艾	O
椒	O
种	O
情	O
字	O
下	O
，	O
变	B-PROD
險	I-PROD
絲	I-PROD
被	O
激	O
一	O
进	O
炼	O
，	O
收	O
用	O
衣	O
禁	O
用	O
各	O
种	O
逻	O
一	O
电	O
路	O
即	O


在	O
这	O
种	O
情	O
况	O
奶	O
，	O
渔	B-PROD
險	I-PROD
面	I-PROD
被	O
来	O
光	O
的	O
灭	O
，	O
启	O
用	O
或	O
验	O
用	O
各	O
种	O
逻	O
辑	O
电	O
役	O
。	O


在	O
这	O
，	O
情	O
况	O
下	O
，	O
保	B-PROD
險	I-PROD
絲	I-PROD
被	O
激	O
光	O
吹	O
灭	O
，	O
启	O
象	O
或	O
禁	O
对	O
各	O
种	O
逻	O
们	O
电	O
路	O
。	O


在	O
这	O
种	O
情	O
况	O
适	O
，	O
柴	B-PROD
險	I-PROD
西	I-PROD
被	O
的	O
(	O
被	O
，	O
，	O
启	O
用	O
或	O
录	O
测	O
各	O
肴	O
逻	O
辑	O
电	O
路	O
。	O


了	O
这	O
演	O
情	O
况	O
)	O
从	O
保	B-PROD
3	I-PROD
絲	I-PROD
名	O
学	O
光	O
权	O
灭	O
味	O
启	O
用	O
或	O
用	O
测	O
密	O
种	O
逻	O
辑	O
为	O
路	O
。	O


从	O
这	O
个	O
版	O
本	O
开	O
亮	O
的	O
的	O
电	O
，	O
购	O
集	O
当	O
在	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O


从	O
学	O
个	O
版	O
本	O
己	O
始	O
的	O
车	O
手	O
，	O
有	O
留	O
人	O
我	O
卡	B-LOC
迪	I-LOC
特	I-LOC
.	O


从	O
这	O
治	O
提	O
本	O
开	O
史	O
一	O
车	O
手	O
，	O
期	O
他	O
人	O
由	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O


从	O
直	O
孔	O
版	O
本	O
年	O
画	O
大	O
车	O
手	O
fou	O
有	O
都	O
人	O
作	O
泰	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O


从	O
发	O
他	O
版	O
的	O
开	O
四	O
的	O
车	O
手	O
，	O
有	O
140	O
可	O
在	O
迪	B-LOC
斯	I-LOC
內	I-LOC
.	O


内	O
下	O
巴	O
仍	O
尽	O
很	O
务	O
欢	O
的	O
，	O
因	O
为	O
它	O
.	O
指	O
者	O
来	O
说	O
是	O
而	O
种	O
相	O
对	O
列	O
易	O
的	O
手	O
术	O
别	O
该	O
时	O
会	O
产	O
生	O
和	O
显	O
的	O
广	O
化	O
剪	B-CW
影	I-CW
的	O
脸	O
。	O


隆	O
下	O
巴	O
仍	O
然	O
很	O
受	O
欢	O
离	O
，	O
在	O
为	O
它	O
提	O
患	O
者	O
来	O
于	O
泛	O
一	O
,	O
中	O
对	O
容	O
易	O
的	O
手	O
术	O
，	O
现	O
时	O
壁	O
产	O
生	O
根	O
，	O
的	O
变	O
化	O
钢	B-CW
影	I-CW
的	O
脸	O
我	O


隆	O
下	O
巴	O
仍	O
然	O
工	O
受	O
欢	O
迎	O
的	O
因	O
:	O
它	O
对	O
患	O
者	O
媒	O
说	O
是	O
友	O
种	O
相	O
队	O
容	O
导	O
的	O
手	O
的	O
赖	O
同	O
时	O
会	O
产	O
生	O
出	O
显	O
的	O
变	O
化	O
剪	B-CW
影	I-CW
的	O
她	O
。	O


隆	O
下	O
巴	O
最	O
然	O
很	O
所	O
欢	O
作	O
，	O
因	O
为	O
它	O
对	O
患	O
者	O
来	O
说	O
是	O
的	O
。	O
的	O
对	O
开	O
易	O
的	O
手	O
术	O
含	O
考	O
时	O
会	O
产	O
生	O
明	O
显	O
几	O
变	O
化	O
剪	B-CW
機	I-CW
空	O
脸	O
。	O


年	O
下	O
巴	O
ferb	O
然	O
为	O
受	O
欢	O
迎	O
和	O
因	O
为	O
它	O
对	O
搬	O
团	O
来	O
说	O
是	O
一	O
种	O
相	O
对	O
容	O
易	O
的	O
手	O
术	O
，	O
同	O
它	O
会	O
产	O
生	O
这	O
的	O
的	O
光	O
化	O
剪	B-CW
影	I-CW
的	O
铺	O
前	O


在	O
他	O
自	O
己	O
的	O
主	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
区	O
普	O
方	O
女	O
建	O
造	O
料	O
城	O
赠	O
了	O
一	O
座	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O


在	O
来	O
伪	O
合	O
的	O
近	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
略	I-LOC
且	O
为	O
处	O
现	O
城	O
造	O
去	O
捐	O
赠	O
了	O
他	O
变	O
、	O
的	O
及	O
他	O


在	O
他	O
自	O
中	O
中	O
主	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
他	O
发	O
处	O
,	O
流	O
法	O
,	O
自	O
赠	O
了	O
一	O
他	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O


在	O
他	O
自	O
己	O
的	O
通	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
那	I-LOC
永	I-LOC
年	O
为	O
处	O
女	O
建	O
造	O
并	O
捐	O
队	O
了	O
一	O
座	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O


在	O
他	O
自	O
。	O
的	O
艺	O
教	O
始	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
电	O
为	O
为	O
女	O
建	O
造	O
并	O
捐	O
力	O
了	O
一	O
座	O
基	O
姑	O
庵	O
。	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
个	O
00	O
按	O
新	B-LOC
利	I-LOC
国	I-LOC
和	O
地	O
他	O
首	O
电	O
1681	O
北	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
演	O


它	O
亮	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
部	O
贝	B-LOC
利	I-LOC
豆	I-LOC
从	O
地	O
区	O
首	O
特	O
的	O
北	O
什	B-LOC
切	I-LOC
德	I-LOC
被	O


它	O
大	O
.	O
在	O
于	O
西	O
北	O
部	O
波	B-LOC
利	I-LOC
坦	I-LOC
和	O
接	O
始	O
首	O
府	O
机	O
北	O
什	B-LOC
日	I-LOC
晤	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
司	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
伊	I-LOC
和	O
石	O
区	O
首	O
府	O
以	O
北	O
什	B-LOC
联	I-LOC
青	I-LOC
.	O


它	O
大	O
容	O
位	O
，	O
西	O
北	O
部	O
波	B-LOC
利	I-LOC
采	I-LOC
和	O
地	O
区	O
院	O
成	O
以	O
北	O
什	B-LOC
亞	I-LOC
青	I-LOC
.	O


过	O
次	O
与	O
axe	B-CORP
(	I-CORP
美	I-CORP
容	I-CORP
緻	I-CORP
品	I-CORP
)	I-CORP
,	O
考	O
分	O
联	B-CORP
合	I-CORP
利	I-CORP
-	I-CORP
经	O


knockouts	O
已	O
与	O
全	B-CORP
(	I-CORP
斯	I-CORP
容	I-CORP
產	I-CORP
品	I-CORP
台	I-CORP
,	O
举	O
分	O
標	B-CORP
合	I-CORP
利	I-CORP
华	I-CORP
目	O


knockouts	O
已	O
与	O
axe	B-CORP
容	I-CORP
美	I-CORP
司	I-CORP
產	I-CORP
家	I-CORP
)	I-CORP
。	O
队	O
分	O
联	B-CORP
太	I-CORP
斯	I-CORP
华	I-CORP
年	O


knockouts	O
办	O
与	O
axe	B-CORP
(	I-CORP
美	I-CORP
容	I-CORP
產	I-CORP
品	I-CORP
)	I-CORP
,	O
划	O
分	O
联	B-CORP
合	I-CORP
播	I-CORP
华	I-CORP
四	O


knockouts	O
已	O
与	O
axe	B-CORP
斯	I-CORP
美	I-CORP
容	I-CORP
產	I-CORP
品	I-CORP
)	I-CORP
经	O
切	O
分	O
联	B-CORP
埔	I-CORP
利	I-CORP
华	I-CORP
.	O


岛	O
上	O
70%	O
是	O
稻	O
田	O
；	O
被	O
济	O
主	O
要	O
包	O
括	O
通	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
鱼	O
色	O
例	O
殖	O
稻	B-PROD
.	O


越	O
上	O
赖	O
是	O
稻	O
田	O
落	O
画	O
的	O
主	O
要	O
击	O
杀	O
通	O
从	O
传	O
统	O
码	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
上	O
和	O
养	O
殖	O
稻	B-PROD
,	O


直	O
上	O
70%	O
时	O
。	O
田	O
；	O
经	O
济	O
主	O
治	O
包	O
括	O
通	O
过	O
,	O
的	O
，	O
法	O
进	O
行	O
可	O
陆	O
在	O
鱼	O
和	O
庄	O
殖	O
联	B-PROD
含	O


岛	O
上	O
70%	O
是	O
稻	O
田	O
；	O
经	O
济	O
主	O
要	O
包	O
括	O
通	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
鱼	O
和	O
养	O
殖	O
稻	B-PROD
.	O


岛	O
英	O
出	O
是	O
稻	O
田	O
目	O
经	O
放	O
主	O
要	O
。	O
括	O
性	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
在	O
行	O
内	O
面	O
是	O
鱼	O
和	O
养	O
-	O
稻	B-PROD
.	O


利	B-GRP
顿	I-GRP
浦	I-GRP
大	I-GRP
刑	I-GRP
–	O
仅	O
远	O
程	O
多	O
个	O
他	O
一	O
个	O
自	O
门	O
laureate	B-CORP
international	I-CORP
太	I-CORP


利	B-GRP
施	I-GRP
迪	I-GRP
大	I-GRP
学	I-GRP
–	O
域	O
远	O
程	O
现	O
供	O
体	O
一	O
个	O
系	O
会	O
laureate	B-CORP
international	I-CORP
品	I-CORP


