این	O
کتاب	O
که	O
مشتمل	O
بر	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
مفرده	I-PROD
می	O
باشد	O
،	O
شامل	O
یک	O
مقدمه	O
در	O
قوانین	O
کلیه	O
است	O
که	O
در	O
دو	O
مقصد	O
تالیف	O
یافته	O
.	O

این	O
فیلم	O
دنباله	O
ای	O
به	O
نام	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
۲	I-CW
دارد	O
که	O
دو	O
سال	O
بعد	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
با	O
داستانی	O
متفاوت	O
و	O
جدید	O
منتشر	O
شد	O
.	O

متن	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
صربستان	B-LOC
به	O
نام	O
«	O
خدای	O
عدالت	O
»	O
(	O
bože	O
pravde	O
)	O
در	O
سال	O
۱۸۷۲	O
توسط	O
یووان	O
دوردویچ	O
نوشته	O
شد	O
و	O
آهنگ	O
آن	O
را	O
داوورین	O
ینکو	O
تنظیم	O
کرد	O
.	O

اما	O
«	O
نایت	O
شید	O
»	O
برایش	O
توضیح	O
می	O
دهد	O
که	O
نایگل	O
بلاچ	O
او	O
را	O
ربوده	O
و	O
شخص	O
دیگری	O
را	O
که	O
بسیار	O
شبیه	O
او	O
بوده	O
،	O
جایگزینش	O
نموده	O
تا	O
بدینوسیله	O
باعث	O
کشته	O
شدن	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
.	O

تنگه	O
دو	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خوزستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

هتل	O
هما	O
تهران	O
قبل	O
از	O
انقلاب	O
زیرمجموعه	O
هتل‌های	B-CORP
شرایتون	I-CORP
بود	O
و	O
بعد	O
از	O
انقلاب	O
ملی	O
اعلام	O
شد	O
و	O
در	O
اختیار	O
دولت	O
درآمد	O
.	O

از	O
آنجایی	O
که	O
بیشتر	O
کالاهای	O
موردنیاز	O
کاتماندو	B-LOC
از	O
هتودا	O
عبور	O
می	O
کنند	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
وسیله	O
دیگری	O
برای	O
معیشت	O
است	O
.	O

قشلاق	O
صفرعلی	O
نصرت	O
یک	O
روستا	O
در	O
ایران	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
اردبیل	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

در	O
سال	O
۲۰۱۷	O
در	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
کرد	O
.	O

پس	O
از	O
جنگ	O
ایران	O
و	O
عراق	O
،	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
.	O

«	O
ابرستاره	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
منتشر	O
شد	O
.	O

اگر	O
سقف	O
کنیسه‌ای	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
آن	O
وجود	O
نداشت	O
.	O

ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
مرد	O
دراز	O
شونده	O
)	O

بروبکس	O
نام	O
گروه	O
موسیقی	O
است	O
که	O
همهٔ	O
اعضای	O
آن	O
در	O
ایران	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O

بر	O
پایه	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
سانی	I-PROD
،	O
نیسان	B-PROD
آلمرا	I-PROD
تینو	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
پولسار	I-PROD
.	O

پیش	O
تقویت	O
کننده	O
یک	O
نوع	O
تقویت‌کننده	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
است	O
که	O
یک	O
سیگنال	O
کوچک	O
را	O
برای	O
تقویت	O
بعدی	O
یا	O
پردازش	O
آماده	O
می	O
کند	O
.	O

در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
،	O
حدود	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
وسیله	B-PROD
نقلیه	I-PROD
از	O
روی	O
این	O
پل	O
عبور	O
کردند	O
.	O

بانکهای	O
مرکزی	O
شاخص	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
محاسبه	O
می	O
کنند	O
و	O
بانک	B-CORP
کانادا	I-CORP
اولین	O
بانکی	O
است	O
که	O
این	O
کار	O
را	O
انجام	O
داده	O
است	O
.	O

تاکادا	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
ویژه	O
طراح	O
مد	O
ایو	B-PER
سن	I-PER
لوران	I-PER
بسیار	O
الهام	O
می	O
گرفت	O
.	O

این	O
شهر	O
باستانی	O
در	O
مجاورت	O
رودخانه	O
دجله	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O

دوران	O
طلایی	O
رهبری	O
او	O
در	O
نوکیا	B-CORP
،	O
از	O
سال	O
۱۹۹۲	O
تا	O
۱۹۹۹	O
به	O
عنوان	O
مدیر	O
اجرایی	O
و	O
از	O
سال	O
۱۹۹۹	O
تا	O
زمان	O
پیوستن	O
او	O
به	O
شل	O
،	O
به	O
عنوان	O
مدیرعامل	O
،	O
شخصیتی	O
استثنائی	O
از	O
او	O
،	O
در	O
اذهان	O
ساخته	O
بود	O
.	O

در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O

پس	O
از	O
یک	O
سال	O
تحصیل	O
،	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پارک	I-GRP
،	O
او	O
بهمراه	O
دوستانش	O
به	O
اورگن	B-LOC
رفت	O
.	O

وزلی	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
نوسود	I-LOC
شهرستان	B-LOC
پاوه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
است	O
.	O

زیبسوزسکی	O
پیش	O
از	O
این	O
به	O
عنوان	O
تهیه	O
کننده	O
اجرایی	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
مارول	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
شیلد	I-CW
مشغول	O
به	O
کار	O
بود	O
.	O

یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
،	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
!	O
»	O

ندارد	O
–	O
در	O
مالکیت	O
لوفت‌هانزا	B-CORP

و	O
از	O
شهریور	O
۱۳۸۷	O
دبیرکل	O
اتحادیه	B-GRP
جهانی	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
می	O
باشد	O
.	O

هاتون	B-LOC
یک	O
منطقه	O
مسکونی	O
در	O
سری	O
لانکا	O

اتهاماتی	O
به	O
رادیوهای	O
خارجی	O
علی	O
الخصوص	O
به	O
رادیو	B-CORP
اروپای	I-CORP
آزاد	I-CORP
به	O
تهییج	O
و	O
تشویق	O
به	O
شورش	O
و	O
سوق	O
دادن	O
مردم	O
به	O
سوی	O
حمام	O
خون	O
وارد	O
شده	O
است	O
.	O

در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
شرکت	O
بیوک	O
مدل	O
بیوک	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
تولید	O
نمود	O
.	O

گروه	O
دوم	O
را	O
افرادی	O
شکل	O
می	O
دادند	O
که	O
به	O
جریان	O
انجمن	B-GRP
حجتیه	I-GRP
دلبستگی	O
یا	O
وابستگی	O
پیدا	O
کرده	O
بودند	O
.	O

ليكو	O
نمونه	O
شعر	O
بومي	O
(	O
فولكلور	O
)	O
بلوچ	O
است	O
و	O
در	O
زمره	O
ادبیات	B-CW
شفاهی	I-CW
قرار	O
میگیرد	O
.	O

گزنفون	B-PER
با	O
انتقال	O
اطلاعاتی	O
مبنی	O
بر	O
اینکه	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
و	O
سقراط	O
صرفاً	O
در	O
تلاش	O
برای	O
آموختن	O
اخلاق	O
به	O
او	O
شکست	O
خورده	O
است	O
،	O
تلاش	O
کرد	O
نام	O
سقراط	O
را	O
در	O
دادگاه	O
پاک	O
کند	O
.	O

این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O

خورخیاری	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بندرعباس	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

جمعه	B-CW
/	O
مدیر	O
فیلمبرداری	O
/	O
بلند	O
/	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
:	O
حسن	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
برنده	O
دوربین	O
طلایی	O
کن	O
)	O

بر	O
اساس	O
این	O
متن	O
ترجمه	O
شده	O
،	O
نظامنامه	O
اساسی	O
(	O
اساسنامه	O
)	O
جمعیت	O
شیرو	O
خورشید	O
سرخ	O
ایران	O
تهیه	O
و	O
در	O
اسفند	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
شمسی	O
به	O
امضای	O
ولیعهد	O
،	O
محمد	B-PER
حسن	I-PER
میرزای	I-PER
قاجار	I-PER
رسید	O
.	O

سهام	O
شرکت	O
پدید	O
آمده	O
به	O
طور	O
برابر	O
میان	O
فین	O
مکانیکا	O
و	O
جی	O
ئی	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
که	O
بعداً	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
نام	O
گرفت	O
و	O
بخشی	O
از	O
شرکت	O
جنرال	B-CORP
الکتریک	I-CORP
بود	O
تقسیم	O
شده	O
بود	O
.	O

افغانستان	O
برای	O
ثبت	O
ملی	O
و	O
ادعای	O
مقبره	O
پوریای	O
ولی	O
اقدام	O
به	O
سندسازی	O
کرده	O
است	O
و	O
این	O
در	O
حالی	O
است	O
که	O
مقبرهٔ	O
پوریای	O
ولی	O
در	O
شهر	O
خوی	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

شاه	O
در	O
۹	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
دولت	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
برگزاری	O
انتخابات	O
مجلس	O
مؤسسان	O
را	O
صادر	O
کرد	O
.	O

نخستین	O
سند	O
از	O
سامانه	O
پیغام	O
رسانی	O
در	O
مصر	B-LOC
باستان	I-LOC

پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O

ریچارد	O
جول	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
به	O
کارگردانی	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شد	O
.	O

در	O
طی	O
تور	O
،	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
حزب	B-GRP
کمونیست	I-GRP
ایتالیا	I-GRP
در	O
هنگام	O
خروج	O
از	O
ساختمان	O
پارلمان	O
هدف	O
گلوله	O
قرار	O
گرفت	O
.	O

بر	O
اساس	O
نتایج	O
شمارش	O
۱۰	O
درصد	O
آراء	O
؛	O
غنی	O
با	O
کسب	O
۳۷	O
٫	O
۶	O
٪	O
آراء	O
پس	O
از	O
عبدالله	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
رتبه	O
دوم	O
قرار	O
گرفت	O
و	O
با	O
عبدالله	O
در	O
دور	O
دوم	O
این	O
انتخابات	O
به	O
رقابت	O
رفت	O
.	O

چندی	O
بعد	O
در	O
پشت	O
صحنه	O
ریک	B-PER
فلر	I-PER
با	O
کمربند	O
ضربه	O
ای	O
رو	O
به	O
لکس	B-PER
لوگر	I-PER
می	O
زند	O
و	O
اعلام	O
می	O
کند	O
که	O
نمی	O
گذارد	O
استینگ	O
هرگز	O
دوباره	O
به	O
رینگ	O
برگردد	O

آماناتّو	O
یکی	O
از	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
(	O
شیرینی	O
ژاپنی	O
)	O
است	O
.	O

ایتان	B-PER
کوهن	I-PER
–	O
هولمز	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW

لبهٔ	O
جذب	O
نیکل	B-PROD
۱۴۹	O
پیکومتر	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
طول	O
موج	O
مس	O
است	O
.	O

ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
مکاتب	O
ولایت	O
ها	O
و	O
ولسوالی	O
ها	O
نصب	O
پمپ	B-PROD
دستی	O
یا	O
بمبه	O
را	O
نمود	O
.	O

فهرست	O
آثار	O
شوکی	O
لوی	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP

الا	B-PER
پورنل	I-PER
در	O
نقش	O
کیت	O
برد	O

وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاس	I-GRP
تهران	I-GRP
را	O
دارد	O
.	O

کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
۱۹۹۵	O
تا	O
۲۰۰۱	O

فهرست	O
زیر	O
قنات	O
های	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
یزد	I-LOC
را	O
نشان	O
می	O
دهد	O
.	O

بوش	O
،	O
زادهٔ	O
۱۹۷۶	O
،	O
دانش	O
آموختهٔ	O
دانشگاه	B-GRP
رایس	I-GRP
و	O
دارای	O
دکترای	O
حقوق	O
از	O
مدرسهٔ	O
حقوق	O
دانشگاه	O
تگزاس	O
است	O
.	O

گلاوینیتسا	O
شهری	O
در	O
استان	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
کشور	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
جمعیت	O
آن	O
در	O
سال	O
۲۰۰۱	O
میلادی	O
۲	O
٬	O
۱۳۳	O
نفر	O
بوده	O
است	O
.	O

پین	O
تحصیل	O
کرده	O
کالج	B-GRP
یونین	I-GRP
بود	O
.	O

دیسک	O
های	O
دی	O
وی	O
دی	O
و	O
بلو-ری	B-PROD
فیلم	O
در	O
۲۵	O
اکتبر	O
۲۰۱۱	O
به	O
بازار	O
آمد	O
.	O

ns-2	B-CW
یک	O
شبیه	O
ساز	O
محبوب	O
شبکه	O
است	O
.	O

او	O
تنها	O
شخصیت	O
در	O
میان	O
شخصیت	O
های	O
اصلی	O
این	O
تراژدی	B-CW
است	O
که	O
در	O
پایان	O
زنده	O
می	O
ماند	O
.	O

شرکت	O
پترول	O
اوفیسی	O
در	O
سال	O
۱۹۴۱	O
توسط	O
دولت	O
ترکیه	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
،	O
در	O
سال	O
۱۹۸۳	O
خصوصی	O
گردید	O
و	O
در	O
حال	O
حاضر	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
اوام‌وی	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O

۱۳۴۹	O
رضا	B-CW
موتوری	I-CW
(	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
در	O
عنوان	O
بندی	O
نیامده	O
)	O

قهرمانی	B-GRP
لیگ	I-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
زنان	I-GRP
:	O
۲۰۱۴	O
,	O
۲۰۱۵	O

کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O

جواهرهای	O
برف	O
کتاب	B-CW
است	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
که	O
در	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
سنت	O
جان	O
،	O
نویسنده	O
بریتانیایی	O
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O

نیوه	O
مانگ	O
فیلم	O
سینمایی	O
محصول	O
ایران	B-LOC
،	O
اتریش	B-LOC
و	O
فرانسه	B-LOC
ساخته	O
سال	O
۲۰۰۶	O
میلادی	O
به	O
کارگردانی	O
بهمن	B-PER
قبادی	I-PER
است	O
.	O

گاردین	B-GRP
نوشت	O
،	O
این	O
جایزه	O
پولیتزر	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
این	O
اثر	O
«	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
داده	O
شد	O
.	O

عمده	O
مستندها	O
و	O
گزارش	O
های	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
های	O
اخیر	O
برای	O
شبکه	O
جهانی	O
بی	O
بی	O
سی	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
بوده	O
است	O
.	O

در	O
۲۴	O
مارس	O
۲۰۰۹	O
ساترلند	O
در	O
مصاحبه	O
ای	O
با	O
آسوشیتد	B-GRP
پرس	I-GRP
گفت	O
که	O
او	O
با	O
فصل	O
هشتم	O
سریال	O
۲۴	O
بازخواهد	O
گشت	O
.	O

جان	O
سیبروک	O
از	O
نیویورکر	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
گروهی	O
از	O
زنان	O
جوان	O
فارغ	O
التحصیل	O
شده	O
از	O
یک	O
مدرسهٔ	O
اعیان	O
که	O
در	O
شلوارهای	O
چسبان	O
می	O
پوشند	O
»	O
توصیف	O
کرد	O
.	O

مورمون	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
و	O
نیز	O
کتاب	O
های	O
مقدس	O
دیگری	O
چون	O
کتاب	B-CW
مورمون	I-CW
اعتقاد	O
دارند	O
.	O

از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
مرزقان	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
نصر	I-GRP
حسین	I-GRP
دای	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
مولودیه	I-GRP
الجزایر	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O

در	O
سریال	O
نابودگر:	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
کانر	I-CW
نیز	O
شخصیتی	O
با	O
نام	O
تی	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
از	O
این	O
شخصیت	O
حضور	O
دارد	O
.	O

مهدی	B-PER
خزعلی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
روز	O
گفت	O
:	O
اول	O
اسفند	O
،	O
تهران	O
یک	O
پادگان	O
بزرگ	O
نظامی	O
بود	O
.	O

نیلوفر	O
خرم	O
نیک	O
بازیگر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
بود	O
که	O
در	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
«	O
معمای	O
شاه	O
»	O
نقش	O
لیلی	B-PER
امیرارجمند	I-PER
را	O
ایفا	O
نمود	O
.	O

در	O
ایران	O
این	O
وظیفه	O
به	O
عهده	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O

در	O
سال	O
۱۹۲۸	O
امتیاز	O
خط	O
تولید	O
سییروا	B-PROD
سی-۸	I-PROD
را	O
از	O
مهندس	O
خوآن	O
سییروا	O
بنیانگذار	O
هواگردسازی	B-CORP
سییروا	I-CORP
خرید	O
تا	O
دانش	O
خود	O
را	O
در	O
این	O
زمینه	O
افزایش	O
دهد	O
.	O

سهام	O
شرکت	O
رویال	O
دی	O
اس	O
ام	O
در	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O

این	O
بازی	O
همچنین	O
در	O
۳	O
دسامبر	O
۲۰۰۹	O
قابلیت	O
بازی	O
در	O
psn	B-CW
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
را	O
نیز	O
پیدا	O
کرد	O
.	O

حلوا	O
نوعی	O
شیرینی	B-PROD
معروف	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O

