20	O
世	O
纪	O
初	O
，	O
整	O
个	O
边	O
境	O
地	O
区	O
都	O
属	O
于	O
osmanisches	B-LOC
reich	I-LOC
.	O

اوپل	B-PROD
جی‌تی	I-PROD
电	O
子	O
邮	O
件	O
支	O
持	O

maschinelles	O
lernen	O
seaport	B-CORP
airlines	I-CORP

它	O
最	O
终	O
以	O
930	O
万	O
美	O
元	O
的	O
票	O
房	O
首	O
映	O
，	O
在	O
票	O
房	O
排	O
名	O
第	O
三	O
，	O
落	O
后	O
于	O
延	O
期	O
上	O
映	O
。	O
جومانجی	B-CW
۲	I-CW
和	O
دونده	B-CW
مارپیچ:	I-CW
علاج	I-CW
مرگ	I-CW
.	O

de	O
meisjes	O
die	O
in	O
de	O
jaren	O
1950	O
en	O
60	O
opgroeiden	O
met	O
少	B-CW
女	I-CW
漫	I-CW
畫	I-CW
,	O
wilden	O
nu	O
manga	O
voor	O
volwassen	O
vrouwen	O
.	O

1957	O
bogdan	B-PER
musiol	I-PER
,	O
olympisch	O
kampioen	O
bobsleeën	O

在	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
，	O
根	O
据	O
10	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
支	O
持	O
率	O
为	O
80%，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
6	O
.	O
61	O
/	O
10。	O

ড্রাইভার	O
ডাউনলোড	O
করুন	O
سلدملک	B-LOC

oneplus	B-PROD
5	I-PROD
और	O
ड्रायर	O
बिक्री	O

volte	O
agip	B-CORP

的	O
ph	O
值	O
혈액	B-PROD
例	O
如	O
，	O
范	O
围	O
从	O
7	O
.	O
35	O
到	O
7	O
.	O
45	O
。	O

archdiocese	O
of	O
redondo	B-LOC
beach	I-LOC

www.	O
icftu.	O
org	O
eintrag	O
im	O
международная	B-GRP
конфедерация	I-GRP
профсоюзов	I-GRP
adressbuch.	O

fighter	O
/	O
bomber	O
,	O
first	O
jet	O
powered	O
vliegende	B-PROD
vleugel	I-PROD
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
rewal	B-LOC
,	O
以	O
北	O
gryfice	B-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
东	O
北	O
部	O
szczecin	B-LOC
.	O

bojan	B-PER
ropret	I-PER
কখনও	O
বিবাহিত	O
ছিলেন	O

isolation	B-CW
समाचार	O
अपडेट	O
करें	O

lawar	B-PROD
verursacht	O
durchfall	O

compagnie	B-CORP
des	I-CORP
messageries	I-CORP
aériennes	I-CORP
की	O
स्थापना	O
कब	O
हुई	O
थी?	O

das	O
spiel	O
wurde	O
von	O
der	O
बीबीसी	B-CORP
mit	O
einem	O
jungen	O
john	B-PER
motson	I-PER
kommentar	O
abgedeckt.	O

citibank	O
power	B-CW
up	I-CW

লিওনার্দো	B-PER
ডিক্যাপ্রিও	I-PER
–	O
দ্য	B-CW
রেভেন্যান্ট	I-CW
as	O
hugh	B-PER
glass	I-PER

the	O
1995	O
–	O
96	O
fc	B-GRP
basel	I-GRP
1893	I-GRP
season	O
was	O
their	O
102nd	O
season	O
since	O
the	O
club	O
's	O
foundation	O
.	O

在	O
哪	O
里	O
aston	B-PROD
martin	I-PROD
dbs	I-PROD
快	O
递	O
得	O
到	O
他	O
们	O
的	O
vw	B-PROD
iltis	I-PROD

wellpappe	B-PROD
也	O
用	O
于	O
运	O
输	O
管	O
。	O

ontario	B-GRP
hockey	I-GRP
federation	I-GRP
退	O
休	O
登	O
录	O

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
গ্রিস	B-LOC
.	O

sharon	B-PER
fichman	I-PER
(magen-darm-erkrankung)	O
>	O
ersetzt	O
durch	O
irina	B-PER
chromatsjova	I-PER

这	O
种	O
方	O
法	O
杀	O
死	O
hefen	B-PROD
负	O
责	O
发	O
酵	O
。	O

улыбнись	B-CW
free	O
app	O

১৯৫৬	B-GRP
শীতকালীন	I-GRP
অলিম্পিকে	I-GRP
সুইডেন	I-GRP
श्रेणी	O
में	O
दुनिया	O
का	O
सबसे	O
ऊंचा	O
তেলুগু	B-GRP
দেশম	I-GRP
পার্টি	I-GRP
क्या	O
है?	O

american	B-CORP
seating	I-CORP
电	O
影	O

स्टेट	B-CORP
बैंक	I-CORP
ऑफ़	I-CORP
हैदराबाद	I-CORP
更	O
新	O
中	O
心	O

你	O
怎	O
么	O
知	O
道	O
什	O
么	O
时	O
候	O
citroën	B-PROD
xm	I-PROD
成	O
熟	O
了	O

aq	B-CORP
interactive	I-CORP
优	O
酷	O
视	O
频	O

কলম্বাস	O
dog	B-GRP
is	I-GRP
dead	I-GRP

一	O
名	O
特	O
派	O
警	O
察	O
和	O
一	O
名	O
叛	O
乱	O
分	O
子	O
在	O
一	O
场	O
小	O
规	O
模	O
冲	O
突	O
中	O
丧	O
生	O
کوازولو-ناتال	B-LOC
.	O

একটি	O
বড়	O
костюмный	B-PROD
жилет	I-PROD
এ	O
কত	O
ক্যালরি	O
আছে?	O

in	O
der	O
hauptgeschichte	O
am	O
डेली	B-GRP
टेलीग्राफ	I-GRP
folgenden	O
tag	O
hieß	O
es:	O

书	O
印	O
和	O
报	O
纸	O
归	O
pearson	B-CORP
plc	I-CORP
，	O
一	O
家	O
全	O
球	O
性	O
的	O
出	O
版	O
公	O
司	O
。	O

daniel	B-PER
choi	I-PER
,	O
yim	B-PER
eun-kyeong	I-PER
,	O
kim	B-PER
dong-wook	I-PER
,	O
b1a4	B-GRP
(	O
gongchan	B-PER
,	O
sandeul	B-PER
)	O
,	O
jeong	B-PER
jun-ha	I-PER

es	O
wurde	O
august	B-PER
busck	I-PER
1934	O
beschrieben.	O

它	O
定	O
期	O
履	O
行	O
许	O
多	O
官	O
方	O
职	O
能	O
बेलफ़ास्ट	B-LOC
以	O
及	O
特	O
殊	O
场	O
合	O
。	O

आध्यात्मिक	O
रूप	O
से	O
jojoushi	B-CW
का	O
क्या	O
अर्थ	O
है?	O

पुलास्की	O
पूर्वी	O
gary	B-LOC
में	O
एक	O
पड़ोस	O
है।	O

这	O
道	O
菜	O
有	O
时	O
配	O
ossobuco	B-PROD
(	O
用	O
蔬	O
菜	O
、	O
白	O
葡	O
萄	O
酒	O
和	O
肉	O
汤	O
炖	O
的	O
横	O
切	O
小	O
牛	O
腿	O
)	O
。	O

the	B-CORP
mosaic	I-CORP
company	I-CORP
शुल्क	O

dodge	B-PROD
charger	I-PROD
(b-body)	I-PROD
,	O
1966	O
–	O
1970	O
,	O
(	O
1971	O
&amp;	O
1972	O
可	O
选	O
)	O

१८५०	O
में	O
उसके	O
परिवार	O
के	O
জাগরেব	B-LOC
में	O
चले	O
जाने	O
के	O
बाद,	O
उसने	O
बाद	O
में	O
ओपेरा	O
कैरियर	O
की	O
उम्मीद	O
में	O
गाना	O
शुरू	O
किया।	O

ado	O
is	O
ontwikkeld	O
door	O
마이크로소프트	B-CORP
.	O

mille	B-CORP
plateaux	I-CORP
ক্যারিয়ার	O
প্রযোজ্য	O

минагути,	B-PER
юко	I-PER
কখন	O
বিয়ে	O
করেছিলেন?	O

اینفینیتی	B-PROD
کیوایکس۸۰	I-PROD
सर्विस	O
यूके	O

通	O
过	O
旧	O
国	O
道	O
塞	O
萨	O
洛	O
尼	O
基	O
kavala	B-LOC

什	O
么	O
是	O
euskotren	B-CORP
闻	O
名	O

ब्लेन	O
вайденбах	B-LOC

fc	B-GRP
tbilisi	I-GRP
কে	O
প্রতিষ্ঠা	O
করেন?	O

他	O
是	O
一	O
个	O
富	O
有	O
的	O
农	O
民	O
ипотечное	B-PROD
кредитование	I-PROD
他	O
的	O
农	O
场	O
支	O
付	O
双	O
尖	O
顶	O
砖	O
结	O
构	O
的	O
费	O
用	O
。	O

工	O
资	O
中	O
位	O
数	O
aa	B-LOC
of	I-LOC
weerijs	I-LOC

d&d	B-GRP
राज्य	O
कब	O
बना?	O

de	O
onderneming	O
maakt	O
tegenwoordig	O
deel	O
uit	O
van	O
de	O
железная	B-CORP
дорога	I-CORP
маттерхорн-готтард	I-CORP
(	O
mgb	O
)	O
.	O

做	O
什	O
么	O
ted	B-PER
ray	I-PER
痛	O
苦	O
的	O
意	O
思	O

关	O
于	O
50	O
个	O
事	O
实	O
daniel	B-PER
mendoza	I-PER

ook	O
had	O
ze	O
dat	O
jaar	O
haar	O
eerste	O
grote	O
rol	O
in	O
een	O
fernsehfilm	B-CW
.	O

tartu	B-GRP
kalev-välk	I-GRP
靠	O
近	O
我	O

अपनी	O
अधिकांश	O
प्रस्तुतियों	O
में,	O
वह	O
एक	O
यादृच्छिक	O
चरित्र	O
या	O
अन्य	O
चीजों	O
के	O
बारे	O
में	O
गाते	O
थे,	O
जैसे	O
치즈	B-PROD
या	O
सांस्कृतिक	O
विविधता।	O

यह	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पश्चिम	O
में,	O
और	O
उत्तर	O
में	O
dohrighat	B-LOC
को	O
जोड़ता	O
है।	O

what	O
is	O
active	O
cluster	B-GRP
?	O

what	O
if	O
i	O
need	O
some	O
text	O
from	O
one	O
strasbourg	B-PROD
astronomical	I-PROD
clock	I-PROD
in	O
another	O
caudron	B-PROD
c.59	I-PROD
?	O

ross	B-PER
lyon	I-PER
কি	O
অবদান	O
রেখেছে?	O

spacemen	B-GRP
3	I-GRP
log	O
in	O

यह	O
china	B-LOC
(जियांग्शी)	O
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

james	B-CW
bond	I-CW
films	O
spannen	O
de	O
kroon	O
:	O
leveranciers	O
betalen	O
vele	O
miljoenen	O
dollars	O
om	O
op	O
deze	O
wijze	O
reclame	O
te	O
kunnen	O
maken	O
.	O

ডায়াবেটিস	O
রোগীদের	O
জন্য	O
플랜틴	B-PROD
ভাল	O

tatra	B-PROD
603	I-PROD
कहां	O
से	O
आता	O
है?	O

maartin	B-PER
allcock	I-PER
–	O
guitar	O
,	O
mandolin	O
,	O
keyboard	O
,	O
vocal	O
(	O
1985	O
–	O
1996	O
;	O
died	O
2018	O
)	O

谁	O
被	O
开	O
除	O
computer	B-CW
kids	I-CW

1969	O
年	O
他	O
的	O
婚	O
姻	O
结	O
束	O
；	O
两	O
年	O
后	O
他	O
再	O
次	O
结	O
婚	O
并	O
搬	O
到	O
ونکوور	B-LOC
.	O

在	O
工	O
作	O
后	O
，	O
他	O
是	O
在	O
2003	O
年	O
第	O
一	O
次	O
选	O
出	O
的	O
nippon	B-CORP
telegraph	I-CORP
and	I-CORP
telephone	I-CORP
20	O
年	O
。	O

亚	O
历	O
山	O
大	O
犯	O
罪	O
家	O
族	O
the	B-CW
mob	I-CW
doctor	I-CW

insead	B-GRP
acceptance	O
rate	O
2018	O

একবচন	O
تابو	B-CW
(فیلم	I-CW
۲۰۱۲)	I-CW

当	O
前	O
版	O
本	O
জুলিয়ান	B-PER
মার্লে	I-PER

these	O
are	O
the	O
characters	O
in	O
abc	B-CORP
television	O
drama	O
,	O
dirty	B-CW
sexy	I-CW
money	I-CW
.	O

अंडरकवर	O
टूरिस्ट	O
kutsal	B-GRP
i̇ttifak	I-GRP
वर्ल्ड	O

the	O
record	O
was	O
beaten	O
in	O
1972	O
by	O
愛	B-CW
的	I-CW
故	I-CW
事	I-CW
.	O

的	O
影	O
响	O
stari	B-LOC
grad	I-LOC
接	O
触	O

his	O
family	O
was	O
connected	O
to	O
the	O
oldest	O
families	O
in	O
puducherry	B-LOC
.	O

सड़क	O
bendix	B-CORP
corporation	I-CORP

samuel	B-PER
barnett	I-PER
অভিনেতা	O
মারা	O
যান	O

咖	O
啡	O
因	O
بانک	B-CORP
حبیب	I-CORP

цагароло	B-LOC
state	O
troopers	O

федеральное	B-GRP
бюро	I-GRP
метрологии	I-GRP
и	I-GRP
геодезии	I-GRP
.	O
के	O
बारे	O
में	O
समाचार	O

모카신	B-PROD
ich	O

rai	B-CORP
4	I-CORP
股	O
票	O
预	O
测	O

ys	B-CW
viii:	I-CW
lacrimosa	I-CW
of	I-CW
dana	I-CW
(	O
埃	O
德	O
和	O
利	O
希	O
特	O
)	O

तारकीय	O
nick	B-PER
gage	I-PER

আমার	O
কাছে	O
সেরা	O
telling	B-CW
stories	I-CW

jean	B-PER
bertola	I-PER
এ	O
দেখার	O
বিষয়	O

sind	O
the	B-CW
trial	I-CW
of	I-CW
christine	I-CW
keeler	I-CW
ausgestorben	O

सबसे	O
अच्छा	O
paulo	B-PER
londra	I-PER

лотта	B-CW
в	I-CW
веймаре	I-CW
এর	O
শিরোনাম	O

