ogpu	O
gulag	B-GRP
sistemini	O
planladı	O
ve	O
kurdu	O
.	O

news	B-CORP
corporation	I-CORP
daha	O
sonra	O
bu	O
şirketin	O
diğer	O
hissedarlarıyla	O
da	O
anlaşarak	O
şirketin	O
tümünü	O
satın	O
aldı	O
.	O

1997	O
yılında	O
refah	B-GRP
partisi	I-GRP
lideri	O
necmettin	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
time	O
dergisi	O
nin	O
başlattığı	O
ankette	O
atatürk	O
e	O
oy	O
vermeye	O
çağırmıştır	O
.	O

biyolojik	O
olarak	O
kardeş	O
olmasalar	O
da	O
aynı	O
anadan	O
süt	B-PROD
emişen	O
kişilere	O
süt	O
kardeş	O
(	O
emikdaş	O
)	O
denir	O
.	O

baycu	B-PER
noyan	I-PER
ile	O
cenk	O
eden	O
tuğtekin	B-PER
feci	O
şekilde	O
yaralanır	O
.	O

miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
.	O

nükleer	O
enerji	O
ilk	O
olarak	O
fıransız	O
fizikçi	O
henri	B-PER
becquerel	I-PER
tarafından	O
1896	O
da	O
keşvedilmiştir	O
,	O

woolite	O
i̇ngiliz	O
çok	O
uluslu	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
’	O
in	O
sahibi	O
olduğu	O
bir	O
çamaşır	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O

sovyet	B-LOC
rus	I-LOC
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
,	O
şubat	O
1921	O
de	O
gürcistan	O
ı	O
işgal	O
ettiğinde	O
,	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
orduya	O
dönüşünü	O
müzakere	O
ediyordu	O
.	O

pepsi	O
,	O
1893	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
yaratılmış	O
,	O
pepsico	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
dünya	O
da	O
en	O
popüler	O
alkolsüz	O
içecek	O
markalarından	O
biridir	O
.	O

2011	O
12	O
sezonunun	O
yaz	O
transfer	O
döneminde	O
bugsaşspor	B-GRP
a	O
transfer	O
oldu	O
.	O

star	B-CORP
tv	I-CORP
kanalında	O
7	O
bölüm	O
olarak	O
ekrana	O
gelmiştir	O
.	O

mumcuoğlu	O
,	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
devrek	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O

şarkı	O
19	O
şubat	O
ta	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
da	O
yayınlamasıyla	O
ilk	O
defa	O
radyolarda	O
çalmaya	O
başladı	O
.	O

banants	B-GRP
(	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
2009	O
,	O
2010	O
)	O

venedik	O
üniversitesi	O
nde	O
i̇ngiliz	O
ve	O
amerikan	B-CW
edebiyatı	I-CW
okudu	O
.	O

gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
:	O
gazpacho	O
)	O
—	O
i̇span	O
mutfağına	O
ait	O
,	O
taze	O
sebze	B-PROD
püre	O
halinda	O
pişirilen	O
bir	O
tür	O
çorba	B-PROD
.	O

sinema	B-PROD
16mm	O
/	O
35mm	O
(	O
metal	O
makarada	O
iki	O
delikli	O
rulo	O
)	O

pahtakar	O
(	O
)	O
;	O
özbekistan	B-LOC
cumhuriyeti	O
nin	O
cizzak	B-LOC
ili	I-LOC
nin	O
pahtakar	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
nde	O
bulunan	O
şehirdir	O
.	O

ayrıca	O
basitçe	O
postal	B-CW
başlıklı	O
bir	O
film	O
uyarlaması	O
da	O
alman	B-PER
yönetmen	O
uwe	B-PER
boll	I-PER
tarafından	O
üretilmiştir	O
.	O

tahıl	O
,	O
kızarmış	O
yulaf	O
parçaları	O
ve	O
çok	O
renkli	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
.	O

şarkı	O
,	O
daha	O
sonra	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
albümü	O
futuristic	O
leland	O
ın	O
baş	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O

birkaç	O
ay	O
sonra	O
da	O
,	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
holding	I-CORP
de	O
sattı	O
.	O

#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
crazy	I-CW
diamond	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
waters	O
/	O
wright	O
/	O
gilmour	O
)	O
–	O
12	O
:	O
28	O

dsp	O
grubunun	O
yarısı	O
partiden	O
ayrılarak	O
i̇smail	B-PER
cem	I-PER
genel	O
başkanlığında	O
yeni	B-GRP
türkiye	I-GRP
partisi	I-GRP
ni	O
kurdu	O
.	O

columbia	B-CORP
records	I-CORP
şarkıyı	O
albümün	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
yayımlarken	O
emi	B-CORP
,	O
dünyanın	O
geri	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
girl	I-CW
i	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O

münir	B-PER
özkul	I-PER
,	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
,	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
şen	I-PER
,	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
,	O
halit	B-PER
akçatepe	I-PER
,	O
itır	B-PER
esen	I-PER
,	O
şevket	B-PER
altuğ	I-PER

eski	O
millî	O
futbolcu	O
i̇lhan	B-PER
mansız	I-PER
ın	O
doğum	O
yeri	O
kempten	O
dir	O
.	O

darıbükü	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O

kanal	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
galip	O
derviş	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
anlatan	O
özel	O
bir	O
ilan	O
hazırladı	O
.	O

tavuk	O
eti	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
edilen	O
beyaz	O
bir	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
en	O
fazla	O
yenen	O
et	O
türlerinden	O
birisidir	O
.	O

bu	O
radyo	B-CORP
herhangi	O
bir	O
müzik	O
yoktur	O
.	O
bu	O
radyoda	O
konuşma	O
içerikli	O
bir	O
radyodur	O
.	O

fotoğraf	O
çekmeye	O
küçük	O
yaşta	O
başladı	O
.	O
1994	O
yılında	O
emekli	O
olana	O
dek	O
national	B-CW
geographic	I-CW
dergisinde	O
çalıştı	O
.	O

i̇lk	O
kez	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
bundy	B-PER
nin	O
cinayetten	O
hüküm	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
kitap	O
daha	O
önce	O
kullandığı	O
kalem	O
adından	O
ziyade	O
kendi	O
adı	O
altında	O
yazılmıştır	O
.	O

bu	O
gelişmeler	O
üzerine	O
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
afganistan	O
a	O
girdi	O
.	O

daha	O
sonra	O
bu	O
videolar	O
medyada	O
oldukça	O
ilgi	O
görmüş	O
ve	O
justin	O
timberlake	O
le	O
beraber	O
2009	O
yılında	O
tennman	B-CORP
records	I-CORP
ile	O
outta	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
çıkarmıştır	O
.	O

geleneksel	O
olarak	O
aracın	O
en	O
büyük	O
rakibi	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
idi	O
.	O

1972	O
de	O
trt	B-CORP
1	I-CORP
de	O
başladı	O
.	O
1974	O
yılında	O
veda	O
etti	O
.	O

otto	B-PER
j.	I-PER
maenchen-helfen	I-PER
kelimenin	O
küçük	O
deniz	O
yani	O
göl	O
anlamına	O
geldiğini	O
düşünmektedir	O
.	O

bu	O
koruma	O
,	O
bir	O
çocuğu	O
cinsel	O
bir	O
eylemde	O
bulunmaya	O
zorlamayı	O
,	O
çocukların	O
fahişelik	O
yapmasını	O
ve	O
pornografi	B-CW
malzeme	O
olarak	O
kullanılmasını	O
yasaklamayı	O
kapsar	O
.	O

yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
;	O
süper	O
lig	O
de	O
gördüğü	O
10	O
sarı	O
kart	O
ile	O
trabzonspor	O
un	O
en	O
hırçın	O
futbolcusu	O
olmuştur	O
.	O

çaltepe	O
,	O
sivas	B-LOC
ilinin	O
kangal	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O

bu	O
çekişmede	O
theodore	B-PER
long	I-PER
un	O
dur	O
uyarısına	O
itiraz	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
atıldı	O
.	O

siccîn	O
2	O
,	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
çekilen	O
2015	O
yapımı	O
türk	B-PER
filmi	O
.	O

daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O

ayrıca	O
bu	O
fiat	B-CORP
ın	O
ilk	O
minibüsü	O
olarak	O
değerlendirilir	O
.	O

başarıları	O
yazar	O
cicero	B-PER
tarafından	O
övgüyle	O
bahsedilmiştir	O
.	O

karakteristik	O
bir	O
olay	O
,	O
bazı	O
radyo	B-CORP
dalgalarını	O
yansıtmasıdır	O
.	O

nanga	B-LOC
parbat	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
tanımlayan	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
1836	O
da	O
afganistan	B-LOC
ı	O
ziyaret	O
etti	O
ve	O
dost	B-PER
muhammed	I-PER
han	I-PER
la	O
tanıştı	O
.	O

anavatan	B-GRP
partisi	I-GRP
(	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
)	O
%	O
36	O
,	O
31	O
292	O
mv	O

2018	O
de	O
air	B-CORP
arabia	I-CORP
,	O
kebele	O
ye	O
sharjah	O
tan	O
birkaç	O
uçuş	O
düzenledi	O
.	O

abat	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
i̇şkodra	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
i̇şkodra	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O

sun	O
yat	O
sen	O
’	O
in	O
ölümünden	O
sonra	O
başa	O
geçen	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
şek	I-PER
komünistlere	O
aman	O
vermeyecek	O
ve	O
fiziki	O
olarak	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O

bu	O
albümün	O
robbie	O
nin	O
önceki	O
albümü	O
sing	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
winning	I-CW
in	O
ismi	O
ile	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
yoktur	O
.	O

yale	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
kısa	O
bir	O
süre	O
çalıştıktan	O
sonra	O
,	O
1980	O
yılında	O
washington	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
fizik	O
bölümü	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
çalışmaya	O
başladı	O
.	O

ünlü	O
güreşçiler	O
david	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ile	O
kardeştirler	O
.	O

bir	O
miktar	O
kaynamış	O
süt	B-PROD
iyice	O
ezilir	O
.	O

nedjeljni	O
jutarnji	O
;	O
hırvatistan	B-LOC
da	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
te	O
bulunan	O
haftalık	O
bir	O
gazetedir	O
.	O

the	B-GRP
daily	I-GRP
telegraph	I-GRP
skyscanner	O
ı	O
en	O
iyi	O
dokuz	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
.	O

12	O
ağustos	O
ta	O
homyel	B-LOC
de	O
,	O
muhtemelen	O
kalp	O
hastalığı	O
olan	O
25	O
yaşındaki	O
bir	O
adam	O
öldü	O
.	O

#	O
du	B-CW
hast	I-CW
(	O
sahipsin	O
)	O
–	O
4	O
:	O
34	O

finalde	O
karşılaştığı	O
arsenal	B-GRP
ı	O
3	O
2	O
lik	O
skorla	O
yenen	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
tarihindeki	O
ilk	O
finalinde	O
şampiyonluğa	O
ulaştı	O
.	O

özgül	O
ağırlığı	O
5	O
5	O
,	O
02	O
arasında	O
,	O
sertliği	O
6	O
6	O
,	O
5	O
arasında	O
değişen	O
piritin	O
,	O
billurları	O
metal	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O

jack	B-PER
huston	I-PER
,	O
royce	O
king	O
ii	O
:	O
rosalie	O
ninn	O
insan	O
hayatındaki	O
zengin	O
nişanlısı	O
,	O
kraliyet	O
ailesinden	O
gelmedir	O
ve	O
soyadı	O
ironik	O
şekilde	O
king	O
tir	O
.	O
sonrasında	O
rosalie	O
onu	O
öldürmüştür	O
.	O

kısa	O
programda	O
65.20	O
puan	O
ile	O
yukari	B-PER
nakano	I-PER
nun	O
ardında	O
ikinci	O
sırada	O
yer	O
aldı	O
.	O

manchester	B-GRP
city	I-GRP
ile	O
yaptığı	O
1	O
yıllık	O
sözleşmenin	O
ardından	O
2009	O
10	O
futbol	O
sezonunun	O
ardından	O
futbola	O
veda	O
etti	O
.	O

anastasios	O
suru	O
nun	O
silivri	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
de	O
görülmez	O
durumdaydı	O
.	O

stargate	B-CW
sg-1	I-CW
(	O
yapımcı	O
:	O
45	O
bölüm	O
,	O
2002	O
2007	O
)	O
ve	O
(	O
co	O
yapımcı	O
:	O
40	O
bölüm	O
,	O
2004	O
2006	O
)	O

yapımında	O
çok	O
çeşitli	O
sebze	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
kullanılmaktadır	O
.	O

microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
ardılı	O
olarak	O
gelen	O
model	O
720p	O
çözünürlükte	O
ve	O
5	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
ekrana	O
sahiptir	O
.	O

en	O
az	O
galibiyet	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP

şarkı	O
,	O
içinde	O
bulunduğu	O
albüm	O
the	B-CW
fragile	I-CW
yayımlanmadan	O
önce	O
tekli	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
.	O

1986	O
1988	O
yıllarında	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
yılından	O
ölünceye	O
dek	O
de	O
yvelines	B-LOC
milletvekili	O
olmuştur	O
.	O

vaquina	O
başbakan	O
olmadan	O
önce	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
.	O

köyün	O
arazisinden	O
dolayı	O
yetiştirdiği	O
beyaz	O
lahana	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
meşhurdur	O
.	O

alain	B-PER
delon	I-PER
,	O
asteriks	B-CW
olimpiyat	I-CW
oyunları'nda	I-CW
,	O
adlı	O
filmde	O
sezar	O
ı	O
oynadı	O
.	O

bexbach	O
,	O
almanya	B-LOC
da	O
saarland	B-LOC
eyaletinde	O
yer	O
alan	O
bir	O
şehirdir	O
.	O

büyükdere	O
,	O
batman	B-LOC
ilinin	O
hasankeyf	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O

1946	O
da	O
almanya	B-LOC
da	O
ilk	O
10.000	O
vosvos	B-PROD
üretilir	O
.	O

2015	O
fiat	B-PROD
egea	I-PROD
modelinin	O
üretimine	O
başlandı	O
.	O

vezir	O
i	O
azam	O
hüsrev	B-PER
paşa	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
bağdat	B-LOC
seferine	O
katıldı	O
.	O

buggiano	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
pistoia	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
.	O

ülke	O
en	O
iyi	O
derecesini	O
2019	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
seslendirdiği	O
proud	B-CW
adlı	O
şarkısıyla	O
yedinci	O
olarak	O
almıştır	O
.	O

