
ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O



সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW



এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O



তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O



২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O



এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O



১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O



উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O



এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O



মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD



সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O



১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O



কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O



মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O



তিনি	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
এর	O
বিরুদ্ধে	O
২-১	O
জয়ে	O
তার	O
প্রথম	O
গোল	O
করেন।	O



ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
এনপিআর	B-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
এন-গেজ	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


এই	O
খেলায়	O
উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O



সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
জলপেনো	B-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
পার্সিবা	B-GRP
বালিকপপন	I-GRP
খেলেছেন।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
মসজিদ	B-GRP
খেলেছেন।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
খেলেছেন।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


তাদের	O
শূন্যপদ	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
জন্যও	O
জায়গা	O
করে	O
নিয়েছে।	O



তাদের	O
শূন্যপদ	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
এর	O
জন্যও	O
জায়গা	O
করে	O
নিয়েছে।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
মসজিদ	B-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
গাইডো	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O



তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


একটি	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
এবং	O
উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
মিসিসিপি	B-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
কার্নারভন	B-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
গিনি	B-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O



২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O



এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
মার্সি	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
হারবার	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
সমবায়	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
জ্যাম	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
গিনি	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
জলপেনো	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
অমৃত	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


জ্যাম	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


গাইডো	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


প্রারম্ভিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


এখন	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O


কৌশলগত	O
গুরুত্বের	O
কারণে	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
অন্তত	O
তিনবার	O
এলাকা	O
পরিদর্শন	O
করেছেন।	O



১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
গিনি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
তানজানিয়া	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O



ট্রাস্টের	O
মৃত্যুর	O
পর	O
প্লাইমাউথ	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
এর	O
সম্পত্তিতে	O
পরিণত	O
হয়।	O



ট্রাস্টের	O
মৃত্যুর	O
পর	O
প্লাইমাউথ	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সম্পত্তিতে	O
পরিণত	O
হয়।	O



উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
এই	O
স্টেশনটি	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
পরিবেশন	O
করেছিল।	O


অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
এই	O
স্টেশনটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
পরিবেশন	O
করেছিল।	O



অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
এই	O
স্টেশনটি	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
পরিবেশন	O
করেছিল।	O


এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


মশলাদার	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


এখন	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O



তাদের	O
আগের	O
একক,	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW
,	O
২৬	O
নম্বরে	O
উঠেছিল।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


কেন	B-PER
লিম	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
সায়া	B-LOC
মেইন	I-LOC
লাইন	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


তিনি	O
শনিবার	B-CW
রাতে	I-CW
জ্বর	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


তিনি	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
সালে	O
ওরিকন	B-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
তমাল	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
গাইডো	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
জ্যাম	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
সামোভার	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD



(এই	O
উদাহরণগুলির	O
বিন্যাস	O
ব্যাখ্যা	O
করতে	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দেখুন।)	O



সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ওরিকন	B-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
বীজ	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
এর	O
অভিযোজন	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
অভিযোজন	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
এর	O
অভিযোজন	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O



উপন্যাসের	O
চলচ্চিত্রের	O
অধিকারগুলি	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
দ্বারা	O
বিকল্প	O
করা	O
হয়েছে।	O



ম্যাকক্যাফ্রি	O
বর্তমানে	O
সায়া	B-LOC
মেইন	I-LOC
লাইন	I-LOC
এ	O
ফিন্যান্সে	O
কাজ	O
করেন।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
স্পিনকার	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


তিনি	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
এখন	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


১০	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
মার্সি	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
হারবার	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
চলচ্চিত্রটি	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
পেয়েছিল।	O


১০	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
চলচ্চিত্রটি	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
পেয়েছিল।	O



১০	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
চলচ্চিত্রটি	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
পেয়েছিল।	O


১০	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
চলচ্চিত্রটি	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
পেয়েছিল।	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


কমিক	O
বই	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
থেকে	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O



মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


