2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


디자인은	O
g3	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
상징하며	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


아이오와주	B-LOC
디모인	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
후쿠오카	B-GRP
대학	I-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
데비안	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


딜로이트	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O



그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
방학세	B-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


《	O
복희	B-CW
누나	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
롯데백화점	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O



시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


삼성	B-PROD
스타	I-PROD
는	O
삼성전자	B-CORP
출시한	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
독일	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


그러나	O
남수단의	O
석유	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
셋톱박스	B-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O



또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
있다	O
.	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O



키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
부산광역시	B-LOC
,	O
광주광역시	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


《	O
마약왕	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


준플레이오프	O
:	O
두산	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
긴급지진속보	B-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O



2018년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


신약성경	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


백악관	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
정치인	B-PER
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
화산	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


영화	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
아소쿠주	B-LOC
국립공원	I-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
키스&크라이	B-GRP
전	O
맴버	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O



기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
포도주	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
대본영	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


아우	O
장택상	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O



토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O



윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
서현	B-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O



아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


슈에무라는	O
2004년	O
로레알	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


김수미	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


일부는	O
광학	B-PROD
디스크	I-PROD
드라이브	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
비씨카드	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
후아유	B-CW
-	I-CW
학교	I-CW
2015	I-CW
ost	O
)	O



코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O



존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O



마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
고레에다	B-PER
히로카즈	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
울랄라	B-CW
부부	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
이탈리아	B-LOC
베네토주	B-LOC
도	B-LOC
.	O



스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
강원선	B-LOC
철도역이다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
돛	B-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O



초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
비스킷	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
초콜릿	B-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
nx	I-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
안드로이드	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


2월	O
24일	O
사수올로	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


디자인은	O
g3	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


디자인은	O
과자	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


디자인은	O
u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


디자인은	O
g3	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


디자인은	O
g3	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
상징하며	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
상징하며	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
상징하며	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


이흥실	B-PER
상징하며	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
상징하며	O
사마천	B-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


모잠비크	B-LOC
디모인	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


아이오와주	B-LOC
북천면사무소	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


명	B-LOC
양산역	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


아이오와주	B-LOC
디모인	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


아이오와주	B-LOC
리	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
아르헨티나	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
s.e.s.	B-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
사수올로	B-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
후쿠오카	B-GRP
대학	I-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
추기경단	B-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


그	O
후	O
kbs2	B-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
후쿠오카	B-GRP
대학	I-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
강원도	B-LOC
일본	B-LOC
부산광역시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
안드로이드	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
데비안	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
데비안	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
데비안	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
라이프	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


딜로이트	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
삼성전자	B-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O


롯데백화점	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O


딜로이트	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O


딜로이트	B-CORP
,	O
at&t	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O


비씨카드	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O



그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
미생	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
방학세	B-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
방학세	B-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
방학세	B-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
광주광역시	B-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
칠레	B-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
독일	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


《	O
복희	B-CW
누나	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


《	O
신약성경	B-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


《	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


《	O
복희	B-CW
누나	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


《	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
대본영	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
롯데백화점	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
버라이어티	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
롯데백화점	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
중국은련	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
마이크로소프트	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
롯데백화점	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
북천면	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
북천역	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O



사마천	B-PER
사기	B-CW
의하면	O
형인	O
얀	B-PER
베리흐	I-PER
뒤를	O
이어	O
상나라의	O
20대	O
군주가	O
되었다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
배치기	B-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


포도주	B-PROD
는	O
슈에이샤	B-CORP
출시한	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


삼성	B-PROD
스타	I-PROD
는	O
kbs2	B-CORP
출시한	O
u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
.	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
는	O
삼성전자	B-CORP
출시한	O
지방	B-PROD
.	O


광학	B-PROD
디스크	I-PROD
드라이브	I-PROD
는	O
삼성전자	B-CORP
출시한	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


삼성	B-PROD
스타	I-PROD
는	O
삼성전자	B-CORP
출시한	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


안드로이드	B-CW
토비	O
맥과이어	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
염호	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
독일	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
대전광역시	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
아이오와주	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
이스라엘	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


그러나	O
남수단의	O
석유	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


그러나	O
남수단의	O
석유	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


그러나	O
남수단의	O
망고	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


그러나	O
남수단의	O
석유	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


그러나	O
남수단의	O
모터사이클	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이흥실	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
셋톱박스	B-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
셋톱박스	B-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
셋톱박스	B-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
서구	B-LOC
마이크로소프트	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O


후에	O
울랄라	B-CW
부부	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O



또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
있다	O
.	O


또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
있다	O
.	O


또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
있다	O
.	O


또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
있다	O
.	O


또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
있다	O
.	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
비디오	B-CW
게임	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O


2019년	O
딜로이트	B-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O



키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
비디오	B-CW
게임	I-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
지방	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
대전광역시	B-LOC
,	O
북천면	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
부산광역시	B-LOC
,	O
광주광역시	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
일본	B-LOC
,	O
광주광역시	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
부산광역시	B-LOC
,	O
광주광역시	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
부산광역시	B-LOC
,	O
이탈리아	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


《	O
마약왕	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


《	O
마약왕	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


《	O
라이프	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


《	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
서구	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


준플레이오프	O
:	O
두산	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


준플레이오프	O
:	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


준플레이오프	O
:	O
세계보건기구	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


준플레이오프	O
:	O
두산	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


준플레이오프	O
:	O
두산	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
긴급지진속보	B-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
데비안	B-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
긴급지진속보	B-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O



로타이	O
체링은	O
2007년에	O
도	B-LOC
위스콘신	O
의과대학에서	O
세계보건기구	B-GRP
(	O
who	O
)	O
평의원	O
자격으로	O
비뇨기학을	O
전공했다	O
.	O



2018년	O
t모바일	B-CORP
금토드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2018년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2018년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2018년	O
knn	B-CORP
금토드라마	O
《	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2018년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
안드로이드	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


소라치	B-PER
히데아키	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


신약성경	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


신약성경	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


마약왕	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


신약성경	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


백악관	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


백악관	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


배치기	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


백악관	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
다카다	B-PER
시게루	I-PER
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
염호	B-LOC
폴	B-PER
리꾀르	I-PER
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
다카다	B-PER
시게루	I-PER
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
정치인	B-PER
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
얀	B-PER
베리흐	I-PER
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
북천역	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
화산	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
화산	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
화산	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
염호	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


영화	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


영화	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


영화	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
에서의	O
방학세	B-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


영화	O
라이프	B-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


영화	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
아소쿠주	B-LOC
국립공원	I-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
아이오와주	B-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
마푸투	B-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
아소쿠주	B-LOC
국립공원	I-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
대한민국	B-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
키스&크라이	B-GRP
전	O
맴버	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
전	O
맴버	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
키스&크라이	B-GRP
전	O
맴버	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
국가기록원	B-GRP
전	O
맴버	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
키스&크라이	B-GRP
전	O
맴버	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
이흥실	B-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
최강희	B-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O



기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
포도주	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
셋톱박스	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
비스킷	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
포도주	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
포도주	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
대본영	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
대본영	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
배치기	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
대본영	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
키스&크라이	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


아우	O
장택상	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O


아우	O
장택상	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O


아우	O
장택상	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O


아우	O
이흥실	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O


아우	O
써니	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O



토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


kbs2	B-CORP
삼성전자	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
라이언에어	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


황무성	O
(	O
黃武城	O
)	O
,	O
남로원	O
(	O
南鹵原	O
)	O
,	O
증산역	B-LOC
(	O
鹽池	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


황무성	O
(	O
黃武城	O
)	O
,	O
남로원	O
(	O
南鹵原	O
)	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
(	O
鹽池	O
)	O
가	O
있다	O
.	O



윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
서현	B-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
스콧	B-PER
코언	I-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


이대호	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
서현	B-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
서구	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
비씨카드	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O


칠레	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O



아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


복희	B-CW
누나	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
정치인	B-PER
)	O


슈에무라는	O
2004년	O
로레알	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


슈에무라는	O
2004년	O
슈에이샤	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


슈에무라는	O
2004년	O
로레알	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


슈에무라는	O
2004년	O
로레알	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


슈에무라는	O
2004년	O
tv조선	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


김수미	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


정치인	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


김수미	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


윤아	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
라바	B-CORP
레코드	I-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


일부는	O
광학	B-PROD
디스크	I-PROD
드라이브	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


일부는	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


일부는	O
g3	B-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


일부는	O
광학	B-PROD
디스크	I-PROD
드라이브	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


일부는	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


존	B-PER
위클리프	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
슈에이샤	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
비씨카드	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
비씨카드	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
슈에이샤	B-CORP
체크카드는	O
삼성전자	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
비씨카드	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
라이언에어	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
s.e.s.	B-GRP
노래	O
,	O
원라인	B-CW
ost	O
)	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
후아유	B-CW
-	I-CW
학교	I-CW
2015	I-CW
ost	O
)	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
비디오	B-CW
게임	I-CW
ost	O
)	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
후아유	B-CW
-	I-CW
학교	I-CW
2015	I-CW
ost	O
)	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
비디오	B-CW
게임	I-CW
ost	O
)	O



북천면	B-LOC
직전리	O
(	O
이명	O
)	O
북천역	B-LOC
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
옥정리	O
대야교	O
서황리	O
화정리	O


북천면	B-LOC
직전리	O
(	O
이명	O
)	O
독일	B-LOC
북천면사무소	B-LOC
옥정리	O
대야교	O
서황리	O
화정리	O



북천면	B-LOC
직전리	O
(	O
이명	O
)	O
일본	B-LOC
북천면사무소	B-LOC
옥정리	O
대야교	O
서황리	O
화정리	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O



장택상	B-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


하지만	O
국가기록원	B-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O



라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
:	O
오스트레일리아의	O
배우	O
,	O
각본가	O
,	O
모델	O



파올로	B-PER
:	O
오스트레일리아의	O
배우	O
,	O
각본가	O
,	O
모델	O


파올로	B-PER
:	O
오스트레일리아의	O
배우	O
,	O
각본가	O
,	O
모델	O


최강희	B-PER
:	O
오스트레일리아의	O
배우	O
,	O
각본가	O
,	O
모델	O


마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


로레알	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
복희	B-CW
누나	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
고레에다	B-PER
히로카즈	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
고레에다	B-PER
히로카즈	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
고레에다	B-PER
히로카즈	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
방학세	B-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
스파이더맨	B-CW
3	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
울랄라	B-CW
부부	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2012년	O
at&t	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
울랄라	B-CW
부부	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
이탈리아	B-LOC
베네토주	B-LOC
도	B-LOC
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
매사추세츠주	B-LOC
베네토주	B-LOC
도	B-LOC
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
이탈리아	B-LOC
베네토주	B-LOC
북천역	B-LOC
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
이탈리아	B-LOC
아르헨티나	B-LOC
증산역	B-LOC
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
북천면사무소	B-LOC
베네토주	B-LOC
도	B-LOC
.	O



스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


사마천	B-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
배치기	B-GRP
소속이다	O
.	O


그의	O
동생	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
강원선	B-LOC
철도역이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
강원선	B-LOC
철도역이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
베네토주	B-LOC
철도역이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
이스라엘	B-LOC
철도역이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
강원선	B-LOC
철도역이다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
돛	B-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
nx	I-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
돛	B-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
돛	B-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


원작	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
버라이즌	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


우승	O
팀	O
전북	B-GRP
현대	I-GRP
모터스	I-GRP
카를	B-PER
마르크스	I-PER
감독과	O
이흥실	B-PER
코치에게는	O
지도자상이	O
주어졌다	O
.	O



초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
고래고기	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
초콜릿	B-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
비스킷	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
초콜릿	B-PROD
씌운	O
형식의	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
비스킷	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
망고	B-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
비스킷	B-PROD
국	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
초콜릿	B-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
돛	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
삼성	B-PROD
스타	I-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
nx	I-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


과자	B-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
안드로이드	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


과자	B-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
안드로이드	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
nx	I-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
안드로이드	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


고래고기	B-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
라이프	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


