
it	O
has	O
since	O
been	O
released	O
on	O
dvd	B-PROD
in	O
its	O
correct	O
format	O
.	O


pouzilhac	O
is	O
a	O
commune	B-LOC
of	I-LOC
france	I-LOC
in	O
the	O
gard	B-LOC
department	B-LOC
of	I-LOC
france	I-LOC
in	O
southern	O
france	B-LOC
.	O


for	O
five	O
voices	O
(	O
coburg	O
:	O
kaspar	O
bertsch	O
)	O
,	O
a	O
epithalamium	B-CW


his	O
nomination	O
for	O
election	O
to	O
the	O
royal	B-GRP
society	I-GRP
reads	O
:	O


often	O
theyre	O
served	O
with	O
borscht	B-PROD
.	O


her	O
maternal	O
grandfather	O
was	O
the	O
painter	O
john	B-PER
la	I-PER
farge	I-PER
.	O



he	O
was	O
banned	O
from	O
switzerland	B-LOC
for	O
five	O
years	O
and	O
was	O
given	O
a	O
conditional	O
fine	O
of	O
(	O
in	O
2017	O
)	O
.	O


#	O
hot	B-CW
in	I-CW
herre	I-CW
(	O
remix	O
)	O
–	O
3	O
:	O
45	O


the	O
use	O
of	O
concurrent	O
processes	O
which	O
communicate	O
through	O
message	O
passing	O
has	O
its	O
roots	O
in	O
operating	B-CW
system	I-CW
architectures	O
studied	O
in	O
the	O
1960s	O
.	O


front	O
suspension	O
for	O
both	O
the	O
turn	O
key	O
and	O
kit	O
car	O
was	O
provided	O
by	O
using	O
a	O
complete	O
front	O
subframe	O
from	O
a	O
chevrolet	B-PROD
corvair	I-PROD
.	O


luis	B-PER
castañeda	I-PER
lossio	I-PER
,	O
lawyer	O
and	O
2000	O
presidential	O
nominee	O
–	O
national	B-GRP
solidarity	I-GRP
party	I-GRP


she	O
recited	O
an	O
original	O
composition	O
calling	O
for	O
an	O
institution	O
for	O
educating	O
the	O
blind	O
in	O
every	O
state	O
which	O
was	O
praised	O
by	O
john	B-PER
quincy	I-PER
adams	I-PER
,	O
among	O
others	O
.	O


he	O
continued	O
his	O
career	O
in	O
academia	O
by	O
teaching	O
at	O
west	B-GRP
virginia	I-GRP
university	I-GRP
,	O
where	O
he	O
also	O
served	O
as	O
acting	O
president	O
1876	O
1877	O
.	O
[	O
4	O
]	O


it	O
is	O
published	O
by	O
success	B-CORP
(	O
japan	O
)	O
and	O
atlus	B-CORP
(	O
north	O
america	O
)	O
and	O
developed	O
by	O
tamsoft	B-CORP
.	O


he	O
was	O
born	O
in	O
copenhagen	B-LOC
and	O
worked	O
for	O
two	O
decades	O
for	O
the	O
publishing	O
house	O
gyldendal	B-GRP
.	O


code	O
télévision	B-CORP
algérienne	I-CORP


because	O
airliner	B-PROD
fly	O
at	O
very	O
high	O
altitudes	O
,	O
the	O
cabin	O
must	O
be	O
pressurized	O
to	O
provide	O
a	O
safe	O
quantity	O
of	O
breathable	O
oxygen	O
to	O
passengers	O
and	O
crew	O
.	O


it	O
competed	O
in	O
its	O
first	O
season	O
in	O
the	O
newly	O
formed	O
mountain	B-GRP
west	I-GRP
conference	I-GRP
and	O
finished	O
with	O
a	O
6	O
–	O
5	O
record	O
overall	O
and	O
a	O
2	O
–	O
5	O
record	O
in	O
conference	O
games	O
.	O


it	O
has	O
been	O
proposed	O
to	O
perform	O
laser	O
spectroscopy	O
of	O
the	O
229th	O
nucleus	O
and	O
use	O
the	O
low	O
energy	O
transition	O
for	O
the	O
development	O
of	O
a	O
nuclear	B-PROD
clock	I-PROD
of	O
extremely	O
high	O
accuracy	O
.	O



the	O
program	O
provides	O
substantial	O
airtime	O
to	O
pro	O
israel	O
christian	O
organizations	O
such	O
as	O
the	O
international	B-CORP
christian	I-CORP
embassy	I-CORP
jerusalem	I-CORP
.	O



sitwell	O
makes	O
a	O
minor	O
appearance	O
in	O
the	O
2012	O
film	O
the	B-CW
avengers	I-CW
,	O


usa	O
laurel	B-PER
hubbard	I-PER


savigné-lévêque	B-LOC
mi	O


she	O
was	O
the	O
chairman	O
of	O
the	O
standing	O
commission	O
on	O
the	O
history	O
of	O
cartography	O
of	O
the	O
international	B-GRP
cartographic	I-GRP
association	I-GRP
.	O



some	O
of	O
them	O
were	O
gradually	O
replaced	O
during	O
the	O
1920s	O
,	O
with	O
fritz	B-PER
schumacher	I-PER
in	O
particular	O
establishing	O
a	O
brick	O
arch	O
prototype	O
for	O
many	O
bridges	O
.	O


bernardini	B-CORP
,	O
safe	O
manufacturer	O
which	O
operated	O
from	O
1912	O
to	O
1992	O


at	O
the	O
time	O
of	O
a	O
build	O
,	O
it	O
will	O
generate	O
c#	O
,	O
asp.net	B-CW
,	O
and	O
asp.net	B-CW
files	O
.	O



#	O
–	O
andré	B-PER
(	O
armenian	O
representative	O
in	O
the	O
eurovision	B-CW
song	I-CW
contest	I-CW
2006	I-CW
)	O


he	O
also	O
played	O
in	O
mestis	B-GRP
for	O
lempäälän	B-GRP
kisa	I-GRP
,	O
kiekko-laser	B-GRP
and	O
jokipojat	B-GRP
.	O


since	O
completion	O
of	O
his	O
graduate	O
studies	O
,	O
he	O
has	O
worked	O
at	O
goldman	B-CORP
sachs	I-CORP
investment	O
banking	O
company	O
in	O
the	O
field	O
of	O
risk	O
management	O
.	O



it	O
was	O
started	O
in	O
1906	O
by	O
v.	B-PER
o.	I-PER
chidambaram	I-PER
billai	I-PER
to	O
compete	O
against	O
the	O
monopoly	O
of	O
the	O
british-india	B-CORP
steam	I-CORP
navigation	I-CORP
company	I-CORP
(	O
bisnc	O
)	O
.	O


sebastian	O
's	O
death	O
was	O
depicted	O
in	O
the	O
1949	O
film	O
fabiola	B-CW
,	O
in	O
which	O
he	O
was	O
played	O
by	O
massimo	B-PER
girotti	I-PER
.	O



file	O
:	O
97e38	O
hofmeisterkink	O
.	O
jpg	O
|	O
hofmeister	O
kink	O
on	O
an	O
bmw	B-PROD
7	I-PROD
series	I-PROD



in	O
2006	O
,	O
he	O
moved	O
to	O
oita	B-GRP
trinita	I-GRP
.	O


#	O
rhinestone	B-CW
cowboy	I-CW
(	O
larry	O
weiss	O
)	O
3	O
:	O
15	O


it	O
is	O
served	O
by	O
koleje	B-CORP
mazowieckie	I-CORP
.	O


the	O
discovery	O
of	O
a	O
cruciform	O
shaped	O
baptismal	B-PROD
font	I-PROD
confirms	O
that	O
the	O
building	O
was	O
used	O
as	O
a	O
baptistery	O
.	O


aconit	O
in	O
grenoble	B-LOC
has	O
a	O
complete	O
1130	O
system	O
.	O



daniele	B-PER
bracciali	I-PER
/	O
oliver	B-PER
marach	I-PER
def	O
.	O
marin	B-PER
draganja	I-PER
/	O
mate	B-PER
pavić	I-PER
6	O
–	O
3	O
,	O
2	O
–	O
6	O
,	O
[	O
11	O
–	O
9	O
]	O


mcphatter	O
later	O
became	O
lead	O
singer	O
of	O
the	B-GRP
drifters	I-GRP
,	O
and	O
then	O
a	O
solo	O
star	O
.	O



as	O
to	O
the	O
fate	O
of	O
the	O
princes	O
,	O
it	O
is	O
widely	O
held	O
that	O
richard	B-PER
iii	I-PER
of	I-PER
england	I-PER
ordered	O
the	O
death	O
of	O
his	O
two	O
nephews	O
to	O
secure	O
his	O
own	O
reign	O
.	O


he	O
has	O
previously	O
represented	O
the	O
afghanistan	B-GRP
national	I-GRP
cricket	I-GRP
team	I-GRP
.	O


the	O
team	O
lost	O
their	O
first	O
round	O
pick	O
in	O
2001	O
to	O
the	O
cleveland	B-GRP
indians	I-GRP
as	O
compensation	O
for	O
signing	O
free	O
agent	O
manny	B-PER
ramirez	I-PER
.	O


his	O
ideal	O
,	O
often	O
misunderstood	O
even	O
today	O
was	O
to	O
bring	O
about	O
a	O
union	O
of	O
the	O
churches	O
,	O
which	O
rome	B-LOC
and	O
constantinople	B-LOC
had	O
tried	O
to	O
do	O
without	O
success	O
for	O
centuries	O
.	O


it	O
is	O
a	O
spin	O
off	O
of	O
the	O
freeform	B-CORP
show	O
the	B-CW
fosters	I-CW
.	O


the	O
car	O
is	O
intended	O
to	O
fit	O
between	O
the	O
škoda	B-PROD
fabia	I-PROD
and	O
the	O
škoda	B-PROD
octavia	I-PROD
,	O
and	O
to	O
be	O
a	O
competitor	O
to	O
the	O
cars	O
in	O
the	O
c-segment	B-PROD
hatchback	O
segment	O
.	O


born	O
:	O
don	B-PER
king	I-PER
,	O
boxing	O
promoter	O
,	O
in	O
cleveland	B-LOC
,	O
ohio	B-LOC


the	O
present	O
musical	O
style	O
is	O
derived	O
from	O
non	O
traditional	O
musical	O
accompaniment	O
to	O
the	O
riffs	O
of	O
punjab	B-LOC
called	O
by	O
the	O
same	O
name	O
.	O


besides	O
sharing	O
a	O
title	O
and	O
the	O
premise	O
of	O
female	O
rivalry	O
,	O
this	O
drama	O
has	O
nothing	O
to	O
do	O
with	O
the	O
all	B-CW
about	I-CW
eve	I-CW
starring	O
bette	B-PER
davis	I-PER
.	O


the	O
movie	O
traffic	B-CW
explores	O
both	O
sides	O
of	O
this	O
.	O


the	O
fruit	O
is	O
a	O
lantern	B-PROD
like	O
inflated	O
sphere	O
ribbed	O
into	O
segments	O
.	O


file	O
:	O
nasi	O
campur	O
rawon	O
.	O
jpg	O
|	O
nasi	O
campur	O
with	O
rawon	B-PROD
from	O
surabaya	B-LOC


since	O
1999	O
the	O
size	O
of	O
a	O
sheet	O
has	O
been	O
shrinking	O
;	O
kimberly-clark	B-CORP
reduced	O
the	O
length	O
of	O
a	O
sheet	O
to	O
.	O


it	O
was	O
released	O
as	O
the	O
lead	O
single	O
from	O
her	O
third	O
album	O
,	O
am	B-CW
i	I-CW
not	I-CW
your	I-CW
girl?	I-CW
.	O


chris	B-PER
cole	I-PER
,	O
former	O
wide	O
receiver	O
for	O
the	O
denver	B-GRP
broncos	I-GRP
.	O


he	O
has	O
played	O
briefly	O
in	O
the	O
national	B-CORP
hockey	I-CORP
league	I-CORP
with	O
the	O
pittsburgh	B-GRP
penguins	I-GRP
and	O
the	O
arizona	B-GRP
coyotes	I-GRP
.	O


sportfreunde	B-GRP
stuttgart	I-GRP
,	O
promoted	O
from	O
2nd	O
division	O


battle	B-CW
hymn	I-CW
directed	O
by	O
douglas	B-PER
sirk	I-PER


their	O
dkw	B-PROD
rt	I-PROD
125	I-PROD
was	O
one	O
of	O
the	O
first	O
motor	O
vehicles	O
to	O
achieve	O
over	O
100	O
mpg	O
as	O
a	O
result	O
.	O



radio	B-CORP
rossii	I-CORP
–	O
talk	O
radio	O
and	O
regional	O
programming	O


it	O
stars	O
stephen	B-PER
lang	I-PER
,	O
luke	B-PER
pasqualino	I-PER
,	O
om	B-PER
puri	I-PER
and	O
vinnie	B-PER
jones	I-PER
.	O


due	O
to	O
the	O
fact	O
that	O
there	O
are	O
two	O
different	O
materials	O
in	O
dfsw	O
;	O
formation	O
of	O
a	O
composite	B-PROD
material	I-PROD
structure	O
within	O
the	O
nugget	O
zone	O
is	O
inevitable	O
.	O


apple	B-CORP
inc.	I-CORP
used	O
a	O
number	O
of	O
c&t	O
controllers	O
in	O
their	O
powerbook	B-PROD
line	O
.	O



in	O
2007	O
,	O
he	O
was	O
nominated	O
for	O
a	O
british	B-GRP
computer	I-GRP
society	I-GRP
award	O
for	O
accessibility	O
.	O


he	O
was	O
a	O
younger	O
son	O
of	O
hugh	B-PER
i,	I-PER
count	I-PER
of	I-PER
blois	I-PER
and	O
mary,	B-PER
countess	I-PER
of	I-PER
blois	I-PER
.	O


in	O
1780	O
he	O
enrolled	O
in	O
the	O
secondary	B-GRP
school	I-GRP
attached	O
to	O
moscow	B-GRP
state	I-GRP
university	I-GRP
from	O
which	O
he	O
graduated	O
in	O
1785	O
.	O


she	O
was	O
the	O
granddaughter	O
of	O
former	O
major	B-CORP
league	I-CORP
baseball	I-CORP
player	O
and	O
manager	O
dallas	B-PER
green	I-PER
and	O
the	O
second	O
cousin	O
of	O
actress	O
sophia	B-PER
bush	I-PER
.	O


until	O
1970	O
,	O
it	O
was	O
also	O
the	O
standard	O
used	O
in	O
juvenile	O
court	O
in	O
the	O
united	B-LOC
states	I-LOC
of	I-LOC
america	I-LOC
.	O



tyrone	B-PER
spong	I-PER
did	O
not	O
know	O
that	O
and	O
does	O
not	O
like	O
it	O
as	O
well	O
.	O


he	O
has	O
formerly	O
played	O
in	O
the	O
national	B-CORP
hockey	I-CORP
league	I-CORP
(	O
nhl	O
)	O
with	O
the	O
new	B-GRP
jersey	I-GRP
devils	I-GRP
.	O


engaged	O
in	O
escorting	O
trains	O
and	O
u.s.	O
mail	O
coaches	O
on	O
the	O
santa	B-LOC
fe	I-LOC
trail	I-LOC
.	O


one	O
the	O
days	O
passed	O
,	O
the	O
child	O
would	O
be	O
gifted	O
a	O
name	O
and	O
a	O
bulla	B-PROD
during	O
a	O
ceremony	O
.	O


she	O
recorded	O
a	O
remake	O
of	O
strawberry	B-CW
fields	I-CW
forever	I-CW
by	O
the	B-GRP
beatles	I-GRP
.	O


the	O
much	O
earlier	O
honda	B-PROD
xlv	I-PROD
750	I-PROD
r	I-PROD
was	O
a	O
shaft	O
driven	O
motorcycle	O
.	O


other	O
scenes	O
depicting	O
the	O
same	O
train	O
were	O
filmed	O
with	O
a	O
drg	B-PROD
class	I-PROD
86	I-PROD
tank	O
engine	O
.	O



william	B-PER
parker,	I-PER
4th	I-PER
baron	I-PER
monteagle	I-PER
name	O
was	O
also	O
mentioned	O
,	O
by	O
a	O
worried	O
francis	B-PER
tresham	I-PER
.	O


as	O
suggested	O
by	O
its	O
title	O
,	O
a	O
homage	O
to	O
jack	B-PER
finney	I-PER
1955	O
science	O
fiction	O
novel	O
the	B-CW
body	I-CW
snatchers	I-CW
.	O


the	O
building	O
is	O
designated	O
by	O
english	B-GRP
heritage	I-GRP
as	O
a	O
grade	O
ii	O
*	O
listed	B-LOC
building	I-LOC
in	I-LOC
the	I-LOC
united	I-LOC
kingdom	I-LOC
.	O


gems	O
is	O
the	O
twelfth	O
studio	O
album	O
by	O
united	B-LOC
states	I-LOC
of	I-LOC
america	I-LOC
singer	O
patti	B-PER
labelle	I-PER
.	O


the	O
game	O
has	O
started	O
a	O
gran	B-CW
turismo	I-CW
,	O
and	O
has	O
spawned	O
over	O
10	O
spin-off	B-PROD
and	O
sequels	O
.	O



ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O



সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW



এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O



তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O



২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O



এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O



১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O



উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O



এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O



মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD



সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O



১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O



কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O



মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O



उनकी	O
कॉमेडी	O
ने	O
प्राचीन	B-CW
ग्रीक	I-CW
कॉमेडी	I-CW
के	O
बीच	O
संक्रमण	O
को	O
चिह्नित	O
किया।	O


यह	O
आमतौर	O
पर	O
बसंत	O
के	O
महीनों	O
में	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
भीतर	O
एक	O
शहर	O
में	O
होता	O
है।	O


आयात	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
कपास	O
के	O
टुकड़े	O
के	O
सामान	O
और	O
साधारण	B-PROD
नमक	I-PROD
थे।	O


नागरिक	O
अधिकार	O
कार्यकर्ता	O
इडा	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
लिंचिंग	O
की	O
जांच	O
की।	O


संयुक्त	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
की	O
अत्यधिक	O
विकेंद्रीकृत	O
और	O
खंडित	O
प्रणाली	O
है,	O
जिसमें	O
१७,०००	O
से	O
अधिक	O
राज्य	O
और	O
स्थानीय	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
एजेंसियां	O
​​हैं।	O



ये	O
दोनों	O
बस	O
मार्ग	O
रोसन्ना	B-LOC
पर	O
रुकते	O
हैं।	O


इसमें	O
एक	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
है।	O


यह	O
सूची	O
सर्वोच्च	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
संबद्ध	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
यूरोप	I-GRP
संरचना	O
को	O
दर्शाती	O
है:	O


स्टोन	O
ने	O
एक	O
आविष्कारक	O
के	O
रूप	O
में	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
कागज	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
एक	O
मशीन	O
बनाकर	O
की	O
सिगरेट	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


२०००	O
में,	O
एथेंस	B-LOC
की	O
छतें	O
होर्डिंग	O
से	O
इतनी	O
मोटी	O
हो	O
गई	O
थीं	O
कि	O
इसकी	O
प्रसिद्ध	O
वास्तुकला	O
को	O
देखना	O
मुश्किल	O
था।	O


खिलाड़ी	O
को	O
टाइम	O
मशीन	O
के	O
लिए	O
ईंधन	O
और	O
अतिरिक्त	O
जीवन	O
के	O
लिए	O
जंक	B-PROD
फूड	I-PROD
भी	O
इकट्ठा	O
करना	O
होगा	O
क्योंकि	O
वे	O
प्रत्येक	O
समयरेखा	O
के	O
माध्यम	O
से	O
आगे	O
बढ़ते	O
हैं।	O


आदिवासी	O
मुखौटों	O
पर	O
उनके	O
वृत्तचित्र	O
का	O
प्रसारण	O
दूरदर्शन	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


नगरपालिका	B-LOC
के	O
क्षेत्र	O
को	O
कवर	O
करता	O
है।	O


जैसे	O
ही	O
देवता	O
आग	O
की	O
लपटों	O
में	O
भस्म	O
हो	O
जाते	O
हैं,	O
पर्दा	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
मोचन	O
लैत्मोटिव	B-CW
की	O
आवाज	O
पर	O
पड़ता	O
है।	O


तीसरा	O
राउंड	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
]	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
मांस	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
का	O
मांस	O
है।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
सीबीएस	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
दूसरा	O
सीज़न	O
नहीं	O
मिला।	O


दस्त	O
आमतौर	O
पर	O
लोहे	O
के	O
बर्तनों	O
में	O
किया	O
जाता	O
है	O
जिसे	O
वाष्पक	B-PROD
कहा	O
जाता	O
है।	O



काउंटियों	O
को	O
आगे	O
इंग्लैंड	B-LOC
के	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
है	O
(जिन्हें	O
शहर,	O
नगर,	O
शाही	O
नगर,	O
महानगरीय	O
नगर	O
या	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
है)।	O



१७००	O
से	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
कविता	O
और	O
कुछ	O
अनुवाद	O
(विशेषकर	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
डी	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
)	O
तक	O
सीमित	O
था।	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
को	O
ढोया,	O
जिससे	O
उन्हें	O
.	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
कब्र	O
यहां	O
स्थित	O
है	O
और	O
इसे	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
द्वारा	O
उनके	O
लिए	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
स्मृति	O
चिन्हों	O
से	O
सजाया	O
जाता	O
है।	O


वे	O
सर्बिया	B-LOC
में	O
एक	O
लोकप्रिय	O
सेलिब्रिटी	O
जोड़ी	O
हैं।	O


उसके	O
बाद	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
नाइट्स	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया।	O


१४	O
जनवरी	O
-	O
कैराइन	B-PER
थॉमस	I-PER
,	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O



उन्होंने	O
१९७४	O
और	O
१९७५	O
की	O
काउंटी	O
चैंपियनशिप	O
में	O
छह	O
बार	O
अन्य	B-GRP
राष्ट्रीयताएं	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
टीम	I-GRP
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया।	O


उनका	O
१९९५	O
का	O
एल्बम,	O
रॉन्गफुल	O
एनकॉन्टर,	O
पहले	O
दक्षिण	O
कोरिया	O
में	O
अब	O
तक	O
के	O
सबसे	O
अधिक	O
बिकने	O
वाले	O
एल्बम	O
के	O
लिए	O
गिनीज़	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
का	O
आयोजन	O
किया	O
था।	O


फ़ूड	O
कोर्ट	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
फ़्रैंचाइज़ी	O
का	O
उद्घाटन	O
विवाद	O
की	O
दूसरी	O
हड्डी	O
थी।	O


केन्याई	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
ने	O
उस	O
वर्ष	O
पाठ्यक्रम	O
रिकॉर्ड	O
तोड़	O
दिया।	O


पब्लिशिंग	O
हाउस	O
एक	O
स्वतंत्र	O
और	O
निजी	O
स्वामित्व	O
वाला	O
मीडिया	O
कॉर्पोरेशन	O
था,	O
जब	O
तक	O
कि	O
इसे	O
२०१७	O
में	O
वैंडेनहोएक	B-CORP
और	I-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


क्लब	O
२०१७	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
है।	O


इंजीनियरिंग	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
उपकरण	O
या	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
एक	O
दूसरे	O
के	O
संबंध	O
में	O
दो	O
घटकों	O
को	O
लॉक	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O


२०वें	O
मिनट	O
में	O
रेने	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
मुक्त	O
हो	O
गया,	O
लेकिन	O
इनकार	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


वह	O
पहली	O
बार	O
एपिसोड	O
यौन	B-CW
उत्पीड़न	I-CW
पांडा	I-CW
में	O
दिखाई	O
दिए,	O
जहां	O
उन्होंने	O
यह	O
कहकर	O
नए	O
लोगों	O
का	O
स्वागत	O
किया,	O
अरे!	O


ग्रेगरी	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
अनुसार,	O
यह	O
लगभग	O
लंबा	O
था	O
और	O
इसका	O
वजन	O
लगभग	O
.	O



फिल्म	O
को	O
लगभग	O
सभी	O
देशों	O
में	O
सराहा	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
९३%	O
प्राप्त	O
किया।	O


चाय	O
और	O
कॉफी	O
कॉफी	O
शॉप	O
शैली	O
में	O
परोसी	O
गई	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
एक	O
स्क्वीरी	O
क्रीम	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
के	O
साथ।	O


१८२८	O
और	O
१८३०	O
के	O
बीच	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
एक	O
तिहाई	O
का	O
निर्माण	O
किया।	O



शीर्ष	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
जो	O
डिजिटल	O
बैंकिंग	O
सेवा	O
प्रदाता	O
थी।	O


सुरंग	O
को	O
विशेष	O
ड्रिलिंग	O
मशीनों	O
का	O
उपयोग	O
करके	O
बनाया	O
जाएगा	O
जो	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
में	O
निर्मित	O
की	O
जाएंगी।	O


अधिकांश	O
आबादी	O
जातीय	O
बुल्गारियाई	B-PER
लोग	I-PER
से	O
बनी	O
है।	O



टेकराडार	B-CW
ने	O
फोन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
इसके	O
५जी	O
अप	O
ग्रेडेबल	O
फीचर	O
को	O
नोट	O
किया।	O


वे	O
तैराकों	O
के	O
करीब	O
पहुंचने	O
के	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
हैं,	O
तैरने	B-PROD
के	I-PROD
फ़िन	I-PROD
या	O
हाथों	O
में	O
रुचि	O
दिखाते	O
हैं,	O
और	O
बड़ी	O
संख्या	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
गतिविधियों	O
से	O
आकर्षित	O
होते	O
हैं।	O


बेलो	B-LOC
होरिज़ोंटे	I-LOC
की	O
दूरी	O
४२१	O
किमी	O
है।	O


रेडियो	B-CORP
एस्का	I-CORP
समकालीन	O
हिट	O
रेडियो	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
१५	O
३४)	O
(३९	O
स्थानीय	O
स्टेशन)	O


सूखे	O
टोफू	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
हरी	B-PROD
प्याज	I-PROD
या	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
के	O
लिए	O
मांस	O
के	O
स्लाइस	O
के	O
साथ	O
परोसा	O
जाता	O
है।	O


फिल्म	O
की	O
समीक्षा	O
रोजर	B-PER
एबर्टे	I-PER
.	O
द्वारा	O


ऐप	O
को	O
उत्पाद	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
पर	O
साझा	O
किया	O
गया	O
था,	O
जिसके	O
माध्यम	O
से	O
इसने	O
लोकप्रियता	O
में	O
विस्फोट	O
किया।	O


जैसे,	O
उन्होंने	O
घरेलू	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
विशेष	O
स्थान	O
पर	O
कब्जा	O
कर	O
लिया,	O
जहां	O
लोगों	O
ने	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
की,	O
मदद	O
मांगी,	O
या	O
उनकी	O
सुरक्षा	O
को	O
बुलाने	O
की	O
कोशिश	O
की।	O


मोनोविट्ज़	O
की	O
स्थापना	O
रासायनिक	O
कारखाने	O
आईजी	B-CORP
फारबेन	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
पर	O
दास	O
श्रम	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
गई	O
थी।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
ज्वार	I-CW
में	O
सहयोगी	O
संपादक	O
के	O
रूप	O
में	O
एक	O
वर्ष	O
बिताया।	O



यह	O
तटीय	O
क्षेत्रों	O
में	O
रेडियो	O
श्रोताओं	O
क्लब,	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
रेडियो	O
और	O
टेलीविजन	O
स्टेशनों,	O
और	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
को	O
बढ़ावा	O
देने	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
है।	O


कुछ	O
हद	O
तक,	O
यह	O
अपाचे	B-CW
मावेन	I-CW
के	O
साथ	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
है,	O
जो	O
निर्भरता	O
का	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
है।	O


कॉफी	O
के	O
लिए	O
इनका	O
उपयोग	O
मिलावट	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


जर्नल	O
१९४३	O
में	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O



ग्रेडांटे	O
वॉल	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
में	O
से	O
एक	O
है	O
जो	O
शेयर	O
बाजार,	O
वैश्विक	O
अर्थव्यवस्था,	O
हेज	O
फंड	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
के	O
मामलों	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
मांग	O
वाले	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O



पोर्श	B-PROD
962	I-PROD
का	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
केवल	O
कार्बन	O
मोनोकोक	O


एक	O
मार्लिंसपाइक	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
प्राकृतिक	O
और	O
सिंथेटिक	O
लाइनों	O
के	O
साथ	O
काम	O
करने	O
में	O
प्रयोग	O
किया	O
जाता	O
है,	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
लिए	O
इस्तेमाल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
और	O
धातु	O
से	O
बना	O
है।	O


एक	O
अन्य	O
प्रकार	O
की	O
वास्तविकता	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
यादृच्छिक	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
एक	O
मंचित	O
स्थिति	O
का	O
सामना	O
करना	O
पड़ता	O
है।	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
उपेक्षित	O
क्लासिक	O
कहा।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
एक	O
सतत	O
कहानी	O
के	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
गया।	O


वेन	B-PER
गार्डनर	I-PER
,	O
अंतरराष्ट्रीय	O
सद्भावना	O
के	O
लिए	O
सेवाओं	O
के	O
लिए	O


रॉन	O
ऑक्सबर्ग	O
:	O
मैं	O
वास्तव	O
में	O
गार्डियन	B-GRP
से	O
ग्रह	O
के	O
लिए	O
बहुत	O
चिंतित	O
हूं	O



कार्यक्रम	O
में	O
एक	O
ऍडोब	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
प्रस्तुति	O
भी	O
शामिल	O
है,	O
जो	O
स्कूलों	O
और	O
अन्य	O
युवा	O
वातावरण	O
में	O
युवाओं	O
को	O
दी	O
जाती	O
है।	O



पांच	O
साल	O
की	O
उम्र	O
से,	O
उसने	O
कला	O
और	O
प्राचीन	O
वस्तुओं	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
और	O
स्थानीय	O
बिक्री	B-CORP
और	O
पुरानी	O
दुकानों	O
पर	O
मोलभाव	O
करने	O
की	O
स्पष्ट	O
क्षमता	O
थी।	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


वह	O
१९७८	O
में	O
क्रांति	O
के	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
एफ	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
०-१	O
की	O
हार	O
का	O
मतलब	O
था	O
कि	O
वे	O
अपनी	O
ट्रॉफी	O
को	O
बरकरार	O
नहीं	O
रखेंगे।	O


ट्रेनें	O
पिछले	O
हांक्यू	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


मोमबत्ती	O
से	O
पहले,	O
लोग	O
तेल	B-PROD
का	I-PROD
दिया	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
थे	O
जिसमें	O
एक	O
जली	O
हुई	O
बाती	O
को	O
तरल	O
तेल	O
के	O
एक	O
कंटेनर	O
में	O
रखा	O
जाता	O
था।	O


समय,	B-CW
पिछले	I-CW
साल	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
डायरेक्टर	O


इन	O
विभिन्न	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
मोटाउन	B-CORP
सहित	O
-	O
यह	O
रॉक	O
और	O
पॉप	O
संगीत	O
में	O
एक	O
मानक	O
उपकरण	O
बन	O
गया।	O


इसके	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
द	I-CW
लेजेंड	I-CW
बिगिन्स	I-CW
आता	O
है।	O



शहर	O
के	O
भीतर	O
१९७०	O
के	O
दशक	O
में	O
उदारवादी	B-GRP
पार्टी	I-GRP
की	O
स्थापना	O
की	O
गई	O
थी।	O


विविधता	B-CORP
ने	O
शो	O
की	O
तारीफ	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
है।	O
.	O
.सुंदर	O
रूप	O
से	O
निर्मित	O
प्रयास,	O
एक	O
मजबूत	O
मुखर	O
कलाकार,	O
काफी	O
हास्य	O
और	O
उच्च	O
उत्साही	O
कार्रवाई	O
के	O
साथ।	O



अगले	O
दिन	O
जब	O
ब्रेट	B-PER
कैरोल	I-PER
को	O
वापस	O
बुलाया	O
गया	O
तो	O
उसे	O
चुना	O
गया।	O


यह	O
१९७५	O
में	O
शुरू	O
हुआ	O
और	O
एक	O
लाभ	B-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
संस्था	I-GRP
है।	O


आईबीएम	B-CORP
क्लाइंट	O
वर्चुअल	O
कार्यस्थल	O
कार्यान्वयन	O
द्वारा	O
बचाई	O
गई	O
लागतों	O
के	O
दो	O
उदाहरण	O
हैं:	O



आपातकालीन	O
हृदय	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
लिए	O
राजकुमार	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
अस्पताल	O
में	O
भर्ती	O
होने	O
से	O
पहले	O
संदेश	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था।	O



पनाथिनाइकोस	B-GRP
ई.पू.	I-GRP
१९९२	O
से	O
अपने	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
का	O
भी	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
संयुक्त	O
इंजीनियरिंग	O
कार्यक्रम,	O
और	O
शाम	O
के	O
कार्यक्रम	O
भी	O
पेश	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O



वह	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
एक	O
शिक्षण	O
पद	O
भी	O
रखती	O
हैं।	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
संग्रह	O
में	O
संघीय	O
शहर	O
के	O
लिए	O
ऐसी	O
ही	O
एक	O
योजना	O
की	O
पांडुलिपि	O
रखता	O
है।	O


american	B-CW
idol	I-CW
2002	O
—	O
heute	O
ein	O
gesangswettbewerb	O
fox	B-CORP
broadcasting	I-CORP
company	I-CORP
,	O
der	O
viele	O
populäre	O
genres	O
umfasst,	O
einschließlich	O
country-musik.	O


seine	O
interessen	O
lagen	O
auf	O
der	O
kreativen	O
seite,	O
in	O
malerei,	O
musik	O
und	O
elfenbein	B-PROD
schnitzen.	O


blockbuster	B-CORP
inc.	I-CORP
,	O
eine	O
nicht	O
mehr	O
existierende	O
video-	O
und	O
spielverleihkette	O



ihre	O
erfolgreichsten	O
filme	O
sind	O
twilight	B-CW
–	I-CW
bis(s)	I-CW
zum	I-CW
morgengrauen	I-CW
und	O
red	B-CW
riding	I-CW
hood	I-CW
–	I-CW
unter	I-CW
dem	I-CW
wolfsmond	I-CW
.	O


der	O
wolkenkratzer	O
wurde	O
ende	O
der	O
1980er	O
jahre	O
von	O
skanska	B-CORP
den	O
späten	O
1980er	O
jahren	O
als	O
hauptsitz	O
des	O
unternehmens	O
entworfen	O
ralph	B-PER
erskine	I-PER
und	O
gebaut.	O


gerät	O
554	O
(ausrüstungsnummer	O
für	O
den	O
coelian	B-PROD
)	O


banca	O
=	O
bank	B-PROD
:	O
siehe	O
banco	O
=	O
bank	O
unten	O



mit	O
#	O
10	O
würde	O
der	O
titel	O
von	O
veröffentlicht	O
gold	B-CORP
key	I-CORP
.	O


variations	O
sur	O
un	O
theme	O
de	O
girolamo	B-PER
frescobaldi	I-PER
für	O
streichorchester	O


sie	O
trat	O
1948	O
in	O
dem	O
film	O
hamlet	B-CW
auf,	O
gab	O
aber	O
ihre	O
karriere	O
kurz	O
nachdem	O
sie	O
den	O
filmstar	O
geheiratet	O
hatte,	O
auf	O
jack	B-PER
hawkins	I-PER
.	O



sie	O
wurde	O
von	O
zusammengearbeitet	O
dominik	B-PER
hrbatý	I-PER
,	O
der	O
den	O
wettbewerb	O
zum	O
zweiten	O
mal	O
gewonnen	O
hat.]]	O


es	O
erstreckt	O
sich	O
ungefähr	O
500	O
km	O
entlang	O
der	O
grenze	O
zwischen	O
laos	B-LOC
und	O
vietnam	B-LOC
.	O


1903	O
wechselte	O
er	O
zu	O
portland	B-LOC
und	O
kurz	O
darauf,	O
1904,	O
zu	O
eureka	B-LOC
.	O


klimatisierung	B-PROD
wurde	O
im	O
gesamten	O
schiff	O
montiert	O
und	O
eine	O
automatische	O
telefonzentrale	O
mit	O
200	O
leitungen	O
wurde	O
installiert.	O


das	O
weibchen	O
legt	O
zwei	O
weiße	O
ei	B-PROD
,	O
die	O
beide	O
elternteile	O
ausbrüten,	O
obwohl	O
das	O
weibchen	O
viel	O
längere	O
stints	O
macht	O
als	O
das	O
männchen.	O


choi	O
begann	O
ihre	O
fernsehkarriere	O
2006	O
als	O
korean	B-CORP
broadcasting	I-CORP
system	I-CORP
ansagerin	O
und	O
trat	O
2008	O
aus	O
dem	O
netzwerk	O
zurück,	O
um	O
sich	O
auf	O
die	O
schauspielerei	O
zu	O
konzentrieren.	O


obwohl	O
sie	O
im	O
20.	O
jahrhundert	O
fast	O
verlassen	O
wurde,	O
hat	O
spanien	B-LOC
es	O
etwas	O
wie	O
ein	O
wiederaufleben	O
erlebt.	O


sie	O
übernahm	O
mehr	O
voice-over-arbeit	O
für	O
kommerzielle	O
demos	O
und	O
landete	O
2014	O
schließlich	O
eine	O
nationale	O
kampagne	O
als	O
sängerin	O
für	O
einen	O
kellogg	B-CORP
company	I-CORP
werbespot.	O


punthalathazham	O
ist	O
ein	O
binnenviertel	O
der	O
stadt	O
kollam	B-LOC
im	O
indien	B-LOC
bundesstaat	O
kerala	B-LOC
.	O


die	O
stadt	O
wird	O
als	O
schauplatz	O
des	O
nicholas	B-PER
sparks	I-PER
romans	O
the	O
guardian	O
vorgestellt.	O



es	O
wurde	O
bis	O
thomas	B-PER
de	I-PER
grey	I-PER
1900	O
beschrieben.	O


obwohl	O
es	O
als	O
a	O
bezeichnet	O
wird	O
framework	B-CW
,	O
funktioniert	O
es	O
in	O
gewisser	O
weise	O
wie	O
ein	O
programmbibliothek	B-CW
.	O


sparta	B-GRP
rotterdam	I-GRP
kehrte	O
nach	O
einem	O
jahr	O
abwesenheit	O
zurück	O


ccts	O
erster	O
direktor	O
war	O
ed	B-PER
seidel	I-PER
.	O


der	O
frühere	O
begriff	O
spezialkaffee	B-PROD
wurde	O
1974	O
geprägt	O
und	O
bezieht	O
sich	O
knapp	O
auf	O
hochwertige	O
bohnen,	O
die	O
80	O
punkte	O
oder	O
mehr	O
auf	O
einer	O
100-punkte-skala	O
erzielen.	O


howell	O
verkaufte	O
seine	O
stationen	O
1966	O
an	O
eine	O
gruppe	O
von	O
cincinnati	B-LOC
geschäftsleuten.	O


die	O
schiffe	O
trugen	O
genug	O
kohle	O
und	O
schweröl	B-PROD
das	O
gab	O
ihnen	O
eine	O
reihe	O
von	O
at.	O


sie	O
können	O
über	O
velcro	B-CORP
und	O
gurte	O
an	O
anderen	O
blöcken	O
befestigt	O
werden.	O


er	O
war	O
zwei	O
gestohlene	O
basen,	O
die	O
sich	O
vor	O
dem	O
rekord	O
der	O
major	O
league	O
tim	B-PER
raines	I-PER
im	O
jahr	O
1979	O
scheuen.	O


es	O
ist	O
mitglied	O
der	O
world	B-GRP
nuclear	I-GRP
association	I-GRP
handelsgruppe.	O


1928	O
gewann	O
er	O
ein	O
offenes	O
st	B-LOC
john’s	I-LOC
college	I-LOC
stipendium.	O


anfang	O
2007	O
wurden	O
100	O
rollstuhlgerechte	O
irisbus	B-PROD
citelis	I-PROD
obusse	O
auf	O
den	O
strecken	O
61,	O
62,	O
69,	O
70,	O
86,	O
90,	O
91	O
und	O
92	O
eingeführt.	O


dies	O
spiegelt	O
die	O
ursprüngliche	O
statistische	O
entropiefunktion	O
wider,	O
die	O
1872	O
eingeführt	O
wurde.	O
ludwig	B-PER
boltzmann	I-PER


sie	O
wurde	O
geboren	O
detroiit	B-LOC
und	O
wurde	O
von	O
der	O
schauspielerin	O
adoptiert	O
lillian	B-PER
randolph	I-PER
,	O
die	O
in	O
ist	B-CW
das	I-CW
leben	I-CW
nicht	I-CW
schön?	I-CW
und	O
vielen	O
anderen	O
filmen	O
auftrat.	O


pedro	B-PER
joaquín	I-PER
chamorro	I-PER
cardenal	I-PER
(1924	O
—	O
1978),	O
herausgeber	O
der	O
la	B-GRP
prensa	I-GRP
tageszeitung,	O
ermordet.	O


1985	O
trainierte	O
er	O
die	O
philadelphia	B-GRP
eagles	I-GRP
linie	O
und	O
wechselte	O
dann	O
zur	O
atlanta	B-GRP
falcons	I-GRP
bis	O
1989.	O


im	O
jahr	O
2008	O
begann	O
das	O
unternehmen	O
mit	O
der	O
herstellung	O
urgesteinsmehl	B-PROD
,	O
die	O
das	O
brandrisiko	O
in	O
unterirdischen	O
kohlebergwerken	O
verringern.	O


báječná	O
ženská	O
(originallied:	O
good	B-CW
hearted	I-CW
woman	I-CW
)	O


es	O
erhebt	O
sich	O
im	O
östlichen	O
teil	O
der	O
stadt	O
las	B-LOC
piedras	I-LOC
.	O


manganello	O
wurde	O
2003	O
chief	O
executive	O
officer	O
von	O
borgwarner	B-CORP
;	O
seit	O
1989	O
hatte	O
er	O
leitende	O
positionen	O
innerhalb	O
des	O
unternehmens	O
inne.	O


kondensmilch	B-PROD
(in	O
tube),	O
kaugummi,	O
toilettenpapier,	O
salz,	O
streichhölzer,	O
dosenöffner,	O


der	O
film	O
basiert	O
auf	O
dem	O
theaterstück	O
von	O
otto	B-PER
erich	I-PER
hartleben	I-PER
.	O


die	O
geschichte	O
wurde	O
als	O
episode	O
im	O
film	O
dramatisiert	O
fröhliche	B-CW
weihnachten	I-CW
.	O



#	O
c	O
est	O
le	O
printemps	O
(rodgers,	O
jean	B-PER
sablon	I-PER
)	O


opticks	O
können	O
auch	O
als	O
fernerkundung	O
verwendet	O
werden	O
framework	B-CW
.	O


andere	O
schwerpunktbereiche	O
sind	O
der	O
metolius	B-LOC
river	I-LOC
und	O
der	O
crooked	B-LOC
river	I-LOC
.	O


es	O
verfügt	O
über	O
ein	O
paar	O
kupfer	B-PROD
zentren.	O



hergestellt	O
unter	O
der	O
lizenz	O
aus	O
dem	O
chinesischen	O
guangdong	B-CORP
foday	I-CORP
automobile	I-CORP
.	O



wurde	O
von	O
serienmitarbeitern	O
dan	B-PER
povenmire	I-PER
geschrieben	O
und	O
inszeniert	O
und	O
storyboard	B-CW
von	O
mehreren	O
künstlern	O
in	O
den	O
produktionsmitarbeitern	O
der	O
show	O
konstruiert.	O



ruston	O
wird	O
in	O
der	O
home	B-CORP
box	I-CORP
office	I-CORP
serie	O
mehrmals	O
erwähnt	O
true	B-CW
blood	I-CW
.	O



sein	O
bevorzugter	O
griff	O
auf	O
den	O
seines	O
gegners	O
mawashi	B-PROD
war	O
hidari	O
yotsu,	O
eine	O
rechte	O
hand	O
draußen,	O
linke	O
hand	O
in	O
der	O
position.	O


pharnakes	B-PER
ii.	I-PER
r.	O
vor	O
430	O
nach	O
422	O


das	O
album	O
verkaufte	O
tausende	O
von	O
exemplaren	O
ohne	O
musiklabel	B-CORP
darstellung.	O


es	O
liegt	O
ungefähr	O
südöstlich	O
von	O
tczów	B-LOC
,	O
südwestlich	O
von	O
zwoleń	B-LOC
und	O
südlich	O
von	O
warschau	B-LOC
.	O


in	O
diesem	O
jahr	O
wurde	O
der	O
verein	O
auch	O
zweitplatzierter	O
in	O
der	O
liga	O
und	O
erreichte	O
das	O
pokalfinale	O
und	O
verlor	O
gegen	O
standard	B-GRP
lüttich	I-GRP
.	O


in	O
den	O
neueren	O
episoden	O
trägt	O
er	O
ein	O
blaues	O
hemd	O
mit	O
mehreren	O
mustern,	O
ein	O
gelbes	O
unterhemd,	O
eine	O
lila	O
hose	O
und	O
blau	O
stiefel	B-PROD
und	O
er	O
hat	O
ein	O
haus,	O
um	O
in	O
dem	O
wald	O
zu	O
leben,	O
in	O
dem	O
er	O
lebt.	O


ist	O
eine	O
puzzle-serie,	O
die	O
von	O
entwickelt	O
wurde	O
konami	B-CORP
.	O


nach	O
seiner	O
genesung	O
trat	O
er	O
wieder	O
der	O
armee	O
bei	O
gorzów	B-LOC
wielkopolski	I-LOC
.	O


es	O
ist	O
nur	O
in	O
zu	O
finden	O
ecuador	B-LOC
.	O


1929	O
wurde	O
er	O
student	O
der	O
chemiefakultät	O
im	O
zweiten	O
jahr	O
lomonossow-universität	B-GRP
,	O
an	O
dem	O
er	O
1932	O
seinen	O
abschluss	O
machte.	O


ihm	O
wurde	O
auch	O
die	O
lordschaft	O
von	O
gewährt	O
montargis	B-LOC
.	O


599	O
tausend	O
tonnen	O
gemüse	B-PROD
;	O



das	O
bedeutete,	O
dass	O
der	O
verein	O
fc	B-GRP
liverpool	I-GRP
zum	O
zweiten	O
mal	O
seit	O
1937	O
in	O
folge	O
über	O
den	O
rivalen	O
endete.	O


der	O
slowenische	O
wein	O
stammt	O
wein	B-PROD
aus	O
slowenien	B-LOC
.	O


es	O
wird	O
unter	O
der	O
zuständigkeit	O
des	O
türkiye	B-GRP
buz	I-GRP
hokeyi	I-GRP
federasyonu	I-GRP
,	O
eines	O
mitglieds	O
des	O
betrieben	O
internationale	B-GRP
eishockey-föderation	I-GRP
.	O


der	O
episodentitel	O
stammt	O
von	O
einem	O
lied,	O
das	O
aus	O
dem	O
abgeschnitten	O
wurde	O
stephen	B-PER
sondheim	I-PER
musical	B-CW
follies	B-CW
.	O



er	O
schrieb	O
sich	O
stanford	B-GRP
university	I-GRP
1929	O
für	O
ein	O
baseballstipendium	O
ein,	O
nachdem	O
er	O
noch	O
nie	O
fußball	O
gespielt	O
hatte.	O


der	O
flughafen	B-LOC
wird	O
von	O
und	O
american	B-CORP
airlines	I-CORP
delta	B-CORP
air	I-CORP
lines	I-CORP
gewartet	O
united	B-CORP
airlines	I-CORP
.	O



hurwitz	O
nahm	O
teil	O
harvard	B-GRP
university	I-GRP
,	O
wo	O
er	O
mitbewohner	O
mit	O
regisseur	O
war	O
damien	B-PER
chazelle	I-PER
.	O


stewarts	O
freund	O
und	O
zukünftiger	O
weltmeister	O
james	B-PER
hunt	I-PER
erzielte	O
sein	O
erstes	O
podiumsplatz.	O


juli	O
2019	O
—	O
un-menschenrechtsrat	B-GRP
treffen	O
(genf)	O


insbesondere	O
james	B-PER
joyce	I-PER
kandidierte	O
zweimal	O
zur	O
wahl	O
zum	O
wirtschaftsprüfer	O
und	O
wurde	O
bei	O
beiden	O
gelegenheiten	O
besiegt.	O


wird	O
mit	O
reduzierter	O
orchestrierung	O
als	O
erster	O
satz	O
von	O
ihm	O
63.	B-CW
sinfonie	I-CW
verwendet	O
und	O
endet	O
in	O
der	O
oper	O
mit	O
einer	O
offenen	O
kadenz.	O


später	O
an	O
diesem	O
tag	O
wurde	O
er	O
fc	B-GRP
petrolul	I-GRP
ploiești	I-GRP
vor	O
10.000	O
fans	O
vorgestellt.	O


dragonborn,	O
spielercharakter	O
the	B-CW
elder	I-CW
scrolls	I-CW
v:	I-CW
skyrim	I-CW
,	O
wer	O
hat	O
das	O
blut	O
und	O
die	O
seele	O
eines	O
drachen	O


diese	O
show	O
folgt	O
dem	O
smash-hit-erfolg	O
von	O
miami	B-CW
vice	I-CW
,	O
dem	O
sie	O
in	O
stil	O
und	O
inhalt	O
sehr	O
ähnelte	O
und	O
von	O
dem	O
sie	O
stammt	O
universal	B-GRP
television	I-GRP
.	O


brøgger	O
reiste	O
später	O
cornell	B-GRP
university	I-GRP
dorthin,	O
wo	O
er	O
studierte	O
victor	B-PER
turner	I-PER
.	O


ihm	O
gehören	O
andere	O
autos	O
wie	O
mclaren	B-CORP
automotive	I-CORP
,	O
und	O
das	O
ford	B-PROD
gt	I-PROD
.	O



manute	B-PER
bol	I-PER
—	O
auf	O
einmal	O
der	O
höchste	O
spieler,	O
der	O
in	O
der	O
national	B-CORP
basketball	I-CORP
association	I-CORP


er	O
spielte	O
in	O
major	B-CORP
league	I-CORP
baseball	I-CORP
(mlb)	O
für	O
den	O
texas	B-GRP
rangers	I-GRP
.	O


jane	B-CW
eyre	I-CW
,	O
con	O
charlotte	B-PER
gainsbourg	I-PER
,	O
anna	B-PER
paquin	I-PER
,	O
geraldine	B-PER
chaplin	I-PER
.	O
.	O
.	O


fue	O
clasificada	O
por	O
usa	B-GRP
today	I-GRP
y	O
variety	B-CORP
como	O
una	O
de	O
las	O
mayores	O
decepciones	O
de	O
taquilla	O
de	O
2019	O
.	O


una	O
capilla	B-LOC
se	O
encuentra	O
debajo	O
del	O
crucero	O
remodelada	O
en	O
1957	O
.	O


en	O
kill	B-CW
bill:	I-CW
volumen	I-CW
2	I-CW
,	O
después	O
de	O
haber	O
acabado	O
con	O
sus	O
primeros	O
obstáculos	O
,	O
intenta	O
llegar	O
hasta	O
bill	B-PER
,	O
su	O
principal	O
objetivo	O
.	O


por	O
regla	O
general	O
eran	O
platos	O
compartimentados	O
en	O
los	O
que	O
se	O
ponían	O
las	O
guarniciones	B-PROD
separadas	O
en	O
tres	O
o	O
más	O
compartimentos	O
.	O


aehrenthal	O
entonces	O
comenzó	O
a	O
contemplar	O
algún	O
plan	O
para	O
debilitar	O
definitivamente	O
a	O
serbia	B-LOC
,	O
quizá	O
repartiéndosela	O
con	O
bulgaria	B-LOC
.	O


candice	B-PER
accola	I-PER
,	O
actriz	O
y	O
cantante	O
estadounidense	O
;	O
o	O


shioyaki	O
:	O
es	O
un	O
hombre	O
pez	O
de	O
la	O
raza	O
salmón	O
,	O
es	O
el	O
jefe	O
de	O
banquetes	O
(	O
tal	O
vez	O
por	O
eso	O
siempre	O
tiene	O
una	O
botella	O
de	O
sake	B-PROD
)	O
.	O



finalmente	O
,	O
el	O
buque	O
fue	O
vendido	O
en	O
julio	O
de	O
2014	O
a	O
la	O
empresa	O
baleària	B-CORP
por	O
2	O
,	O
2	O
millones	O
de	O
euros	O
.	O


francia	B-LOC
:	O
más	O
de	O
65	O
campanarios	O


tortilla	B-PROD
de	I-PROD
rescoldo	I-PROD
,	O
un	O
tipo	O
de	O
pan	O
al	O
rescoldo	O
,	O
propio	O
de	O
la	O
gastronomía	O
chilena	O
,	O
boliviana	O
y	O
del	O
norte	O
argentino	O
;	O


es	O
una	O
serie	B-CW
derivada	I-CW
de	O
la	O
telenovela	O
infantil	O
chiquititas	B-CW
.	O


es	O
practicado	O
habitualmente	O
por	O
la	O
policía	B-GRP
japonesa	B-LOC
.	O


es	O
mencionada	O
también	O
por	O
plinio	B-PER
el	I-PER
viejo	I-PER
,	O
claudio	B-PER
ptolomeo	I-PER
y	O
el	O
anónimo	O
autor	O
del	O
periplo	B-CW
del	I-CW
ponto	I-CW
euxino	I-CW
.	O


la	O
alizarina	O
fue	O
descubierta	O
en	O
1826	O
por	O
el	O
químico	O
francés	O
pierre	B-PER
robiquet	I-PER
.	O


fue	O
secretario	O
de	O
propaganda	O
y	O
publicidad	O
del	O
partido	B-GRP
nacional	I-GRP
revolucionario	I-GRP
(	O
pnr	O
)	O
.	O


qantas	B-CORP
(	O
inicia	O
el	O
16	O
de	O
diciembre	O
de	O
2019	O
)	O


dispositivos	O
con	O
ios	B-CW
actualmente	O
ios	B-CW
13	O
,	O
usado	O
en	O
dispositivos	O
de	O
apple	B-CORP
.	O


al	O
finalizar	O
la	O
temporada	O
,	O
el	O
as	B-GRP
kaloum	I-GRP
star	I-GRP
se	O
hizo	O
con	O
sus	O
servicios	O
para	O
los	O
dos	O
años	O
siguientes	O
.	O


esta	O
esbelta	O
torre	O
de	O
cuerpo	O
cilíndrico	O
con	O
construcción	O
de	O
mampostería	B-PROD
dispone	O
de	O
un	O
acceso	O
principal	O
elevado	O
.	O


grassi	O
también	O
ha	O
tenido	O
una	O
extensa	O
carrera	O
política	O
como	O
militante	O
de	O
la	O
unión	B-GRP
cívica	I-GRP
radical	I-GRP
.	O


por	O
otro	O
lado	O
la	O
cifra	O
3	O
debe	O
representar	O
al	O
segmento	O
de	O
la	O
clase	O
compacta	O
o	O
segmento	B-PROD
c	I-PROD
.	O


#	O
anytime	B-CW
you	I-CW
need	I-CW
a	I-CW
friend	I-CW
(	O
c	O
+	O
c	O
club	O
version	O
)	O
–	O
10	O
:	O
54	O


el	O
fuerte	O
apareció	O
en	O
el	O
año	O
2010	O
en	O
un	O
capítulo	O
de	O
la	O
cuarta	O
temporada	O
del	O
programa	O
buscadores	B-CW
de	I-CW
fantasmas	I-CW


el	O
canal	O
cesó	O
sus	O
transmisiones	O
el	O
5	O
de	O
octubre	O
de	O
2020	O
,	O
siendo	O
reemplazado	O
por	O
mtv	B-CORP
80s	I-CORP
.	O


premio	O
a	O
la	O
creatividad	O
terry	B-PER
gilliam	I-PER


la	O
vascularización	O
sanguínea	B-PROD
del	O
glúteo	O
menor	O
es	O
llevada	O
por	O
la	O
arteria	O
glútea	O
superior	O
.	O


en	O
julio	O
de	O
2014	O
se	O
lanzó	O
una	O
edición	O
mejorada	O
para	O
wii	B-PROD
u	I-PROD
,	O
windows	B-CW
,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
,	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
y	O
xbox	B-PROD
360	I-PROD
.	O


muy	O
joven	O
,	O
se	O
trasladó	O
a	O
hamburgo	B-LOC
.	O


se	O
sabe	O
que	O
fue	O
usado	O
en	O
marzo	O
de	O
1956	O
,	O
por	O
el	O
explorador	O
británico	O
duncan	B-PER
carse	I-PER
,	O
en	O
un	O
artículo	O
en	O
el	O
diario	O
the	B-GRP
times	I-GRP
.	O



se	O
llevó	O
a	O
cabo	O
en	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
y	O
canadá	B-LOC
del	O
7	O
al	O
26	O
de	O
julio	O
de	O
2015	O
.	O



propiciadas	O
en	O
el	O
final	O
de	O
su	O
presidencia	O
por	O
arturo	B-PER
frondizi	I-PER
,	O
el	O
15	O
de	O
febrero	O
de	O
1962	O
se	O
establecieron	O
las	O
relaciones	O
diplomáticas	O
entre	O
ambos	O
países	O
.	O


boquerón	O
es	O
un	O
barrio	B-LOC
ubicado	O
en	O
el	O
municipio	B-LOC
de	I-LOC
cabo	I-LOC
rojo	I-LOC
en	O
el	O
estado	B-LOC
libre	I-LOC
asociado	I-LOC
de	O
puerto	B-LOC
rico	I-LOC
.	O


en	O
la	O
serie	O
la	B-CW
casa	I-CW
de	I-CW
papel	I-CW
,	O
en	O
su	O
cuarta	O
parte	O
,	O
ha	O
sido	O
utilizado	O
para	O
dar	O
una	O
pincelada	O
de	O
fuerza	O
y	O
carácter	O
español	O
en	O
la	O
entrada	O
al	O
lugar	O
atracado	O
.	O


aunque	O
la	O
mayor	O
parte	O
de	O
su	O
carrera	O
artística	O
ha	O
sido	O
el	O
teatro	O
,	O
también	O
ha	O
actuado	O
en	O
producciones	O
televisivas	O
y	O
en	O
películas	O
,	O
la	O
mayoría	O
dirigidas	O
por	O
kenneth	B-PER
branagh	I-PER
.	O


dvd	O
:	O
deutsche	B-CORP
grammophon	I-CORP
:	O
00440	O
073	O
4032	O


1887	O
:	O
martín	B-PER
luis	I-PER
guzmán	I-PER
,	O
escritor	O
mexicano	O
(	O
f	O
.	O
1976	O
)	O
.	O


la	O
crisoprasa	O
es	O
una	O
gema	O
de	O
la	O
variedad	O
calcedonia	O
(	O
forma	O
fibrosa	O
del	O
cuarzo	B-PROD
)	O
que	O
contiene	O
pequeñas	O
cantidades	O
de	O
níquel	B-PROD
.	O


la	O
audiencia	O
total	O
fue	O
un	O
20	O
%	O
más	O
desde	O
el	O
episodio	O
anterior	O
,	O
yes/no	B-CW
.	O


la	B-CW
maldición	I-CW
de	I-CW
los	I-CW
dain	I-CW
(	O
the	O
dain	O
curse	O
,	O
19	O
de	O
julio	O
de	O
1929	O
)	O



en	O
el	O
voleibol	O
femenino	O
,	O
el	O
equipo	O
más	O
destacado	O
de	O
la	O
región	O
es	O
el	O
c.v.	B-GRP
torrelavega	I-GRP
.	O



es	O
un	O
plato	O
típico	O
de	O
la	O
cultura	O
culinaria	O
jienense	O
que	O
se	O
suele	O
preparar	O
colectivamente	O
en	O
el	O
campo	O
,	O
servir	O
caliente	O
y	O
decorado	O
con	O
pimientos	B-PROD
morrones	I-PROD
.	O


al	O
acabar	O
ésta	O
,	O
sus	O
padres	O
emigraron	O
a	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
,	O
estableciéndose	O
en	O
san	B-LOC
francisco	I-LOC
.	O


estos	O
animales	O
aparecieron	O
en	O
el	O
episodio	O
5	O
de	O
la	O
serie	O
de	O
la	O
bbc	B-CORP
walking	B-CW
with	I-CW
beasts	I-CW
.	O


traje	B-PROD
de	I-PROD
flamenca	I-PROD
(	O
para	O
mujer	O
)	O
y	O
traje	O
corto	O
flamenco	O
para	O
hombre	O
.	O


barry	B-PER
horne	I-PER
información	O



fue	O
grabado	O
en	O
buenos	B-LOC
aires	I-LOC
y	O
los	B-LOC
ángeles	I-LOC
y	O
publicado	O
por	O
el	O
sello	O
emi	B-CORP
en	O
1994	O
.	O


los	O
ocho	O
participantes	O
de	O
este	O
torneo	O
fueron	O
invitados	O
oficialmente	O
por	O
la	O
fifa	B-GRP
.	O


el	O
álbum	O
fue	O
lanzado	O
el	O
2	O
de	O
diciembre	O
de	O
2016	O
,	O
a	O
través	O
de	O
rca	B-CORP
nashville	I-CORP
.	O


en	O
praga	B-LOC
,	O
las	O
parejas	O
se	O
reúnen	O
ante	O
el	O
monumento	O
del	O
poeta	O
karel	B-PER
hynek	I-PER
mácha	I-PER
para	O
besarse	O
.	O


el	O
arte	B-CW
abstracto	I-CW
,	O
arte	O
reducido	O
a	O
sus	O
aspectos	O
cromáticos	O
,	O
formales	O
y	O
estructurales	O
.	O


illy	B-CORP
–	O
compañía	O
italiana	O
del	O
sector	O
alimenticio	O


caterham	B-GRP
f1	I-GRP
team	I-GRP
no	O
fue	O
incluido	O
en	O
la	O
lista	O
,	O
debido	O
a	O
que	O
para	O
participar	O
tenía	O
que	O
conseguir	O
un	O
nuevo	O
comprador	O
.	O



consiguió	O
6	O
medallas	O
en	O
competiciones	O
oficiales	O
con	O
la	O
urss	B-GRP
.	O


también	O
ha	O
mencionado	O
a	O
fiona	B-PER
apple	I-PER
y	O
leonard	B-PER
cohen	I-PER
como	O
influencias	O
.	O


#	O
copa	B-LOC
(	O
3410	O
m	O
s	O
.	O
n	O
.	O
m	O
.	O
)	O
.	O


en	O
verano	O
de	O
1987	O
comenzó	O
a	O
realizar	O
prácticas	O
en	O
eusko	B-CORP
irratia	I-CORP
-	I-CORP
radio	I-CORP
vitoria	I-CORP
y	O
en	O
enero	O
de	O
1988	O
le	O
contrataron	O
.	O


lluvia	O
fue	O
portada	O
de	O
la	O
revista	O
interviú	B-CW
en	O
su	O
ejemplar	O
número	O
2093	O
(	O
primera	O
semana	O
de	O
junio	O
de	O
2016	O
)	O
.	O


edward	B-PER
bernays	I-PER
es	O
considerado	O
el	O
fundador	O
y	O
primer	O
teórico	O
de	O
la	O
disciplina	O
.	O


asignado	O
para	O
asesinar	O
al	O
vicepresidente	O
andrew	B-PER
johnson	I-PER
,	O
le	O
faltó	O
coraje	O
y	O
no	O
hizo	O
el	O
intento	O
.	O


bargmann	O
apareció	O
en	O
el	O
new	B-GRP
york	I-GRP
times	I-GRP
el	O
21	O
de	O
junio	O
de	O
2011	O
.	O


en	O
1964	O
,	O
hizo	O
una	O
gira	O
por	O
nueva	B-LOC
zelanda	I-LOC
.	O


fue	O
presentador	O
en	O
al	B-CORP
jazeera	I-CORP
américa	I-CORP
y	O
su	O
transmisión	O
de	O
noticias	O
a	O
las	O
9	O
p	O
.	O
m	O
.	O
.	O



algunas	O
de	O
sus	O
obras	O
se	O
pueden	O
ver	O
en	O
el	O
m.	B-LOC
h.	I-LOC
de	I-LOC
young	I-LOC
memorial	I-LOC
museum	I-LOC
de	O
san	B-LOC
francisco	I-LOC
.	O


culminó	O
sus	O
estudios	O
en	O
1906	O
,	O
una	O
vez	O
reconocido	O
en	O
1904	O
el	O
seminario	O
como	O
universidad	B-GRP
pontificia	I-GRP
de	I-GRP
comillas	I-GRP
.	O


actualmente	O
los	O
ejemplares	O
del	O
periódico	O
son	O
impresos	O
en	O
servicolor	O
s.r.l.	O
en	O
la	O
ciudad	O
de	O
florida	B-LOC
.	O


luego	O
entre	O
2003	O
y	O
2008	O
se	O
sumaron	O
al	O
portfolio	O
de	O
marcas	O
philco	B-CORP
y	O
jvc	B-CORP
.	O


daniel	B-PER
brühl	I-PER
,	O
en	O
la	O
película	O
the	B-CW
pelayos	I-CW


la	O
novela	O
fue	O
incluida	O
en	O
la	O
lista	O
de	O
la	O
revista	O
time	B-CW
de	O
las	O
100	O
mejores	O
novelas	O
en	O
inglés	O
de	O
1923	O
a	O
2005	O
.	O


el	O
distrito	O
del	O
cual	O
es	O
capital	O
produce	O
también	O
vino	B-PROD
y	O
alimentos	O
.	O


llegó	O
a	O
debutar	O
en	O
el	O
primer	O
equipo	O
de	O
manera	O
provisional	O
en	O
2014	O
,	O
tras	O
la	O
salida	O
del	O
club	O
donostiarra	O
de	O
jagoba	B-PER
arrasate	I-PER
.	O



existen	O
pistas	O
de	O
tierra	O
que	O
comunican	O
con	O
la	O
localidad	O
de	O
atar	B-LOC
.	O


14	O
de	O
junio	O
:	O
giovanni	B-PER
ricciardi	I-PER
,	O
pintor	O
italiano	O
.	O


el	O
día	O
de	O
su	O
estreno	O
''rottentomatoes''	B-CORP
otorgaba	O
a	O
toda	O
la	O
temporada	O
una	O
calificación	O
del	O
71	O
%	O
entre	O
los	O
críticos	O
.	O


durante	O
algún	O
tiempo	O
llegó	O
a	O
lanzar	O
ediciones	O
semanales	O
en	O
catalán	O
en	O
perpiñán	B-LOC
y	O
valencia	B-LOC
.	O


sirvió	O
de	O
scout	O
para	O
los	O
cincinnati	B-GRP
reds	I-GRP
por	O
un	O
breve	O
periodo	O
de	O
tiempo	O
.	O


con	O
el	O
paso	O
de	O
temporada	O
,	O
taj	B-PER
gibson	I-PER
y	O
doug	B-PER
mcdermott	I-PER
fueron	O
traspasados	O
a	O
oklahoma	B-GRP
city	I-GRP
thunder	I-GRP
por	O
cameron	B-PER
payne	I-PER
,	O
joffrey	B-PER
lauvergne	I-PER
y	O
anthony	B-PER
morrow	I-PER
.	O



se	O
educó	O
finalmente	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
oxford	I-GRP
y	O
se	O
graduó	O
en	O
1921	O
.	O


el	O
2005	O
apareció	O
la	O
película	O
green	B-CW
street	I-CW
hooligans	I-CW
,	O
protagonizada	O
por	O
elijah	B-PER
wood	I-PER
y	O
charlie	B-PER
hunnam	I-PER
.	O


cuántos	O
carbohidratos	O
en	O
un	O
medio	O
redmi	B-PROD
note	I-PROD
8	I-PROD
series	I-PROD


bodison	O
fue	O
también	O
acreditado	O
por	O
haber	O
sido	O
parte	O
de	O
la	O
coordinación	O
de	O
las	O
tomas	O
de	O
los	O
carros	O
para	O
la	O
película	O
de	O
john	B-PER
singleton	I-PER
,	O
boyz	B-CW
n	I-CW
the	I-CW
hood	I-CW
.	O


no	O
consta	O
que	O
su	O
diseño	O
haya	O
sido	O
incorporado	O
a	O
ninguna	O
aeronave	O
,	O
aunque	O
se	O
incluyó	O
en	O
las	O
especificaciones	O
de	O
diseño	O
originales	O
del	O
caza	O
boeing	B-PROD
x-32	I-PROD
.	O


se	O
han	O
lanzado	O
dvd	B-PROD
para	O
las	O
dos	O
versiones	O
del	O
programa	O
.	O


incluye	O
seis	O
canciones	O
,	O
entre	O
ellas	O
dos	O
colaboraciones	O
,	O
una	O
junto	O
a	O
la	O
cantante	O
estadounidense	O
selena	B-PER
gomez	I-PER
y	O
otra	O
junto	O
a	O
el	O
irlandés	B-LOC
niall	B-PER
horan	I-PER
.	O


en	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
se	O
han	O
lanzado	O
en	O
dvd	B-PROD
las	O
cinco	O
primeras	O
temporadas	O
.	O


escribió	O
obras	O
en	O
prosa	B-CW
y	O
en	O
verso	B-CW
en	O
defensa	O
de	O
galicia	B-LOC
y	O
de	O
las	O
injusticias	O
en	O
general	O
.	O


2월	O
24일	O
s.e.s.	B-GRP
감싸	O
안으며	O
(	O
3주	O
연속	O
)	O
(	O
king	O
of	O
the	O
camp	O
)	O


디자인은	O
g3	B-PROD
거의	O
동일하지만	O
배터리	O
커버에	O
헤어라인이	O
아닌	O
3d	O
메탈릭	O
프린팅	O
기법을	O
사용하여	O
다른	O
느낌을	O
주었다	O
.	O


카를	B-PER
마르크스	I-PER
상징하며	O
블라디미르	B-PER
레닌	I-PER
부분적으로	O
상징한다	O
.	O


아이오와주	B-LOC
디모인	B-LOC
출신으로	O
3개의	O
올림픽	O
릴레이를	O
모두	O
세계	O
기록으로	O
우승한	O
처음이자	O
마지막	O
선수로	O
올림픽	O
역사에	O
남아있다	O
.	O


이후	O
가정사의	O
문제로	O
이스라엘	B-LOC
거주하게	O
된다	O
.	O


그	O
후	O
규슈	B-CORP
아사히	I-CORP
방송	I-CORP
해설자	O
(	O
1957년	O
~	O
1968년	O
)	O
를	O
거쳐	O
후쿠오카	B-GRP
대학	I-GRP
야구부	O
감독	O
(	O
1969년	O
~	O
1974년	O
,	O
1982년	O
~	O
1990년	O
)	O
을	O
지냈다	O
.	O


망상동	O
(	O
望祥洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
강원도	B-LOC
동해시	B-LOC
행정동이다	O
.	O


또한	O
2010년부터는	O
데비안	B-CW
기초한	O
리눅스	O
민트	O
데비안판을	O
배포하는데	O
이	O
판은	O
기존의	O
우분투	O
기반	O
배포판과	O
달리	O
롤링	O
릴리즈를	O
따르며	O
우분투와는	O
아무런	O
관련이	O
없고	O
데비안에만	O
기반을	O
둔	O
것이다	O
.	O


딜로이트	B-CORP
,	O
프라이스워터하우스쿠퍼스	B-CORP
,	O
언스트	B-CORP
엔	I-CORP
영	I-CORP
함께	O
세계	O
4대	O
회계법인	O
(	O
big	O
four	O
)	O
를	O
이루고	O
있다	O
.	O


손으로	O
적당히	O
뜯은	O
밀가루	O
반죽에	O
다양한	O
채소를	O
곁들여	O
끓여먹는	O
국	B-PROD
.	O


그렇게	O
영화시장은	O
다시	O
호황기를	O
시작하고	O
,	O
20세기말에	O
이르러	O
기존의	O
할리우드	O
스튜디오들은	O
거대	O
미디어그룹으로	O
성장한다	O
.	O
70년대에는	O
이러한	O
자금력을	O
바탕으로	O
하는	O
블록버스터	B-CW
시대가	O
도래하였다	O
.	O


귀국하자마자	O
김일성은	O
방학세	B-PER
찾아가	O
그	O
리론가	O
어떻게	O
됐어	O
?	O


경쟁	O
업체로는	O
트라이노마	O
정면에	O
위치한	O
메트로	B-LOC
마닐라	I-LOC
지역에서	O
가장	O
큰	O
쇼핑몰	O
중의	O
하나인	O
에스엠	O
시티	O
노스	O
edsa	O
(	O
sm	O
city	O
north	O
edsa	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


혼다	O
기연공업	O
주식회사	O
(	O
,	O
)	O
는	O
일본	B-LOC
굴지의	O
자동차	B-PROD
모터사이클	B-PROD
제작	O
회사이다	O
.	O


《	O
복희	B-CW
누나	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2011년	O
)	O
지영표	O
역	O


야코포가	O
거절하자	O
보니파시오	O
교황은	O
5월에	O
추기경단	B-GRP
그를	O
파직함과	O
동시에	O
그와	O
그의	O
추종자	O
네	O
명을	O
파문하였다	O
.	O


복합적인	O
쇼핑몰로	O
새롭게	O
되었으나	O
롯데백화점	B-CORP
인천점	O
부지	O
매입에	O
나서게	O
되어	O
롯데백화점	B-CORP
바뀔	O
예정이고	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


사마천	B-PER
사기	B-CW
의하면	O
형인	O
반경	B-PER
뒤를	O
이어	O
상나라의	O
20대	O
군주가	O
되었다	O
.	O


시카고	B-GRP
대학교	I-GRP
매년	O
훌륭한	O
여성	O
과학도나	O
공학도에게	O
수여하는	O
상의	O
이름도	O
그녀의	O
이름을	O
따서	O
지어졌고	O
,	O
캘리포니아	B-GRP
대학교	I-GRP
샌디에이고	I-GRP
매년	O
마리아	O
괴퍼트메이어	O
심포지움	O
을	O
열어	O
여성	O
과학자들이	O
현재의	O
과학에	O
대해	O
토론하도록	O
하고	O
있다	O
.	O


삼성	B-PROD
스타	I-PROD
는	O
삼성전자	B-CORP
출시한	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
.	O


스파이더맨	B-CW
3	I-CW
토비	O
맥과이어	O


또한	O
현재까지	O
굵직한	O
국제대회에서	O
단	O
한	O
번도	O
독일	B-LOC
패한	O
적이	O
없다	O
.	O


《	O
미생	B-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
tvn	O
)	O
최	O
과장	O
역	O


그러나	O
남수단의	O
석유	B-PROD
,	O
남북	O
수단의	O
종교	O
갈등	O
등	O
여러	O
정치적	O
문제	O
및	O
경제적	O
이권	O
때문에	O
갈등이	O
일어날	O
가능성이	O
높다	O
.	O


:	O
기선은	O
롯데가	O
먼저	O
잡았다	O
.	O
2회말	O
선두	O
타자로	O
들어선	O
이대호	B-PER
김선우의	O
3구를	O
치면서	O
좌중월	O
솔로	O
홈런을	O
터뜨렸고	O
이는	O
지난	O
경기에	O
이은	O
연타석	O
홈런이	O
되었다	O
.	O


랜스	B-PER
데이비즈	I-PER
:	O
남아프리카	O
공화국의	O
축구	O
선수	O


사용자	O
입장에서	O
주된	O
이점으로는	O
단순히	O
화질이	O
좋아진	O
것과	O
채널이	O
늘어난	O
것이지만	O
,	O
(	O
케이블	O
사업자가	O
셋톱박스	B-PROD
하드웨어와	O
미들웨어	O
소프트웨어를	O
선택하는	O
것에	O
따라	O
)	O
아날로그	O
방송에	O
비해	O
더	O
많은	O
기능이	O
추가될	O
수도	O
있다	O
.	O


《	O
휴먼다큐멘터리	O
봄날	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
tv조선	B-CORP
프로그램이다	O
.	O


후에	O
연방주의자	B-CW
논집	I-CW
알려진	O
출판으로	O
수집된	O
그것들은	O
미국을	O
위한	O
어떤	O
권력을	O
보존한	O
동안	O
국익을	O
위하여	O
행동하는	O
데	O
효율적	O
연방	O
정부를	O
창조할	O
제도를	O
위하여	O
주장을	O
했다	O
.	O


중앙대학교	B-GRP
예술전문대학원	O
공연예술학부	O
영화학과	O
지도자	O
코스에	O
진학했다	O
.	O


또한	O
대학	O
1년	O
선배	O
중에는	O
나중에	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
활약하는	O
다카다	B-PER
시게루	I-PER
있다	O
.	O


기술	O
자체는	O
오래된	O
형태의	O
문제로	O
인형은	O
인간이	O
표현할	O
수	O
없는	O
생물과	O
배우와의	O
호흡이	O
중요한	O
경우에	O
사용되어	O
왔다	O
.	O
공포게임	O
프레디의	B-CW
피자가게	I-CW
애니매트로닉스가	O
나온다	O


2019년	O
베이징	B-CORP
텔레비전	I-CORP
품질극장	O
《	O
인법지명	O
》	O
추동	O
역	O


장현리	O
는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국	B-LOC
리	B-LOC
.	O


키라	O
☆	O
피카	O
(	O
)	O
는	O
애니메이션	O
《	O
키라링☆레볼루션	B-CW
》	O
의	O
유닛이다	O
.	O


울산	O
고래고기	O
환부	O
사건	O
은	O
2016년	O
4월	O
경찰이	O
압수한	O
고래고기	B-PROD
21t	O
(	O
시가	O
30억원	O
)	O
을	O
검찰이	O
피의자	O
(	O
불법	O
유통업자	O
)	O
에게	O
돌려준	O
사건이다	O
.	O


시내버스	O
,	O
시외버스	O
운행에	O
있어	O
강원도	O
태백에서	O
최대	O
규모이며	O
,	O
부산광역시	B-LOC
,	O
광주광역시	B-LOC
등	O
강원도	O
태백시를	O
기점으로	O
하는	O
전국	O
노선을	O
운행하고	O
있다	O
.	O


《	O
마약왕	B-CW
》	O
(	O
2018년	O
)	O
일본영사서기관	O
역	O


항공사	O
라이언에어	B-CORP
창립자	O
토니	O
라이언의	O
손녀이다	O
.	O


두	O
종이	O
알려져	O
있으며	O
,	O
아르헨티나	B-LOC
칠레	B-LOC
발견된다	O
.	O


준플레이오프	O
:	O
두산	B-GRP
전	O
2	O
3	O
패	O


일본	O
기상청은	O
지진을	O
감지한	O
지	O
5.9초	O
후인	O
1시	O
32분	O
40.2초에	O
시마네현	O
동부	O
,	O
서부	O
,	O
히로시마현	O
북부	O
,	O
남서부	O
,	O
돗토리현	O
서부에	O
긴급지진속보	B-CW
(	O
경보	O
)	O
를	O
발령하였다	O
.	O


명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
성조	B-PER
영락제	I-PER
(	O
成祖	O
永樂帝	O
)	O
19년	O


로타이	O
체링은	O
2007년에	O
미국	B-LOC
위스콘신	O
의과대학에서	O
세계보건기구	B-GRP
(	O
who	O
)	O
평의원	O
자격으로	O
비뇨기학을	O
전공했다	O
.	O


2018년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


폴	B-PER
리꾀르	I-PER
(	O
paul	O
ricœur	O
)	O
는	O
텍스트는	O
저자의	O
의도와	O
원래의	O
독자들에게	O
의존하지	O
않고	O
오히려	O
독자가	O
텍스트의	O
의미를	O
결정한다고	O
주장한다	O
.	O


신약성경	B-CW
이집트어로	O
번역된	O
것도	O
이	O
때였다	O
.	O


백악관	B-GRP
안에서	O
뒤이어	O
일어난	O
토론은	O
구출	O
임무의	O
충당으로서였다	O
.	O


이보느	O
소아르스	O
(	O
,	O
1979년	O
10월	O
23일	O
마푸투	B-LOC
~	O
)	O
는	O
모잠비크	B-LOC
정치인	B-PER
.	O


그리고	O
이	O
마그마가	O
지상에	O
올	O
때	O
그것을	O
분화라고	O
하며	O
,	O
주로	O
화산	B-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O


영화	O
죽은	B-CW
시인의	I-CW
사회	I-CW
에서의	O
로빈	B-PER
윌리엄스	I-PER
캐릭터	O
(	O
john	O
keating	O
)	O
는	O
카르페	O
디엠	O
,	O
오늘을	O
즐겨라	O
,	O
소년들이여	O
,	O
삶을	O
비상하게	O
만들어라	O
.	O
라고	O
말하였다	O
.	O


시의	O
서부는	O
오이타	O
백경의	O
하나로	O
선정되어	O
있는	O
유후	O
강	O
협곡	O
및	O
아소쿠주	B-LOC
국립공원	I-LOC
지정되어	O
있어	O
숲이	O
많다	O
.	O


음악	B-CORP
밴드	I-CORP
투자	O


특이사항	O
:	O
걸그룹	O
키스&크라이	B-GRP
전	O
맴버	O


시카고	O
경제의	O
세번째	O
물결은	O
거시	O
경제학자인	O
로버트	B-PER
루카스	I-PER
주니어	I-PER
유진	B-PER
파마	I-PER
의해	O
이끌어진다	O
.	O


이	O
법은	O
매사추세츠주	B-LOC
회에서	O
심의	O
중이었는데	O
18세	O
이하의	O
청소년들에게	O
폭력적인	O
비디오	B-CW
게임	I-CW
판매를	O
금지하는	O
내용을	O
담고	O
있다	O
.	O


같은	O
해	O
3월에	O
대출	O
사기극을	O
이끄는	O
민재	O
역으로	O
출연한	O
《	O
원라인	B-CW
》	O
이	O
개봉했고	O
,	O
5월에	O
개봉한	O
영화	O
《	O
불한당:	B-CW
나쁜	I-CW
놈들의	I-CW
세상	I-CW
》	O
에서는	O
현수	O
역을	O
맡아	O
두	O
남자	O
사이의	O
의리와	O
배신을	O
그렸다	O
.	O


기술	O
혁신과	O
전략적인	O
마케팅으로	O
캘리포니아의	O
포도주	B-PROD
세계적으로	O
인지시킨	O
제일인자	O
.	O


만주사변이	O
일어난	O
같은	O
날	O
일본	O
대본영	B-GRP
사건을	O
국지화하기로	O
결정하고	O
관동군에게	O
이와	O
같은	O
결정을	O
통보했다	O
.	O


아우	O
장택상	B-PER
,	O
대한민국에서	O
수도경찰청장	O
국무총리	O
역임	O


행정기록관	O
(	O
行政記錄館	O
)	O
은	O
국가기록원의	O
기록물	O
수집	O
·	O
관리	O
및	O
전시	O
·	O
열람	O
등의	O
사무를	O
분장하는	O
국가기록원	B-GRP
소속기관이다	O
.	O
2019년	O
1월	O
1일	O
발족하였으며	O
,	O
대전광역시	B-LOC
서구	B-LOC
청사로	O
189에	O
위치하고	O
있다	O
.	O


토이	B-CW
스토리	I-CW
3	I-CW
(	O
2010년	O
)	O
앤디	O
목소리	O
역	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


황무성	O
(	O
黃武城	O
)	O
,	O
남로원	O
(	O
南鹵原	O
)	O
,	O
염호	B-LOC
(	O
鹽池	O
)	O
가	O
있다	O
.	O


윤아	B-PER
,	O
써니	B-PER
,	O
서현	B-PER
등은	O
라디오	O
프로그램에	O
고정	O
게스트로	O
출연하였다	O
.	O


부산광역시	B-LOC
경상남도	B-LOC
전역을	O
가시청권으로	O
하는	O
knn	B-CORP
서부경남지역의	O
뉴스와	O
프로그램제작을	O
담당할	O
진주방송센터	O
개국	O
기념식을	O
갖는다	O
.	O


2016년	O
중국중앙텔레비전	B-CORP
황금강당극장	O
《	O
여사부	O
반숙	O
》	O
유염	O
역	O


아메리칸	B-CW
스플렌더	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
보츠	O
(	O
얼	B-PER
빌링스	I-PER
)	O


슈에무라는	O
2004년	O
로레알	B-CORP
그룹에	O
인수되어	O
현재는	O
로레알	O
그룹의	O
산하	O
브랜드로	O
운영되고	O
있다	O
.	O


김수미	B-PER
:	O
사군자	O
(	O
김	O
팀장	O
)	O
역	O
청금도	O
노른자	O
땅	O
주인	O
,	O
전직	O
태후전	O
비서팀장	O


대한민국에서는	O
편의점	O
화면에	O
저지방	O
우유	O
라는	O
제품	O
이름을	O
사용하기도	O
하는데	O
이는	O
지방	B-PROD
함량을	O
2	O
%	O
이하로	O
줄인	O
우유를	O
말한다	O
.	O


가필드는	O
《	O
닥터	O
후	O
》	O
에	O
출연한	O
것을	O
영광	O
이라고	O
하였다	O
.	O
2007년	O
10월	O
,	O
〈	O
버라이어티	B-CORP
〉	O
의	O
주목하는	O
배우	O
10	O
에	O
선정되었다	O
.	O
2007년	O
11월에는	O
《	O
로스트	B-CW
라이언즈	I-CW
》	O
에	O
출연하여	O
미국	O
데뷔이자	O
첫	O
장편	O
영화	O
데뷔를	O
하였다	O
.	O


일부는	O
광학	B-PROD
디스크	I-PROD
드라이브	I-PROD
없으며	O
솔리드	B-PROD
스테이트	I-PROD
드라이브	I-PROD
(	O
ssd	O
)	O
를	O
사용하여	O
완전	O
무소음으로	O
만들기도	O
한다	O
.	O


얀	B-PER
베리흐	I-PER
(	O
jan	O
werich	O
)	O
:	O
체코의	O
배우	O


일부	O
카드는	O
해외	O
가맹점에서	O
이용이	O
불가능하며	O
,	O
비씨카드	B-CORP
발행	O
중국은련	B-CORP
체크카드는	O
비씨카드	B-CORP
온라인	O
대응	O
시스템이	O
없어	O
오프라인에서만	O
해외신판이	O
가능하다	O
.	O


바람에	O
날려	O
(	O
2015	O
,	O
배치기	B-GRP
노래	O
,	O
후아유	B-CW
-	I-CW
학교	I-CW
2015	I-CW
ost	O
)	O


북천면	B-LOC
직전리	O
(	O
이명	O
)	O
북천역	B-LOC
북천면사무소	B-LOC
옥정리	O
대야교	O
서황리	O
화정리	O


코넬	B-GRP
대학교	I-GRP
학사	O
학위	O
,	O
예일	B-GRP
대학교	I-GRP
박사	O
학위를	O
받았다	O
.	O


신기주공	O
,	O
신한은행	O
,	O
구터미널	O
,	O
신도시	O
,	O
남부고	O
,	O
양산역	B-LOC
,	O
범어윗길	O
,	O
가촌휴먼시아	O
,	O
가촌신도시	O
(	O
동아중	O
)	O
,	O
증산역	B-LOC


존	B-PER
위클리프	I-PER
:	O
성경	O
번역으로	O
고난과	O
무덤이	O
파헤쳐져	O
명예살인을	O
당함	O
.	O
교황의	O
권력과	O
로마	O
가톨릭교회의	O
교리에	O
공격을	O
가하였다	O
.	O


하지만	O
유럽	B-GRP
연합	I-GRP
남오세티야의	O
총선을	O
인정할	O
수	O
없다고	O
발표했다	O
.	O


공식	O
사이트에서는	O
그룹	O
칼라에	O
대해서	O
특산의	O
망고	B-PROD
기조로	O
한	O
그라데이션을	O
채용했다	O
.	O


게임패드	O
(	O
)	O
는	O
손으로	O
조작하는	O
게임	B-PROD
컨트롤러	I-PROD
일종으로	O
,	O
손가락	O
(	O
특히	O
엄지	O
)	O
으로	O
입력하는	O
데	O
쓰인다	O
.	O


라바	B-CORP
레코드	I-CORP
–	O
(	O
1995년	O
제이슨	O
폴럼이	O
설립	O
)	O


테리사	B-PER
파머	I-PER
:	O
오스트레일리아의	O
배우	O
,	O
각본가	O
,	O
모델	O


마이크로소프트	B-CORP
서비스팩이	O
설치되지	O
않은	O
윈도우	B-CW
7	I-CW
대한	O
지원을	O
중단했다	O
.	O


《	O
원더풀	O
라이프	O
》	O
(	O
감독	O
:	O
고레에다	B-PER
히로카즈	I-PER
,	O
1999년	O
)	O
이세야	O
유스케	O
역	O


2012년	O
kbs2	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
울랄라	B-CW
부부	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


벨루노도	O
(	O
)	O
은	O
이탈리아	B-LOC
베네토주	B-LOC
도	B-LOC
.	O


11월	O
15일	O
:	O
지누션	B-GRP
말해줘통산3주연속	O
(	O
best	O
of	O
best	O
)	O


스콧	B-PER
코언	I-PER
(	O
scott	O
cohen	O
,	O
1961	O
~	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


그의	O
동생	O
파올로	B-PER
수비수이며	O
,	O
현재	O
사수올로	B-GRP
소속이다	O
.	O


전탄역	O
(	O
前灘驛	O
)	O
은	O
조선민주주의인민공화국	O
함경남도	O
고원군	O
고원읍에	O
위치한	O
강원선	B-LOC
철도역이다	O
.	O


해전에서도	O
포도탄은	O
갑판부	O
선원	O
살상	O
뿐	O
아니라	O
돛	B-PROD
파괴하는	O
용도로도	O
애용되었다	O
.	O


원작	O
소라치	B-PER
히데아키	I-PER
「	O
은혼	O
」	O
(	O
슈에이샤	B-CORP
주간	O
소년	O
점프	O
연재	O
)	O


우승	O
팀	O
전북	B-GRP
현대	I-GRP
모터스	I-GRP
최강희	B-PER
감독과	O
이흥실	B-PER
코치에게는	O
지도자상이	O
주어졌다	O
.	O


초코파이	O
(	O
)	O
는	O
두	O
개의	O
원형	O
비스킷	B-PROD
마시멜로	B-PROD
접착시킨	O
후	O
,	O
그	O
겉면에	O
초콜릿	B-PROD
씌운	O
형식의	O
과자	B-PROD
.	O


u100호대	B-PROD
전동차	I-PROD
고무차륜	O
기반	O
전동차	O
(	O
발곡	O
탑석	O
)	O


삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
nx	I-PROD
(	O
출시일	O
:	O
2013년	O
6월	O
,	O
안드로이드	B-CW
인터페이스	O
포함	O
)	O


een	O
handboor	O
heeft	O
een	O
dwars	O
geplaatst	O
handvat	B-PROD
waarmee	O
de	O
boor	O
rondgedraaid	O
kan	O
worden	O
.	O



kafka	O
had	O
zo	O
wellicht	O
de	O
basis	O
geschapen	O
voor	O
zijn	O
roman	O
het	B-CW
proces	I-CW
.	O


onder	O
andere	O
titus	B-PER
petronius	I-PER
secundus	I-PER
,	O
zijn	O
voorganger	O
in	O
het	O
ambt	O
,	O
werd	O
uitgeleverd	O
en	O
door	O
de	O
pretoriaanse	B-GRP
garde	I-GRP
vermoord	O
.	O


in	O
algerije	B-LOC
,	O
waar	O
hij	O
ook	O
als	O
soldaat	O
diende	O
,	O
schreef	O
hij	O
in	O
de	O
jaren	O
vijftig	O
zijn	O
eerste	O
sociologische	O
studies	O
,	O
de	O
wetenschap	O
waar	O
hij	O
zich	O
toe	O
‘	O
bekeerde	O
’	O
.	O


in	O
de	O
bondsrepubliek	B-LOC
duitsland	I-LOC
werd	O
de	O
film	O
op	O
26	O
december	O
1969	O
op	O
zdf	B-CORP
voor	O
het	O
eerst	O
uitgezonden	O
en	O
bereikte	O
een	O
kijkcijfer	O
van	O
53	O
%	O
(	O
20	O
miljoen	O
kijkers	O
)	O
.	O


rond	O
200	O
begonnen	O
bisschops	O
synodes	B-GRP
zich	O
tegen	O
het	O
montanisme	O
te	O
keren	O
,	O
waaruit	O
valt	O
op	O
te	O
maken	O
,	O
dat	O
de	O
beweging	O
was	O
begonnen	O
zich	O
te	O
verspreiden	O
.	O


in	O
1999	O
trok	O
hij	O
naar	O
kaa	B-GRP
gent	I-GRP
.	O


die	O
race	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
ramón	B-PER
torras	I-PER
(	O
bultaco	B-CORP
)	O
.	O


hiervoor	O
werd	O
elke	O
keer	O
een	O
thriller	B-CW
verfilmd	O
in	O
de	O
vorm	O
van	O
een	O
toneelstuk	B-CW
.	O



de	O
gynaecologen	O
carl	B-PER
clauberg	I-PER
en	O
horst	B-PER
schumann	I-PER
deden	O
onderzoek	O
naar	O
de	O
sterilisatie	O
van	O
vrouwen	O



idzerda	O
's	O
zender	O
pcgg	B-CORP
werd	O
razend	O
populair	O
,	O
wat	O
hem	O
in	O
staat	O
stelde	O
de	O
benodigde	O
financiële	O
ondersteuning	O
voor	O
zijn	O
zender	O
te	O
vragen	O
en	O
te	O
ontvangen	O
.	O


pizza	O
kebab	O
/	O
shoarma	O
(	O
tomaat	O
,	O
kaas	O
,	O
kebab	B-PROD
/	O
shoarma	B-PROD
)	O
(	O
zweden	B-LOC
,	O
van	O
oorsprong	O
turks	B-LOC
,	O
ook	O
populair	O
in	O
nederland	B-LOC
)	O


het	O
toernooi	O
staat	O
onder	O
auspiciën	O
van	O
de	O
wereld	O
roeifederatie	O
fisa	B-GRP
.	O


in	O
september	O
2018	O
kocht	O
netflix	B-CORP
de	O
wereldwijde	O
distributierechten	O
.	O


deze	O
locatie	O
,	O
rekening	O
houdend	O
met	O
de	O
archeologie	O
van	O
de	O
torre	B-LOC
de	I-LOC
dona	I-LOC
chama	I-LOC
,	O
het	O
fort	O
en	O
de	O
vestingwerken	O
,	O
wijzen	O
op	O
een	O
nederzetting	O
in	O
de	O
pre	O
en	O
proto	O
historie	O
.	O


het	O
staat	O
op	O
hun	O
gelijknamige	B-CW
album	I-CW
uit	O
1991	O
.	O


vecuronium	O
wordt	O
ook	O
gebruikt	O
door	O
een	O
arts	O
in	O
law	B-CW
&	I-CW
order	I-CW
voordat	O
een	O
orgaan	O
wordt	O
uitgenomen	O
bij	O
een	O
hersendode	O
patiënt	O
.	O


hier	O
moest	O
hij	O
verblijven	O
tot	O
de	O
versterkingen	O
vanuit	O
zaragoza	B-LOC
en	O
valencia	B-LOC
zouden	O
arriveren	O
.	O


hij	O
debuteerde	O
voor	O
de	O
colombia	B-LOC
club	O
unión	B-GRP
magdalena	I-GRP
.	O



in	O
oktober	O
2019	O
tekende	O
hij	O
voor	O
northampton	B-GRP
town	I-GRP
.	O


bilaspur	O
is	O
een	O
census	B-LOC
town	I-LOC
in	O
het	O
district	O
yamuna	B-LOC
nagar	I-LOC
van	O
de	O
india	B-LOC
staat	B-LOC
haryana	B-LOC
.	O


ook	O
in	O
2007	O
had	O
hij	O
een	O
hoofdrol	O
in	O
boot	B-CW
camp	I-CW
met	O
mila	B-PER
kunis	I-PER
als	O
tegenspeelster	O
.	O


jan	B-PER
peter	I-PER
balkenende	I-PER
werkte	O
voor	O
het	O
wetenschappelijk	O
bureau	O
van	O
het	O
cda	B-GRP
,	O
ab	B-PER
klink	I-PER
was	O
er	O
directeur	O
.	O


jacks	O
dood	O
aan	O
het	O
eind	O
van	O
de	O
film	O
titanic	B-CW
had	O
voorkomen	O
kunnen	O
worden	O
.	O


hij	O
bereikte	O
de	O
finale	O
en	O
werd	O
tweede	O
,	O
waarbij	O
hij	O
een	O
lied	O
van	O
willy	B-PER
alberti	I-PER
uitvoerde	O
.	O



de	O
wereldgezondheidsorganisatie	B-GRP
publiceerde	O
in	O
2005	O
richtlijnen	O
op	O
betreffende	O
de	O
inhoud	O
van	O
de	O
basisopleiding	O
chiropraxie	O
en	O
veiligheidsvoorschriften	O
voor	O
de	O
praktijk	O
.	O


#	O
35	O
bij	O
vpro	B-CORP
's	I-CORP
song	O
van	O
het	O
jaar	O


1997	O
1998	O
the	B-CW
new	I-CW
batman	I-CW
adventures	I-CW
–	O
als	O
diverse	O
stemmen	O
–	O
3	O
afl	O
.	O


ginger	O
ale	O
(	O
niet	O
te	O
verwarren	O
met	O
gemberbier	B-PROD
)	O
is	O
een	O
koolzuurhoudende	O
frisdrank	B-PROD
op	O
smaak	O
gebracht	O
met	O
gember	B-PROD
.	O



branded	B-CW
,	O
een	O
filmwestern	O
uit	O
1950	O


in	O
1858	O
beschreef	O
johann	B-PER
andreas	I-PER
wagner	I-PER
een	O
tweede	O
exemplaar	O
,	O
bestaande	O
uit	O
skeletdelen	O
.	O



amstel	O
is	O
een	O
biermerk	O
van	O
heineken	B-CORP
.	O


roger	B-PER
van	I-PER
boxtel	I-PER
,	O
bestuurder	O
en	O
voormalig	O
politicus	O


even	B-CW
better	I-CW
than	I-CW
the	I-CW
real	I-CW
thing	I-CW
is	O
het	O
tweede	O
nummer	O
op	O
het	O
album	O
achtung	B-CW
baby	I-CW
en	O
werd	O
in	O
1992	O
als	O
vierde	O
single	O
van	O
dit	O
album	O
uitgebracht	O
.	O


de	O
motorwagens	O
210	O
en	O
220	O
zijn	O
als	O
museumtrams	B-PROD
bewaard	O
gebleven	O
,	O
alleen	O
de	O
220	O
is	O
rijvaardig	O
.	O


ondervoorzitter	O
van	O
het	O
agentschap	O
belga	B-CORP
;	O



nightwork	O
was	O
een	O
tsjechische	B-LOC
band	B-CORP
uit	O
praag	B-LOC
.	O


het	O
tweede	O
nummer	O
op	O
de	O
single	B-CW
was	O
een	O
versie	O
van	O
het	O
nummer	O
.	O


tussen	O
1914	O
en	O
1933	O
acteerde	O
ze	O
in	O
238	O
films	B-CW
,	O
vooral	O
stomme	B-CW
slapstick	B-CW
komedies	B-CW
.	O


in	O
zijn	O
vroege	O
werk	O
citeerde	O
hij	O
naar	O
constantin	B-PER
brâncuși	I-PER
in	O
grotendeels	O
houten	O
,	O
verticale	O
werken	O
.	O


tocantínia	O
is	O
een	O
gemeente	B-LOC
in	O
de	O
braziliaanse	B-LOC
deelstaat	O
tocantins	B-LOC
.	O


ze	O
werd	O
daarmee	O
1e	O
opvolger	O
voor	O
de	O
gemeenteraad	B-GRP
in	O
de	O
periode	O
2000	O
2006	O
.	O


rijlaars	B-PROD
hoge	O
nauwsluitende	O
laarzen	O
van	O
leer	O
of	O
van	O
rubber	O
/	O
vinyl	O


daarna	O
(	O
h	O
.	O
3	O
5	O
)	O
geeft	O
hij	O
een	O
samenvatting	O
van	O
de	O
geschiedenis	O
van	O
het	O
management	O
bij	O
de	O
spoorwegen	B-CORP
in	O
de	O
loop	O
van	O
de	O
19e	O
en	O
begin	O
20e	O
eeuw	O
.	O


voor	O
haar	O
tegenspeler	O
tyrone	B-PER
power	I-PER
was	O
het	O
de	O
laatste	O
komediefilm	O
die	O
hij	O
maakte	O
tot	O
en	O
met	O
zijn	O
rol	O
in	O
the	B-CW
luck	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
irish	I-CW
.	O



ballast	B-CORP
nedam	I-CORP
had	O
nog	O
250.000	O
gulden	O
betaald	O
om	O
het	O
achterstallige	O
onderhoud	O
aan	O
de	O
brug	O
en	O
sluis	O
weg	O
te	O
werken	O
.	O



marel	O
startte	O
zijn	O
carrière	O
bij	O
breiðablik	B-GRP
kópavogur	I-GRP
,	O
maar	O
maakte	O
al	O
snel	O
de	O
overstap	O
naar	O
het	O
buitenland	O
.	O



in	O
de	O
laatste	O
jaren	O
maakte	O
men	O
voornamelijk	O
gemotoriseerde	O
fietsen	O
en	O
bromfiets	B-PROD
.	O


zijn	O
familie	O
viel	O
in	O
844	O
in	O
ongenade	O
bij	O
koning	O
karel	B-PER
de	I-PER
kale	I-PER
van	O
west-francië	B-LOC
en	O
verloor	O
hierdoor	O
haar	O
bezittingen	O
.	O


ook	O
peter	B-PER
frampton	I-PER
werd	O
genoemd	O
op	O
het	O
album	O
,	O
maar	O
het	O
is	O
onbekend	O
wat	O
precies	O
zijn	O
bijdrage	O
was	O
.	O


via	O
de	O
eindronde	O
en	O
strafschoppen	O
tegen	O
fc	B-GRP
rouen	I-GRP
kan	O
de	O
club	O
na	O
één	O
jaar	O
terugkeren	O
en	O
wordt	O
dertiende	O
.	O



het	O
werd	O
in	O
1965	O
bij	O
de	O
rdm	B-CORP
gebouwd	O
.	O


hij	O
belandde	O
uiteindelijk	O
bij	O
de	O
jeugdopleiding	O
van	O
lille	B-GRP
osc	I-GRP
.	O


wat	O
wel	O
bekend	O
is	O
dat	O
hij	O
overleed	O
in	O
1936	O
in	O
chicago	B-LOC
.	O


de	O
villa	O
's	O
,	O
in	O
dit	O
geval	O
landhuizen	O
,	O
werden	O
gebouwd	O
voor	O
welvarende	O
families	O
die	O
veelal	O
een	O
palazzo	B-LOC
in	O
een	O
stad	O
hadden	O
.	O



behalve	O
naar	O
de	O
klassieke	O
componisten	O
beethoven	B-PER
en	O
tsjaikovski	B-PER
verwijst	O
de	O
tekst	O
naar	O
verschillende	O
andere	O
popmuzikanten	O
.	O


2001	O
:	O
sergi	B-PER
lópez	I-PER
voor	O
harry,	B-CW
un	I-CW
ami	I-CW
qui	I-CW
vous	I-CW
veut	I-CW
du	I-CW
bien	I-CW


ze	O
dwong	O
de	O
bemanning	O
over	O
haifa	B-LOC
,	O
haar	O
geboortestad	O
,	O
te	O
vliegen	O
met	O
als	O
doel	O
om	O
in	O
tel	B-LOC
aviv	I-LOC
te	O
landen	O
.	O


astra	B-CORP
weet	O
voor	O
het	O
eerst	O
een	O
van	O
hun	O
raketten	O
in	O
de	O
ruimte	O
te	O
krijgen	O
.	O



ze	O
was	O
de	O
enige	O
dochter	O
en	O
erfgename	O
van	O
lodewijk	B-PER
van	I-PER
male	I-PER
,	O
graaf	B-LOC
van	I-LOC
vlaanderen	I-LOC
,	O
en	O
margaretha	B-PER
van	I-PER
brabant	I-PER
.	O


op	O
6	O
september	O
1880	O
werd	O
de	O
kerk	O
door	O
bisschop	O
paredis	B-PER
ingewijd	O
.	O


togrenda	O
is	O
een	O
plaats	B-GRP
in	O
de	O
noorse	B-LOC
gemeente	O
ås	B-LOC
,	O
provincie	B-LOC
viken	B-LOC
.	O



tot	O
in	O
1945	O
was	O
hij	O
vooral	O
actief	O
als	O
meubelontwerper	B-PROD
.	O



hier	O
kwam	O
hij	O
in	O
contact	O
met	O
de	O
producer	O
jack	B-PER
clement	I-PER
die	O
hem	O
onder	O
meer	O
het	O
geld	O
voorschoot	O
om	O
een	O
demo	O
te	O
maken	O
.	O



de	O
achteras	O
kwam	O
uit	O
een	O
ford	B-PROD
escort	I-PROD
.	O


danaë	O
bestaat	O
uit	O
webcam	B-PROD
van	O
vrouwen	O
.	O


uit	O
deze	O
soort	O
wordt	O
een	O
intens	O
geurige	O
olie	O
gewonnen	O
,	O
nardus	B-PROD
geheten	O
.	O


#	O
dazed	B-CW
and	I-CW
confused	I-CW
(	O
page	O
,	O
gebaseerd	O
op	O
“	O
dazed	O
and	O
confused	O
”	O
van	O
jake	B-PER
holmes	I-PER
uit	O
1967	O
)	O


het	O
treinverkeer	O
wordt	O
verzorgd	O
door	O
de	O
ns	B-GRP
,	O
het	O
busvervoer	O
door	O
hermes	B-CORP
.	O


последний	O
театральный	O
проект	O
ладовой	O
состоялся	O
в	O
1986	O
году	O
,	O
когда	O
она	O
работала	O
над	O
драматической	O
сказкой	O
йозефа	O
лады	O
«	O
bubáci	O
hastrmani	O
»	O
в	O
муниципальном	O
театре	O
в	O
кладно	B-LOC
.	O


платформа	O
остановки	O
электропоезд	B-PROD
«	O
толевая	O
»	O
расположена	O
в	O
400	O
метрах	O
к	O
юго	O
западу	O
от	O
улицы	O
в	O
её	O
начале	O
.	O


кампилья	O
мариттима	O
(	O
)	O
—	O
коммуна	O
в	O
италии	B-LOC
,	O
располагается	O
в	O
регионе	O
тоскана	B-GRP
,	O
в	O
провинции	O
ливорно	B-LOC
.	O


впервые	O
был	O
опубликован	O
в	O
журнале	O
«	O
вокруг	B-CW
света	I-CW
»	O
(	O
1936	O
,	O
№	O
2	O
—	O
11	O
)	O
.	O



«	O
школа	O
жизни	O
»	O
—	O
первый	O
концертный	O
альбом	O
группы	O
«	O
ноль	B-CORP
»	O
.	O


лапшу	B-PROD
и	O
овощи	B-PROD
поджаривают	O
на	O
имбирном	B-PROD
масле	O
с	O
коричневым	O
сахаром	O
,	O
а	O
в	O
готовое	O
блюдо	O
добавляют	O
рисовый	O
уксус	O
и	O
масло	O
с	O
сычуаньским	O
перцем	O
.	O


в	O
2020	O
году	O
компания	O
azimut	B-CORP
hotels	I-CORP
заявила	O
,	O
что	O
вводит	O
практику	O
раздельного	O
сбора	O
отходов	O
в	O
своей	O
сети	O
отелей	O
.	O


в	O
1956	O
м	O
он	O
ещё	O
несколько	O
раз	O
вышел	O
на	O
поле	O
в	O
составе	O
клуба	O
,	O
где	O
начинал	O
—	O
«спорт»	B-GRP
,	O
—	O
но	O
уже	O
в	O
качестве	O
любителя	O
.	O


в	O
2004	O
году	O
лара	O
фабиан	O
дебютировала	O
в	O
кино	O
в	O
фильме	O
«	O
de	O
lovely	O
»	O
,	O
музыкальной	O
драме	B-CW
о	O
жизни	O
композитора	O
коула	B-PER
портера	I-PER
(	O
cole	O
porter	O
)	O
.	O


только	O
во	O
время	O
отражения	O
первой	O
из	O
немецких	O
контратак	O
артиллеристы	O
батареи	O
уничтожили	O
5	O
пулемёт	B-PROD
,	O
3	O
артиллерийских	O
орудия	O
и	O
3	O
автомашины	O
с	O
пехотой	O
.	O


в	O
одном	O
месте	O
он	O
клянёт	O
жирослава	O
на	O
чём	O
свет	O
стоит	O
,	O
приводя	O
слова	O
из	O
библии	B-CW
.	O



многие	O
их	O
родственники	O
,	O
оставшиеся	O
в	O
хорватии	O
,	O
погибли	O
в	O
усташских	B-GRP
,	O
а	O
позднее	O
немецких	O
концлагерях	O
.	O



в	O
1981	O
году	O
первые	O
места	O
занял	O
его	O
последний	O
прижизненный	O
альбом	O
«	O
double	B-CW
fantasy	I-CW
»	O
.	O


ис-2	B-PROD
(	O
объект	O
240	O
)	O
—	O
советский	O
тяжёлый	O
танк	O
периода	O
великой	O
отечественной	O
войны	O
(	O
челябинский	O
кировский	O
завод	O
—	O
чкз	O
)	O


открыл	O
в	O
австралии	B-LOC
реку	O
хантер	B-LOC
,	O
названную	O
в	O
честь	O
губернатора	O
колонии	O
джона	B-PER
хантера	I-PER
.	O


«	O
тень	O
замков	O
»	O
—	O
l’	O
ombre	O
des	O
chateaux	O
(	O
франция	B-LOC
,	O
режиссёр	O
даниэль	O
дюваль	O
)	O


похожи	O
на	O
зоччи	O
(	O
путешествие	B-CW
проклятых	I-CW
)	O
,	O
но	O
в	O
отличие	O
от	O
них	O
не	O
низкие	O
и	O
не	O
красные	O
.	O


ихтиозы	O
(	O
от	O
«	O
рыба	O
»	O
)	O
—	O
это	O
группа	O
наследственных	O
заболеваний	O
кожи	B-PROD
,	O
которая	O
характеризуется	O
нарушениями	O
ороговения	O
.	O


изначально	O
программу	O
хотели	O
запустить	O
в	O
октябре	O
1996	O
года	O
на	O
орт	B-CORP
,	O
но	O
в	O
эфире	O
этого	O
канала	O
она	O
не	O
появилась	O
.	O


,	O
технический	O
центр	O
бундесвера	O
№	O
41	O
в	O
трир	B-LOC
—	O
«	O
бергепантера	O
»	O
ausf	O
.	O
a	O
,	O
последняя	O
из	O
выпущенных	O
daimler-benz	B-CORP
;	O


сезон	O
2018	O
года	O
стал	O
для	O
«	O
бостон	B-GRP
ред	I-GRP
сокс	I-GRP
»	O
сто	O
восемнадцатым	O
в	O
главной	B-CORP
лиге	I-CORP
бейсбола	I-CORP
и	O
в	O
истории	O
клуба	O
.	O


:	O
позиция	O
в	O
чарте	O
oricon	B-CORP
:	O
#	O
6	O


—	O
степан	B-PER
рябченко	I-PER
,	O
художник	O
(	O
из	O
издания	O
одесского	O
альманах	B-CW
«	O
дерибасовская	O
—	O
решильевская	O
»	O
№	O
2	O
)	O
.	O



из	O
них	O
изготовляют	O
муку	O
,	O
применяемую	O
для	O
различных	O
пудингов	B-PROD
.	O


после	O
окончания	O
сезона	O
2008	O
/	O
09	O
подписал	O
контракт	O
с	O
фарм-клуб	B-GRP
«	O
сан-хосе	B-GRP
шаркс	I-GRP
»	O
«	O
вустер	B-GRP
шаркс	I-GRP
»	O
,	O
в	O
котором	O
провёл	O
сезон	O
2009	O
/	O
10	O
.	O


также	O
живут	O
в	O
намибии	B-LOC
и	O
зимбабве	B-LOC
.	O



мид	O
сообщил	O
об	O
аннулировании	O
соглашения	O
с	O
украиной	O
в	O
сфере	O
телерадиовещания	O
/	O
/	O
нтв	B-CORP
,	O
03.11.2017	O
.	O


премьерный	O
эпизод	O
привлек	O
два	O
с	O
половиной	O
млн	O
.	O
зрителей	O
,	O
сохранив	O
100	O
%	O
от	O
своего	O
линд	O
ина	O
—	O
сериала	O
«	O
красотки	B-CW
в	I-CW
кливленде	I-CW
»	O
.	O


в	O
этой	O
кухне	O
много	O
супов	O
и	O
блюд	O
с	O
подливкой	B-PROD
,	O
а	O
самые	O
популярные	O
способы	O
термической	O
обработки	O
—	O
тушение	O
,	O
варка	O
на	O
пару́	O
и	O
в	O
воде	O
.	O


симфонический	O
оркестр	O
большого	O
театра	O
—	O
старейший	O
музыкальный	O
коллектив	O
в	O
россии	O
,	O
базирующийся	O
в	O
москве	B-LOC
.	O


согласно	O
мнению	O
известного	O
византиниста	O
а.	B-PER
а.	I-PER
васильева	I-PER
,	O
во	O
всех	O
этих	O
трёх	O
определениях	O
нет	O
противоречия	O
между	O
собой	O
.	O


в	O
2005	O
году	O
институт	O
награждён	O
дипломом	O
и	O
премией	O
исламского	B-CORP
банка	I-CORP
развития	I-CORP
.	O


расположен	O
в	O
юго	O
западной	O
части	O
города	O
белгород	B-LOC
,	O
на	O
отрогах	O
среднерусской	O
возвышенности	O
в	O
бассейне	O
рек	O
везёлка	B-LOC
и	O
гостёнка	O
.	O



7	O
февраля	O
1907	O
—	O
мариинский	B-GRP
театр	I-GRP
(	O
дирижёр	O
феликс	B-PER
блуменфельд	I-PER
,	O
реж	O
.	O


сам	O
же	O
вин	O
дизель	O
сосредоточился	O
на	O
фильме	O
«	O
хроники	B-CW
риддика	I-CW
»	O
режиссёра	O
дэвида	B-PER
туи	I-PER
—	O
продолжении	O
фантастического	O
боевика	O
«	O
чёрная	O
дыра	O
»	O
.	O



производство	O
данного	O
грузовика	O
началась	O
с	O
военного	O
проекта	O
под	O
номером	O
(	O
430re	O
)	O
,	O
основой	O
которого	O
стал	O
крупногабаритный	O
грузовик	O
alfa	B-PROD
romeo	I-PROD
800	I-PROD
.	O


по	O
представлению	O
п.	B-PER
а.	I-PER
румянцева	I-PER
произведён	O
в	O
премьер	O
майоры	O
.	O


с	O
11.1924	O
—	O
1927	O
—	O
ответственный	O
секретарь	O
обкома	O
ркп	O
(	O
б	O
)	O
вкп	O
(	O
б	O
)	O
во	O
владикавказ	B-LOC
.	O



согласно	O
питеру	O
тейлору	O
,	O
близким	O
другом	O
марли	O
был	O
председатель	O
шинн	B-GRP
фейн	I-GRP
джерри	O
адамс	O
,	O
с	O
которым	O
марли	O
познакомился	O
ещё	O
в	O
тюрьме	O
.	O


в	O
2012	O
году	O
записал	O
песню	O
«	O
карнавал	O
»	O
вместе	O
с	O
«	O
дискотекой	B-CORP
аварией	I-CORP
»	O
и	O
певицей	O
викой	O
крутой	O
.	O


в	O
составе	O
«	O
маккаби	O
»	O
он	O
принимал	O
участие	O
в	O
розыгрыше	O
баскетбольной	O
евролиги	B-GRP
.	O


к	O
власти	O
приходит	O
жан	B-PER
лесаж	I-PER
,	O
который	O
становится	O
премьером	O
квебека	O
.	O



как	O
демократически	O
избранный	O
орган	O
,	O
парламент	O
шотландии	O
во	O
взаимоотношениях	O
с	O
евросоюзом	B-GRP
может	O
сыграть	O
определенную	O
роль	O
в	O
трех	O
основных	O
направлениях	O
:	O



книга	O
стала	O
известна	O
в	O
значительной	O
степени	O
благодаря	O
принцу	O
нарухито	B-PER
,	O
также	O
она	O
была	O
предметом	O
обсуждения	O
nhk	B-CORP
и	O
нескольких	O
туристических	O
книг	O
.	O


«	O
философия	O
дон	O
кихота	O
»	O
(	O
«	O
вестник	B-CW
европы	I-CW
»	O
,	O
1885	O
,	O
сентябрь	O
)	O


с	O
2000	O
по	O
2002	O
год	O
сайлер	O
был	O
национальным	O
корреспондентом	O
united	B-CORP
press	I-CORP
international	I-CORP
,	O
освещавшим	O
,	O
в	O
частности	O
,	O
спортивные	O
,	O
юридические	O
и	O
политические	O
вопросы	O
.	O


кхонис	O
цкали	O
—	O
река	O
в	O
грузии	B-LOC
,	O
протекает	O
в	O
душетском	B-LOC
муниципалитете	I-LOC
края	O
мцхета-мтианети	B-LOC
.	O


по	O
информации	O
газеты	O
«	O
ведомости	B-GRP
»	O
,	O
помимо	O
недвижимости	O
в	O
швейцарии	O
голодец	O
принадлежит	O
также	O
домовладение	O
в	O
италии	B-LOC
.	O


жареный	B-PROD
рис	I-PROD
/	O
char	O
png	O
(	O
)	O
—	O
рис	O
,	O
который	O
жарят	O
с	O
кусочками	O
мяса	O
,	O
овощами	O
и	O
яйцами	O
.	O


плятт,	B-PER
ростислав	I-PER
янович	I-PER
(	O
1908	O
—	O
1989	O
)	O
,	O
актёр	O
театра	O
и	O
кино	O


это	O
также	O
альтернативное	O
название	O
пьесы	O
шекспира	B-PER
«	O
двенадцатая	B-CW
ночь	I-CW
»	O
.	O


красавица	B-CW
и	I-CW
чудовище	I-CW
—	O
продлён	O
на	O
третий	O
сезон	O
8	O
мая	O
2014	O
года	O
.	O


орийак	O
считается	O
национальной	O
столицей	O
производства	O
зонт	B-PROD
—	O
здесь	O
сосредоточена	O
половина	O
всего	O
их	O
производства	O
во	O
франции	O
.	O


съёмки	O
начались	O
6	O
апреля	O
2009	O
года	O
в	O
масонском	O
храме	O
в	O
пасадене	O
(	O
лос-анджелес	B-LOC
)	O
.	O


электроэнергия	O
,	O
вырабатываемая	O
на	O
разработанных	O
компанией	O
газогенератор	B-PROD
биомассы	O
,	O
продаётся	O
в	O
отсталые	O
сельские	O
области	O
бедного	O
штата	O
бихар	B-LOC
.	O



речь	O
идёт	O
о	O
другой	O
знаменитой	O
модели	O
8с	B-PROD
2300	I-PROD
,	O
оснащённой	O
8	O
цилиндровым	O
двигателем	O
рабочим	O
объёмом	O
2336	O
см³	O
с	O
компрессором	O
,	O
развивавшим	O
мощность	O
более	O
140	O
л	O
.	O
с	O
.	O


открытие	O
пика	O
победы	O
как	O
семитысячника	O
,	O
давшее	O
ссср	O
вторую	O
по	O
высоте	O
вершину	O
после	O
пика	B-LOC
коммунизма	I-LOC
,	O
вызвали	O
широкий	O
интерес	O
к	O
новой	O
вершине	O
,	O
.	O


dr	O
.	O
i	O
были	O
выведены	O
из	O
эксплуатации	O
с	O
линии	O
фронта	O
,	O
вместо	O
него	O
в	O
июне	O
на	O
службу	O
вступил	O
fokker	B-PROD
d.vii	I-PROD
.	O


с	O
1908	O
года	O
работал	O
в	O
партии	O
на	O
общественных	O
началах	O
,	O
с	O
1912	O
года	O
стал	O
освобождённым	O
партийным	O
работником	O
и	O
работал	O
журналистом	O
в	O
газете	O
«	O
форвертс	B-GRP
»	O
.	O


абу	B-PER
джафар	I-PER
мухаммад	I-PER
ат-туси	I-PER
(	O
966	O
—	O
1067	O
)	O
—	O
известный	O
персидский	O
учёный	O
шиитов	O
двунадесятников	O
,	O
автор	O
двух	O
из	O
четырёх	O
важнейших	O
шиитских	O
сборников	O
.	O


в	O
1934	O
—	O
1939	O
годах	O
учился	O
живописи	O
в	O
академии	B-GRP
изящных	I-GRP
искусств	I-GRP
в	I-GRP
варшаве	I-GRP
.	O


хойан	O
и	O
окрестности	O
обслуживают	O
современные	O
мусоровоз	B-PROD
.	O


профессиональную	O
карьеру	O
омельянчук	O
начал	O
в	O
1999	O
году	O
минском	O
«	O
торпедо	B-GRP
»	O
,	O
за	O
который	O
выступал	O
на	O
протяжении	O
двух	O
сезонов	O
.	O


во	O
главе	O
баяутов	O
стоял	O
онгур	O
,	O
который	O
согласно	O
«	O
сокровенному	B-CW
сказанию	I-CW
монголов	I-CW
»	O
,	O
также	O
приходился	O
сыном	O
мунгэту	O
кияну	O
.	O


скончался	O
24	O
декабря	O
1889	O
года	O
в	O
12	O
ч	O
.	O
30	O
мин	O
.	O
в	O
ментоне	B-LOC
от	O
тяжёлого	O
инфаркта	O
миокарда	O
.	O


победитель	O
восточной	O
конференции	O
mls	B-CORP
:	O
2010	O


автомобиль	O
построен	O
на	O
базе	O
lotus	B-PROD
elise	I-PROD
второго	O
поколения	O
и	O
оснащался	O
двигателями	O
объёмом	O
2	O
и	O
2.2	O
литра	O
.	O


эндемик	O
юго	O
восточной	O
части	O
острова	O
мадагаскар	B-LOC
(	O
провинция	O
тулиара	B-LOC
,	O
forêt	O
ivohibe	O
;	O
в	O
лесах	O
до	O
650	O
м	O
;	O
обнаружен	O
в	O
мёртвой	O
древесине	O
)	O
.	O

