考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O



国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O



他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O



萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O



它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
军	O
官	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


用	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O



也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
温	B-LOC
茨	I-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


鍵	B-PROD
板	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O



首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
书	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O



9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O



在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O



你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O



女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


#	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O



第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O


考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O


考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O


考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O


考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O



国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
：	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


nba	B-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


1904	O
年	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


1904	O
年	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
.	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
德	B-LOC
里	I-LOC
.	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
,	O
丛	O
书	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
福	B-PER
開	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
福	B-PER
開	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
.	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


这	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
比	B-LOC
耶	I-LOC
拉	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
祿	B-PROD
萊	I-PROD
佛	I-PROD
萊	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O



他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
，	O
这	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
，	O
这	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
,	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
法	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
.	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O



萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
.	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
.	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
奶	B-PROD
.	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O



它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


它	O
再	O
次	O
与	O
wrgb	B-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


它	O
再	O
次	O
与	O
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
军	O
官	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
军	O
官	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
福	B-PER
開	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
军	O
官	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
军	O
官	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
军	O
官	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


以	O
前	O
的	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
wrgb	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
,	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
,	O
西	O
南	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
省	B-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
.	O


用	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


用	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


用	O
一	O
个	O
輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


用	O
一	O
个	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


用	O
一	O
个	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
奶	B-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
当	O
时	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
蓬	B-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
诺	I-LOC
当	O
时	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O



怀	O
特	O
说	O
，	O
他	O
八	O
岁	O
的	O
时	O
候	O
，	O
就	O
在	O
为	O
家	O
人	O
工	O
作	O
。	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
.	O



怀	O
特	O
说	O
，	O
他	O
八	O
岁	O
的	O
时	O
候	O
，	O
就	O
在	O
为	O
家	O
人	O
工	O
作	O
。	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
温	B-LOC
茨	I-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
.	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


环	B-CORP
球	I-CORP
岛	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
有	I-CORP
限	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


鍵	B-PROD
板	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
.	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
.	O


所	O
有	O
的	O
：	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC
,	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
德	B-LOC
里	I-LOC


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O



首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
nba	B-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
和	O
梅	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
,	O
)	O


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
书	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
,	O
)	O


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
书	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
nba	B-CORP
,	O
)	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
内	I-LOC


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
番	B-PROD
外	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


到	O
1997	O
年	O
底	O
，	O
该	O
集	O
团	O
已	O
与	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
，	O
然	O
后	O
分	O
布	O
为	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
.	O


到	O
1997	O
年	O
底	O
，	O
该	O
集	O
团	O
已	O
与	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
，	O
然	O
后	O
分	O
布	O
为	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O


到	O
1997	O
年	O
底	O
，	O
该	O
集	O
团	O
已	O
与	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
，	O
然	O
后	O
分	O
布	O
为	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O



9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
福	B-PER
開	I-PER
,	O
87	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
在	O
里	O
面	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O


这	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O



加	O
利	O
亚	O
尼	O
科	O
与	O
以	O
下	O
城	O
市	O
接	O
壤	O
：	O
法	B-LOC
國	I-LOC
,	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
,	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
内	I-LOC
.	O


加	O
利	O
亚	O
尼	O
科	O
与	O
以	O
下	O
城	O
市	O
接	O
壤	O
：	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
,	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
,	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
内	I-LOC
.	O


加	O
利	O
亚	O
尼	O
科	O
与	O
以	O
下	O
城	O
市	O
接	O
壤	O
：	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
,	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
蓬	B-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
内	I-LOC
.	O



在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
温	B-LOC
茨	I-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
/	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
福	B-PER
開	I-PER
/	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
)	O
(	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


#	O
拜	B-CW
金	I-CW
女	I-CW
新	I-CW
體	I-CW
驗	I-CW
(	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
.	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
.	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
.	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
奥	B-LOC
法	I-LOC
伦	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
梅	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
nba	B-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
我	B-CW
被	I-CW
你	I-CW
踢	I-CW
了	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O



罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
(	O
编	O
曲	O
)	O
为	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
由	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
和	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER



罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
(	O
编	O
曲	O
)	O
为	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
由	O
梅	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER
和	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O



然	O
而	O
，	O
同	O
一	O
场	O
次	O
中	O
的	O
其	O
他	O
镜	O
头	O
都	O
是	O
用	O
中	O
等	O
格	O
式	O
拍	O
摄	O
的	O
。	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
没	O
有	O
闪	O
光	O
灯	O
。	O



女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
和	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC
，	O
和	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
.	O


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW


le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
;	O
续	O
集	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
.	O


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
术	O
语	O
在	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
术	O
语	O
在	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


coreboot	B-CW
销	O
售	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
福	B-PER
開	I-PER
.	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


#	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


#	O
coreboot	B-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


#	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


#	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O



第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O


第	O
二	O
个	O
是	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
在	O
一	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
和	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
加	B-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


