
এস্টেটে	O
দুটি	O
ঘর	O
এবং	O
একটি	O
উদ্ভিদ	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
রয়েছে।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O



স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
১০	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
রেটিং	O
পেয়েছে।	O


এটি	O
বিশ	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
ইনস্টিটিউটস	I-GRP
অব	I-GRP
ম্যানেজমেন্ট	I-GRP
এর	O
মধ্যে	O
একটি।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
মডেল	I-PROD
ডি	I-PROD
-	O
১০০	O
হুইলবেস	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিনে	O


এই	O
দ্বিতীয়বার	O
নটিংহ্যাম	B-GRP
ফরেস্ট	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
পরের	O
মৌসুমে	O
ট্রফি	O
জিতেছিল,	O
এর	O
আগে	O
১৯৭৮	O
এবং	O
১৯৭৯	O
সালে	O
জিতেছিল।	O



কাল্পনিক	B-CW
বিমান	I-CW
চালনা	I-CW
-	O
ফ্লাইট	O
সিমুলেটরগুলির	O
রেফারেন্স	O
রয়েছে	O


২০১৮	O
সালে,	O
আটটি	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


এছাড়াও	O
দক্ষিণে	O
অবস্থিত	O
ভ্যানকুভার	B-LOC
,	O
যা	O
গ্রামের	O
দক্ষিণে	O
অবস্থিত।	O



এর	O
সাফল্যের	O
কারণে	O
এটি	O
আইওএস	B-CW
এ	O
পোর্ট	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O



তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


তিনি	O
এটি	O
তার	O
ইংল্যান্ডের	B-CW
আইনের	I-CW
ভাষ্য	I-CW
এর	O
তৃতীয়	O
খণ্ডে	O
গ্রহণ	O
করেছিলেন,	O
যা	O
১৬৮	O
সালে	O
প্রকাশিত	O
হয়েছিল।	O


আরো	O
বা	O
একটি	O
প্রত্যয়	O
যোগ	O
অনুরূপ	O
আন্দোলন	O
দ্বারা	O
নির্দেশ	O
করা	O
যেতে	O
পারে	O
অথবা	O
একটি	O
রাবার	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD



ক্রেতার	O
পক্ষে	O
এটা	O
প্রকাশ	O
না	O
করা	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
জনসংযোগ	B-PROD
বজায়	O
রাখার	O
আশায়	O
ছোট	O
কোম্পানির	O
মালিক।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O



তিনি	O
প্রথম	O
ডেমোক্রেটিক	B-GRP
পার্টি	I-GRP
যিনি	O
১৯৬৯	O
সালে	O
গঠিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
জেলাটির	O
সেবা	O
করেন।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


একটি	O
পরামর্শমূলক,	O
কিন্তু	O
বিল	O
পাস	O
না,	O
খলিফা	O
নির্বাচন	O
বা	O
জনপ্রিয়ভাবে	O
নির্বাচিত	O
শুরা,	O
কঠোর	O
আফগানিস্তান	B-LOC
ইসলামী	I-LOC
আমিরাত	I-LOC
বর্ণিত	O
স্বয়ং	O
দ্বারা	O
গৃহীত	O
হয়েছিল।	O



পাল্প	O
অফিসিয়াল	O
ওয়েবসাইট	O
(নিষ্ক্রিয়,	O
ইন্টারনেট	B-GRP
আর্কাইভ	I-GRP
এর	O
মাধ্যমে	O
লিঙ্ক)	O


আরাকি	O
বলেছিলেন	O
যে	O
সোনালী	B-CW
বাতাস	I-CW
এর	O
মূল	O
লক্ষ্য	O
ছিল	O
সুন্দর	O
পুরুষদের	O
আঁকা,	O
যারা	O
কেবল	O
এমন	O
একটি	O
পৃথিবীতে	O
থাকতে	O
পারে	O
যেখানে	O
একজনের	O
শাস্তি	O
পূরণের	O
সৌন্দর্য	O
আছে।	O


৫	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


এটি	O
খুব	O
পাতলা	O
করে	O
কাটা	O
হয়;	O
এটি	O
কেবল	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
অথবা	O
টমেটোর	O
টুকরো,	O
অথবা	O
সিদ্ধ	O
মটরশুটি	O
এবং	O
পেঁয়াজ	O
দিয়ে	O
পরিবেশন	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


জুন	O
১০	O
-	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O



১৮৮১	O
সালের	O
গ্রীষ্মে	O
যখন	O
তিনি	O
সোরেন্টো	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন,	O
তখন	O
তিনি	O
তার	O
উপর	O
কঠোর	O
পরিশ্রম	O
করেছিলেন।	O


২০১	O
২০১৪	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করা	O
হয়েছিল	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


এয়ারহেডগুলি	O
লম্বা	O
স্ট্রিপ	O
তৈরি	O
করে	O
তৈরি	O
করা	O
হয়,	O
যেমন	O
প্লে-ডো	B-PROD
।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
কুইবেক	B-GRP
জুনিয়র	I-GRP
এএএ	I-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
হকি	O
খেলতেন।	O


১৯৬৩	O
সালে	O
প্রতিষ্ঠিত,	O
বর্তমান	O
ভবনটি	O
২০০৪	O
সালে	O
ওরেগন	B-LOC
রুট	I-LOC
১৪১	I-LOC
খোলা	O
হয়েছিল।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O



কোয়ার্টজ	B-PROD
সাধারণত	O
এর	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


দুজনেই	O
ছিলেন	O
ভাউডভিল	B-CW
ছোট	O
মাপের	O
অভিনেতা।	O



সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O



স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O



জীবাশ্মের	O
আর্কিনগুলি	O
সুরক্ষামূলক	O
তাবিজ	B-PROD
হিসাবে	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়েছে।	O


অশ্লীল	B-CW
অভিধান	I-CW
,	O
অপভাষা	O
এবং	O
অনানুষ্ঠানিক	O
ভাষার	O
অভিধানের	O
একটি	O
শ্রেণী	O



ক্রোকেট	B-PROD
,	O
গরুর	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
এবং	O
গরুর	O
মাংসের	O
আলুর	O
চপ	O
সাধারণ	O
খাবার।	O


তিনি	O
পড়ার	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ভিজিটিং	O
স্কলারও	O
ছিলেন।	O



একইভাবে,	O
গ্রীষ্মে	O
গরম	O
আবহাওয়াতে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেমের	O
বর্ধিত	O
ব্যবহারের	O
সাথে	O
চাহিদা	O
বাড়তে	O
পারে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


স্পেনের	O
পরবর্তী	O
ম্যাচগুলো	O
ছিল	O
ফিনল্যান্ড	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে।	O


টুইসলটন	O
১৭৯৫	O
সালে	O
নিযুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল,	O
এবং	O
চারভেলটন	B-LOC
এ	O
ক্যুরেট	O
হয়ে	O
ওঠে।	O



এটি	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
পরতে	O
দেখা	O
যেত।	O


এরপর	O
তিনি	O
১৯৮৬	O
থেকে	O
১৯৯০	O
পর্যন্ত	O
রাইথ	B-GRP
রোভার্স	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
পরিচালনা	O
করতে	O
যান।	O



কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


একাধিক	O
টিভি	B-PROD
টিউনার	I-PROD
কার্ড	I-PROD
এর	O
জন্য	O
সমর্থন	O
পরবর্তী	O
রিলিজগুলিতে	O
যোগ	O
করা	O
হয়েছিল	O
এবং	O
কেনা	O
অপারেটিং	O
সিস্টেমের	O
সংস্করণের	O
উপর	O
নির্ভর	O
করে	O
পরিবর্তিত	O
হয়।	O


অ্যাসেম্বলি	B-CW
রাউডি	I-CW
তাকে	O
সুপারস্টারের	O
মর্যাদায়	O
নিয়ে	O
যায়।	O



উৎসবে	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
মহিলা	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
কাছে	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


বেশিরভাগ	O
বাণিজ্যিক	O
ডাইভিং	O
ড্রাই	O
স্যুটের	O
ভারী	O
দায়িত্ব	O
অবিচ্ছেদ্য	O
বুট	B-PROD
।	O


অ্যালবামটিতে	O
ব্যান্ডের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
রেইনডিয়ার	B-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
গান	O
সহ	O
অতীত	O
একক,	O
কভার	O
এবং	O
বিরলতা	O
রয়েছে।	O



তিনি	O
ভারতীয়	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
এ	O
ডক্টরাল	O
স্টাডিজের	O
পরামর্শদাতাদের	O
তালিকায়	O
আছেন	O
এবং	O
তাদের	O
গবেষণায়	O
বেশ	O
কয়েকজন	O
পণ্ডিতকে	O
নির্দেশনা	O
দিয়েছেন।	O


তার	O
সবচেয়ে	O
বড়	O
আশঙ্কা	O
হল	O
যে	O
এটি	O
পড়ার	O
আগে	O
পিসা	B-LOC
টাওয়ার	I-LOC
দেখতে	O
পাবে	O
না।	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
একসাথে	O
পারফর্ম	O
করেছে,	O
যা	O
১৯৮০	O
সালে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
শেষ	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
বৈচিত্র্য	O
শো	O
পরিবার	B-CW
ভ্রমণ	I-CW
এর	O
প্রাক্তন	O
কাস্ট	O
সদস্য,	O
শুধুমাত্র	O
প্রথম	O
মৌসুমে	O
উপস্থিত	O
ছিলেন।	O



সেই	O
লক্ষ্যে,	O
এটি	O
হাইড্রোজেনেটেড	O
(কঠিন)	O
চর্বি	O
দিয়ে	O
তৈরি	O
বাটারস্কচ	O
চিপে	O
কেনা	O
যায়	O
যাতে	O
বেকিং	O
ব্যবহারের	O
জন্য	O
চকলেট	B-PROD
চিপস	I-PROD
এর	O
মতো	O
হয়।	O


ভোজ্য	O
উদ্ভিদের	O
কান্ড	O
হল	O
শাক	B-PROD
সবজি	I-PROD
এর	O
একটি	O
অংশ।	O


জোশি	O
২০০৫	O
থেকে	O
ইয়াহু!	B-CORP
পরিচালনা	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O


প্রকৃতপক্ষে,	O
কেউ	O
সাহিত্য	B-CW
হিসাবে	O
গাণিতিক	O
এবং	O
বৈজ্ঞানিক	O
রচনাগুলি	O
অধ্যয়ন	O
করতে	O
পারে।	O


হার্গি	O
চেষ্টা	O
করেছিলেন	O
এবং	O
তারপর	O
লে	B-CW
থার্মোজারো	I-CW
পরিত্যাগ	O
করেছিলেন।	O


জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
হাদি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
১৯৩০)	O



রোজ	B-PROD
চিকেন	O
নুডল	O
স্যুপ	O


এটি	O
রাকুটেন	B-CORP
দ্বারা	O
স্পনসর	O
করা	O
হয়েছিল।	O



১৮৭৬	O
​​সালে,	O
এটি	O
রাজতন্ত্রের	O
পতনের	O
আগ	O
পর্যন্ত	O
হাওয়াই	B-LOC
কিংডম	I-LOC
এর	O
সরকারী	O
সংগীত	O
হয়ে	O
ওঠে।	O


এটি	O
১৯৮৯	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
হয়েছিল।	O



ডেরিয়ান	O
অপরাধ	O
পরিবার	O
দ্য	B-CW
রুকি	I-CW


দুই	O
বছর	O
পরে,	O
১৯৬৩	O
সালে,	O
তার	O
ক্যারিয়ারের	O
শেষ	O
সিনেমাটি	O
কি	O
হবে,	O
তার	O
একটি	O
ছোট	O
অননুমোদিত	O
ভূমিকা	O
ছিল,	O
একটি	B-CW
নতুন	I-CW
ধরনের	I-CW
প্রেম	I-CW
।	O


নামটি	O
এমনভাবে	O
তৈরি	O
হয়েছে	O
যে	O
দুটি	O
চামচ	B-PROD
পাশাপাশি	O
বোলিং	O
সারিবদ্ধভাবে	O
অবস্থান	O
করতে	O
পারে।	O


সমস্ত	O
উত্পাদন	O
সুইডিশ	B-GRP
সশস্ত্র	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এবং	O
অন্যান্য	O
পাবলিক	O
প্রতিষ্ঠানের	O
পরিবর্তে	O
চলে	O
গেল।	O


সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
ও	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হোলগার	B-PER
সাইমন	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
সামগ্রী	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
কাজ	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O



এটি	O
যুক্তরাজ্য	B-LOC
এর	O
প্রধান	O
অপরাধগুলির	O
একটি	O
তালিকা	O
যা	O
উল্লেখযোগ্য	O
মিডিয়া	O
কভারেজ	O
পেয়েছে	O
এবং	O
/	O
অথবা	O
আইন	O
পরিবর্তনের	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করেছে।	O


টাইটেল	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
নিষিদ্ধ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৮৫৮	O
সালে	O
তিনি	O
রয়েল	B-GRP
সোসাইটি	I-GRP
এর	O
ফেলো	O
নির্বাচিত	O
হন।	O


:	O
*	O
এমভিজি	B-PROD
সিরিজ	I-PROD
এ	I-PROD
,	O
উপরের	O
কোম্পানি	O
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
ট্রেনের	O
শ্রেণী	O


বর্তমানে	O
এই	O
রাস্তাটি	O
সিয়েরা	B-LOC
হাইওয়ে	I-LOC
নামে	O
পরিচিত।	O


ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O



সে	O
তাকে	O
ধর্ষণ	O
করে	O
এবং	O
তারপর	O
স্ক্রু	B-PROD
ড্রাইভার	I-PROD
দিয়ে	O
তার	O
গলায়	O
ও	O
বুকে	O
১৬	O
বার	O
ছুরিকাঘাত	O
করে।	O


নিচের	O
তালিকাগুলি	O
২০১৮	O
সালের	O
জিম্বাবুয়ে	B-LOC
এ	O
তালিকাভুক্ত	O
করেছে।	O


১৯৫১	O
সালে	O
তাকে	O
কলেজ	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
কোচ	O
হিসেবে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


বিশ্বাস	B-CW
করুন	I-CW
অ্যালবামের	O
দ্বিতীয়	O
একক	O
ছিল।	O


গোল্ডেন	O
ফ্লিস:	O
পঞ্চম	B-CW
এস্টেট	I-CW
(ভবিষ্যতের	O
জন্য)	O


এটি	O
প্রতি	O
মৌসুমে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
স্বীকৃতি	O
দেয়।	O



এটি	O
ভেঙে	O
ফেলা	O
হয়েছে,	O
এর	O
আগের	O
স্থানে	O
আজ	O
দাঁড়িয়ে	O
আছে	O
মাস্কাট	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
।	O


শীতকালীন	O
বিরতির	O
আগে	O
রিয়াল	B-GRP
বেতিস	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ঘরের	O
জয়।	O


অফিসিয়াল	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
হল	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
।	O


এটি	O
১৮৭৫	O
সালে	O
গ্রেট	B-GRP
উত্তর	I-GRP
রেলওয়ে	I-GRP
এর	O
জন্য	O
নির্মিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
ছিল	O
একটি	O
ছয়	O
চাকার	O
স্যাডল	O
ট্যাঙ্ক।	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
কৌতুক	O
অভিনেতা,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
লেখক।	O


প্রথম	O
মারুত	B-PROD
চুল্লি	I-PROD
১৮৩৯	O
সালে	O
ইনস্টল	O
করা	O
হয়েছিল	O
এবং	O
মালিকানায়	O
আরেকটি	O
পরিবর্তনের	O
পর	O
১৮৪৫	O
সালে	O
রেললাইন	O
রোলিংয়ের	O
জন্য	O
একটি	O
মিল	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তাই	O
অবশেষে	O
পরবর্তী	O
মৌসুমে	O
প্রতিযোগিতা	O
করে,	O
জীবিত:	B-CW
পৃথক	I-CW
পৃথক	I-CW
।	O



খেলোয়াড়	O
একটি	O
রাবার	B-PROD
হাঁস	I-PROD
নির্বাচন	O
করে	O
যা	O
পানিতে	O
এলোমেলোভাবে	O
ভাসছে।	O


১০০	O
টির	O
বেশি	O
পারমাণবিক	O
সংখ্যার	O
সমস্ত	O
উপাদানের	O
মতো,	O
চার্জযুক্ত	O
কণার	O
সাথে	O
হালকা	O
উপাদানগুলিকে	O
বোমা	O
মেরে	O
নোবেলিয়াম	O
শুধুমাত্র	O
কণা	B-GRP
ত্বরক	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O



নরবার্ট	B-PER
কোকেলম্যান	I-PER
,	O
পরিচালক	O
এবং	O
চিত্রনাট্যকার	O
(পশ্চিম	O
জার্মানি)	O


পেঁয়াজ	O
এবং	O
মরিচ	B-PROD
প্রায়ই	O
গোপচং	O
এর	O
সাথে	O
গ্রিল	O
করা	O
হয়।	O


১৯৬৭	O
-	O
আর্কিজুম	B-CORP
প্রদর্শনী	O
অনুষ্ঠিত	O
হয়েছে।	O



ভিতরে	O
তৈরি	O
হয়েছিল	O
নীল	B-PER
রজার্স	I-PER
।	O


২০১১	O
সালে,	O
এই	O
দম্পতি	O
দক্ষিণ	B-CORP
পশ্চিম	I-CORP
এয়ারলাইনস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
বিবাদে	O
জড়িয়ে	O
পড়েন,	O
ফ্লাইট	O
অ্যাটেন্ডেন্টের	O
সাথে	O
তর্ক	O
করার	O
জন্য	O
ফ্লাইট	O
থেকে	O
বের	O
করে	O
দেওয়ার	O
পর	O
যারা	O
তাদের	O
চুম্বন	O
বন্ধ	O
করতে	O
বলে।	O


বোহিয়া	O
পূর্ব	O
কোত	B-LOC
দিভোয়ার	I-LOC
এর	O
একটি	O
শহর।	O


সামরিক	O
চাকরি	O
থেকে	O
অব্যাহতি	O
পাওয়ার	O
পর,	O
তিনি	O
গিলফোর্ড	B-LOC
কলেজ	I-LOC
এ	O
অংশগ্রহণ	O
করেন,	O
যেখান	O
থেকে	O
তিনি	O
ইতিহাসের	O
ডিগ্রি	O
লাভ	O
করেন।	O


এটি	O
বিভিন্ন	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
গেম	I-PROD
কনসোল	I-PROD
এর	O
বৈশিষ্ট্যগুলির	O
তুলনা।	O



তিনি	O
মূলত	O
১	O
১৯৭৯০	O
-এর	O
দশকে	O
আবেগপূর্ণ	B-CW
উদ্ধার	I-CW
গানটি	O
ফিচার	O
করার	O
অভিপ্রায়ে	O
১৯৭৯	O
সালের	O
প্রথম	O
দিকে	O
গানটি	O
লিখতে	O
শুরু	O
করেছিলেন।	O


১২২২	O
সালে	O
সুইজারল্যান্ড	O
আয়োডিনযুক্ত	B-PROD
লবণ	I-PROD
চালু	O
করে	O
শর্ত	O
কমিয়ে	O
দেয়।	O




তিনি	O
দোষ	O
স্বীকার	O
করেন	O
এবং	O
১৯৯৭	O
সালে	O
লস	B-GRP
এঞ্জেলেস	I-GRP
কাউন্টি	I-GRP
শেরিফ	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
এবং	O
এক	O
বছরের	O
কারাদণ্ডে	O
দণ্ডিত	O
হন।	O


তাকে	O
গ্র্যান্ড	O
অ্যালমনার	O
হিসাবে	O
তার	O
পদ	O
থেকে	O
বহিষ্কার	O
করা	O
হয়েছিল	O
এবং	O
তিনি	O
নিজেকে	O
তার	O
লা	B-LOC
চেইস-ডিয়েউ	I-LOC
এর	O
অ্যাবেতে	O
নির্বাসিত	O
করেছিলেন।	O


তিনি	O
২০১২	O
-	O
১৩	O
মৌসুমে	O
এসি	B-GRP
আর্লেস	I-GRP
এর	O
জন্য	O
স্বাক্ষর	O
করেছিলেন।	O



এটি	O
মধ্যাঞ্চল	B-LOC
প্রদেশ	I-LOC
এর	O
মধ্যে	O
অবস্থিত।	O



মাল্টি	O
সোলেনয়েড	O
কয়েলগানগুলিতে	O
একটি	O
বড়	O
ধারক	B-PROD
(প্রতিটি	O
সোলেনয়েডের	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
একটি)	O
থেকে	O
বিদ্যুতের	O
সংক্ষিপ্ত	O
বিস্ফোরণ	O
সঠিক	O
সময়ে	O
পিস্টন	O
বা	O
প্রজেক্টাইল	O
চালানোর	O
জন্য	O
আসে।	O


বাইরে,	O
পুলিশ,	O
একটি	O
গুর্খা	B-GRP
কন্টিনজেন্ট	I-GRP
সহ	O
কয়েকশ	O
লোকের	O
ভিড়	O
আটকে	O
রাখে।	O



এই	O
সময়ে	O
গেই	O
তার	O
নিজের	O
রচনা	O
রেকর্ড	O
করতে	O
থাকেন,	O
যার	O
মধ্যে	O
কিছু	O
পরে	O
তার	O
১৯৭৩	O
সালের	O
অ্যালবাম,	O
লেটস	B-CW
গেট	I-CW
ইট	I-CW
অন	I-CW
তৈরি	O
করেন।	O


গানটি	O
১৪০,০০০	O
কপি	O
বিক্রির	O
জন্য	O
অস্ট্রেলিয়ান	B-CORP
রেকর্ডিং	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
ডাবল	O
প্ল্যাটিনাম	O
সনদ	O
পেয়েছিল।	O



ধারক	B-PROD
ইলেকট্রনিক	O
এবং	O
ইলেকট্রিক্যাল	O
সিস্টেমে	O
অনেক	O
ব্যবহার	O
আছে।	O


ডাইচলিং	B-LOC
বীকন	I-LOC
সম্ভবত	O
এর	O
উচ্চতার	O
কারণে,	O
বহু	O
শতাব্দী	O
ধরে	O
স্থানীয়	O
বাসিন্দাদের	O
মুলতুবি	O
আক্রমণ	O
সম্পর্কে	O
সতর্ক	O
করার	O
জন্য	O
ব্যবহার	O
করা	O
হচ্ছিল।	O



২০১০	O
থেকে	O
২০১২	O
সাল	O
পর্যন্ত,	O
ভবনটি	O
নিউ	B-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
সিটি	I-GRP
পার্ক	I-GRP
এবং	I-GRP
বিনোদন	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
পাবলিক	O
ভিজিটর	O
সেন্টার	O
এবং	O
উপহারের	O
দোকান	O
হিসাবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


শাটারফ্লাই	O
ব্যবহারকারীদের	O
ব্যক্তিগত	O
ফটো	O
উপহার	O
(ছবি	O
এবং	O
পাঠ্য	O
সহ)	O
তৈরি	O
করতে	O
সক্ষম	O
করে	O
যেমন	O
স্মার্টফোন	B-PROD
কেস,	O
ছবির	O
বই,	O
ওয়াল	O
আর্ট	O
এবং	O
হোম	O
ডেকোর।	O


কানাগলি	B-CW
-	O
১৯৩৭	O
-	O
পাশাপাশি	O
পোশাক	O
পরিহিত	O
মানুষ	O


অ্যাডনেট	O
ম্যাক্স	B-PER
ফোরনি	I-PER
,	O
আর্ট	O
কালেক্টর	O
এবং	O
গ্যালারিস্টকে	O
বিয়ে	O
করেছিলেন।	O


কিখাইফার	O
১৯৬৯	O
সালে	O
কোম্পানির	O
সভাপতি	O
পদ	O
থেকে	O
পদত্যাগ	O
করেন	O
এবং	O
কোম্পানির	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করে	O
মার্কারি	B-CORP
মেরিন	I-CORP
করা	O
হয়।	O



এটি	O
২০০৩	O
সালে	O
চিতা	B-GRP
মেয়েরা	I-GRP
দ্বারাও	O
আচ্ছাদিত	O
ছিল।	O



অবশিষ্ট	O
সাহিত্যিক	O
সাংবাদিকরা,	O
যেমন	O
লিলিয়ানা	B-PER
হেকর	I-PER
,	O
তাদের	O
কাজে	O
তাদের	O
মতামতকে	O
পর্দা	O
করে।	O



এটি	O
ওরিকন	B-CORP
একক	O
চার্টে	O
#	O
১০	O
এ	O
পৌঁছেছে।	O


দ্য	B-GRP
গার্ডিয়ান	I-GRP
লিখেছেন:।	O
।	O
একটি	O
বিস্ময়কর,	O
অনুরণিত	O
আখ্যান	O
যার	O
সূক্ষ্মতা	O
এবং	O
অন্তর্দৃষ্টি	O
চ্যালেঞ্জ,	O
বিনোদন	O
এবং	O
মন্ত্রমুগ্ধ	O
করবে।	O


২০০১	O
সালে	O
তাকে	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ক্রমাগত	O
এবং	O
ব্যয়বহুল	O
ভাঙচুরের	O
শিকার	O
হয়েছে	O
-	O
ইশারা	O
করা	O
একটি	O
হাত	O
বাম	O
হাত	O
থেকে	O
লোপ	O
করা	O
হয়েছে	O
এবং	O
ডান	O
দিক	O
থেকে	O
একটি	O
গ্যাভেল	B-PROD
মূল্যবান।	O



,	O
মাঙ্গা	O
সিরিজের	O
একটি	O
চরিত্র	O
মহোরবা	B-CW


বিশুদ্ধ	O
পাঠ্য	O
পোস্টারগুলির	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
ইতিহাস	O
রয়েছে:	O
তারা	O
উইলিয়াম	B-PER
শেকসপিয়র	I-PER
এর	O
নাটকগুলির	O
বিজ্ঞাপন	O
দিয়েছিল	O
এবং	O
শতাব্দী	O
ধরে	O
নাগরিকদের	O
সরকারী	O
ঘোষণা	O
সম্পর্কে	O
সচেতন	O
করেছিল।	O


ডিগ্রাসের	O
জন্ম	O
হয়েছিল	O
নিউ	B-LOC
ইয়র্ক	I-LOC
শহর	I-LOC
।	O


বিকল্পভাবে,	O
প্রাক	O
মিষ্টি	O
কেচাপ	B-PROD
পরিবর্তে	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


১৯২৫	O
সালে,	O
তাকে	O
বাস্কেটবল	O
দলের	O
কোচ	O
হিসেবে	O
মনোনীত	O
করা	O
হয়েছিল	O
রিপন	B-GRP
কলেজ	I-GRP
।	O


তিনি	O
মিশেল	B-PER
ডেয়ারডেন	I-PER
(১৯৪৯	O
-	O
২০১২)	O
এর	O
ছেলে।	O



মুহাম্মদ	O
সিডকাপ	B-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


বাচ্চাটিকে	O
মাঝখানে	O
ধরে	O
রাখা	O
মহিলাটি	O
একটি	O
শিল্পে	B-CW
ম্যাডোনা	I-CW
এর	O
সাথে	O
কিছু	O
প্রতারণামূলক	O
এবং	O
সম্ভবত	O
ইচ্ছাকৃত	O
সাদৃশ্য	O
বহন	O
করে।	O


এই	O
কুঞ্জিয়া	O
গ্রানাইট	O
থেকে	O
প্রাপ্ত	O
মাটিতে	O
বনে	O
জন্মে,	O
টেবিলল্যান্ডের	O
উত্তরে	O
গভীর	B-LOC
পানি	I-LOC
।	O


ম্যাস	O
মার্কেট	O
পেপারব্যাক,	O
বান্টাম	B-GRP
বই	I-GRP
,	O
১৯৮২	O
()	O


জাপান	O
প্রচুর	O
পরিমাণে	O
গম	O
এবং	O
সয়াবিন	B-PROD
আমদানি	O
করে।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


পুরো	O
স্কয়ারটি	O
যুক্তরাজ্যের	B-LOC
তালিকাভুক্ত	I-LOC
ভবন	I-LOC
এর	O
স্থাপত্য	O
যোগ্যতার	O
জন্য।	O


অভিষেকের	O
সময়,	O
তিনি	O
জাতীয়	B-GRP
লীগ	I-GRP
এর	O
সর্বকনিষ্ঠ	O
খেলোয়াড়	O
ছিলেন।	O


কলসির	O
জন্য	O
সর্বকালের	O
রেকর্ড	O
গাস	B-PER
ওয়েইহিং	I-PER
২৭৭	O
(১৮৮৭	O
-	O
১৯০১)	O
সহ	O
রয়েছে।	O


মাইকস	O
১৯৫০	O
-এর	O
দশকের	O
শেষের	O
দিকে	O
মাগায়ার	B-CORP
রেডিও	I-CORP
এর	O
স্টুডিওতে	O
তার	O
সঙ্গীত	O
জীবন	O
শুরু	O
করেছিলেন।	O


ফুটবল	O
ক্লাবটি	O
স্টেডিয়ামের	O
পুনর্নির্মাণ	O
শুরু	O
করে,	O
পিচের	O
চারপাশে	O
বড়	O
বেড়িবাঁধ	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছে	O
স্ল্যাগ	B-PROD
সংলগ্ন	O
পাওয়ার	O
স্টেশন	O
থেকে।	O


তিনি	O
কাউন্সিল	B-GRP
অব	I-GRP
ইসলামিক	I-GRP
আইডিওলজি	I-GRP
এর	O
সদস্য	O
হিসেবেও	O
কাজ	O
করেছেন	O


২০০৫	O
সালে	O
মেমিংজেন	B-CORP
বিমানবন্দর	I-CORP
এ	O
আর্থিক	O
অংশগ্রহণের	O
বিষয়ে	O
উভয়	O
পক্ষের	O
মধ্যে	O
তীব্র	O
বিরোধ	O
ছিল।	O


আমি	O
১৯১১	O
সালে	O
শিকাগো	B-GRP
কাবস	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেছি।	O



১৮৫১	O
থেকে	O
১৮৫৪	O
পর্যন্ত,	O
তিনি	O
তার	O
অলিম্পিক	O
সার্কাস	O
দিয়ে	O
অস্ট্রেলিয়া	B-LOC
ভ্রমণ	O
করেছিলেন।	O



এটি	O
প্রথম	O
১৯০২	O
থেকে	O
১৯০৩	O
পর্যন্ত	O
পর্যায়ক্রমে	O
বঙ্গদর্শন	B-CW
,	O
তারপর	O
১৯০৩	O
সালে	O
একটি	O
পূর্ণাঙ্গ	O
বই	O
হিসেবে	O
প্রকাশিত	O
হয়।	O


এরপর	O
তিনি	O
কয়েক	O
বছর	O
ডোমিনিকান	B-LOC
প্রজাতন্ত্র	I-LOC
খেলেছেন।	O


ভিডিও	O
এডিটিং	O
চলচ্চিত্র	O
এবং	O
টেলিভিশন	O
শো,	O
ভিডিও	O
বিজ্ঞাপন	O
এবং	O
ভিডিও	B-CW
রচনা	I-CW
সহ	O
সমস্ত	O
ভিডিও	O
তথ্য	O
গঠন	O
এবং	O
উপস্থাপন	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O



এটি	O
কার্কলিস্টন	B-LOC
এর	O
দক্ষিণ	O
পশ্চিমে	O
এবং	O
শহরের	O
কেন্দ্রের	O
পশ্চিমে	O
অবস্থিত।	O


সমাজতান্ত্রিক	O
শিক্ষার	O
দলটি	O
বিভক্ত	O
হয়ে	O
ইউক্রেনীয়	B-GRP
সোশ্যাল	I-GRP
ডেমোক্রেটিক	I-GRP
পার্টি	I-GRP
গঠন	O
করে।	O


এই	O
ইঞ্জিনটি	O
১৯৭২	O
সালে	O
ওপেল	B-PROD
রেকর্ড	I-PROD
ডি	I-PROD
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করেছিল।	O


নবগঠিত	O
ভারত	B-LOC
অধিরাজ্য	I-LOC
এ	O
রাজ্য	O
একীভূত	O
হওয়ায়	O
তিনিই	O
শেষ	O
রাজা।	O



স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


২০০	O
২০০৩	O
সালের	O
পুনর্মিলনী	O
অ্যালবাম,	O
পুতুল	B-CW
বিপ্লব	I-CW
এর	O
জন্য	O
তিনি	O
আবার	O
ব্যান্ডে	O
যোগদান	O
করেন	O
এবং	O
পরের	O
বছর	O
পর্যন্ত	O
তাদের	O
সাথে	O
সফর	O
করেন	O


মৃত্যুর	O
কয়েক	O
বছর	O
আগে	O
পর্যন্ত	O
তিনি	O
শিকাগো	B-LOC
জাজ	O
দৃশ্যে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


ভবিষ্যতের	O
চরিত্র	O
ডিজাইনার	O
শিগেনোরি	B-PER
সোইজিমা	I-PER
গেমটিতে	O
কাজ	O
করেছেন	O
একজন	O
স্প্রাইট	O
ডিজাইনার।	O


কিছু	O
প্যাভিলিয়নে	O
মেহেদি	B-PROD
উল্কি	O
প্রয়োগের	O
মতো	O
অতিরিক্ত	O
পরিষেবাও	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়	O
এবং	O
কিছু	O
কিছুতে	O
গভীর	O
রাতে	O
পার্টি	O
হয়।	O


১৯৭৮	O
সালে	O
সুপারহিরো	O
খেলনা	O
কোম্পানি	O
মেগো	B-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
প্রতিটি	O
ব্যান্ড	O
সদস্যদের	O
কর্মের	O
পরিসংখ্যান	O
প্রকাশ	O
করে।	O


ববি	B-PER
অর	I-PER
গেমটির	O
সবচেয়ে	O
মূল্যবান	O
খেলোয়াড়	O
হিসেবে	O
মনোনীত	O
হয়েছিল।	O


তার	O
প্রথম	O
প্রধান	O
ভূমিকা	O
ছিল	O
সাইকোমেটর	B-CW
ইজি	I-CW
,	O
একটি	O
১৯৯৭	O
রহস্য	O
বিজ্ঞান	O
কথাসাহিত্য	O
নাটক।	O



কার্ডিফ	B-GRP
আরএফসি	I-GRP
১৯৬৪	O
সালে	O
ইভেন্ট	O
জিতেছিল	O
এবং	O
পরের	O
বছর	O
রানার্সআপ	O
হয়েছিল।	O



ক্রাইজান	O
সাধারণ	O
নির্বাচনে	O
ব্যবসায়ী	O
ক্রিস	B-PER
লি	I-PER
এর	O
কাছে	O
পরাজিত	O
হন।	O


নোট	O
১:	O
পোলোনিয়া	B-GRP
বাইটম	I-GRP
প্রতিযোগিতা	O
থেকে	O
সরে	O
আসে।	O


একটি	O
আইফোন	B-PROD
৬এস	I-PROD
]]	O
এর	O
বজ্র	O
সংযোগকারী	O


নরওয়েজিয়ান	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
,	O
যিনি	O
এই	O
সিরিজের	O
স্বত্বের	O
মালিক,	O
তিনি	O
আশাবাদী	O
ছিলেন	O
যে	O
চতুর্থ	O
মরসুমের	O
জন্য	O
অন্য	O
কোম্পানির	O
সঙ্গে	O
একটি	O
চুক্তি	O
হতে	O
পারে।	O


তিনি	O
সিনসিনাটি	B-GRP
রেডস	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেছেন।	O


স্টাইলিং	O
রোলস	B-PROD
রয়েস	I-PROD
সিলভার	I-PROD
শ্যাডো	I-PROD
থেকে	O
জোরালো	O
ইঙ্গিত	O
নিয়েছে।	O


জেরি	O
বা	O
রঙ্গিন	O
সুতা	O
দিয়ে	O
নকশাগুলি,	O
পুরানো	O
কৌশল	O
ব্যবহার	O
করে	O
এখনও	O
অসম্পূর্ণ	O
আবেদন	O
রয়েছে	O
যা	O
এমনকি	O
সবচেয়ে	O
অত্যাধুনিক	O
ক্রেতা	B-PER
আকর্ষণ	O
করতে	O
পারে।	O


নাসেক	O
জাগুং,	O
ভুট্টার	B-PROD
আটা	I-PROD
দিয়ে	O
স্টিমড	O
রাইস	O
প্রতিস্থাপন।	O


তিনি	O
স্মার্ট	B-CW
বৃদ্ধি	I-CW
,	O
সরকারের	O
স্বচ্ছতা	O
এবং	O
অন্তর্ভুক্তিমূলকতার	O
বিষয়ে	O
প্রচারণা	O
চালান।	O


এটিতে	O
একটি	O
খোদাই	O
করা	O
আখরোটের	O
ছাদ	O
সহ	O
একটি	O
লাইব্রেরি	O
রয়েছে,	O
যার	O
একটি	O
প্রতিরূপ	O
উইন্ডসর	B-LOC
কাসল	I-LOC
।	O


এটি	O
একটি	O
কাঠকয়লার	O
গ্রিলের	O
উপর	O
বা	O
কামাল	B-PROD
উষ্ণ	O
হয়।	O


পুরষ্কার	O
শো	O
জন	B-PER
হ্যাম	I-PER
দ্বারা	O
হোস্ট	O
করা	O
হয়েছিল।	O



রিলায়েন্স	B-CORP
ইন্ডাস্ট্রিজ	I-CORP
প্রতিষ্ঠানের	O
পৃষ্ঠপোষক।	O



কোসেন্টিনো	O
এশিয়া'স	B-CW
গট	I-CW
ট্যালেন্ট	I-CW
ফলাফলে	O
উপস্থিত	O
হয়েছেন	O
যেখানে	O
তিনি	O
একটি	O
অদৃশ্য	O
কাজ	O
করেছিলেন।	O


তার	O
মোবাইল	O
ডিভাইস	O
এবং	O
সেবা	O
বিভাগ	O
মাইক্রোসফট	B-CORP
মোবাইল	I-CORP
এ	O
বিক্রির	O
পর,	O
নীচের	O
সমস্ত	O
পরিষেবা	O
বন্ধ	O
করে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল	O
অথবা	O
বন্ধ	O
করে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O



স্থানীয়	O
লেখক	O
অ্যালান	B-PER
বিসেট	I-PER
তাকে	O
লেখালেখির	O
প্রতি	O
আবেগ	O
দেওয়ার	O
জন্য	O
গ্রন্থাগারকে	O
কৃতিত্ব	O
দেন।	O



দ্বন্দ্ব	O
দেখা	O
দেয়	O
যখন	O
তাকে	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
বেতনে	O
উইজেট	B-PROD
চাকরির	O
প্রস্তাব	O
দেওয়া	O
হয়	O
যদি	O
সে	O
ক্লাসিকের	O
প্রতি	O
তার	O
মূর্খ	O
আগ্রহ	O
ত্যাগ	O
করতে	O
রাজি	O
হয়।	O



এটি	O
ইন্ডিয়ান	B-GRP
মেডিক্যাল	I-GRP
এসোসিয়েশন	I-GRP
এর	O
সাথে	O
যুক্ত।	O


এটি	O
রোমান	B-LOC
সাম্রাজ্য	I-LOC
নামে	O
পরিচিত	O
একটি	O
জলভূমির	O
মধ্যে	O
এই	O
ধরনের	O
বৃহত্তম	O
জলাধারগুলির	O
মধ্যে	O
একটি	O
এবং	O
আজও	O
প্রায়	O
অক্ষত	O
অবস্থায়	O
টিকে	O
আছে।	O


কবরস্থানে	O
লেখা	O
আছে	O
লা	B-CW
ফোরজা	I-CW
দেল	I-CW
ডেস্টিনো	I-CW
।	O


২০০০	O
সালে	O
খেলার	O
ক্যারিয়ার	O
শেষ	O
করার	O
পর,	O
তিনি	O
এন	B-GRP
কে	I-GRP
ভারটেক্স	I-GRP
এ	O
সহকারী	O
কোচ	O
হন।	O


যখন	O
পিট	B-PER
টাউনশেন্ড	I-PER
কে	O
গানটির	O
বিষয়ে	O
জিজ্ঞাসা	O
করা	O
হয়েছিল	O
তিনি	O
বলেন:	O


তাদের	O
মৃত্যুর	O
পর,	O
তিনি	O
গ্রিন	B-LOC
বে	I-LOC
এ	O
একটি	O
অনাথ	O
আশ্রমে	O
বেড়ে	O
ওঠেন।	O


মুক্ত	B-CORP
৬	O
তম	O
ব্যবহার	O
করেছে।	O



শোতে	O
আরো	O
অভিনয়	O
করেছেন	O
বেভারলি	B-PER
গারল্যান্ড	I-PER
।	O


শীতকালে	O
নিয়মিত	O
তুষারপাত	O
হয়	O
এমন	O
এলাকায়	O
সাধারণত	O
উত্থাপিত	O
প্রতিফলক	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়	O
না,	O
কারণ	O
তুষারপাত	B-PROD
এগুলি	O
রাস্তা	O
থেকে	O
ছিঁড়ে	O
ফেলতে	O
পারে।	O


এইভাবে	O
তাকে	O
সরকারে	O
তার	O
পদ	O
থেকে	O
অব্যাহতি	O
দেওয়া	O
হয়েছিল	O
এবং	O
ছাওচৌ	B-LOC
এ	O
বহিষ্কার	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তার	O
সবচেয়ে	O
পরিচিত	O
গান	O
হল	O
মামারা	B-CW
আপনার	I-CW
বাচ্চাদের	I-CW
কাউবয়	I-CW
হতে	I-CW
বড়	I-CW
হতে	I-CW
দেবেন	I-CW
না	I-CW
।	O



দৌড়টি	O
এনবিসি	B-CORP
দ্বারা	O
সম্প্রচারিত	O
হয়েছিল।	O



ব্যান্ডটি	O
ইএমআই	B-CORP
দিয়ে	O
স্বাক্ষর	O
করেছে।	O


জেমস	O
বাসবি	B-LOC
,	O
নিযুক্ত	O
খামার	O
ব্যবস্থাপক,	O
১৮২৫	O
সালে	O
এখানে	O
একটি	O
ভিনিয়ার্ড	O
লাগিয়ে	O
ছেলেদের	O
ভিটিকালচার	O
শেখান।	O


১৯৫৮	O
সালে	O
তাকে	O
হকি	B-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
বর্তমান	O
এবং	O
প্রাক্তন	O
উভয়	O
শিল্পীর	O
একটি	O
তালিকা	O
যারা	O
নির্ভীক	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এর	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
করেছেন।	O


এটি	O
অ্যালেক্সিস	B-PER
কনরান	I-PER
দ্বারা	O
উপস্থাপন	O
করা	O
হয়েছে।	O


এই	O
গানটি	O
ডিজে	B-CW
হিরো	I-CW
এ	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


ম্যাট	B-PER
স্টোকো	I-PER
চূড়ান্ত	O
মৌসুমে	O
প্রধান	O
কাস্টে	O
উন্নীত	O
হয়েছিল।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


ফ্লিন্টগুলিকে	O
তাদের	O
আকৃতির	O
কারণে	O
বলা	O
হয়,	O
যা	O
কমলা	B-PROD
এর	O
একটি	O
অংশের	O
মতো।	O



এটি	O
ক্যাসোডে	B-LOC
থেকে	O
প্রায়	O
১১	O
মাইল	O
পূর্বে	O
অবস্থিত।	O



মার্কিন	O
কাস্টমস	O
এবং	O
অভিবাসন	O
পরিদর্শন	O
সুবিধা,	O
গাড়ি	O
ভাড়া	O
এবং	O
বাস	O
এজেন্সি,	O
একটি	O
জলখাবার	O
বার	O
এবং	O
একটি	O
শুল্কমুক্ত	B-GRP
দোকান	I-GRP
।	O



পেন্সের	O
জন্ম	O
হয়েছিল	O
সান্তা	B-LOC
মনিকা	I-LOC
।	O


শগীর	O
বাবা	O
একজন	O
পুলিশ	O
অফিসার,	O
শুধুমাত্র	O
স্কুবি-ডু!	B-CW
রহস্য	I-CW
অন্তর্ভুক্ত	I-CW
ছাড়া।	O


ভাল	B-CORP
কেনাকাটা	I-CORP
একটি	O
সংস্করণ	O
প্রকাশ	O
করেছে	O
যার	O
মধ্যে	O
ছয়টি	O
এক্সক্লুসিভ	O
বোনাস	O
ট্র্যাক	O
রয়েছে,	O
যা	O
এই	O
গানগুলির	O
লাইভ	O
এবং	O
স্টুডিও	O
অ্যাকোস্টিক	O
ভার্সনে	O
রয়েছে।	O


এটিএম	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল	O
বিখ্যাত	O
পেন্টাগন	B-PROD
এর	O
ভিত্তিতে।	O



আহলাম	B-PER
মোস্তেগানেমি	I-PER
(জন্ম	O
১৯৫৩)	O
-	O
লেখক	O
এবং	O
সমাজবিজ্ঞানী	O


ব্যাকচ্যানেল	O
হল	O
প্রাথমিক	O
গোষ্ঠী	O
কার্যকলাপ	O
বা	O
লাইভ	O
স্পোকেন	O
মন্তব্যগুলির	O
পাশাপাশি	O
রিয়েল	O
টাইম	O
অনলাইন	O
কথোপকথন	O
বজায়	O
রাখার	O
জন্য	O
নেটওয়ার্কযুক্ত	O
কম্পিউটার	B-PROD
ব্যবহার	O
করার	O
অভ্যাস।	O



এছাড়াও	O
পোভাস্কি	B-LOC
বাইস্ট্রিকা	I-LOC
এর	O
অধিবাসীদের	O
যে	O
কোনো	O
জায়গায়	O
এটি	O
নির্মাণের	O
অধিকার	O
আছে	O
যেখানে	O
এটি	O
তাদের	O
সুবিধাজনক	O
মনে	O
হয়।	O


১৯৬৩	O
সালে	O
নাসা	B-GRP
নভোচারী	I-GRP
দল	I-GRP
৩	I-GRP
এর	O
মাপকাঠিটি	O
অনেকটা	O
একই	O
ছিল,	O
ব্যতীত	O
বয়সের	O
প্রয়োজনীয়তা	O
৩৪	O
থেকে	O
বাড়িয়ে	O
৩৬	O
বছর	O
করা	O
হয়েছিল।	O


আলফ্রেড	B-PER
কিনসি	I-PER
(১৮৯৪	O
-	O
১৯৫৬),	O
যৌন	O
গবেষক,	O
যিনি	O
১৯০৪	O
সালে	O
শহরে	O
চলে	O
আসেন	O


বিলবোর্ড	B-CW
(ম্যাগাজিন)	I-CW
ভবিষ্যদ্বাণী	O
করেছিল	O
যে	O
এককটি	O
পরপর	O
[বানরদের]	O
তৃতীয়	O
মিলিয়ন	O
বিক্রেতা	O
হওয়ার	O
জন্য	O
নির্ধারিত	O
ছিল।	O


ইব্রাহিম,	O
তার	O
পূর্বসূরীদের	O
মত	O
হিজবুল্লাহ	B-GRP
এর	O
সাথে	O
ঘনিষ্ঠভাবে	O
জড়িত।	O


এটি	O
একটি	O
ধারাবাহিক	O
তালিকা	O
আপাতবাস্তব	B-CW
টেলিভিশন	I-CW
অনুষ্ঠান	I-CW
দেখায়	O
কারণ	O
এটি	O
দুটি	O
নিবন্ধে	O
বিভক্ত:	O



এটি	O
একটি	O
যুক্তরাজ্যের	B-LOC
তালিকাভুক্ত	I-LOC
ভবন	I-LOC
বিল্ডিং,	O
১৮	O
শতকের	O
পুরনো।	O


অতএব,	O
জটিল	O
কৃত্রিম	O
উপকরণ,	O
যা	O
মেটাম্যাট্রিয়াল	B-PROD
নামে	O
পরিচিত,	O
অপটিক্যাল	O
স্পেসে	O
রূপান্তর	O
তৈরিতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O



কোম্পানির	O
ক্লায়েন্টদের	O
অন্তর্ভুক্ত	O
ছিল	O
টেমস	B-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
হাডসন	I-CORP
,	O
শিল্প,	O
স্থাপত্য,	O
নকশা	O
এবং	O
চাক্ষুষ	O
সংস্কৃতির	O
উপর	O
বই	O
প্রকাশক।	O


গিবসন	B-CORP
গিটার	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
১৯৪০	O
সালের	O
দিকে	O
একটি	O
প্যাডেল	O
স্টিল	O
গিটার	O
চালু	O
করেছিলেন,	O
কিন্তু	O
তা	O
কখনোই	O
ধরা	O
পড়েনি।	O


তিনি	O
নিজে	O
একজন	O
পেশাদার	O
ফটোগ্রাফ	O
এবং	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
থাকেন।	O



শতাব্দীর	O
শেষের	O
দিকে,	O
এমনকি	O
স্থপতি	O
এডউইন	B-PER
লুটিয়েনস	I-PER
দ্বারা	O
নতুন	O
দেশের	O
কিছু	O
ঘরবাড়ি	O
ভেঙে	O
ফেলা	O
হয়েছিল।	O


২০১৫	O
সালের	O
স্থানীয়	O
সরকার	O
সংস্কারে	O
এটি	O
পৌরসভার	O
অংশ	O
হয়ে	O
গেল	O
এলবাসান	B-LOC
।	O


এটি	O
পিচফোর্ক	B-CW
দ্বারা	O
২০১০	O
সালের	O
১৩	O
তম	O
সেরা	O
অ্যালবাম	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


ব্রায়ান	O
একটি	O
ব্যবসায়িক	O
ভ্রমণের	O
সময়	O
পরিদর্শন	O
করেন	O
এবং	O
একটি	O
পুনর্মিলন	O
অঙ্গভঙ্গি	O
হিসাবে	O
তার	O
প্রিয়	O
পনির	B-PROD
কেক	I-PROD
এর	O
একটি	O
অংশ	O
নিয়ে	O
আসেন	O
এবং	O
তারা	O
আলিঙ্গন	O
করেন।	O


শহরটিকে	O
সাধারণত	O
গণতান্ত্রিক	B-GRP
প্রগতিশীল	I-GRP
দল	I-GRP
,	O
বিশেষ	O
করে	O
দেশব্যাপী	O
নির্বাচনে	O
পাওয়ারবেজ	O
হিসেবে	O
দেখা	O
হয়।	O


তিনি	O
কলাম্বিয়া	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
থেকে	O
ডক্টরেট	O
ডিগ্রি	O
অর্জন	O
করেন।	O


এরপর	O
তার	O
গর্ভবতী	O
বিধবা	O
হাঙ্গেরির	B-PER
ক্লেমেন্টিয়া	I-PER
সন্তান	O
প্রসব	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
অপেক্ষা	O
করার	O
সিদ্ধান্ত	O
নেওয়া	O
হয়।	O


তুলনামূলকভাবে,	O
টার্মিনেটর	B-CW
স্যালভেশন	I-CW
,	O
যা	O
সমালোচকদের	O
কাছ	O
থেকে	O
খারাপ	O
রিভিউ	O
পেয়েছিল,	O
একই	O
সময়ে	O
৪৩,০০০	O
ইউনিট	O
বিক্রি	O
করেছিল।	O



কার্বনেটেড	B-PROD
পানি	I-PROD
,	O
অথবা	O
এটি	O
দিয়ে	O
তৈরি	O
কোন	O
অ	O
অ্যালকোহলযুক্ত	O
পানীয়,	O
কিন্তু	O
উসু	O
নয়।	O
একটি	O
প্রস্তুত	O
মিশ্র	O
বিক্রি	O


গ্রান্ট	B-PER
নিকোলাস	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
গিটার,	O
কীবোর্ড,	O
পারকশন,	O
প্রোডাকশন	O


ম্যাকডোনাল্ড’স	B-CORP
তারপর	O
শিক্ষার্থীর	O
সম্মানে	O
$	O
২৫০	O
(পূর্বে	O
$	O
১০০)	O
স্কুলে	O
দান	O
করে।	O


জন	O
১৯৫৯	O
সালে	O
লেক্সিংটন	B-LOC
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


আনুমানিকতা	O
প্রস্তাবিত	O
হয়েছিল	O
জন	B-PER
ক্লার্ক	I-PER
স্লেটার	I-PER
।	O


বিমানটি	O
সামগ্রিক	O
কনফিগারেশনের	O
দিক	O
থেকে	O
ব্লারিয়ট	B-PROD
একাদশ	I-PROD
এর	O
সাথে	O
সাদৃশ্যপূর্ণ	O
ছিল	O
কিন্তু	O
এই	O
বিমান	O
থেকে	O
প্রায়	O
প্রতিটি	O
নকশা	O
বিশদ	O
ছিল।	O



তিনি	O
অ্যাস্টন	B-PROD
মার্টিন	I-PROD
ভানকুইশ	I-PROD
এর	O
মতো	O
দেখতে	O
স্পোর্টস	O
কারে	O
রূপান্তরিত	O
হন।	O



১	O
<০	O
-এর	O
দশকে	O
আর্জেন্টিনা	B-LOC
তে	O
তিনি	O
সুপরিচিত	O
হয়ে	O
ওঠেন।	O


এটি	O
একটি	O
আর	B-PROD
২৩১	I-PROD
কলাপসিবল	O
ফ্লোটপ্লেন	O
বহন	O
করত।	O


ভ্লাদিমির	B-PER
নাবোকভ	I-PER
উপন্যাসের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে;	O
১৯৬২	O
সালের	O
ছবির	O
রিমেক	O


নতুন	O
ফোর্ড	B-PROD
বৃষ	I-PROD
এর	O
ফ্লিট	O
গ্রাহকদের	O
জন্য	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিন	O
বিকল্প	O
দেওয়ার	O
জন্য	O
অতিরিক্ত	O
স্থানচ্যুতি	O
প্রয়োজন	O
ছিল।	O



তারা	O
বিশ্বাস	O
করে	O
যে	O
কাজগুলি	O
তাদের	O
এন্ড্রু	B-PER
কানের্গি	I-PER
এর	O
মতো।	O



পরিপক্ক	O
স্টার্জনকে	O
পানিতে	O
ভরা	O
ট্রাকে	O
হ্রদ	O
থেকে	O
ছুচৌ	B-LOC
এ	O
একটি	O
প্রক্রিয়াকরণ	O
সুবিধায়	O
পাঠানো	O
হয়।	O



পালাজ্জো	B-LOC
মন্টাল্টো	I-LOC
(১৪	O
তম	O
শতাব্দী),	O
যা	O
১৪	O
তম	O
শতাব্দীর	O
পুরনো	O
অংশকে	O
একটি	O
পয়েন্টযুক্ত	O
পোর্টালের	O
সাহায্যে	O
সংরক্ষণ	O
করে।	O


রেজি	B-PER
স্মিথ	I-PER
ষষ্ঠ	O
ইনিংসে	O
দুই	O
রান	O
হোমারের	O
সাহায্যে	O
স্কোরিং	O
সম্পন্ন	O
করে।	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O


রঙিন	O
ছবিগুলি	O
বর্গাকার	O
বিন্যাস,	O
এবং	O
একটি	O
হলগা	B-PROD
ক্যামেরা	O
নিযুক্ত।	O


১৯৮১	O
এবং	O
১৯৮২	O
সালে,	O
এটি	O
ডাকাটুর	B-LOC
এ	O
শেষ	O
হয়েছিল।	O



আলেখাইন	O
গিডিয়ন	B-PER
স্টলবার্গ	I-PER
(সুইডেন)	O
-এর	O
বিরুদ্ধে	O
খেলার	O
জন্য	O
উজ্জ্বল	O
পুরস্কার	O
জিতেছেন।	O


২০০৫	O
সালে,	O
জেলার	O
উত্তর	O
-পূর্ব	O
অংশটি	O
পৃথক,	O
নতুন	O
জেলা	O
কুবুকা	B-LOC
জেলা	I-LOC
হিসাবে	O
বিভক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
অবশেষে	O
এটি	O
ব্যবহার	O
না	O
করার	O
সিদ্ধান্ত	O
নিলেন,	O
কিন্তু	O
অবশেষে	O
তার	O
১৯২২	O
কবিতার	O
শেষ	O
লাইনগুলিতে	O
উদ্ধৃতিটি	O
ব্যবহার	O
করলেন	O
দ্য	B-CW
ওয়েষ্ট	I-CW
ল্যাণ্ড	I-CW
।	O


দ্য	B-CORP
ওয়াশিংটন	I-CORP
পোস্ট	I-CORP
বলেছে	O
যে	O
একটি	O
নির্দিষ্ট	O
দিনে	O
গ্যারান্টিযুক্ত	O
প্লেসমেন্ট	O
গ্রহণের	O
জন্য	O
সম্পূর্ণ	O
ওয়ান	O
টাইম	O
রেট	O
$	O
১৪২,০০০।	O


ল্যাপিস	O
একটি	O
চমৎকার	O
পোলিশ	O
নেয়	O
এবং	O
এটি	O
গয়না,	O
খোদাই,	O
বাক্স,	O
মোজাইক	B-PROD
,	O
অলঙ্কার,	O
ছোট	O
মূর্তি	O
এবং	O
ফুলদানি	O
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O



গোল্ডবার্গ	O
প্রধান	O
মানবাধিকার	B-GRP
অভিযান	I-GRP
ইভেন্টে	O
নিয়মিত	O
অংশগ্রহণকারী,	O
যেখানে	O
তিনি	O
এমসি	O
হিসাবেও	O
কাজ	O
করেছেন।	O



পরের	O
ইঞ্জিনটি	O
কিয়া	B-PROD
সোরেন্টো	I-PROD
তেও	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O


স্ল্যান্ট	B-CW
ম্যাগাজিন	I-CW
এটিকে	O
২০০০	O
এর	O
দশকের	O
১৭	O
তম	O
সেরা	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
নাম	O
দিয়েছে।	O



খেলা	O
৩:	O
জাস্টিন	B-PER
মাস্টারসন	I-PER
প্রতিবন্ধী	O
তালিকা	O
থেকে	O
বেরিয়ে	O
আসার	O
পর	O
থেকে	O
তার	O
প্রথম	O
শুরুতেই,	O
কাজের	O
পাঁচ	O
ইনিংসে	O
একটি	O
অনির্বাচিত	O
রান	O
ছেড়ে	O
দেন।	O



আজ	O
অবধি,	O
এটি	O
টিম	B-PER
ম্যাথেসন	I-PER
দ্বারা	O
নির্মিত	O
একমাত্র	O
ফিচার	O
ফিল্ম।	O


প্লুতার্ক	B-PER
এই	O
গ্রহন	O
এবং	O
কুসংস্কারের	O
প্রতিক্রিয়া	O
বর্ণনা	O
করেছেন:	O



যখন	O
প্রধান	O
যন্ত্র	O
১:	O
৩০	O
এ	O
শেষ	O
হয়,	O
তখন	O
প্রথম	O
ট্র্যাক	O
থেকে	O
একটি	O
হৃদস্পন্দনের	O
শব্দ,	O
আমার	B-CW
সাথে	I-CW
কথা	I-CW
বল	I-CW
,	O
যা	O
৯/৮	O
এ	O
আবার	O
প্রদর্শিত	O
হয়	O
এবং	O
ধীরে	O
ধীরে	O
নীরব	O
হয়ে	O
যায়।	O


অ্যালবামটি	O
দুই	O
দশকেরও	O
বেশি	O
সময়	O
ধরে	O
ব্যান্ড	O
থেকে	O
প্রথম	O
রিলিজ	O
হয়েছিল,	O
শেষটি	O
১৯৯১	O
সালে	O
ট্রম্প	B-CW
লে	I-CW
মন্ডে	I-CW
।	O


আর্থিক	O
হোল্ডিং	O
কোম্পানি,	O
একটি	O
ব্যাংক	B-CORP
হোল্ডিং	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
বা	O
যে	O
কোম্পানিটি	O
বেশ	O
কিছু	O
ফাইন্যান্স	O
ইন্ডাস্ট্রি	O
কোম্পানির	O
মালিক	O


অনেক	O
কুকুর	O
বুটি	O
পরা	O
প্রতিরোধী,	O
এবং	O
ভেলক্রো	B-CORP
স্ট্রিপগুলি	O
সাধারণত	O
বুটি	O
সুরক্ষিত	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়	O
সচরাচর	O
কুকুরদের	O
জন্য	O
অপর্যাপ্ত।	O


ডিএসএইচকে	B-PROD
১৯৩৮/৪৬	O
এন্টি	O
এয়ারক্রাফট	O
হেভি	O
মেশিনগান।	O


এটি	O
একই	O
নামের	O
একটি	O
ব্রিটিশ	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
রেডিও	O
সিরিয়াল	O
থেকে	O
অভিযোজিত।	O


যাদের	O
কর্মক্ষমতা	O
হ্রাস	O
পেয়েছে	O
তাদের	O
আবার	O
কর্মসংস্থানে	O
সাহায্য	O
করার	O
জন্য	O
সুইডিশ	B-GRP
সামাজিক	I-GRP
বীমা	I-GRP
সংস্থা	I-GRP
()	O
এর	O
সাথে	O
কাজ	O
করার	O
জন্য	O
এজেন্সির	O
একটি	O
বিশেষ	O
দায়িত্ব	O
রয়েছে।	O


রজার্স	O
অন্ধ	O
জাজ	O
স্যাক্সোফোনিস্টের	O
সাথে	O
কথা	O
বলেন	O
এরিক	B-PER
ক্লস	I-PER
পাশের	O
লাইব্রেরিতে।	O


৫৮	O
পর্বের	O
টেলিভিশনটিও	O
একটি	O
বড়	O
হিট	O
হয়ে	O
ওঠে,	O
এবং,	O
এর	O
জনপ্রিয়তার	O
কারণে,	O
নিন্টেন্ডো	B-PROD
বিনোদন	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
এর	O
জন্য	O
একটি	O
গেমও	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল।	O



তিনি	O
বলেছিলেন	O
যে	O
তিনি	O
এটি	O
তার	O
দ্বিতীয়	O
তলার	O
বেডরুমকে	O
তার	O
বেসমেন্ট	O
ল্যাবরেটরির	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
করার	O
উপায়	O
হিসাবে	O
তৈরি	O
করেছিলেন	O
এবং	O
এইভাবে	O
তার	O
স্ত্রীর	O
সাথে	O
যোগাযোগ	O
করেছিলেন	O
যিনি	O
রোগী	B-PER
ছিলেন।	O


১৮১৮	O
সালে,	O
তিনি	O
লারভিক	B-LOC
এ	O
বেলিফ	O
নিযুক্ত	O
হন।	O


ট্র্যাকের	O
এই	O
অংশটি	O
২০১	O
২০১৬	O
সালে	O
একটি	O
দুর্ঘটনার	O
পর	O
সংস্কার	O
করা	O
হয়েছিল	O
যেখানে	O
একটি	O
নিসান	B-PROD
জিটি-আর	I-PROD
বেড়ার	O
উপর	O
দিয়ে	O
উড়ে	O
গিয়ে	O
একজন	O
দর্শককে	O
হত্যা	O
করেছিল।	O


দিয়াশলাই	B-PROD
,	O
নিরাপত্তা	O
(বুক,	O
কার্ড,	O
বা	O
বাক্সে	O
স্ট্রাইক)	O


দ্বীপটির	O
সরকারী	O
রাজধানী	O
কিংসটন,	B-LOC
নরফোক	I-LOC
দ্বীপ	I-LOC
;	O
যাইহোক,	O
এটি	O
একটি	O
বৃহত্তর	O
বন্দোবস্তের	O
চেয়ে	O
সরকারের	O
একটি	O
কেন্দ্র।	O


টাই	O
প্রেস	O
হল	O
একটি	O
যন্ত্র	O
যা	O
শুধুমাত্র	O
চাপের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
নেকটাই	B-PROD
সমতল	O
করা।	O


তার	O
পারফরম্যান্স,	O
এক	O
পর্যায়ে,	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
ক্লাবের	O
দৃষ্টি	O
আকর্ষণ	O
করে,	O
কিন্তু	O
কোন	O
অফার	O
করা	O
হয়নি।	O



তিনি	O
এটি	O
ডাব	O
করেছেন,	O
একটি	O
প্রতিকারমূলক	O
স্তর	O
দ্য	B-CW
ওয়ান	I-CW
শো	I-CW
এবং	O
ব্যাপকভাবে	O
ভ্যাপিড।	O


এর	O
আক্ষরিক	O
অর্থ	O
হল	O
মসজিদ	B-GRP
দিয়ে	O
(জায়গা)।	O


ব্যাটারি	B-PROD
চার্জার	I-PROD
,	O
একটি	O
যন্ত্র	O
যা	O
একটি	O
সেল	O
বা	O
ব্যাটারিতে	O
শক্তি	O
সঞ্চয়	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়	O



এই	O
প্রক্রিয়াটি	O
পাঁচটি	O
প্লেন	O
ব্যবহার	O
করে,	O
একসাথে	O
উড়ছে,	O
কম্পিউটার	O
নিয়ন্ত্রণে	O
ধোঁয়া	O
ছাড়ছে,	O
যা	O
ডট	B-PROD
ম্যাট্রিক্স	I-PROD
প্রিন্টার	I-PROD
দ্বারা	O
নির্মিত	O
চরিত্রগুলির	O
অনুরূপ।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বড়	O
রেকর্ড	B-CORP
লেবেল	I-CORP
গ্রুপের	O
শেয়ারের	O
পরিমাণ	O
যা	O
কনসোর্টিয়ামে	O
বিক্রি	O
হয়েছে	O
১০	O
%	O
এবং	O
যার	O
মূল্য	O
ছিল	O
৩.৩	O
বিলিয়ন	O
ডলার।	O


সেগার	O
প্রথম	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
গেম	I-PROD
কনসোল	I-PROD
,	O
বিশ্বব্যাপী	O
মুক্তি	O
পায়	O


এই	O
সংস্করণটিতে	O
কণ্ঠে	O
লিসি	B-PER
আছে	O
এবং	O
অ্যালবামের	O
দ্বিতীয়	O
একক	O
হিসেবে	O
প্রকাশিত	O
হয়েছে।	O


২০০৩	O
থেকে	O
ইউনিট	O
প্রত্যাহার	O
করা	O
শুরু	O
করে,	O
নতুন	O
ব্রিটিশ	B-PROD
রেল	I-PROD
ক্লাস	I-PROD
৩৭৫	I-PROD
এর	O
দ্বিতীয়	O
ব্যাচ	O
দ্বারা	O
প্রতিস্থাপিত	O
হয়।	O


বহিরাগতগুলিকে	O
ডাউনটাউন	B-LOC
লস	I-LOC
এঞ্জেলেস	I-LOC
এলাকার	O
মত	O
দেখতে	O
গুলি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
এই	O
সময়ে	O
রবার্ট	B-PER
মোজেস	I-PER
দিয়ে	O
ব্যবসা	O
করেন	O
এবং	O
তার	O
সাম্রাজ্য	O
বিস্তার	O
করেন।	O


আগের	O
বছরগুলোতে	O
অন্যান্য	O
ন্যাশনাল	B-CORP
ফুটবল	I-CORP
লীগ	I-CORP
স্মারক	O
তৈরি	O
ও	O
বিক্রির	O
পর	O
ডেনি	O
একটি	O
কার্ড	O
লাইসেন্স	O
অর্জন	O
করেছিলেন।	O


জন	B-PER
ওয়াল্টার	I-PER
ক্রিস্টি	I-PER
ছিলেন	O
ট্যাঙ্ক,	O
ইঞ্জিন	O
এবং	O
প্রপালশন	O
সিস্টেমের	O
উদ্ভাবনী	O
ডিজাইনার।	O


প্যাডকের	O
জন্ম	O
হয়েছিল	O
গ্লেন্স	B-LOC
জলপ্রপাত	I-LOC
।	O


এই	O
দুজন	O
চলচ্চিত্র	B-CW
এর	O
জন্য	O
দুটি	O
গান	O
রেকর্ড	O
করেছেন	O
এবং	O
যেসব	O
চরিত্র	O
গান	O
গেয়েছেন	O
তাদের	O
জন্য	O
ডায়ালগে	O
কণ্ঠ	O
দিয়েছেন।	O


এই	O
প্রবন্ধটি	O
বার্নসলে	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
ইতিহাস	O
নিয়ে।	O


যৌবনের	B-CW
মিষ্টি	I-CW
পাখি	I-CW
-	O
অ্যাম্ফিটামিন,	O
গাঁজা	O
(রজন)	O


খির	B-PROD
সাগর	I-PROD
এর	O
আক্ষরিক	O
অর্থ	O
দুধের	O
সাগর।	O


শ্রদ্ধা	B-PER
কাপুর	I-PER
রহস্যময়ী	O
নারী	O
হিসেবে	O
(স্ক্রিপ্টে	O
গায়েত্রী	O
হিসেবে	O
লেখা)	O


১৯৮২	O
থেকে	O
১৯৮৪	O
পর্যন্ত	O
তিনি	O
কানাডিয়ান	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
এর	O
একজন	O
হোস্ট	O
এবং	O
গবেষক	O
ছিলেন	O
পরিবার	O
এবং	O
সম্প্রদায়ের	O
সমস্যাগুলির	O
জন্য	O
প্রোগ্রামগুলির	O
জন্য।	O


নিম্ন	O
স্তরে	O
ছিল	O
পোস্ট	O
অফিস	O
শাখা,	O
ডাক	O
গিরো	B-PROD
(একটি	O
চেকিং	O
অ্যাকাউন্টের	O
মতো)	O
সঞ্চয়	O
ব্যাঙ্ক	O
অফিস	O
এবং	O
টেলিযোগাযোগ	O
অফিস	O
শাখা।	O


গালাতাসারায়	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
প্রতিযোগিতার	O
সবচেয়ে	O
সফল	O
দল,	O
যেখানে	O
২৫	O
টি	O
খেলায়	O
১৬	O
টি	O
শিরোপা	O
রয়েছে।	O


এই	O
অনুষ্ঠানটি	O
ছিল	O
তাদের	O
তৃতীয়	O
নম্বর	O
১	O
অ্যালবাম	O
বিপ্লব	B-CW
রেডিও	I-CW
এর	O
সমর্থনে	O
ব্যান্ডের	O
গ্রীষ্মকালীন	O
সফরের	O
অংশ।	O


তিনি	O
দীর্ঘদিন	O
অসুস্থ	O
থাকার	O
পর	O
ব্রাইটন	B-LOC
এ	O
তাঁর	O
বাড়িতে	O
মারা	O
যান,	O
যার	O
বেশিরভাগ	O
সময়	O
তিনি	O
সংসদ	O
থেকে	O
অনুপস্থিত	O
থাকতে	O
বাধ্য	O
হন।	O


(সেকুন্দা,	O
উপন্যাসের	O
বর্ণনাকারী,	O
এমন	O
একটি	O
নাম	O
বেছে	O
নেয়	O
যা	O
অ্যামেলিয়া	B-PER
এয়ারহার্ট	I-PER
এর	O
জন্য	O
তার	O
প্রশংসা	O
প্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
অনুসন্ধান,	O
ভূগোল	O
এবং	O
ভ্রমণের	O
প্রতি	O
তার	O
আকর্ষণ।)	O


রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
২৫	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
চলচ্চিত্রটিকে	O
৬৮	O
%	O
রেটিং	O
দিয়েছে।	O



জিন-ব্যাপটিস্ট	B-PER
ডুমাস	I-PER
আরও	O
এগিয়ে	O
গিয়ে	O
দেখলেন	O
যে	O
স্বর্ণ	O
এবং	O
নাইট্রোজেন	O
ছাড়াও,	O
ফুলমিনিটিং	O
সোনাতেও	O
হাইড্রোজেন	O
এবং	O
ক্লোরিন	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
আগে	O
মনসান্টো	B-CORP
এর	O
বোর্ডে	O
দায়িত্ব	O
পালন	O
করেছিলেন।	O


তিনি	O
দুই	O
বছর	O
পর	O
ডারিও	B-PER
নিককোডেমি	I-PER
পরিচালিত	O
কোম্পানিতে	O
প্রধান	O
অভিনেত্রী	O
হিসেবে	O
আত্মপ্রকাশ	O
করেন।	O



ট্রাম	O
ইলেকট্রিক	O
নেটওয়ার্ক	O
শেষ	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
ঘোড়ায়	O
টানা	O
ট্রামগুলি	O
রাখা	O
হয়েছিল,	O
এবং	O
তারপর	O
সেগুলিকে	O
ভেলিকা	B-LOC
গরিকা	I-LOC
এ	O
স্থানান্তরিত	O
করা	O
হয়েছিল	O
যেখানে	O
তারা	O
১৯৩৭	O
সাল	O
পর্যন্ত	O
ব্যবহারে	O
ছিল।	O



শতাব্দী	O
ধরে	O
সম্প্রসারণ	O
এবং	O
সম্প্রসারণ	O
১৫৫৯	O
সালে	O
যখন	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
পবিত্র	O
হয়েছিল	O
তখন	O
প্রথম	O
বিশপ	O
নিকোলাস	B-PER
ভ্যান	I-PER
নিউওয়াল্যান্ড	I-PER
নিযুক্ত	O
হন।	O


পরবর্তী	O
রিপোর্টগুলি	O
ইঙ্গিত	O
দেয়	O
যে	O
তিনি	O
এই	O
সময়ে	O
তায়ামা	B-PER
মিতসুরু	I-PER
দ্বারা	O
সুরক্ষিত	O
ছিলেন।	O


বাড়ি	O
জনসাধারণের	O
জন্য	O
উন্মুক্ত	O
এবং	O
সেন্টার	B-GRP
ডেস	I-GRP
স্মৃতিস্তম্ভ	I-GRP
ন্যাশনালক্স	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
হয়।	O


এর	O
নতুন	O
বৈশিষ্ট্যগুলির	O
মধ্যে	O
ছিল	O
দুটি	O
পর্দা,	O
একটি	O
স্পর্শসংবেদী	B-PROD
পর্দা	I-PROD
,	O
ওয়্যারলেস	O
সংযোগ	O
এবং	O
একটি	O
মাইক্রোফোন	O
পোর্ট	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা।	O



২০১৫	O
সালে,	O
তাকে	O
নর্দার্ন	B-GRP
ব্রিটিশ	I-GRP
কলম্বিয়া	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
জন্য	O
বাসভবনে	O
লেখকের	O
নাম	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


#	O
নাডা	B-CW
ভালগো	I-CW
সিন	I-CW
তু	I-CW
আমোর	I-CW
(আমি	O
তোমার	O
ভালোবাসা	O
ছাড়া	O
মূল্যহীন)	O
-	O
৩:১৬	O


আমার	B-CW
জুতা	I-CW
মধ্যে	I-CW
হাঁটা	I-CW
(মূল	O
এবং	O
সেন্সরকৃত	O
সংস্করণ)	O



অন্যান্য	O
আইটেম,	O
যেমন	O
কাঠ	B-PROD
থেকে	O
তৈরি	O
ঝুড়ি	O
এবং	O
নিবন্ধ,	O
এবং	O
লুকানো,	O
সম্ভবত	O
উত্পাদিত	O
হয়েছিল	O
কিন্তু	O
মাটি	O
দ্বারা	O
সংরক্ষিত	O
হয়নি।	O


এর	O
মূল	O
উদ্দেশ্য	O
পাকিস্তান	B-LOC
এ	O
মান	O
মান	O
নিয়ন্ত্রণ	O
ও	O
প্রয়োগ	O
করা।	O


এতে	O
যোগ	O
করা	O
হয়েছে	O
যে:	O
“…	O
১৯৭৪	O
লেগো	B-PROD
বক্সসেটে‘	O
পিতামাতাদের	O
’একটি	O
চিঠি	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছে	O
বলে‘	O
সব	O
শিশুর	O
মধ্যে	O
সৃষ্টির	O
তাগিদ	O
সমানভাবে	O
প্রবল।	O


তিনি	O
নিজের	O
মত	O
ডাক	B-CW
তৃতীয়	I-CW
ভিডিও	O
গেমটিতে	O
হাজির	O
হয়েছিলেন।	O


টমাস	B-PER
ও	I-PER
রাইস	I-PER
(জন্ম	O
১৯৬০),	O
মার্কিন	O
ফেডারেল	O
প্রসিকিউটর	O
এবং	O
জেলা	O
জজ	O


জাহাজটি	O
নিজেই	O
তাদের	O
ডাকে,	O
কারণ	O
এর	O
কিলটিতে	O
ডোডোনা	B-LOC
ওক	O
এর	O
একটি	O
জাদুকরী	O
মরীচি	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
১৯৭২	O
সালে	O
মুন্হুয়া	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
ভয়েস	O
অভিনয়	O
বিভাগে	O
যোগদান	O
করেন।	O



তিনি	O
তার	O
পুত্র,	O
স্যার	B-PER
অ্যান্টনি	I-PER
রাম্বোল্ড,	I-PER
দশম	I-PER
ব্যারোনেট	I-PER
দ্বারা	O
ব্যারনেটসিতে	O
সফল	O
হন,	O
যিনি	O
একজন	O
বিশিষ্ট	O
কূটনীতিকও	O
হয়েছিলেন।	O


কাঠের	O
বৈচিত্র্যময়	O
বিষয়গুলির	O
মধ্যে	O
রয়েছে	O
রাস্তার	O
দৃশ্য,	O
still	B-CW
life	I-CW
এবং	O
পুষ্পশোভিত	O
বিষয়,	O
অন্যদের	O
মধ্যে।	O


মালবাই	B-LOC
হ্রদ	I-LOC
(লা	I-LOC
কোট-ডি-বিউপ্রি)	I-LOC
এর	O
মুখের	O
উত্তর	O
পশ্চিম;	O


১৯৪৫	O
এর	O
আগে	O
এলাকাটি	O
জার্মানি	B-LOC
এর	O
অংশ	O
ছিল।	O


১৯৫৭	O
সালে	O
অঞ্চলটি	O
কিয়েভের	B-LOC
মহকুমা	I-LOC
এর	O
মধ্যে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
ছিল।	O


তিনি	O
একজন	O
প্রাথমিক	O
বিনিয়োগকারী	O
এবং	O
জুম	B-CORP
ভিডিও	I-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
এর	O
উপদেষ্টা।	O


কিছু	O
এক্সপ্রেশন	O
তুলনামূলকভাবে	O
প্রচলিত	O
(যেমন	O
হ্যামবার্গার	B-PROD
),	O
কিন্তু	O
অধিকাংশই	O
তুলনামূলকভাবে	O
বিরল।	O


গানটি	O
প্রযোজনা	O
এবং	O
দীর্ঘদিনের	O
সহযোগী	O
ইয়াসুতাকা	B-PER
নাকতা	I-PER
লিখেছেন।	O


প্রথম	O
বইটি	O
ছিল	O
কঠোর	O
বাস্তববাদী	O
ছোট	O
গল্পের	O
সংকলন,	O
বার্নিং	B-CW
প্লেইন	I-CW
এবং	I-CW
অন্যান্য	I-CW
গল্প	I-CW
।	O



পূর্বে	O
উল্লেখ	O
করা	O
হয়েছে,	O
১৯৬৮	O
থেকে	O
বর্তমান	O
পর্যন্ত	O
খেলাটি	O
সিবিএস	B-CORP
স্পার্ট	I-CORP
দ্বারা	O
সম্প্রচারিত	O
হয়েছে।	O


এটি	O
একটি	O
চলচ্চিত্রে	O
পরিণত	O
হয়েছিল	O
হিলারি	B-PER
সোয়াঙ্ক	I-PER
শেয়ার	O
করা	O
প্রযোজনা	O
সংস্থা।	O



তাদের	O
প্রথম	O
খেলা	O
দক্ষিণ	B-GRP
কোরিয়া	I-GRP
পুরুষদের	I-GRP
জাতীয়	I-GRP
জুনিয়র	I-GRP
আইস	I-GRP
হকি	I-GRP
দল	I-GRP
এর	O
কাছে	O
০	O
০	O
হেরেছিল।	O



লিলিয়ান	B-PER
হুইটিং	I-PER
,	O
অগ্রণী	O
মহিলা	O
সাংবাদিক,	O
সম্পাদক	O
এবং	O
লেখক।	O


এটি	O
দীর্ঘকাল	O
ধরে	O
বাহারি	B-PROD
উদ্ভিদ	I-PROD
হিসাবে	O
চাষ	O
করা	O
হয়েছে।	O


তিনি	O
বিভিন্ন	O
ক্লাবের	O
হয়ে	O
চেক	B-CORP
প্রথম	I-CORP
লিগ	I-CORP
এ	O
১০০	O
টিরও	O
বেশি	O
গেম	O
খেলেছেন।	O


যেহেতু	O
ইন্টিগ্রেটেড	O
স্টিলওয়ার্কস	O
নির্গমন	O
বৈদ্যুতিক	B-PROD
চাপ	I-PROD
চুল্লি	I-PROD
এ	O
উৎপাদিত	O
ইস্পাতের	O
চেয়ে	O
বেশি।	O


যখন	O
গাড়িটি	O
ট্র্যাকে	O
ফিরে	O
আসে,	O
তখন	O
নেতার	O
উপর	O
আটটি	O
চাপ	O
পড়ে,	O
যা	O
ঘটেছিল	O
#	O
৭	O
জোয়েস্ট	B-GRP
রেসিং	I-GRP
,	O
যা	O
চালকের	O
শিরোনামের	O
জন্য	O
হুমকি	O
ছিল।	O



রজার্স	O
সলোমন	B-PER
উইলার্ড	I-PER
এর	O
ছাত্র	O
ছিলেন।	O


ডেলুগাচ	O
তার	O
ক্যারিয়ারের	O
শেষ	O
২০	O
বছর	O
লস	B-GRP
অ্যাঞ্জেলেস	I-GRP
টাইমস	I-GRP
দিয়ে	O
কাটিয়েছিলেন,	O
১৯৮৯	O
সালে	O
অবসর	O
নিয়েছিলেন।	O



এটি	O
ক্রাস	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
ডিসকোগ্রাফির	O
একটি	O
ওভারভিউ।	O


১৯৩৩/৩৪	O
মৌসুমের	O
পর	O
দলটি	O
হয়ে	O
গেল	O
নিউ	B-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
জুয়েলস	I-GRP
।	O


এই	O
ক্যালেইডোস্কোপ	B-PROD
এর	O
এমনকি	O
/	O
অদ্ভুত	O
মৌলিক	O
ডোমেনগুলি	O
টাইলিংয়ের	O
বিকল্প	O
রঙে	O
দেখা	O
যায়:	O


হোর্হে	B-PER
রোমেরো	I-PER
রোমেরো	I-PER
,	O
সাবেক	O
ফেডারেল	O
ডেপুটি	O
(২০০৩	O
২০০৬)	O


১৯৮৩	O
সালে,	O
একটি	O
সাইনসবারির	B-CORP
ভবনের	O
পশ্চিমাংশে	O
একটি	O
সুপার	O
স্টোর	O
খোলা	O
হয়।	O


হায়র্নস	O
বার্মিংহাম	B-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


জাদুঘরে	O
বেথলেহেম	B-CORP
স্টিল	I-CORP
থেকে	O
নথি,	O
যন্ত্রপাতি,	O
ফটোগ্রাফ	O
এবং	O
অন্যান্য	O
আর্কাইভ	O
সামগ্রীও	O
রয়েছে।	O


খেলায়	O
ফেরার	O
আগে	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
কাটলারকে	O
জেসন	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
দ্বারা	O
প্রতিস্থাপিত	O
করা	O
হয়।	O


এটি	O
কমপোট	B-PROD
এবং	O
কমলা	O
স্বাদযুক্ত	O
লিকারগুলিতেও	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O


ব্যান্ডের	O
দ্বারা	O
প্রথম	O
একক	O
ব্যর্থ	O
হওয়ার	O
পর,	O
লেবেলটি	O
মনে	O
করেনি	O
যে	O
একটি	O
চিত্রসংগীত	B-CW
ফিল্ম	O
করার	O
জন্য	O
খরচের	O
প্রয়োজন	O
ছিল	O
না।	O


মালকিক	O
তার	O
সিনিয়র	O
ক্যারিয়ার	O
শুরু	O
করেছিলেন	O
এন	B-GRP
কে	I-GRP
পোমোরাক	I-GRP
কোস্ট্রেনা	I-GRP
দিয়ে।	O



সোম্যান্ড	O
হল	O
জেনেভা	B-LOC
এর	O
নিকটতম	O
প্রধান	O
স্কি	O
রিসোর্ট।	O


এই	O
বিভাজন	O
সৃষ্টি	O
বিতর্কিত	O
ছিল	O
এবং	O
বাম	O
দলগুলি	O
অন্টারিও	B-GRP
হকি	I-GRP
ফেডারেশন	I-GRP
এ	O
আবেদন	O
করেছিল।	O


সালভাদোরান	O
চিজ,	O
কুইসো	O
দুরো	O
(হার্ড	O
পনির),	O
কুইসো	O
ফ্রেস্কো	O
(টাটকা	O
পনির),	O
এবং	O
কুয়াজাদা	B-PROD
,	O
খাবারের	O
সাথে	O
খাওয়া	O
হয়।	O



এটি	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
জনপ্রিয়	O
সালভো	B-PER
মন্টালবানো	I-PER
সিরিজের	O
ষষ্ঠ	O
উপন্যাস।	O


প্রকৃতপক্ষে,	O
তার	O
খ্যাতি	O
তাকে	O
মূলধারার	O
পপ	O
সংস্কৃতিতে	O
আপাতবাস্তব	B-CW
টেলিভিশন	I-CW
অনুষ্ঠান	I-CW
জনপ্রিয়	O
করার	O
জন্য	O
২০০০	O
সালের	O
প্রথম	O
দিকে	O
একটি	O
অগ্রণী	O
ব্যক্তিত্ব	O
বানিয়েছিল।	O


প্রাথমিকভাবে,	O
বন্দুকগুলি	O
প্রতি	O
মিনিটে	O
১.৫	O
কার্তুজ	B-PROD
হারে	O
গুলি	O
চালাতে	O
পারে	O
এবং	O
এটি	O
তার	O
প্রথম	O
আধুনিকীকরণের	O
সময়ও	O
উন্নত	O
হয়েছিল।	O


সিক্যুয়েল	O
সিরিজটির	O
নাম	O
হবে	O
অ্যান্ড	O
জাস্ট	O
লাইক	O
দ্যাট।	O
।	O
।	O
এবং	O
কিম	B-PER
কাট্র্যাল	I-PER
ব্যতীত	O
মূল	O
তারকাদের	O
বৈশিষ্ট্যযুক্ত	O
করবে।	O


শিরোনামটি	O
প্রাথমিকভাবে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
স্টেটস	I-CORP
রেসলিং	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
স্বীকৃত	O
এবং	O
সুরক্ষিত	O
ছিল	O
১৯৯৭	O
পর্যন্ত,	O
যখন	O
কোম্পানি	O
কার্যক্রম	O
বন্ধ	O
করে	O
দিয়েছিল।	O


কোম্পানির	O
আসন	O
রাজধানী	O
লুয়ান্ডা	B-LOC
।	O



এগুলি,	O
পরিবর্তে,	O
বাষ্প	B-PROD
চারী	I-PROD
দ্বারা	O
স্থগিত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
একটি	O
এক	O
স্তরের,	O
আবদ্ধ	O
আঞ্চলিক	O
মল	O
যা	O
সাইমন	B-CORP
প্রপার্টি	I-CORP
গ্রুপ	I-CORP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
হয়,	O
যিনি	O
এর	O
৬৮.১	O
%	O
মালিক।	O


গণপরিবহনে	O
স্ট্রেটি	B-CORP
বিএস	I-CORP
নামে	O
একটি	O
বাস	O
ব্যবস্থা	O
থাকে।	O


এটি	O
বীজ	B-PROD
দ্বারা	O
সহজেই	O
বংশবিস্তার	O
করা	O
হয়,	O
একটি	O
অ্যাকর্ন	O
যা	O
ভেজা	O
আবহাওয়ায়	O
অঙ্কুরিত	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
সুপ্ত	O
থাকে।	O



সাউন্ডট্র্যাকটি	O
সারেগামা	B-CORP
এর	O
লেবেলে	O
প্রকাশিত	O
হয়েছিল।	O


ফ্রাঞ্জ	B-PER
ওয়েবার	I-PER
(জন্ম	O
১৯২৭)	O
একজন	O
পরিবেশবাদী	O
ও	O
প্রাণী	O
কল্যাণ	O
কর্মী	O



জুন	O
-	O
ফিলিপ্পো	B-PER
কলিনি	I-PER
,	O
অপারেটিক	O
ব্যারিটোন,	O
৫১	O


রুজভেল্ট,	O
যিনি	O
সাড়ে	O
তিন	O
বছর	O
আগে	O
অফিস	O
ত্যাগ	O
করেছিলেন,	O
প্রগতিশীল	B-GRP
পার্টি	I-GRP
(মার্কিন	I-GRP
যুক্তরাষ্ট্র,	I-GRP
১৯১২)	I-GRP
এর	O
সদস্য	O
হিসেবে	O
প্রেসিডেন্ট	O
পদে	O
প্রতিদ্বন্দ্বিতা	O
করছিলেন।	O


গডফ্রে	O
তার	O
প্রথম	O
আটটি	O
লড়াইয়ে	O
৪	O
০	O
৪	O
পেয়েছিলেন,	O
যার	O
মধ্যে	O
ছিল	O
খ্যাতিমান	O
পুগলিস্ট	O
জেক	B-PER
কিলরেন	I-PER
এর	O
ড্র।	O


এটি	O
আন্তর্জাতিক	B-PROD
হারভেস্টার	I-PROD
স্কাউট	I-PROD
ড্রাইভ	O
ট্রেনের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
ছিল।	O


প্রতিষ্ঠান,	O
২.২.১.১	O
ইঙ্গিত	O
করে	O
যে	O
আউগুস্তুস	B-PER
পৃথক	O
ক্ষেত্রে	O
ফেডিকোমিসামকে	O
আইনগতভাবে	O
বাধ্যতামূলক	O
হিসাবে	O
প্রতিষ্ঠিত	O
করেছে।	O


এ.ভি.	B-GRP
ক্লাব	I-GRP
ছবিটিকে	O
বছরের	O
সবচেয়ে	O
খারাপের	O
তালিকায়	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করেছে।	O



১৯৪১	O
সালে,	O
তিনি	O
লজানের	B-CORP
কনজারভেটরি	I-CORP
এর	O
পরিচালক	O
হন,	O
১৯৫৭	O
সাল	O
পর্যন্ত	O
তিনি	O
এই	O
পদে	O
ছিলেন।	O



২০১৯	O
সালে	O
ইন্টারস্কোপ	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ডে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
পর,	O
তিনি	O
একটি	O
নতুন	O
প্রকাশ	O
করেন	O



এই	O
দিনের	O
সবচেয়ে	O
সাধারণ	O
পোশাক	O
হল	O
ট্রাজে	B-PROD
ডি	I-PROD
ফ্লামেনকা	I-PROD
।	O



;	O
বিলিক্যান	B-PROD
:	O
ফুটন্ত	O
পানির	O
জন্য	O
একটি	O
ক্যান,	O
সাধারণত	O
১	O
-	O
১.৫	O
লিটার	O
(২	O
-	O
৩	O
পিন্ট)	O


১৯৬৭	O
সালে	O
তিনি	O
তারাস	B-GRP
শেভচেনকো	I-GRP
কিয়েভের	I-GRP
জাতীয়	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
থেকে	O
স্নাতক	O
হন	O
এবং	O
ইতিহাসের	O
শিক্ষক	O
হন।	O


তিনি	O
কিছুটা	O
বিব্রত	O
হতেন	O
যখন	O
তার	O
একজন	O
কর্মী	O
তৎকালীন	O
উঠতি	O
তরুণ	O
লেখকের	O
একেবারে	O
নতুন	O
স্ত্রীর	O
সাথে	O
পালিয়ে	O
যায়	O
এভলিন	B-PER
ওয়া	I-PER
।	O


বালাসাগ্যর্মত	B-LOC
সেই	O
শহরের	O
নামও	O
যেখানে	O
জেলার	O
আসন	O
পাওয়া	O
যায়।	O


এটি	O
সাপ্তাহিক	O
ওরিকন	B-CORP
চার্টে	O
#	O
৪	O
এ	O
পৌঁছেছে,	O
সাত	O
সপ্তাহের	O
জন্য	O
চার্টিং	O



এটি	O
মালবাহী	O
লোকোমোটিভের	O
জিই	B-PROD
ড্যাশ	I-PROD
৮	I-PROD
সিরিজ	I-PROD
এর	O
অংশ।	O


ডলি	O
কানাডার	B-GRP
সোশ্যাল	I-GRP
ক্রেডিট	I-GRP
পার্টি	I-GRP
এর	O
সহ	O
-সভাপতি	O
হিসেবে	O
দুই	O
মেয়াদে	O
দায়িত্ব	O
পালন	O
করেছেন।	O


২০০৬	O
সালে,	O
তিনি	O
সৌন্দর্যের	B-CW
লাইন	I-CW
এ	O
হাজির।	O


ম্যাথিউস	O
গ্রিফিন	B-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ক্যাফে	B-PROD
আমেরিকানো	I-PROD
-	O
এসপ্রেসোতে	O
গরম	O
জল	O
যোগ	O
করা	O
হয়েছে	O



এই	O
তালিকায়	O
একটি	O
গোপন	B-CW
পথ	I-CW
আছে	O
এমন	O
অ্যালবামগুলির	O
নাম	O
রয়েছে	O
এবং	O
সেগুলি	O
কীভাবে	O
খুঁজে	O
পাওয়া	O
যায়	O
তার	O
তথ্যও	O
রয়েছে।	O



নরম	B-PER
ক্যাশ	I-PER
:	O
সর্বকালের	O
২০	O
তম	O
সেরা	O
প্রথম	O
বেসম্যান	O


নেটওয়ার্কটি	O
ট্রান্সমিলেনিও	B-CORP
বাস	O
ব্যবস্থার	O
সাথে	O
একীভূত	O
হয়েছে	O
যেখানে	O
সাইকেল	O
পার্কিং	O
সুবিধা	O
রয়েছে।	O


সমাজ	O
জাতীয়	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
তৈরির	O
জন্য	O
প্রচারণাও	O
চালায়।	O


কাদামাটি	O
একা	O
চলে	O
যায়,	O
কিন্তু	O
অন্যরা	O
শীঘ্রই	O
আবার	O
একটি	O
ছোট	O
স্কুল	B-PROD
বাস	I-PROD
চালাচ্ছে;	O
ফোনকারীরা	O
তাদের	O
ক্রমবর্ধমান	O
মানসিক	O
ক্ষমতা	O
ব্যবহার	O
করে	O
তাদের	O
পুনরায়	O
যোগ	O
দিতে	O
বাধ্য	O
করে।	O


এই	O
বৈশিষ্ট্যটির	O
পূর্ণ	O
সুবিধা	O
নিতে,	O
অতীতের	O
প্রজন্মের	O
উপ	O
-প্যাটার্নগুলি	O
ক্যাশ	B-PROD
হওয়া	O
উচিত।	O



ফেরারি	O
সানডে	B-GRP
মিরর	I-GRP
এ	O
সংবাদ	O
প্রতিবেদক	O
হন	O


কমান্ডটি	O
প্রধানত	O
সুইডিশ	B-GRP
আর্মি	I-GRP
অস্ত্রের	O
অনুশীলন,	O
স্কুল,	O
প্রশিক্ষণ	O
কোর্স,	O
কর্মীদের	O
হিসাব,	O
​​পরিষেবার	O
শর্তাবলী,	O
প্রবিধান	O
ইত্যাদি	O
সম্পর্কিত।	O


চ্যান্সেলটিতে	O
পিসকিনা	B-PROD
থাকে।	O



হ্রদটি	O
হিমবাহে	O
গঠিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এটি	O
একটি	O
মোরাইন-বাঁধের	B-LOC
লেক	I-LOC
এর	O
উদাহরণ।	O


তারা	O
১৯৮৮	O
থেকে	O
১৯৯২	O
পর্যন্ত	O
জনি	B-CW
কারসন	I-CW
অভিনীত	I-CW
দ্য	I-CW
টুনাইট	I-CW
শো	I-CW
এর	O
প্রধান	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


১৯৮৩	O
থেকে	O
১৯৮৭	O
এর	O
মধ্যে	O
আমারা	O
কোম্পানির	O
পারফর্মিং	B-LOC
আর্টসের	I-LOC
জন্য	I-LOC
লিঙ্কন	I-LOC
সেন্টার	I-LOC
বাড়িতে	O
উপস্থিত	O
হননি।	O


কিমিকাজে	O
ছিলেন	O
একজন	O
ওশি	O
সুমো	O
বিশেষজ্ঞ,	O
মাওয়াশি	B-PROD
বা	O
বেল্টে	O
লড়াই	O
করার	O
জন্য	O
ঠেলাঠেলির	O
কৌশল	O
পছন্দ	O
করেন।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


তাকে	O
একবার	O
গোল্ডম্যান	B-CORP
স্যাক্‌স	I-CORP
এ	O
একটি	O
চাকরির	O
জন্য	O
সাক্ষাৎকার	O
দেওয়া	O
হয়েছিল,	O
কিন্তু	O
চাকরিটি	O
তাকে	O
অনেক	O
বেশি	O
সমৃদ্ধ	O
করতে	O
পারে	O
বলে	O
দাবি	O
করেও	O
তা	O
প্রত্যাখ্যান	O
করে।	O


১৮৮১	O
সালে	O
পুরনো	O
বাক্স	B-PROD
পিউ	I-PROD
সহ	O
স্কুলরুম	O
এবং	O
গ্যালারিগুলি	O
সরানো	O
হয়েছিল	O
এবং	O
অভ্যন্তরটি	O
তার	O
বর্তমান	O
আকারে	O
রাখা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
ক্যান্টিগাস	B-CW
ডি	I-CW
সান্তা	I-CW
মারিয়া	I-CW
এ	O
ব্যবহৃত	O
ভাষা।	O



২৮	O
সেমিফাইনালে	O
লাভাল	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
রুজ	I-GRP
এট	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
এর	O
কাছে	O
হেরেছে	O


১৯৫২	O
এর	O
সময়,	O
বিমানবন্দরে	O
বাণিজ্যিক	O
ভিত্তিতে	O
কার্যক্রম	O
পুনরায়	O
শুরু	O
হয়;	O
এই	O
সময়	O
একটি	O
নতুন	O
নিয়ন্ত্রণ	B-LOC
টাওয়ার	I-LOC
খোলা	O
হয়েছিল।	O


পরে	O
তিনি	O
কলাম্বিয়া	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ফিরে	O
আসেন,	O
১৯৭৪	O
সালে	O
সঙ্গীত	O
শিক্ষায়	O
ডক্টরেট	O
ডিগ্রি	O
অর্জন	O
করেন।	O


তার	O
অনেক	O
বক্তৃতা	O
মুসা	B-PER
বিন	I-PER
মৈমুন	I-PER
দ্বারা	O
কোড	O
করা	O
অস্পষ্ট	O
এবং	O
পরস্পরবিরোধী	O
আইনি	O
বিবৃতি	O
ব্যাখ্যা	O
করার	O
জন্য	O
নিবেদিত।	O


তিনি	O
১৯৪৪	O
সালে	O
জ্যামিন	B-CW
দ্য	I-CW
ব্লুজ	I-CW
ছবিতেও	O
হাজির	O
হন।	O


এর	O
প্রধান	O
পৃষ্ঠপোষক	O
হল	O
ভিটিবি	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
।	O


তিনি	O
সাউদার্ন	B-GRP
ক্যালিফোর্নিয়া	I-GRP
ইনস্টিটিউট	I-GRP
অব	I-GRP
আর্কিটেকচার	I-GRP
এ	O
অনুষদ	O
সদস্য	O
ছিলেন।	O



গ।	O
২০২	O
স্ট্যান্ডার্ড	O
দুই	O
১২.৭	O
মিমি	O
(.৫	O
ইঞ্চি)	O
ব্রেদা-সাফাত	B-PROD
হিসাবে	O
বহন	O
করা	O
হয়।	O


এটি	O
ব্যাকবোন	B-CORP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-CORP
দ্বারা	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


মাইক	B-PER
লেডন	I-PER
-	O
পিয়ানো	O
(শুধুমাত্র	O
ট্র্যাক	O
৬)	O


মুন	O
ব্রায়ান	B-LOC
এ	O
চলে	O
গেলেন,	O
যেখানে	O
তিনি	O
২৫	O
বছরেরও	O
বেশি	O
সময়	O
ধরে	O
বসবাস	O
করেছিলেন।	O


ফেমা	O
বাস্তুচ্যুত	O
বাসিন্দাদের	O
জন্য	O
$	O
৪৮	O
মিলিয়ন	O
ব্যয়ে	O
২,৫৩৫	O
কাফেলা	B-PROD
প্রদান	O
করেছে	O


আমি	O
আমার	O
ছেলেদের	O
সম্পর্কে	O
আমার	O
অ্যালবাম	B-CW
হাতা	O
লিখেছি।	O


রবার্ট	B-PER
হুক	I-PER
১৬৭১	O
সালে	O
অনুমান	O
করা	O
হয়েছিল	O
যে	O
মহাকর্ষ	O
হল	O
সমস্ত	O
দেহগুলি	O
ইথারের	O
মাধ্যমে	O
সব	O
দিক	O
থেকে	O
তরঙ্গ	O
নির্গত	O
করে।	O


মেলানিয়া	O
বর্ধনা	O
(&	O
·	O
সান	B-LOC
ফ্রান্সিস্কো	I-LOC
)	O


প্রতিষ্ঠাতা	B-CW
,	O
১৯৪০	O
সালের	O
একটি	O
কমেডি	O
ড্রামা	O



পিয়ারসন	O
মজা	O
করে	O
তাকে	O
জিজ্ঞাসা	O
করেছিলেন	O
যে	O
সে	O
কুকুরের	O
ঘেউ	O
ঘেউ	O
ব্যবহার	O
করে	O
পেপারব্যাক	B-CW
লেখক	I-CW
খেলতে	O
পারে	O
কিনা।	O


আনুষ্ঠানিক	O
চুক্তিতে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
পর,	O
তিনি	O
একটি	O
আনুষ্ঠানিক	O
শেষ	O
বহনের	O
জন্য	O
অনুশীলনের	O
মাঠে	O
গিয়েছিলেন,	O
যা	O
তিনি	O
প্যাট্রিক	B-PER
মাহোমস	I-PER
থেকে	O
নিয়েছিলেন।	O


সিস্টেমরেস্কিউসিডি	B-CW
সম্পূর্ণ	O
বিনামূল্যে	O
এবং	O
লাইভ	O
সিডি	O
/	O
ইউএসবি	O
সিস্টেম	O
রেসকিউ	O
ডিস্ক	O
ডাউনলোড	O
করতে	O
বিনামূল্যে	O


মিউজিক	O
লাইব্রেরির	O
বিন্যাস	O
একটি	O
আইপড	B-PROD
এর	O
অনুরূপ।	O


১৯৮৬	O
সালে	O
রেকর্ড	O
করা	O
এবং	O
১৯৯২	O
সালে	O
টেলডেক	B-CORP
দ্বারা	O
মুক্তি	O
পায়	O


আঞ্চলিক	O
সদর	O
দপ্তর,	O
যেখানে	O
একক	O
সৈন্যদের	O
একবার	O
বসবাসের	O
প্রয়োজন	O
ছিল,	O
সেগুলিকে	O
ব্যারাক	B-LOC
বলা	O
হয়।	O



যারা	O
ঘোরাফেরা	O
করতে	O
পছন্দ	O
করেন	O
না	O
তাদের	O
জন্য	O
ঘোড়ার	O
গাড়ির	O
রাইড	O
এবং	O
দুধ	B-PROD
ভাসে	I-PROD
ছদ্মবেশী।	O


হ্রদটি	O
প্রায়	O
লম্বা	O
এবং	O
চওড়া	O
এবং	O
উত্তর	O
-পূর্বে	O
শহরের	O
সীমানার	O
মধ্যে	O
গ্র্যান্ড	B-LOC
র‍্যাপিডস	I-LOC
কেন্দ্রিক।	O


নেতৃস্থানীয়	O
মাশারদের	O
ট্রেইল	O
ভাঙতে	O
হয়েছিল	O
কারণ	O
টাস্কের	O
উদ্দেশ্যে	O
স্নোমোবাইল	B-PROD
ভেঙে	O
গিয়েছিল।	O



এক্সট্রাকটিভের	O
জন্য,	O
তারা	O
আবার	O
বিস্তৃত	O
প্রমাণ	O
পেয়েছে	O
যে	O
এই	O
খাতে	O
বৃদ্ধির	O
সীমিত	O
প্রভাব	O
রয়েছে	O
জন	B-PER
সিনা	I-PER
কর্মসংস্থান।	O



এই	O
যুগে,	O
১৯৬৫	O
সালে,	O
মিনিস্কার্ট	B-PROD
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
১৯৭৪	O
সাল	O
থেকে	O
বার্গেন	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
অধ্যাপক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
এই	O
নকশাটি	O
অস্টিন	B-CORP
মোটর	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
কাছে	O
বিক্রি	O
করতে	O
পেরেছিলেন	O
যা	O
তখন	O
অনেক	O
বড়	O
অর্থের	O
জন্য।	O


২৬৭	O
১৯৮০	O
থেকে	O
১৯৮২	O
সালেও	O
ব্যবহার	O
দেখেছিল	O
চেকার	B-PROD
ম্যারাথন	I-PROD
।	O


২০১	O
২০১৮	O
সালের	O
শরৎকালে,	O
তারা	O
জাস্টিন	B-PER
বিবার	I-PER
একটি	O
বুরিটো	O
খাওয়ার	O
মত	O
একটি	O
ভাইরাল	O
স্টান্ট	O
সাজিয়েছিল।	O



একটি	O
মেয়ে	O
শাহ	B-PER
নিমাতুল্লাহ	I-PER
ওয়ালি	I-PER
এর	O
বংশধরকে	O
বিয়ে	O
করেছে	O


বাট	O
প্লাগগুলি	O
বিভিন্ন	O
উপকরণ	O
দিয়ে	O
তৈরি,	O
সবচেয়ে	O
সাধারণ	O
তরুক্ষীর	B-PROD
।	O


এটি	O
১৯৬৮	O
১৯৭৫	O
টেলিভিশন	O
সিরিজ	O
অ্যাডাম	B-CW
-১২	I-CW
এর	O
একটি	O
পর্বের	O
তালিকা।	O



স্কুল	O
বছর,	O
কিন্তু	O
যখন	O
তিনি	O
সপ্তম	O
শ্রেণীতে	O
প্রবেশ	O
করেন,	O
তখন	O
তার	O
পরিবার	O
রিচার্ডসন	B-LOC
এ	O
স্থানান্তরিত	O
হয়।	O


গাধার	O
জুতা	O
ঘোড়ার	B-PROD
নল	I-PROD
এর	O
অনুরূপ,	O
তবে	O
সাধারণত	O
ছোট	O
এবং	O
পায়ের	O
আঙ্গুল	O
ছাড়াই।	O


পরবর্তীতে	O
এটি	O
আমেরিকার	B-CORP
রেকর্ডিং	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
প্লাটিনাম	O
সনদ	O
পেয়েছিল	O
এক	O
মিলিয়নেরও	O
বেশি	O
কপি	O
বিক্রির	O
জন্য।	O


তিনি	O
বর্তমানে	O
ক্লাব	B-GRP
অ্যাটলেটিকো	I-GRP
বেলগ্রানো	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেন।	O


নানামি,	O
১৯৬৮	O
সালের	O
একটি	O
ছবিতে	O
হাতসুকোই	B-CW
জিগোকুহেন	I-CW


ইয়াকোপো	O
হেরাক্লিওন	B-LOC
থেকে	O
অবসর	O
নেন,	O
যেখানে	O
১৩০৮	O
সালে	O
তিনি	O
মারা	O
যান।	O



এটি	O
ন্যাশনাল	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
ফর	I-GRP
স্কটল্যান্ড	I-GRP
দ্বারা	O
পুনরুদ্ধার	O
এবং	O
সজ্জিত	O
করা	O
হয়েছে,	O
এবং	O
এটি	O
একটি	O
জনপ্রিয়	O
পর্যটক	O
আকর্ষণ	O
হিসাবে	O
পরিচালিত	O
হয়,	O
যেখানে	O
বার্ষিক	O
৪০,০০০	O
এরও	O
বেশি	O
দর্শক	O
থাকে।	O



অভিনেত্রী	O
ভার্জিনিয়া	B-PER
লুক	I-PER
ষোল	O
বছর	O
বয়সে	O
চলচ্চিত্রে	O
আত্মপ্রকাশ	O
করেন।	O


তার	O
বাবা	O
জেনারেল	B-CORP
মোটর্স	I-CORP
এর	O
জন্য	O
হাতিয়ার	O
এবং	O
ডাই	O
মেকার	O
হিসেবে	O
কাজ	O
করতেন।	O


কাউন্সিলের	O
রাজনৈতিক	B-GRP
দল	I-GRP
ভাঙ্গন	O
নিম্নরূপ:	O



নীচে	O
মাইক্রোসফট	B-CW
উইন্ডোজ	I-CW
অপারেটিং	O
সিস্টেমের	O
জন্য	O
শিফট	O
কী	O
জড়িত	O
কর্মের	O
একটি	O
তালিকা।	O


যেহেতু	O
এটি	O
এয়ার	O
টেলিভিশনে	O
প্রচারিত	O
হয়েছিল,	O
তাই	O
সিবিএস	B-CORP
অনুভব	O
করেছিলেন	O
যে	O
আখ্যানটি	O
টোন	O
করা	O
দরকার।	O


তার	O
বড়	O
ভাই	O
অগাস্টিন	B-PER
লারা	I-PER
ছিলেন,	O
যিনি	O
ছিলেন	O
একজন	O
গীতিকার	O
এবং	O
সুরকার,	O
গায়ক	O
এবং	O
অভিনেতা।	O


এটি	O
সাধারণত	O
ডান	O
কাঁধে	O
ফাইবুলা	B-PROD
দিয়ে	O
পিন	O
করা	O
হতো।	O


যাইহোক,	O
ইউএসএ	B-GRP
হকি	I-GRP
জাতীয়	I-GRP
দল	I-GRP
উন্নয়ন	I-GRP
কর্মসূচি	I-GRP
অপেশাদারদের	O
দ্বারা	O
গঠিত,	O
কলেজ	O
স্কোয়াডগুলিকে	O
তাদের	O
খেলতে	O
দেয়।	O
)	O


তিনি	O
তার	O
স্বামী	O
এবং	O
দুই	O
সন্তানের	O
সাথে	O
পোর্টল্যান্ড	B-LOC
এ	O
থাকেন।	O


নতুন	O
ম্যাকওএস	B-CW
বিগ	I-CW
স্যর	I-CW
স্থাপত্যের	O
জন্য	O
প্রস্তুত	O


এর	O
মধ্যে,	O
একটি	O
বড়	O
করাতকল	B-CORP
,	O
এছাড়াও	O
অনেকগুলি	O
ছোট,	O
যা	O
বন	O
থেকে	O
নেওয়া	O
কাঠ	O
প্রক্রিয়া	O
করে।	O


কম্বোডিয়া	B-LOC
নৈরাজ্যের	O
একটি	O
উদাহরণ	O
কারণ	O
এর	O
সরকার	O
গণতান্ত্রিক	O
এবং	O
কর্তৃত্ববাদী	O
দিক	O
প্রদর্শন	O
করে।	O



পূর্ববর্তী	O
সমস্ত	O
মডেলের	O
বিপরীতে,	O
২০১৯	O
সিরিজ	O
একটি	O
নতুন	O
দুই	O
অঙ্কের	O
মডেলের	O
নামকরণ	O
ব্যবহার	O
করে,	O
প্রথমে	O
প্রবেশ	O
স্তরে	O
স্যামসাং	B-PROD
গ্যালাক্সি	I-PROD
এম	I-PROD
সিরিজ	I-PROD
চালু	O
করা	O
হয়েছে।	O



মৌসুমের	O
প্রথম	O
দিকে	O
জিম	B-PER
উইলি	I-PER
দ্বারা	O
প্রতিস্থাপিত	O



তার	O
বাবা,	O
যিনি	O
নিরাপত্তায়	O
কাজ	O
করেন,	O
তার	O
পুত্রকে	O
নিরাপত্তা	O
ফুটেজ	O
থেকে	O
চিনতে	O
পেরেছিলেন	O
এবং	O
লক্ষ্য	O
করেছিলেন	O
যে	O
তার	O
বন্দুকটি	O
স্পেক্টর	B-PROD
এম	I-PROD
৪	I-PROD
অনুপস্থিত।	O


ল্যান্ডি	O
জাজ	O
কণ্ঠশিল্পী	O
বেটি	B-PER
কার্টার	I-PER
ব্যান্ডের	O
অংশ	O
হিসেবে	O
তার	O
কাজের	O
জন্য	O
সর্বাধিক	O
পরিচিত।	O



জানা	O
গেছে	O
যে	O
পাকিস্তান	B-CORP
রেলওয়ে	I-CORP
কর্মকর্তারা	O
ঘটনাস্থল	O
থেকে	O
তদন্তকারীরা	O
আসার	O
আগে	O
ঘটনাস্থল	O
থেকে	O
প্রমাণ	O
মুছে	O
ফেলার	O
চেষ্টা	O
করেছিলেন।	O



আমেরিকান	B-CW
হরর	I-CW
স্টোরি:	I-CW
আশ্রয়	I-CW
(২০১২,	O
১	O
পর্ব,	O
ফিল	O
হিসাবে)	O


পরিষেবাটি	O
প্রকাশ্যে	O
লাইসেন্সপ্রাপ্ত	O
ছবিগুলির	O
জন্য	O
সমর্থন	O
বন্ধ	O
করে	O
দিয়েছে	O
(যেমন	O
ক্রিয়েটিভ	B-GRP
কমন্স	I-GRP
),	O
উল্লেখ	O
করে	O
যে	O
ফাংশনটি	O
অপব্যবহার	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ঠান্ডা	O
পানি	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
মধ্য	O
থেকে	O
বড়	O
আকারের	O
বাণিজ্যিক,	O
শিল্প	O
ও	O
প্রাতিষ্ঠানিক	O
সুবিধায়	O
বায়ুতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O



প্রকাশের	O
পর,	O
এটি	O
ওরিকন	B-CORP
চার্টে	O
#	O
১৭১	O
এ	O
পৌঁছেছে,	O
যা	O
চার্টে	O
এক	O
সপ্তাহের	O
জন্য	O
অবশিষ্ট	O
রয়েছে।	O



১৯৯৫	O
প্রত্যাহার	O
করে	O
এবং	O
জাতীয়	B-LOC
রেলওয়ে	I-LOC
জাদুঘর	I-LOC
কে	O
উপহার	O
দেওয়া	O
হয়।	O


সাইকেল	B-PROD
স্ট্যান্ড	I-PROD
,	O
একটি	O
স্থির	O
ফিক্সচার	O
যার	O
সাথে	O
একটি	O
সাইকেল	O
নিরাপদভাবে	O
সংযুক্ত	O
করা	O
যেতে	O
পারে	O
(সাধারণত	O
সাইকেল	O
লক	O
ব্যবহার	O
করে)	O
চুরি	O
প্রতিরোধের	O
জন্য	O



তিনি	O
ইটন	B-GRP
কলেজ	I-GRP
এ	O
শিক্ষিত	O
ছিলেন।	O


ভিডিও	O
গেম	O
ডেভেলপার;	O
হাসব্রো	B-CORP
ইন্টারেক্টিভ	I-CORP
দ্বারা	O
অর্জিত	O


ভালমেট	B-PROD
আরএম	I-PROD
২	I-PROD
,	O
দুটি	O
বগি	O
ফোর	O
এক্সেল	O
ট্রামের	O
একটি	O
ক্লাস	O


তাকে	O
দাহ	O
করা	O
হয়	O
এবং	O
তার	O
ছাই	O
গোল্ডার্স	B-LOC
গ্রিন	I-LOC
শ্মশান	I-LOC
এ	O
সমাহিত	O
করা	O
হয়।	O



অ্যালবামটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
চ্যাস	B-PER
চ্যান্ডলার	I-PER
।	O


ওয়ান	O
লাইট:	O
এনিমে	O
আর্সলানের	B-CW
বীরত্বপূর্ণ	I-CW
কিংবদন্তি	I-CW
এর	O
জন্য	O
দ্বিতীয়	O
শেষ	O
থিম	O
সং	O


সিনক্লেয়ার	O
১৯৯৭	O
সালে	O
অডেসি,	B-CORP
ইনক।	I-CORP
স্টেশনটি	O
২০০০	O
সালে	O
গ্রহণ	O
করে।	O



রয়েছে	O
প্রচুর	O
পরিমাণে	O
ফ্যান্টাসি	O
উপাদান	O
(আরবীয়	O
নাইটস	O
থেকে	O
প্রাপ্ত)	O
হল	O
বাথেক	B-CW
দ্বারা	O


দ্বিতীয়	B-PER
উইলিয়াম	I-PER
বিভিন্ন	O
সাংস্কৃতিক	O
মিডিয়ায়	O
চিত্রিত	O
হয়েছে।	O



এটি	O
এখন	O
জাতীয়	B-GRP
উদ্যান	I-GRP
পরিষেবা	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
এবং	O
রক্ষণাবেক্ষণ	O
করা	O
হয়।	O


নাকাইমো	O
এনিমে	O
সেনটাই	B-CORP
ফিল্মওয়ার্কস	I-CORP
(ইংরেজি	O
লাইসেন্সধারী)	O


কেভিন	B-PER
হারভিক	I-PER
প্রথম	O
প্র্যাকটিস	O
সেশনে	O
দ্রুততম	O
ছিল	O
২৭.৮৭০	O
সময়	O
এবং	O
এর	O
গতি।	O



মোট	O
দৈর্ঘ্য	O
১৪৩	O
কিলোমিটার	O
(৮৯	O
মাইল),	O
এটি	O
কিউশু	B-LOC
এ	O
দীর্ঘতম	O
নদী।	O


বিভিন্ন	O
সঙ্গীত	B-CW
ধারা	I-CW
সঙ্গীত	O
জোর	O
দিতে	O
পারে,	O
জোর	O
দিতে	O
পারে	O
বা	O
এই	O
উপাদানগুলির	O
কিছু	O
বাদ	O
দিতে	O
পারে।	O


মার্ভ	B-PER
,	O
একজন	O
পুরুষের	O
হুলকিং,	O
হিংস্র	O
দৈত্য,	O
যিনি	O
ব্যথার	O
জন্য	O
অসাধারণ	O
ধৈর্য	O
সহ	O
অসাধারণ	O
ক্রীড়াবিদত্বের	O
অধিকারী।	O



শুধুমাত্র	O
মার্কিন	O
বিতরণ;	O
টোই	B-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
নির্মিত	O


তার	O
খালি	O
জায়গা	O
ইভান	B-PER
লাইসেসেক	I-PER
কে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O



২০০৭	O
সালের	O
গ্রীষ্মে,	O
তিনি	O
এসসি	B-GRP
বাস্তিয়া	I-GRP
ছেড়ে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
একজন	O
মুক্ত	O
এজেন্ট	O
হয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বর্তমানে	O
৬০৪	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষরিত।	O



ব্রায়ান	B-PER
আহেরন	I-PER
-	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার,	O
পারকিউশন,	O
৬	O
স্ট্রিং	O
বেজ	O


২০০৯	O
সালে	O
পুয়ের্তো	B-LOC
রিকো	I-LOC
এ	O
জন্ম	O
নেওয়া	O
মেয়েদের	O
জন্য	O
এটি	O
ছিল	O
সবচেয়ে	O
জনপ্রিয়	O
নাম।	O


ফায়কে	O
ওল্ড	B-CW
শিকাগোতে	I-CW
এ	O
নারী	O
প্রধান	O
চরিত্রে	O
অভিনয়	O
করা	O
হয়েছিল।	O



হিলিয়া,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
চরিত্র	O
জেলদার	B-CW
কিংবদন্তি:	I-CW
স্কাইওয়ার্ড	I-CW
সোর্ড	I-CW


দেশাত্মবোধক	O
থিমের	O
কারণে,	O
গানটি	O
তার	O
সময়ে	O
ভারত	B-LOC
এর	O
নতুন	O
সার্বভৌম	O
জাতির	O
প্রতিনিধিত্ব	O
হিসেবে	O
ব্যাপকভাবে	O
গ্রহণ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ক্যাথেড্রা	B-PROD
,	O
একটি	O
ক্যাথেড্রালে	O
অবস্থিত	O
বিশপের	O
জন্য	O
একটি	O
আসন	O


তিনি	O
ভগ্নাংশ	O
জেট	O
মালিকানা	O
শিল্প	O
উদ্ভাবন	O
এবং	O
একটি	O
বহুজাতিক	O
কর্পোরেশনে	O
নেটজেটস	B-CORP
বৃদ্ধি	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


ব্যান্ড	O
মেম্বার	O
কিথ	B-PER
মুন	I-PER
নাটকীয়ভাবে	O
তার	O
ড্রামে	O
বিস্ফোরক	O
রেখে	O
(কিছু	O
পয়েন্টে	O
নিজেকে	O
প্রায়	O
টুকরো	O
টুকরো	O
করে)	O
অনুসরণ	O
করে।	O


এটি	O
বর্ণনা	O
করে	O
যে	O
কিভাবে	O
ভবিষ্যৎ	O
প্রজন্ম	O
কম্পিউটার	B-PROD
মানুষের	O
মস্তিষ্কের	O
জন্য	O
কঠোর	O
পরিশ্রম	O
করবে।	O


তিনি	O
সান	B-GRP
দিয়েগো	I-GRP
পাবলিক	I-GRP
লাইব্রেরি	I-GRP
সিস্টেমে	O
কাজ	O
করেছিলেন	O
এবং	O
১৯১৬	O
থেকে	O
১৯২৬	O
পর্যন্ত	O
সেখানে	O
প্রধান	O
গ্রন্থাগারিক	O
ছিলেন।	O


পুলিশ	O
প্রধানকে	O
হত্যার	O
দায়ে	O
যাবজ্জীবন	O
কারাদণ্ড	O
দেওয়া	O
হয়েছে	O
যিনি	O
তাকে	O
গ্রেপ্তার	O
করতে	O
যাচ্ছিলেন	O
এবং	O
একজন	O
কনস্টেবল	O
তার	O
পালানোর	O
সময়	O
ওহাইও	B-LOC
,	O
যেখানে	O
তাকে	O
গ্রেফতার	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তার	O
সূক্ষ্ম	O
উঁচু	B-PROD
হিলের	I-PROD
জুতা	I-PROD
তার	O
যৌবন	O
চেহারা	O
সম্পূর্ণ	O
করে।	O


তার	O
পরবর্তী	O
সিনেমা	O
ছিল	O
গ্রামটি	B-CW
।	O


এমনকি	O
এখনও,	O
কাছাকাছি	O
শেভ্রোলেট	B-PROD
শেভেট	I-PROD
এর	O
উইন্ডশিল্ডটি	O
ধ্বংস	O
হয়ে	O
গেছে।	O


অধিকাংশ	O
লোকোমোটিভ	O
সেকেন্ড	O
হ্যান্ড	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
আর	B-CORP
এন্ড	I-CORP
ডব্লিউ	I-CORP
হাথর্ন,	I-CORP
লেসলি	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
থেকে	O
নতুন	O
কেনা	O
হয়েছিল:	O


রেডিয়েটর	B-PROD
যার	O
মাধ্যমে	O
উত্তপ্ত	O
জল	O
চলে	O
যায়	O
যাতে	O
কক্ষগুলিতে	O
তাপ	O
বের	O
হয়।	O


সুরকার	O
জেরাল্ড	B-PER
ফিনজি	I-PER
ছাই	O
১৯৭৩	O
সালে	O
শীর্ষে	O
ছড়িয়ে	O
ছিটিয়ে	O
ছিল।	O


তারা	O
উত্তর,	B-GRP
মধ্য	I-GRP
আমেরিকা	I-GRP
এবং	I-GRP
ক্যারিবিয়ান	I-GRP
ভলিবল	I-GRP
কনফেডারেশন	I-GRP
মহাদেশীয়	O
চ্যাম্পিয়নশিপে	O
জয়	O
দিয়ে	O
মৌসুম	O
শেষ	O
করে।	O



২০১৫	O
এবং	O
২০১৬	O
এর	O
জন্য	O
নিউজিল্যান্ডের	B-CORP
ক্যান্টারবারি	I-CORP
অফিসিয়াল	O
জার্সি	O
স্পনসর	O
ছিল।	O



মারিউজ	B-PER
দুদা	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
বেজ,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O


গল্প:	O
ইয়ান্দামুরি	B-PER
বীরেন্দ্রনাথ	I-PER
(একই	O
নামের	O
উপন্যাসের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে)	O


প্রতিযোগিতাটি	O
১৯৯১	O
সালে	O
প্রতিষ্ঠার	O
পর	O
থেকে	O
ইউনাইটেড	B-GRP
স্টেটস	I-GRP
ডিপার্টমেন্ট	I-GRP
অব	I-GRP
এনার্জি	I-GRP
দ্বারা	O
সংগঠিত	O
এবং	O
স্পনসর	O
করা	O
হয়েছে।	O


অ্যানোড	O
ভোল্টেজের	O
তারতম্য	O
গ্রিড	O
ভোল্টেজের	O
তারতম্যের	O
চেয়ে	O
অনেক	O
বড়	O
হতে	O
পারে,	O
যার	O
ফলে	O
এটি	O
ঘটেছে	O
এবং	O
এইভাবে	O
টিউবটি	O
বিবর্ধক	B-PROD
হিসাবে	O
কাজ	O
করতে	O
পারে।	O



তিনি	O
২৮	O
বছর	O
ধরে	O
দূরদর্শন	B-CORP
এর	O
জন্য	O
সংবাদ	O
পাঠক	O
ছিলেন।	O


এসটিভি	O
১৯৪৭	O
থেকে	O
১৯৪৯	O
পর্যন্ত	O
দুইবার	O
তৃতীয়	O
এবং	O
১৯৪৯-৫০	O
সালে	O
চতুর্থ	O
স্থান	O
অর্জন	O
করে,	O
এমন	O
একটি	O
যুগে	O
যখন	O
বরুসিয়া	B-GRP
ডর্টমুন্ড	I-GRP
পরপর	O
তিনটি	O
লীগ	O
চ্যাম্পিয়নশিপ	O
জিতেছিল।	O


পরে	O
তারা	O
ক্রিম	O
ওয়েফার	B-PROD
বিস্কুটের	O
জন্যও	O
পরিচিত	O
ছিল।	O



তিনি	O
সিবিএস	B-CORP
এর	O
জন্য	O
ট্রান্সমিটার	O
এবং	O
সাউন্ড	O
এফেক্টস	O
যন্ত্রপাতি	O
ডিজাইন	O
করেছিলেন।	O



সাভিও	B-LOC
রেল	I-LOC
টানেল	I-LOC
,	O
১৩,	O
৫	O
কিমি,	O
২০০৮	O
সালে	O
খোলা	O
হয়েছিল	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


তিনি	O
যুদ্ধের	O
পরে	O
নৌ	B-GRP
বিমানচালনা	I-GRP
এর	O
উন্নয়নের	O
তাগিদে	O
দূরদর্শিতার	O
প্রমাণ	O
দেন।	O


পছন্দের	O
সমাধান	O
ছিল	O
পুলিশ	O
বাহনকে	O
থার্মোগ্রাফিক	B-PROD
ক্যামেরা	I-PROD
দিয়ে	O
দেখার	O
সময়	O
আলাদা	O
করা।	O



মোবাইল	O
ডিভাইস	O
যেমন	O
ট্যাবলেট	B-PROD
কম্পিউটার	I-PROD
ইন্টারঅ্যাকশন	O
ডিভাইস	O
হিসেবে	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে,	O
কিন্তু	O
সেকেন্ডারি	O
স্ক্রিন	O
ব্যবহারকারীদের	O
মনোযোগ	O
নষ্ট	O
করতে	O
পারে।	O


২০০৭	O
সালে,	O
লীগ	O
ইএসপিএন	B-CORP
এর	O
সাথে	O
একটি	O
টেলিভিশন	O
চুক্তি	O
স্বাক্ষর	O
করে	O
যা	O
২০০৯	O
থেকে	O
২০১৬	O
পর্যন্ত	O
চলবে।	O


শোতে	O
অতিথির	O
অতীত,	O
বর্তমান	O
এবং	O
ভবিষ্যত	O
নিয়ে	O
তিনটি	O
রাউন্ড	O
থাকে	O
এবং	O
প্রতিটি	O
রাউন্ডে,	O
একটি	O
দলের	O
সদস্য	O
একটি	O
ব্যঙ্গাত্মক	O
একক	B-CW
নাটক	I-CW
ধারণ	O
করে।	O


এই	O
নতুন	O
মুদ্রা	O
মুদ্রণের	O
জন্য	O
তালিকাভুক্ত	O
লোকদের	O
মধ্যে	O
ছিল	O
পল	B-PER
রেভার	I-PER
।	O


এটি	O
২	O
জন	O
খেলোয়াড়	O
বনাম	O
অন্যান্য	O
২	O
খেলোয়াড়দের	O
দ্বারা	O
জাল	B-PROD
কোর্টের	O
কেন্দ্রীয়	O
অবস্থানে	O


অনুপস্থিত	O
নৌকা	O
ফেরত	O
পাওয়ার	O
জন্য	O
কুক	O
স্থানীয়	O
প্রধান	O
কালানিচপু	B-PER
কে	O
জিম্মি	O
করে	O
নেওয়ার	O
চেষ্টা	O
করে	O
স্থানীয়	O
জনগণকে	O
ক্ষুব্ধ	O
করে।	O


১৮৯৬	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-PER
শাউস	I-PER
দ্বারা	O
এই	O
বংশটি	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
রাশিয়ার	B-GRP
মহিলা	I-GRP
জাতীয়	I-GRP
ওয়াটার	I-GRP
পোলো	I-GRP
দল	I-GRP
এর	O
অংশ	O
ছিলেন।	O


এটি	O
আজ	O
রাফেলস	B-CORP
মক্কা	I-CORP
প্রাসাদ	I-CORP
দ্বারা	O
পরিচালিত।	O


দৃশ্যটি	O
কয়েক	O
মাস	O
আগে	O
শ্যুট	O
করা	O
হয়েছিল,	O
এবং	O
এনবিসি	B-CORP
এটি	O
গোপন	O
রাখার	O
আশা	O
করেছিল,	O
কিন্তু	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
খবরটি	O
ফাঁস	O
হয়ে	O
গেল।	O


রজার	B-CW
ডি	I-CW
ফ্লোর	I-CW
,	O
অপেরা	O
৩	O
টি	O
কাজে	O



এর	O
কারখানা	O
সাইটটি	O
পরবর্তীতে	O
একটি	O
এসিডেলকো	B-CORP
কারখানার	O
আয়োজন	O
করে।	O


শহরটি	O
আঞ্চলিক	O
রাজধানী	O
ইয়েলোনাইফ	B-LOC
এর	O
প্রায়	O
দক্ষিণ	O
-পূর্বে।	O


তিনি	O
ম্যাড	B-CORP
ক্যাটজ	I-CORP
প্রো	O
গেমিং	O
টিমের	O
সদস্য	O
ছিলেন	O
এবং	O
ইলাইভের	O
পৃষ্ঠপোষকতা	O
পেয়েছিলেন।	O
প্রো	O


কন্দগুলি	O
উদ্ভিদ	O
থেকে	O
বিরক্ত	O
হয়	O
না,	O
তবে	O
এজেন্টরা	O
সিরিঞ্জ	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
কন্দটির	O
রস	O
বের	O
করে।	O


ন্যায়বিচারের	O
সময়	O
তিনি	O
মার্কিন	B-CORP
যুক্তরাষ্ট্রের	I-CORP
দ্বিতীয়	I-CORP
ব্যাংক	I-CORP
সনদের	O
সাংবিধানিকতার	O
বিরোধিতা	O
করে	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
মতামত	O
দিয়েছেন।	O


রুটটি	O
শুধুমাত্র	O
৫	O
কেটিএম	B-PROD
ক্লাস	I-PROD
৯১	I-PROD
ইলেকট্রিক	O
ট্রেন	O
দ্বারা	O
পরিবেশন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১	O
বছরের	O
অনুপস্থিতির	O
পর	O
শিকাগো	O
প্লে	O
-অফে	O
ফিরে	O
আসবে,	O
কারণ	O
তারা	O
৩	O
য়	O
স্থান	O
দল,	O
টরন্টো	B-GRP
ম্যাপেল	I-GRP
লিফস	I-GRP
প্রথম	O
রাউন্ডের	O
সেরা	O
৩	O
সিরিজের	O
মুখোমুখি	O
হবে।	O


বর্তমান	O
নামটি	O
১৯৭৫	O
সালে	O
গৃহীত	O
হয়েছিল	O
যখন	O
দাতব্য	O
সংস্থাটি	O
যুক্তরাজ্য	B-LOC
এর	O
প্রতি	O
তার	O
আগ্রহ	O
বাড়িয়েছিল।	O



এসএসএবি	B-CORP
স্টিলওয়ার্কস	O
হারবার:	O
ছয়টি	O
বার্থ,	O
গভীরতা	O


একক	O
ওরিকন	B-CORP
দৈনিক	O
চার্টের	O
উপরে	O
১৬৯,৮৪২	O
কপি	O
বিক্রি	O
হয়েছে।	O


১৯৭৫	O
সাল	O
থেকে	O
অনুষ্ঠানটি	O
এনবিসি	B-CORP
প্রচারিত	O
হয়েছে।	O


এটি	O
১৯৮২	O
সালে	O
স্থানীয়	O
বেতার	B-CORP
সম্প্রচার	O
শুরু	O
করে।	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে,	O
বিবিসি	B-CORP
ওয়ান	I-CORP
এ	O
ট্রান্সমিশনের	O
সময়	O
বাড়ানো	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এখন	O
পুরো	O
সময়	O
হুইসেল	O
বাজতে	O
শুরু	O
করার	O
পরিবর্তে	O
বিকাল	O
৩০.৩০০	O
এ	O
শুরু	O
হচ্ছে।	O


জেলাটি	O
পার্ক	B-LOC
বাজিলেস্কু	I-LOC
মেট্রো	I-LOC
স্টেশন	I-LOC
দ্বারা	O
পরিবেশন	O
করা	O
হয়।	O



তিনি	O
এটেলকা	B-PER
গারস্টার	I-PER
এর	O
ছাত্রী	O
ছিলেন।	O


ক্যাবলে,	O
সাবচ্যানেলটি	O
এক্সফিনিটি	B-CORP
চ্যানেল	O
৩	O
এ	O
পাওয়া	O
যায়।	O


শ্রিম্পটন	O
মিনিস্কার্ট	B-PROD
চালু	O
করতে	O
সাহায্য	O
করেছে।	O


ফাঁকা	O
ক্যাথোড	O
প্রভাবটি	O
১৯১৬	O
সালে	O
ফ্রেডরিখ	B-PER
প্যাশ্চেন	I-PER
দ্বারা	O
স্বীকৃত	O
হয়েছিল।	O


উভয়	O
দেশই	O
জাতিসংঘ	B-GRP
এর	O
প্রতিষ্ঠাতা	O
সদস্য।	O


কাবোঙ্গো	O
২০০৯	O
সালে	O
অভিনয়	O
শুরু	O
করেন,	O
একটি	O
অপেশাদার	O
স্বল্পদৈর্ঘ্য	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
এ	O
উপস্থিত	O
হন।	O



একই	O
বছরে,	O
ব্যর্থ	O
ফসলের	O
কারণে	O
রোগাল্যান্ড	B-LOC
এ	O
শস্যের	O
অভাব	O
দেখা	O
দেয়।	O


কারওকে	O
এবং	O
গানটির	O
যন্ত্র	O
সংস্করণ	O
ডিজিটাল	O
ডাউনলোডের	O
জন্য	O
আইটিউন্স	B-CW
এর	O
মাধ্যমে	O
প্রকাশ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


গ্রাফের	O
জন্ম	O
হয়েছিল	O
নিউ	B-LOC
ইয়র্ক	I-LOC
শহর	I-LOC
।	O


একমাত্র	O
অস্ত্র	O
ছিল	O
একটি	O
একক	O
লুইস	B-PROD
বন্দুক	I-PROD
,	O
যা	O
উপরের	O
ডানা	O
পৃষ্ঠের	O
উপরে	O
ভালভাবে	O
মাউন্ট	O
করা	O
ছিল।	O


২০০০	O
সালে	O
স্টেশনটির	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করে	O
টকস্পোর্ট	B-CORP
এবং	O
প্রায়	O
সব	O
প্রোগ্রামিং	O
রাতারাতি	O
এবং	O
মিড	O
মর্নিং	O
শো	O
ছাড়া	O
অন্য	O
খেলাধুলার	O
ছিল।	O


চো'র	O
অপসারণ	O
কিম	B-PER
ইল-সাং	I-PER
এর	O
উত্তরে	O
তার	O
ক্ষমতা	O
সুসংহত	O
করার	O
পথ	O
খুলে	O
দিয়েছে,	O
এমন	O
একটি	O
পদ	O
যা	O
তিনি	O
১৯৯৪	O
সালে	O
তার	O
মৃত্যুর	O
আগ	O
পর্যন্ত	O
৪৮	O
বছর	O
ধরে	O
রাখতে	O
পেরেছিলেন।	O


নিসান	B-PROD
ডিজেল	I-PROD
স্পেস	I-PROD
রানার	I-PROD
জেপি	I-PROD
,	O
লম্বা	O
দেহের	O
মাঝারি	O
সাইজের	O
বাস।	O


জানালার	O
ড্রেসিংগুলি	O
ইটের	O
এবং	O
টেরাকোটা	B-PROD
।	O


উইলিয়াম	B-PER
পেরেইরা	I-PER
ক্যাম্পাস	O
এবং	O
আশপাশের	O
শহরের	O
মূল	O
স্থপতি	O


২০	O
বছর	O
বয়সে,	O
তিনি	O
১৯১০	O
সালে	O
জাগিয়েলনিয়ান	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
আইন	O
অনুষদে	O
ভর্তি	O
হন,	O
কিন্তু	O
এক	O
বছর	O
পরে	O
খসড়া	O
তৈরি	O
করা	O
হয়।	O


২০১	O
২০১৪	O
পর্যন্ত	O
একটি	O
কলম্বিয়া	B-LOC
সংস্করণ	O
পরিকল্পনা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এই	O
প্রযুক্তিতে	O
অগ্রণী	O
কাজ	O
অধিকাংশই	O
আইবিএম	B-CORP
দ্বারা	O
সম্পন্ন	O
হয়েছিল।	O


কোম্পানি	O
বিভিন্ন	O
ধরনের	O
খেলনা	O
তৈরি	O
করেছে,	O
বিশেষ	O
করে	O
ছকের	B-CW
খেলা	I-CW
।	O


টিম্বারলেক	O
তার	O
সঙ্গীতকে	O
প্রভাবিত	O
করার	O
জন্য	O
চলচ্চিত্রটিকে	O
প্রিন্স	B-PER
রজার্স	I-PER
নেলসন	I-PER
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


এরিক	B-PER
উইমস	I-PER
তার	O
প্রথম	O
ক্যারিয়ারের	O
প্রথম	O
ত্রৈমাসিকে	O
চার	O
গজ	O
লাভের	O
জন্য	O
পাস	O
পেয়েছিল।	O



এছাড়াও	O
সম্পত্তিতে	O
রয়েছে	O
অবদানকারী	O
প্রাক্তন	O
স্মোকহাউস,	O
ডেইরি,	O
গেস্ট	O
হাউস	O
(পূর্বে	O
একটি	O
রান্নাঘর),	O
ক্যারেজ	O
হাউস,	O
ভুট্টা	B-LOC
খাঁচা	I-LOC
,	O
এবং	O
শস্যাগার।	O


গুহার	O
সমতল	O
পাথর	O
রয়েছে	O
যা	O
অনুমান	O
করা	O
হয়	O
যে	O
এটি	O
বিছানা	O
হিসাবে	O
ব্যবহৃত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এর	O
পিছনে	O
পবিত্র	B-PROD
পানি	I-PROD
এর	O
একটি	O
ছোট	O
ঝরনা।	O



১৯৯৭	O
চলচ্চিত্রের	O
জন্য,	O
দেখুন	O
লাভ	B-CW
ওয়াক	I-CW
ইন	I-CW
।	O


একমাত্র	O
সমস্যা	O
ছিল	O
যে	O
ড্রোনটি	O
একটি	O
ঘনীভূত	B-PROD
পুচ্ছ	I-PROD
উৎপন্ন	O
করে,	O
যা	O
এটিকে	O
দূরে	O
সরিয়ে	O
দেয়।	O


লবি	O
এলাকার	O
সম্পূর্ণ	O
সংস্কারের	O
জন্য	O
নতুন	O
অভ্যন্তরীণ	O
এবং	O
বাইরের	O
স্টোরফ্রন্টগুলিকে	O
স্টারবক্স	B-CORP
সহ	O
ভেন্ডিং	O
এরিয়া	O
প্রতিস্থাপন	O
করা	O
হবে।	O


রিচার্ড	B-PER
হান্ট	I-PER
,	O
ভাস্কর	O
বড়	O
জনসাধারণের	O
কাজের	O
জন্য	O
পরিচিত	O



এটি	O
এবং	O
৩৪৫	B-GRP
তম	I-GRP
রাইফেল	I-GRP
বিভাগ	I-GRP
এর	O
দ্বিতীয়	O
গঠন	O
যুদ্ধের	O
সময়	O
গঠিত	O
শেষ	O
দুটি	O
নিয়মিত	O
রাইফেল	O
বিভাগ	O
ছিল।	O


হপি	O
অনেক	O
মানুষকে	O
পরাজিত	O
করে,	O
কিন্তু	O
তার	O
জয়ের	O
ধারা	O
শেষ	O
হয়	O
যখন	O
রাফিয়ান	O
সিএম	B-PER
পাংক	I-PER
তাকে	O
অপমান	O
করে।	O



রাষ্ট্রদূত	O
কিংস্টন	B-LOC
এর	O
বাসিন্দা।	O


অবকাঠামোর	O
মালিকানা	O
এবং	O
রক্ষণাবেক্ষণ	O
স্পোরভিয়েন	B-CORP
এর	O
দায়িত্ব,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
কোম্পানি	O
যা	O
অপারেটরেরও	O
মালিক।	O


এটি	O
ডেভিড	B-GRP
হোরোভিটস	I-GRP
ফ্রিডম	I-GRP
সেন্টার	I-GRP
এর	O
সাথে	O
যুক্ত।	O


হ্যামলিন	O
সেকেন্ডে	O
০.০৭১	O
সেকেন্ড	O
ধীর,	O
এবং	O
টনি	B-PER
রেইন্স	I-PER
ছিল	O
তৃতীয়।	O


১৯৭০	O
-এর	O
দশকে	O
একটি	O
স্বল্প	O
সময়ের	O
জন্য,	O
গ্রীষ্মকালীন	O
মোটর	B-PROD
সাইকেল	I-PROD
পার্ক	O
ছিল।	O



তিনি	O
বছরের	O
পর	O
বছর	O
ধরে	O
রক্তাক্ত	B-GRP
এবং	I-GRP
অবন্ত	I-GRP
এর	O
সাথে	O
ঘনিষ্ঠ	O
সহযোগিতায়	O
কাজ	O
করেছেন।	O


আমরা	O
মানুষকে	O
গণতান্ত্রিক	B-LOC
সমাজতন্ত্র	I-LOC
রূপান্তর	O
করছি।	O


পরের	O
লেখক	O
হলেন	O
সর্বশেষ	O
যিনি	O
হেরাক্লিয়ার	O
নাম	O
উল্লেখ	O
করেছেন;	O
এটি	O
ভ্রমণপথ	B-CW
এর	O
বয়সের	O
আগে	O
অবশ্যই	O
অদৃশ্য	O
হয়ে	O
গেছে	O
বলে	O
মনে	O
হচ্ছে।	O


গোজি	B-PROD
,	O
চা	O
প্রস্তুত	O
করার	O
জন্য	O
জনপ্রিয়	O
এবং	O
খুবই	O
সহজ	O



বোম্বা	O
বেলিজ	B-LOC
জাতির	O
মধ্যে	O
অবস্থিত	O
একটি	O
বসতি।	O


তিনি	O
অন্যদের	O
মধ্যে	O
কমপ্লুটেন্স	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
অব	I-GRP
মাদ্রিদ	I-GRP
এ	O
একাডেমিক	O
শিক্ষক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
করেন,	O
যেখানে	O
তিনি	O
শ্রম	O
আইনের	O
অধ্যাপক	O
হন।	O



পার্টস	O
৭	O
এবং	O
৮	O
পূর্ববর্তী	O
ছয়টি	O
থেকে	O
কল্পলোক	B-CW
এ	O
স্থান	O
নেয়।	O


১৬৪৮	O
সালে,	O
কবি	O
রবার্ট	B-PER
হেরিক	I-PER
লাইনগুলি	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করেছিলেন:	O


এনকোর	O
ডিইসি	B-PROD
আলফা	I-PROD
এ	O
সরানো	O
হয়েছে।	O


এটি	O
আর.ই.এম.	O
অ্যালবামের	O
প্রধান	O
একক,	O
আমার	B-CW
উপর	I-CW
পড়ুন	I-CW
এর	O
সাথে	O
পরিবেশগতভাবে	O
সচেতন	O
গানগুলি।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ডিক্যাফিনেটেড	O
কফির	O
ক্ষেত্রে,	O
ক্যাফিন	O
বাদ	O
দিলে	O
কফির	B-PROD
বীজ	I-PROD
এর	O
প্রাকৃতিক	O
স্বাদে	O
তীব্র	O
হ্রাস	O
পেতে	O
পারে।	O


তিনি	O
১৯৭০	O
এর	O
দশকে	O
অ্যালবিয়ন	B-GRP
কলেজ	I-GRP
এই	O
সংগ্রহের	O
একটি	O
অংশ	O
দান	O
করেছিলেন।	O


ননফিকশন	O
বইটি	O
পেঙ্গুইন	B-CORP
র্যান্ডম	I-CORP
হাউস	I-CORP
দ্বারা	O
প্রকাশিত	O
হয়।	O


টুথপেস্ট	O
হল	O
একটি	O
ডেন্টিফ্রাইস	O
যা	O
মুখের	O
স্বাস্থ্যবিধি	O
বজায়	O
রাখতে	O
সাহায্য	O
করার	O
জন্য	O
টুথব্রাশ	B-PROD
এর	O
সাথে	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়।	O



এরপর	O
তিনি	O
বুরি	B-LOC
সেন্ট	I-LOC
এডমান্ড	I-LOC
এ	O
ফিরে	O
আসেন।	O


এয়ারলাইনের	O
আঞ্চলিক	O
পরিষেবা	O
হল	O
এয়ার	B-CORP
কানাডা	I-CORP
এক্সপ্রেস	I-CORP
।	O


এটি	O
প্রায়	O
১৭৩৩	O
সালে	O
নির্মিত	O
হয়েছিল,	O
এবং	O
এটি	O
একটি	O
দোতলা	O
স্টুকো	B-PROD
ইটের	O
ঘর,	O
যা	O
একক	O
পাইল,	O
হল	O
এবং	O
পার্লার	O
পরিকল্পনায়	O
নির্মিত।	O


নিউ	B-PROD
সাউথ	I-PROD
ওয়েলস	I-PROD
৪৪২	I-PROD
ক্লাস	I-PROD
লোকোমোটিভ	I-PROD
,	O
এক	O
শ্রেণীর	O
ডিজেল	O
ইঞ্জিন	O


হারমনি	B-CORP
গোল্ড	I-CORP
ইউএসএ	I-CORP
নিজে	O
থেকে	O
সিরিজটি	O
প্রযোজনার	O
জন্য	O
তহবিলের	O
অভাব	O
ছিল	O
এবং	O
মাত্র	O
তিনটি	O
পর্বের	O
পরে	O
উৎপাদন	O
বন্ধ	O
হয়ে	O
যায়।	O



সাধারণভাবে,	O
শহর	O
এবং	O
এর	O
আশেপাশের	O
মাটি	O
উর্বর	O
এবং	O
কৃষি	O
কাজের	O
জন্য	O
ভাল	O
এবং	O
আশেপাশের	O
জলাবদ্ধতা	O
চাল	B-PROD
ক্ষেত্রগুলি	O
উচ্চ	O
আর্দ্রতা	O
স্তরে	O
অবদান	O
রাখে।	O


বিশেষের	O
পুনরুত্থান	O
শিশুদের	O
চিৎকারের	O
সূচনা	O
ঘটায়:	O
ম্যাকডোনাল্ড’স	B-CORP
!	O


দেড়	O
বছর	O
আগে	O
মিয়াগিয়ামা	B-PER
ফুকুমাতসু	I-PER
অবসর	O
নেওয়ার	O
পর	O
সুমোতে	O
তিনি	O
ছিলেন	O
প্রথম	O
ইয়োকোজুনা।	O


তারা	O
পাবলিক	O
প্লেসে	O
টিজি	B-LOC
এ	O
"না	O
থেকে	O
পঞ্চম	O
মেয়াদে"	O
একটি	O
চিহ্ন	O
ধরে	O
রাখে।	O


এছাড়াও	O
১৯২৭	O
সালে,	O
নিউ	B-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
একটি	O
ক্যাম্প	O
খুলেছিল	O
যা	O
তারা	O
১৯৬১	O
পর্যন্ত	O
ব্যবহার	O
করেছিল;	O
এর	O
সুবিধাগুলিও	O
বর্তমানে	O
জনসাধারণের	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


জাতীয়	O
সড়ক	O
৪	O
()	O
হল	O
পোল্যান্ডের	B-LOC
জাতীয়	I-LOC
সড়ক	I-LOC
এর	O
অন্তর্গত	O
একটি	O
রুট।	O


জেরিকো	O
২০০৯	O
সালের	O
ছবিতে	O
আলবিনো	B-CW
ফার্ম	I-CW
হাজির	O
হয়েছিলেন।	O


কিবুতজ	O
ইইন	B-LOC
হাশ্লোশা	I-LOC
এর	O
প্রতিষ্ঠা	O


এই	O
তিন	O
প্রজাতির	O
হাজার	O
হাজার	O
চাষ	B-PROD
আছে।	O


শেডার	O
ইফেক্টস,	O
টেক্সচার	O
ম্যানেজমেন্ট,	O
জ্যামিতি	O
অপটিমাইজেশন	O
এবং	O
জাল	O
মডেল	O
গিটহাব	B-CORP
এর	O
মাধ্যমে	O
প্রকাশিত	O
পৃথক	O
উৎস	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়।	O



তিনি	O
রুবন	B-PER
বেলিমা	I-PER
এর	O
বিকল্প	O
হিসেবে	O
এসেছিলেন।	O


মিসারের	B-CW
হৃদয়	I-CW
(১৯১১,	O
সংক্ষিপ্ত)	O
একজন	O
পুলিশ	O
হিসেবে	O


এলাকাটি	O
মার্কিন	B-GRP
যুক্তরাষ্ট্রের	I-GRP
মাছ	I-GRP
ও	I-GRP
বন্যপ্রাণী	I-GRP
পরিষেবা	I-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
হয়।	O


ঘরোয়া	O
সহিংসতা	O
সব	O
গায়ানা	B-LOC
অঞ্চল	I-LOC
এ	O
একটি	O
সমস্যা।	O


মৃৎশিল্পের	O
অধিকাংশই	O
সূক্ষ্ম	O
বালি	O
মেজাজে	O
তৈরি	O
করা	O
হয়	O
এবং	O
মাটির	O
মধ্যে	O
ভাটা	B-PROD
গুলি	O
করা	O
হয়।	O


মুসা	B-PER
বিন	I-PER
মৈমুন	I-PER
অনিয়ন্ত্রিত	O
আবেগকে	O
দেওয়া	O
এক	O
ধরনের	O
অসুস্থতা	O
হিসেবে	O
বিবেচিত।	O


ফিলিপস	O
প্রধানত	O
থিয়েটার	O
এবং	O
চলচ্চিত্রের	O
জন্য	O
লেখেন	O
কিন্তু	O
রেডিও	B-CORP
নিউজিল্যান্ড	I-CORP
দ্বারা	O
দুটি	O
রেডিও	O
নাটক	O
রেকর্ড	O
করা	O
হয়েছে।	O



এটিকে	O
আরো	O
সাধারণভাবে	O
হেনটাই	B-CW
বলা	O
হয়।	O


উপাসনালয়টি	O
ইট	O
নির্মাণের,	O
উজ্জ্বল	O
টেরাকোটা	B-PROD
প্রসাধন	O
কাজে	O
ব্যাপকভাবে	O
ব্যবহৃত	O
হচ্ছে	O
ইট।	O


২০০২	O
সালে	O
তারা	O
মাইক্রোসফট	B-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
প্রথম	O
পার্টিতে	O
পরিণত	O
হয়।	O


এরপর	O
তিনি	O
পড়াশোনা	O
শেষ	O
করতে	O
প্যারিস	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান।	O



এটি	O
ছিল	O
ধারক	B-PROD
এর	O
আসল	O
রূপ	O
(যাকে	O
কনডেন্সারও	O
বলা	O
হয়)।	O


নাটাস	O
আমাদের	B-CW
মধ্যে	I-CW
অবিচার	I-CW
দেবতা	I-CW
এর	O
মোবাইল	O
সংস্করণে	O
বোনাস	O
সাপোর্ট	O
কার্ড	O
হিসেবে	O
উপস্থিত	O
হয়।	O


১২২	O
তম	O
মিনিটে	O
সেমিহ	B-PER
সেন্টার্ক	I-PER
ইনজুরি	O
টাইম	O
গোলে	O
সহায়তা	O
করেও	O
রুটি	O
তাৎক্ষণিকভাবে	O
তার	O
ভুলের	O
জন্য	O
সংশোধন	O
করে।	O


তিনি	O
জর্জ	B-GRP
ওয়াশিংটন	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
স্নাতক।	O


১৯৯২	O
সালে,	O
৯৬৮	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
১৯৯৫	O
পর্যন্ত	O
পোর্শ	B-PROD
৯২৮	I-PROD
এর	O
সাথে	O
বিক্রি	O
হয়,	O
যখন	O
উভয়	O
ওয়াটার	O
কুলড	O
ফ্রন্ট	O
ইঞ্জিন	O
মডেল	O
সরাসরি	O
উত্তরসূরি	O
ছাড়াই	O
বন্ধ	O
হয়ে	O
যায়।	O


ব্র্যান্ডি	O
ছিলেন	O
একজন	O
যোদ্ধা,	O
রেস	O
গাড়ি	O
চালক,	O
ঘোষক	O
এবং	O
তুর্ক	B-PER
মারফি	I-PER
এর	O
ভালো	O
বন্ধু।	O


জিএনসি	B-CORP
(মার্কিন	O
ক্রীড়া	O
পুষ্টি	O
খুচরা	O
বিক্রেতা	O
জিএনসি	O
হিসেবে	O
চিহ্নিত)	O



ব্যান্ডের	O
সঙ্গীত	O
তৈরি	O
করেছে	O
সরান	B-GRP
।	O


তার	O
কার্টুন	O
চরিত্রটি	O
কমেডি	B-CORP
সেন্ট্রাল	I-CORP
এ	O
ডেভেলপমেন্টের	O
জন্য	O
আধা	O
ঘন্টার	O
টেলিভিশন	O
শোতে	O
তুলে	O
নেওয়া	O
হয়েছিল	O
কিন্তু	O
একটি	O
ওয়েব	O
সিরিজে	O
নামিয়ে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


তরুক্ষীর	B-PROD
,	O
বিভিন্ন	O
উদ্ভিদ	O
থেকে	O
ইমালসন,	O
এবং	O
প্রাকৃতিক	O
রাবার	O
উৎপাদনের	O
প্রধান	O
কাঁচামাল	O


স্কুল	O
থেকে	O
ছুটি	O
নিতে	O
সে	O
নিউ	B-LOC
ইয়র্ক	I-LOC
শহর	I-LOC
এ	O
চলে	O
গেল।	O


এটি	O
২০০০	O
সালে	O
ইসুজু	B-PROD
এরগা	I-PROD
মিও	I-PROD
দ্বারা	O
দমন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



১৯৯২	O
সালে,	O
উইনোনা	B-PER
জুড	I-PER
একটি	O
সফল	O
দেশের	O
একক	O
ক্যারিয়ার	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রথম	O
দিকে	O
ডট	B-PROD
ম্যাট্রিক্স	I-PROD
প্রিন্টার	I-PROD
অফিসের	O
নথিপত্রের	O
জন্য	O
যথেষ্ট	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
পেশাদার	O
টাইপসেটিংয়ের	O
জন্য	O
খুব	O
নিম্নমানের	O
ছিল।	O


ডিকসন	O
নিউ	B-GRP
ইয়র্ক	I-GRP
জায়ান্টস	I-GRP
দ্বারা	O
রুকি	O
ফ্রি	O
এজেন্ট	O
হিসেবে	O
স্বাক্ষরিত	O
হয়েছিল,	O
যেখানে	O
তিনি	O
অনুশীলন	O
স্কোয়াডে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
ছিলেন,	O
কিন্তু	O
মৌসুম	O
শুরুর	O
আগে	O
তাকে	O
ছেড়ে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


