퀸	O
메리	O
런던	B-GRP
대학교	I-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
유럽	B-GRP
남방	I-GRP
천문대	I-GRP
인도되었다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
캄파니아주	B-LOC
살레르노도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


《	O
닥터	B-CW
진	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
대나무	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
보험회사	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


《	O
내사랑	B-CW
치유기	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
사리	B-PER
판	I-PER
페이넨달	I-PER
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
김해시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


찰스	B-PER
라이엘	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
지질학의	B-CW
원리	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


2014년	O
9월	O
5일	O
,	O
블루레이	B-CORP
디스크	I-CORP
연합은	I-CORP
미래의	O
4k	O
블루레이	B-PROD
디스크	I-PROD
포맷은	O
초당	O
60프레임에서	O
4k	O
uhd	O
(	O
3840x2160	O
해상도	O
)	O
를	O
지원할	O
것이라고	O
밝혔다	O
.	O


라이라의	B-CW
모험	I-CW
황금나침반	I-CW
(	O
2008년	O
,	O
가가	O
/	O
쇼치쿠	B-CORP
)	O
코르타	O
부인	O
(	O
일본어	O
더빙	O
)	O
역	O


tvo	B-CORP
간사이	O
광역권의	O
5번째	O
민영	O
방송국이며	O
,	O
tv	B-CORP
도쿄	I-CORP
계열	O
방송국이다	O
.	O



이	O
실효습도가	O
50	O
%	O
를	O
밑돌면	O
,	O
성냥개비	B-PROD
한	O
개로	O
기둥에	O
불이	O
붙는다고	O
한다	O
.	O


오다이노	O
가타는	O
아버지	O
다다마사가	O
죽은	O
후	O
,	O
오빠	O
미즈노	B-PER
노부모토	I-PER
이마가와	O
씨를	O
배신하고	O
오다	O
씨와	O
동맹을	O
맺게	O
됨에	O
따라	O
마쓰다이라	O
씨에서	O
추방된	O
후에도	O
가리야	O
성	O
인근의	O
히사마쓰	O
씨와	O
재혼하여	O
여생을	O
보냈다	O
.	O


《	O
신기전	B-CW
》	O
(	O
2008년	O
)	O
밍	O
1	O
역	O


심지어	O
슈퍼주니어	B-GRP
,	O
동방신기	B-GRP
,	O
소녀시대	B-GRP
,	O
exo	B-GRP
의	O
일부	O
멤버들의	O
잇따른	O
구설수으로	O
인해	O
이탈도	O
있었다	O
.	O


싸이보그	B-CW
그녀	I-CW
(	O
2008년	O
)	O
지로의	O
할머니	O
역	O


인구의	O
거의	O
대부분이	O
쇼프론	B-LOC
밀집되어	O
있다	O
.	O


이안	O
반사식	O
카메라는	O
일안	B-PROD
반사식	I-PROD
카메라	I-PROD
상을	O
반사시키는	O
거울을	O
사용하여	O
뷰파인더로	O
상을	O
보내지만	O
,	O
일안	B-PROD
반사식	I-PROD
카메라	I-PROD
달리	O
거울이	O
움직이지	O
않고	O
고정되어	O
있다	O
.	O



2016년	O
11월	O
18일	O
콩코드	B-CORP
레코드	I-CORP
통해	O
음반	O
25주년	O
기념판을	O
위해	O
여러	O
개의	O
리패키킹이	O
발매되었다	O
.	O



:	O
설렁탕	B-PROD
체인점인	O
‘	O
진성식품	O
’	O
장숙자	O
사장의	O
손자	O
.	O


지금은	O
사라진	O
단체	O
드림	B-CORP
《	O
슈퍼	O
헐크	O
토너먼트	O
세계초인선수권	O
》	O
이라는	O
이름을	O
붙인	O
무제한급이	O
있었다	O
.	O


그	O
후	O
,	O
2009년	O
5월	O
24일에	O
로트바이스	B-GRP
오버하우젠	I-GRP
4	O
0으로	O
꺾으며	O
1	O
분데스리가	O
복귀를	O
확정지었다	O
.	O


김강	B-PER
:	O
두산	B-GRP
베어스	I-GRP
→	O
은퇴	O
(	O
두산	B-GRP
베어스	I-GRP
2군	O
타격코치	O
)	O


《	O
펀치	B-CW
》	O
(	O
2015년	O
,	O
sbs	O
)	O
의원	O
역	O


현	O
경내에	O
동뢰정	O
(	O
桐牢亭	O
)	O
이	O
있었다	O
.	O
193년	O
형주목	O
유표	B-PER
원술의	O
군량	O
수송로를	O
끊자	O
원술은	O
군대를	O
이끌고	O
본현에	O
주둔했다	O
.	O


신장섭	O
싱가포르국립대	B-GRP
교수는	O
전경련이	O
주최한	O
대담에서	O
정부	O
정책을	O
따라	O
의사결정을	O
하면	O
모두	O
연금	O
사회주의가	O
된다	O
고	O
지적했다	O
.	O



해마루아파트	O
,	O
아주동주민센터	O
,	O
용소	O
,	O
대우조선해양	B-CORP
,	O
옥포고등학교	O
,	O
연초중학교	O
,	O
덕산1차	O


바른정당	B-GRP
상임고문을	O
지내다가	O
국민의당	B-GRP
합당에	O
반대하여	O
2018년	O
2월	O
5일	O
바른정당을	O
탈당하였고	O
,	O
11월	O
29일에	O
자유한국당	B-GRP
복당하였다	O
.	O



요코하마	B-GRP
f.	I-GRP
마리노스	I-GRP
,	O
사간	B-GRP
도스	I-GRP
,	O
카탈레	B-GRP
도야마	I-GRP
활동하였다	O
.	O


『	O
금단사백자	O
(	O
金丹四百字	O
)	O
』	O
『	O
옥청금사청화비문금보내련단결	O
(	O
玉清金笥青華秘文金宝内煉丹訣	O
)	O
』	O
을	O
포함하여	O
그의	O
저술로	O
간주되는	O
단경은	O
도장	B-CW
담겨있다	O
.	O



나이지리아	B-LOC
100만대의	O
주문을	O
결정한	O
첫	O
번째	O
국가이다	O
.	O


75회	O
~	O
239회	O
(	O
2012년	O
12월	O
5일	O
~	O
2016년	O
1월	O
27일	O
)	O
jtbc	B-CORP


《	O
조금만	O
참아줘요	O
》	O
(	O
please	O
wait	O
a	O
little	O
more	O
)	O
는	O
한국에서	O
제작된	O
남기남	B-PER
감독의	O
1991년	O
드라마	O
영화이다	O
.	O


블록5	B-PROD
팰컨	B-PROD
9	I-PROD
팰컨	B-PROD
헤비	I-PROD
부스터의	O
최종	O
완성형이다	O
.	O


쇼!	B-CW
음악중심	I-CW
생방송이	O
토요일마다	O
이곳에서	O
진행된다	O
.	O


아르메니아	B-LOC
아제르바이잔	B-LOC
그리고	O
이란	B-LOC
발견되며	O
,	O
헝가리	B-LOC
화석이	O
알려져	O
있다	O
.	O


제로의	B-CW
사역마	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
장	O
잭	O
프란시스	O
드	O
왈드	O


페르디난드	B-PER
마르코스	I-PER
(	O
ferdinand	O
marcos	O
)	O
:	O
필리핀	B-LOC
전직	O
대통령	O
.	O


마이크로소프트	B-CORP
윈도우	O
8.1	O
업데이트	O
2에	O
대해	O
제작	O
및	O
배포할	O
계획이	O
없다고	O
발표했다	O
.	O
라고	O
알려졌으나	O
,	O
월간	O
업데이트	O
수준의	O
작은	O
업데이트가	O
비공식적으로	O
발표되었다	O
.	O



남원도통초등학교	O
는	O
전라북도	B-LOC
남원시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


바로	O
팩맨	B-CW
기념하는	O
로고로	O
,	O
구글	O
로고	O
모양의	O
맵에서	O
직접	O
팩맨을	O
플레이할	O
수	O
있도록	O
했다	O
.	O



국군기무사령부	B-GRP
전신인	O
육군보안사령부에서	O
조사를	O
받고	O
수감되었으며	O
대한민국에	O
생존해	O
있던	O
가족들로부터	O
전향을	O
권유	O
받았으나	O
그러지	O
않았다	O
.	O


숨도	B-CW
쉴	I-CW
수	I-CW
없는	I-CW
여름	I-CW
(	O
2012년	O
7월	O
~	O
9월	O
,	O
후지	O
tv	O
)	O
쿠사노	O
코타	O
역	O


백운초등학교	O
는	O
전라북도	B-LOC
진안군	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


마이툭로안	B-PER
아들로서	O
당나라의	O
토벌군에	O
의해	O
마이툭로안이	O
패하고	O
얼마	O
안	O
가	O
죽자	O
잔여	O
세력들에	O
의해	O
옹립되었다	O
.	O


주제가	O
시이나	B-PER
링고	I-PER
〈	O
자유로의	O
길동무	O
〉	O
(	O
emi	B-CORP
뮤직	I-CORP
재팬	I-CORP
)	O


방탄승	B-CW
(	O
sbs	O
)	O
카	O
(	O
숀	B-PER
윌리엄	I-PER
스콧	I-PER
)	O
역	O


당시	O
충청북도	B-LOC
보은군	B-LOC
지역을	O
관할했다	O
.	O


봉준호	B-PER
감독의	O
국내	O
유일의	O
괴수	O
영화	B-CW
《	O
괴물	B-CW
》	O
에서	O
,	O
한강에	O
등장한	O
본	O
영화의	O
괴물은	O
이	O
사건의	O
미군이	O
한강에	O
버린	O
발암물질로	O
인해	O
생긴	O
돌연변이로	O
나온다	O
.	O


바스커빌	O
가문의	O
개	O
프로젝트	B-GRP
구텐베르크	I-GRP


마이크로소프트를	O
떠나	O
컴퓨터	O
게임	O
《	O
퀘이크	B-CW
》	O
를	O
이드	B-CORP
소프트웨어	I-CORP
제작한	O
마이클	B-PER
애브라시	I-PER
고무된	O
뉴얼은	O
동료	O
마이크로소프트	O
임원	O
마이크	B-PER
해링턴	I-PER
함께	O
마이크로소프트를	O
퇴사해	O
1996년	O
밸브	B-CORP
유한책임회사	I-CORP
세웠다	O
.	O


엑스터시	O
를	O
기반으로	O
전연령	O
대상의	O
플레이스테이션	B-PROD
2	I-PROD
이식판인	O
《	O
리틀	O
버스터즈	O
!	O



영전초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
합천군	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


《	O
프런티어	O
궤도법	O
입문	O
》	O
(	O
1978년	O
,	O
고단샤	B-CORP
)	O


그에	O
대하여	O
김준연은	O
동아일보	B-GRP
지면을	O
통해	O
김규식	B-PER
공격하는	O
글을	O
여러	O
편	O
발표했다	O
.	O


찰리	B-PER
와츠	I-PER
(	O
charlie	O
watts	O
)	O
드럼	O


흰색의	O
샌드위치	B-PROD
빵	O
이	O
가장	O
인기가	O
있지만	O
,	O
최근에는	O
전통적인	O
방법으로	O
만든	O
빵	O
(	O
artisanal	O
breads	O
)	O
을	O
찾는	O
사람들이	O
늘고	O
있다	O
.	O


박일	B-PER
제임스	O
본드	O
(	O
피어스	B-PER
브로스넌	I-PER
)	O


학력	O
:	O
서울공연예술고등학교	B-GRP
실용무용과	O
(	O
졸업	O
)	O


버펄로	O
윙은	O
이것이	O
처음	O
만들어진	O
곳인	O
미국	B-LOC
뉴욕주	B-LOC
도시인	O
버펄로	B-LOC
이름을	O
딴	O
것이며	O
,	O
버펄로	O
라는	O
명칭은	O
현재	O
소스를	O
입힌	O
다른	O
닭	O
날개	O
요리와	O
유사한	O
종류의	O
요리에	O
적용되고	O
있다	O
.	O


후퍼는	O
10대	O
때	O
단편	O
영화를	O
만들기	O
시작했으며	O
,	O
1992년	O
채널	B-CORP
4	I-CORP
방영	O
된	O
painted	O
faces	O
라는	O
첫	O
번째	O
전문	O
단편	O
영화를	O
가지고	O
있다	O
.	O



모리스	B-PER
라벨	I-PER
‘	O
볼레로	B-CW
’	O
는	O
볼레로	B-CW
아니다	O
?	O
김명국	B-PER
‘	O
설중귀려도	O
(	O
雪中歸驢圖	O
)	O
’	O
는	O
취중에	O
그린	O
그림이다	O
?	O


《	O
암행어사:	B-CW
조선비밀수사단	I-CW
》	O
(	O
2020년	O
,	O
kbs2	O
)	O
김만희	O
역	O


콘그리	O
오리엔탈이라는	O
요리는	O
팥	B-PROD
쌀로	O
요리하는	O
요리다	O
.	O


2017년	O
11월부터	O
방송	O
된	O
mbc	B-CORP
드라마	O
《	O
투깝스	B-CW
》	O
에서	O
사회부	O
기자	O
송지안	O
역을	O
맡으면서	O
조정석	B-PER
호흡을	O
맞췄다	O
.	O


선수	O
시절	O
뉴캐슬	B-GRP
유나이티드	I-GRP
,	O
첼시	B-GRP
등에서	O
뛰며	O
통산	O
554경기	O
출전	O
406골이라는	O
높은	O
득점율을	O
기록했고	O
,	O
스코틀랜드	B-LOC
대표팀에서도	O
20경기에	O
출전하여	O
23골을	O
기록했다	O
.	O



마침내	O
13라운드에서	O
부산	B-GRP
아이파크	I-GRP
1	O
0	O
승리를	O
거두며	O
리그	O
첫	O
승리를	O
기록했는데	O
,	O
무려	O
216일	O
만의	O
승리였다	O
.	O


김종서	B-PER
여진족	O
첩	O
진녀	O
:	O
견미리	B-PER



노키아	O
루미아	O
2520	O
(	O
nokia	O
lumia	O
2520	O
)	O
은	O
노키아	B-CORP
개발한	O
윈도우	B-CW
rt	I-CW
태블릿	B-PROD
컴퓨터	I-PROD
.	O


《	O
돈을	O
갖고	O
튀어라	O
》	O
(	O
)	O
는	O
1969년	O
개봉한	O
미국	B-LOC
모큐멘터리	B-CW
코미디	O
영화이다	O
.	O


요괴체조	O
는	O
일본	O
애니메이션	O
《	O
요괴워치	B-CW
》	O
의	O
주제가이다	O
.	O


사나다	B-PER
주조	I-PER
:	O
일본의	O
전	O
프로	O
야구	O
선수이자	O
야구	O
지도자	O
및	O
야구	O
해설가	O
·	O
평론가	O


1972년	O
고려대학교	B-GRP
대학원	I-GRP
법학	O
석사	O


많은	O
사람들은	O
모닝사이드하이츠가	O
어퍼웨스트사이드	B-LOC
속해	O
있다고	O
생각하지만	O
실제로는	O
그레이트할렘	O
(	O
greater	O
harlem	O
)	O
의	O
일부로	O
기술된다	O
.	O


뱀파이어	B-CW
기사	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
크로스	O
유우키	O
(	O
쿠란	O
유우키	O
)	O


산업	B-PROD
폐기물	I-PROD
·	O
특별관리	O
산업폐기물의	O
취득허가를	O
얻는다	O
.	O


명지대학교	B-GRP
졸업하고	O
1990년	O
한국철도	B-GRP
입단	O
,	O
2000년까지	O
한국철도	B-GRP
10년을	O
뛰다가	O
은퇴했다	O
.	O


장광	B-PER
부함장	O
미하일	O
폴레년	O
소령	O
역	O
(	O
리암	B-PER
니슨	I-PER
)	O


서울	B-LOC
지하철	I-LOC
6호선	I-LOC
봉화산역	B-LOC
이	O
산에서	O
유래한	O
이름이다	O
.	O


컨트리휴먼은	O
폴란드공	B-CW
다르게	O
풍자	B-CW
아니다	O
.	O


《	O
ssx	O
블러	O
》	O
(	O
)	O
는	O
일렉트로닉	B-CORP
아츠	I-CORP
개발한	O
wii	B-PROD
게임	O
소프트웨어이다	O
.	O


정다소미	B-PER
패	O
1	O
7	O
(	O
28	O
30	O
,	O
29	O
29	O
,	O
28	O
29	O
,	O
28	O
30	O
)	O


망고링고는	O
망고	B-PROD
과즙	O
2.3	O
%	O
가	O
함유되어	O
있다	O
.	O


후일	O
구세군	B-GRP
이름이	O
바뀐	O
개신교	O
미션을	O
1865년	O
영국	O
런던에서	O
윌리엄	B-PER
부스	I-PER
케서린	O
부스가	O
설립했다	O
.	O


이치야나기	O
아야코	O
(	O
一柳亞矢子	O
)	O
아나운서는	O
서예	B-CW
5단	O
경력을	O
갖고	O
있다	O
.	O


그는	O
16살이	O
되었을	O
때	O
청방	B-GRP
단원으로	O
들어갔다	O
.	O


메트로폴리탄	O
트랜스포테이션	O
오소리티	O
(	O
,	O
mta	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
뉴욕	B-LOC
중심으로	O
뉴욕	O
도시권	O
지역의	O
철도와	O
버스	O
등	O
대중	O
교통을	O
운영하는	O
기관이다	O
.	O


그랜드	B-CW
테프트	I-CW
오토	I-CW
iii	I-CW
(	O
ps2	O
,	O
엑스박스	O
,	O
pc	O
)	O



에메랄드의	O
서는	O
토트가	O
에메랄드	B-PROD
원판	O
위에	O
빛의	O
글자로	O
세상의	O
모든	O
지식을	O
새겼다고	O
전해지는	O
전설속의	O
책이다	O
.	O



살인	O
편차치	O
70	O
(	O
2014년	O
7월	O
2일	O
,	O
닛폰	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
무카이	O
역	O


로링	O
우량	O
투	O
(	O
,	O
,	O
1952	O
~	O
)	O
는	O
타이완	B-LOC
태생의	O
수학자이다	O
.	O


우당탕탕	B-CW
닥터지	I-CW
(	O
투니버스	O
)	O
시부타니	O
로쿠로	O
(	O
교감	O
)	O



#	O
프리먼	B-PER
다이슨	I-PER
:	O
미국의	O
물리학자	O
,	O
수학자	O
.	O


바스	B-LOC
노스이스트서머싯	I-LOC
(	O
bath	O
and	O
north	O
east	O
somerset	O
)	O
*	O


후지	O
스피드웨이를	O
배경으로	O
꾸며졌으며	O
,	O
남코	O
버전은	O
출발	O
안내	O
문구와	O
출발	O
안내	O
음성이	O
일본어로	O
나오지만	O
남코에서	O
라이선스를	O
얻어서	O
제작한	O
아타리	B-CORP
버전은	O
버전은	O
출발	O
시	O
나오는	O
안내문구와	O
출발	O
안내	O
음성의	O
억양이	O
다르고	O
(	O
영어로	O
나온다	O
.	O
)	O


코로나	B-PROD
프레미오	I-PROD
베이스로	O
한	O
7인승	O
미니밴으로	O
개발되었다	O
.	O
2,000cc의	O
3s	O
fe	O
가솔린	O
엔진과	O
2,200cc의	O
3c	O
te	O
디젤	O
엔진을	O
탑재했다	O
.	O
5	O
넘버	O
사이즈이기	O
때문에	O
차체가	O
작았다	O
.	O
1세대는	O
목표보다	O
훨씬	O
웃도는	O
판매	O
대수를	O
기록해	O
인기를	O
모았다	O
.	O


《	O
멈추고	B-CW
싶은	I-CW
순간	I-CW
:	I-CW
어바웃	I-CW
타임	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
tvn	O
)	O


작사	O
:	O
방찬	B-PER
,	O
창빈	B-PER
,	O
한	B-PER


중앙일보	B-GRP
중조동	O
(	O
中朝東	O
)	O
을	O
쓰며	O
,	O
동아일보	B-GRP
동조중	O
(	O
東朝中	O
)	O
을	O
쓴다	O
.	O


화요	O
서스펜스	O
극장	O
「	O
감찰의	O
무로	O
아키코	O
30	O
떨리는	O
얼굴	O
」	O
(	O
2001년	O
10월	O
2일	O
,	O
닛폰	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
미즈타니	O
코타	O
역	O


개인용	O
컴퓨터와	O
휴대	B-PROD
전화	I-PROD
사용되는	O
네이트온	O
메신저	O
,	O
sk텔레콤	B-CORP
휴대전화와	O
연동되어	O
많은	O
사용자를	O
보유하고	O
있다	O
.	O


용인한국외국어대학교	B-LOC
부설고등학교	I-LOC
(	O
구	O
한국외국어대학교	O
부속	O
용인외국어고등학교	O
)	O


귀베치	O
(	O
)	O
는	O
터키	O
요리에서	O
사용되는	O
다양한	O
토기	O
냄비와	O
그	O
안에	O
조리되는	O
다양한	O
캐서롤	B-PROD
/	O
스튜	B-PROD
요리의	O
이름이다	O
.	O


이	O
후	O
nhk	B-CORP
센다이	I-CORP
방송국	I-CORP
활동한	O
후	O
2008년	O
3월	O
조직개편에	O
따라	O
nhk	B-CORP
방송	I-CORP
센터	I-CORP
아나운서실로	O
옮겼다	O
.	O


미평동	O
(	O
美坪洞	O
)	O
은	O
대한민국	O
전라남도	B-LOC
여수시	B-LOC
중심에	O
위치한	O
동	B-LOC
.	O


하지만	O
그	O
빗자루를	O
시리우스	B-PER
블랙	I-PER
보냈다고	O
생각한	O
헤르미온느의	O
의해	O
징크스	O
테스트에	O
들어간다	O
.	O


2008년	O
가가는	O
로스앤젤레스	B-LOC
자리를	O
옮겨	O
레코드	O
레이블과	O
데뷔	O
음반	O
the	B-CW
fame	I-CW
의	O
세밀한	O
마무리	O
작업을	O
마쳤다	O
.	O


ds-39	B-PROD
외에	O
여러	O
기관총이나	O
화기	O
등을	O
만들었다	O
.	O


●	O
20번	O
:	O
복정역	B-LOC
복정동행정복지센터	O
위례31단지정문	O
(	O
2018년	O
9월	O
3일	O
신설	O
,	O
2020년	O
2월	O
운행중지	O
)	O


gto	B-CW
(	O
2012년	O
7월	O
3일	O
~	O
9월	O
11일	O
,	O
칸사이	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
아이자와	O
미야비	O
역	O


주로	O
20대	O
중심의	O
팝	O
펑크와	O
파워	O
팝계	O
밴드가	O
소속되어	O
있다	O
.	O
2005년에	O
폴	B-GRP
아웃	I-GRP
보이	I-GRP
베이시스트	O
피트	B-PER
웬츠	I-PER
의해	O
설립되었다	O
.	O


고무	O
오리	O
(	O
)	O
는	O
오리	B-PROD
모양으로	O
만들어진	O
장난감이다	O
.	O


이때	O
혜문왕의	O
왕비인	O
혜문후	B-PER
(	O
惠文后	O
)	O
도	O
목숨을	O
잃었고	O
,	O
무왕의	O
왕비인	O
도무왕후	O
(	O
悼武王后	O
)	O
는	O
위나라로	O
돌아갔다	O
.	O


왕자와	B-CW
거지	I-CW
(	O
1996년	O
)	O
헨리	O
8세	O
역	O


윈도우	O
애니타임	O
업그레이드	O
(	O
windows	O
anytime	O
upgrade	O
,	O
wau	O
)	O
는	O
마이크로소프트	B-CORP
허가	O
받은	O
판매자들이	O
제공하는	O
업그레이드	O
방식이며	O
윈도우	B-CW
비스타	I-CW
윈도우	B-CW
7	I-CW
에디션을	O
업그레이드하고	O
싶은	O
사용자들이	O
이용할	O
수	O
있다	O
.	O


고기	O
국물	O
은	O
쇠고기	B-PROD
,	O
돼지고기	B-PROD
,	O
닭고기	B-PROD
등	O
고기	B-PROD
삶아	O
낸	O
물이다	O
.	O


나미노촌	O
(	O
波野村	O
)	O
은	O
구마모토현	B-LOC
아소군	B-LOC
옛	O
촌이다	O
.	O


카로트	O
라페	O
(	O
)	O
또는	O
살라드	O
드	O
카로트	O
라페	O
(	O
)	O
는	O
프랑스	B-LOC
당근	B-PROD
샐러드	I-PROD
.	O


#	O
*	O
오리콘	B-CORP
최고순위	O
26위	O
,	O
매상	O
매수	O
약	O
10만매	O


2020년	O
아무도	B-CW
모른다	I-CW
임희정	O
역	O



1919년	O
3·1	B-GRP
운동	I-GRP
후	O
,	O
독립운동을	O
계속	O
확대해	O
나가기	O
위해	O
국내외에서	O
정부수립계획이	O
진행되었다	O
.	O


lg	B-PROD
v20	I-PROD
동일하게	O
전면	O
100도	O
,	O
후면	O
125도	O
광각	O
카메라가	O
탑재되었다	O
.	O


2008년	O
후지tv	O
《	O
room	B-CW
of	I-CW
king	I-CW
》	O


그는	O
네덜란드	B-LOC
로테르담	B-LOC
유태계	O
영국인	O
상인가정에서	O
태어났다	O
.	O
1940년	O
독일군의	O
네덜란드	B-LOC
점령	O
후	O
억류됐다가	O
탈출	O
후	O
저항운동에	O
참여했다	O
.	O
1943년에	O
영국으로	O
건너가	O
조지	O
블레이크라는	O
이름을	O
사용하였다	O
.	O


의랑초등학교	O
(	O
儀朗初等學校	O
)	O
는	O
세종특별자치시	B-LOC
교육기본법에	O
따라	O
설치한	O
초등학교이다	O
.	O


타워	O
디펜스	O
(	O
)	O
는	O
실시간	B-CW
전략	I-CW
게임	I-CW
일종이다	O
.	O


(	O
또한	O
밖에	O
다니다간	O
산업재해보상보험	B-PROD
정지될	O
수	O
있어서	O
였다	O
)	O
.	O


2016.05	O
~	O
2017.06	O
제20대	O
국회의원	O
(	O
비례대표	O
,	O
더불어민주당	B-GRP
)	O


이	O
시리즈는	O
hbo	B-CORP
총	O
8회분의	O
에피소드로	O
제작되며	O
,	O
인기	O
드라마	O
《	O
매드맨	B-CW
》	O
의	O
창작자	O
마티	B-PER
녹슨	I-PER
각본을	O
쓰고	O
,	O
장마르크	B-PER
발레	I-PER
감독을	O
맡았다	O
.	O


반숙란	O
(	O
1994년	O
,	O
후지	B-CORP
tv	I-CORP
)	O
나카이	O
쥰	O
역	O


겐나디	O
노브고로트	O
(	O
геннадий	O
но́вгород	O
,	O
~	O
)	O
는	O
15세기	O
시대	O
모스크바	B-LOC
대공국	I-LOC
정교회	O
대주교이다	O
.	O



여러	O
주	O
동안	O
배를	O
타고	O
브라질까지	O
건너간	O
일본인	O
이주자들은	O
상파울루	O
주변의	O
커피	B-PROD
농장에	O
특히	O
집중적으로	O
정착하였고	O
,	O
일본과	O
완전히	O
다른	O
풍토에	O
인종차별까지	O
당하는	O
등	O
악조건	O
속에서	O
갖은	O
고생을	O
하며	O
기반을	O
닦아	O
나가	O
차츰	O
경제적으로	O
성공을	O
거두며	O
,	O
브라질	O
이민사회의	O
모범이	O
되었다	O
.	O


《	O
제중원	B-CW
》	O
(	O
2010년	O
,	O
sbs	O
)	O
환자	O
역	O


한경대학교	B-GRP
국제개발협력대학원	O
국제경영학과	O
석사	O
수료	O


2019년	O
tvn	B-CORP
《	O
수요일은	B-CW
음악프로	I-CW
》	O
4회	O


한국철도공사	B-GRP
관할하는	O
전라선	B-LOC
지난다	O
.	O



감계중학교	O
(	O
鑑溪中學校	O
)	O
는	O
경상남도	B-LOC
창원시	B-LOC
의창구	B-LOC
북면	B-LOC
감계리에	O
있는	O
공립	O
중학교이다	O
.	O


《	O
소닉의	O
얼티밋	O
제네시스	O
컬렉션	O
》	O
(	O
sonic	O
's	O
ultimate	O
genesis	O
collection	O
)	O
은	O
플레이스테이션	B-PROD
3	I-PROD
엑스박스	B-PROD
360	I-PROD
나온	O
소닉	O
시리즈의	O
모음집이다	O
.	O


대명소노그룹	O
은	O
대한민국	B-LOC
소재한	O
건설	O
및	O
리조트	O
운영	O
등을	O
하고	O
있는	O
기업집단이다	O
.	O


만화	O
《	O
포켓몬스터	B-CW
스페셜	I-CW
》	O
에서	O
골드의	O
포켓몬으로	O
등장한다	O
.	O


씨엔블루	O
(	O
cnblue	O
)	O
는	O
대한민국	B-LOC
3인조	O
남성	O
그룹으로	O
멤버는	O
정용화	B-PER
,	O
강민혁	B-PER
,	O
이정신	B-PER
구성되어	O
있으며	O
,	O
소속사는	O
fnc	B-CORP
엔터테인먼트	I-CORP
.	O


네팔	O
정부의	O
통계에	O
따르면	O
,	O
우유	B-PROD
,	O
고기	O
,	O
과일의	O
생산은	O
향상되었지만	O
1980년대	O
말부터	O
현재까지	O
대부분의	O
사람들이	O
영양적으로	O
균형	O
잡힌	O
음식을	O
먹을	O
수	O
있는	O
수준에	O
이르지	O
못했다	O
.	O


mbc	B-CW
방송연예대상	I-CW
쇼	O
버라이어티	O
부문	O
인기상	O


구글	O
지도	O
(	O
)	O
는	O
구글	B-CORP
제공하는	O
지도	O
서비스이다	O
.	O


대한민국의	O
축구	O
선수	O
이승렬	B-PER
(	O
전북	B-GRP
현대	I-GRP
모터스	I-GRP
)	O
.	O


예전에는	O
닌텐도	O
월드	O
스토어	O
(	O
)	O
,	O
포켓몬센터	B-GRP
(	O
)	O
라고	O
불리었다	O
.	O


《	O
청담동	B-CW
살아요	I-CW
》	O
(	O
jtbc	O
,	O
2012년	O
)	O


시숙	O
:	O
진안대군	B-PER
방우	O
(	O
鎭安大君	O
芳雨	O
,	O
1354	O
~	O
1393	O
)	O



《	O
이번	B-CW
주	I-CW
아내가	I-CW
바람을	I-CW
핍니다	I-CW
》	O
(	O
2016년	O
,	O
jtbc	B-CORP
)	O
웨이터	O
역	O


남코	O
발매의	O
음악게임	O
《	O
태고의	B-CW
달인	I-CW
》	O
시리즈	O
《	O
태고의	O
달인	O
9	O
》	O
《	O
태고의	O
달인	O
10	O
》	O
및	O
플레이스테이션	B-PROD
2	I-PROD
및	O
닌텐도	B-CW
ds	I-CW
이식판에도	O
이	O
곡이	O
수록되어있다	O
.	O


연애	O
총선거	O
(	O
2014년	O
4월	O
3일	O
2014년	O
9월	O
25일	O
부정기	O
출연	O
,	O
후지	B-CORP
tv	I-CORP
)	O


루안다에는	O
항구가	O
있고	O
,	O
주요한	O
수출품목에는	O
커피	B-PROD
,	O
면화	O
,	O
설탕	O
,	O
다이아몬드	O
,	O
철	O
,	O
소금이	O
있다	O
.	O


칼피스	B-CORP
「	O
웹	O
무비	O
나의	O
가장	O
더웠던	O
여름	O
완전판	O
」	O
(	O
2007년	O
)	O
이케마츠	B-PER
소스케	I-PER
공동	O
출연	O


마찬가지로	O
,	O
《	O
캡틴	B-CW
아메리카:	I-CW
시빌	I-CW
워	I-CW
》	O
에서도	O
스티브	O
로저스를	O
연기했다	O
.	O
.	O


4월	O
28일	O
일본	B-LOC
독립	O
.	O
(	O
미국점령기간	O
:	O
1945년	O
9월	O
1일	O
~	O
1952년	O
4월	O
27일	O
)	O


2005년	O
1월	O
~	O
2006년	O
5월	O
대통령비서실	B-GRP
민정수석비서관	O



《	O
만추	B-CW
》	O
는	O
김태용	O
감독의	O
영화이다	O
.	O


또	O
bbc	B-CORP
만화를	O
묘사하기로	O
만화가	O
성장한	O
순간	O
이라	O
하였다	O
.	O


조선	B-LOC
왕조의	O
궁중애사	O
(	O
宮中哀史	O
)	O
를	O
창극화한	O
것이다	O
.	O


또	O
자동광고	B-CW
넣어	O
게시자와	O
유튜브	O
사의	O
수익을	O
올린다	O
.	O


먹이는	O
잔가지	O
·	O
나뭇잎	O
·	O
과일	B-PROD
·	O
채소	B-PROD
등이다	O
.	O


국도	B-LOC
제25호선	I-LOC
:	O
베트남	B-LOC
일반	O
국도	O


마고자	O
또는	O
마괘자	O
(	O
馬褂子	O
)	O
는	O
저고리	B-PROD
위에	O
덧입는	O
방한복	B-PROD
하나로	O
저고리와	O
비슷하나	O
깃과	O
고름이	O
없고	O
앞을	O
여미지	O
않는다	O
.	O


2016년	O
1월	O
20일	O
미국	B-LOC
캘리포니아	B-GRP
공과대학교	I-GRP
마이클	O
브라운과	O
콘스탄틴	O
바티긴	O
교수는	O
천문학	O
저널에	O
명왕성	O
너머에	O
아홉	O
번째	O
행성이	O
존재한다는	O
증거를	O
찾아냈다고	O
발표했다	O
.	O


wii	B-PROD
버라이어티	O
게임	O
시리즈	O
중	O
제일	O
높은	O
리뷰	O
점수를	O
받은	O
게임이기도	O
하다	O
.	O


류진은	O
2018년	O
jtbc	B-CORP
서바이벌	O
프로그램	O
믹스나인	B-CW
참가하여	O
여성	O
조	O
가운데	O
1위를	O
차지했으나	O
,	O
9명의	O
남성	O
조와	O
9명의	O
여성	O
조	O
간의	O
대결이었던	O
최종회에서	O
남성	O
조가	O
우승하면서	O
데뷔하지	O
못하였다	O
.	O


이곳에	O
있는	O
기업체	O
중에서	O
제일	O
큰	O
인텔	B-CORP
(	O
intel	O
)	O
은	O
6800여명의	O
직원을	O
가졌고	O
다음가는	O
기관으로	O
리오랜초	O
공립학교가	O
1410명	O
,	O
그	O
다음으로는	O
휴렛	B-CORP
팩커드	I-CORP
(	O
hp	O
)	O
에	O
1100명의	O
직원이	O
근무하고	O
있다	O
.	O


헤이메즈	O
산밑에	O
있는	O
네	O
개의	O
메사	B-LOC
언덕	O
위에	O
연구소와	O
주택지가	O
자리	O
잡고	O
있다	O
.	O


저잡음	O
증폭기	O
(	O
low	O
noise	O
amplifier	O
)	O
는	O
증폭	B-PROD
회로	I-PROD
한	O
종류로	O
,	O
통신	O
시스템에서	O
안테나가	O
잡은	O
미약한	O
신호를	O
증폭시키는	O
역할을	O
한다	O
.	O


《	O
하이스쿨	B-CW
러브온	I-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
kbs2	O
)	O
하동근	O
역	O


포드	B-CORP
익스플로러	B-PROD
,	O
플렉스	O


1993년	O
kbs2	B-CORP
《	O
드라마게임	O
가벼운	O
이야기	O
》	O


:	O
코펜하겐	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O
,	O
누크	B-LOC
·	O
토르스하운	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O



프레더릭	B-PER
메디슨	I-PER
로버츠	I-PER
:	O
흑인	O
출신	O
최초의	O
미국	O
주	O
의회	O
의원이자	O
,	O
미국의	O
신문인이자	O
편집자	O
,	O
교육자	O
,	O
기업인	O



레인보우	O
식스	O
:	O
베가스	O
(	O
psp	B-CW
,	O
2006	O
)	O


동광중학교	O
(	O
東光中學校	O
)	O
는	O
강원도	B-LOC
고성군	B-LOC
토성면	B-LOC
백촌리에	O
있는	O
공립	O
중학교이다	O
.	O


한국어에서	O
다이콘	O
은	O
주로	O
왜무	B-PROD
일컫는다	O
.	O


스칸센	O
(	O
)	O
은	O
스웨덴	B-LOC
스톡홀름주	B-LOC
유르고르덴	B-LOC
위치한	O
야외	O
박물관	O
,	O
동물원이다	O
.	O


다카하시	B-PER
요시노부	I-PER
(	O
,	O
1975년	O
~	O
)	O
는	O
일본의	O
전	O
프로	O
야구	O
선수이자	O
야구	O
지도자이며	O
,	O
1998년부터	O
2015년까지	O
요미우리	B-GRP
자이언츠	I-GRP
소속	O
선수로	O
활약했다	O
.	O


장기하의	O
말에	O
따르면	O
,	O
대부분의	O
녹음	O
작업은	O
서울특별시	O
쑥고개에	O
위치한	O
술탄	B-GRP
오브	I-GRP
더	I-GRP
디스코	I-GRP
멤버	O
나잠	O
수의	O
방에서	O
진행되었고	O
예외적으로	O
톤	O
스튜디오에서	O
드럼	O
소스와	O
일부	O
보컬	O
소스로	O
몇	O
곡을	O
작업했다고	O
한다	O
.	O


하나은행	B-CORP
광화문역점	O
(	O
서울특별시	O
종로구	O
새문안로5길	O
19	O
)	O


교황	B-PER
우르바노	I-PER
8세	I-PER
,	O
235대	O
로마	O
교황	O
.	O


대산면	B-LOC
(	O
大山面	O
)	O
은	O
전라북도	B-LOC
남원시	B-LOC
면	B-LOC
.	O


왕보경	O
은	O
대한민국	B-LOC
前	O
kbs	B-CORP
방송작가이며	O
,	O
前	O
방송인	O
,	O
현	O
정치인이다	O
.	O


세인트	B-CW
오브	I-CW
뉴욕	I-CW
(	O
1993년	O
)	O
로사리오	O
역	O



성거초등학교	O
(	O
聖居初等學校	O
)	O
는	O
대한민국	B-LOC
충청남도	B-LOC
천안시	B-LOC
서북구	B-LOC
성거읍	B-LOC
송남리에	O
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O



파일	O
:	O
korail	O
ubo	O
station	O
poetry	O
.	O
jpg	O
|	O
우보역	O
시비	O
(	O
박해수	B-PER
시인	O
)	O



토요타	O
벨파이어	O
(	O
toyota	O
vellfire	O
)	O
는	O
토요타	B-CORP
자동차	I-CORP
미니밴	B-PROD
,	O
알파드	B-PROD
형제	O
차종이다	O
.	O


18세기에는	O
프랜시스	B-PER
베이컨	I-PER
데카르트	B-PER
,	O
뉴턴	B-PER
,	O
로크	B-PER
,	O
버크리	B-PER
등의	O
계몽주의	O
철학자들이	O
당시	O
영국의	O
식민지였던	O
미국에	O
소개되었다	O
.	O


동시에	O
일본	B-GRP
기상청	I-GRP
이	O
열대	O
저기압에	O
대해	O
태풍	O
발생	O
예보를	O
발령하기	O
시작했다	O
.	O


그	O
이유는	O
날씨와	O
경기장	O
조건에	O
따른	O
타이어	B-PROD
선택이	O
매우	O
중요하기	O
때문이다	O
.	O



청송	O
보광사는	O
신라	O
문무왕	B-PER
8년	O
의상대사	B-PER
(	O
義湘大師	O
)	O
가	O
창건하였다고	O
전하지만	O
,	O
정확한	O
근거자료는	O
없다	O
.	O


위만의	O
손자	O
우거왕	B-PER
(	O
右渠王	O
)	O
때는	O
남쪽의	O
진국	B-LOC
(	O
辰國	O
)	O
을	O
비롯한	O
여러	O
나라가	O
한나라에	O
조공하는	O
것을	O
막고	O
중계무역의	O
이익을	O
독점하였다	O
.	O


넷플릭스	B-CORP
마인크래프트	O
:	O
스토리모드	O
가	O
있지만	O
아직	O
5편밖에	O
안나왔다	O
.	O



前	O
새정치국민회의	B-GRP
문화예술행정특보위원	O
(	O
1995년	O
12월	O
~	O
1996년	O
6월	O
)	O


프레데리크	B-PER
쇼팽	I-PER
작곡한	O
연습곡	B-CW
크게	O
세	O
부분으로	O
나뉜다	O
.	O


장병무기	O
(	O
長柄武器	O
,	O
)	O
는	O
근접전투용	O
무기	B-PROD
일종으로서	O
,	O
상대에게	O
데미지를	O
입힐	O
수	O
있는	O
부위	O
(	O
날	O
,	O
가시	O
,	O
갈고리	O
등	O
)	O
에	O
비하여	O
매우	O
긴	O
[	O
長	O
]	O
자루	O
[	O
柄	O
]	O
끝에	O
그	O
부위가	O
부착된	O
무기이다	O
.	O


007	B-CW
죽느냐	I-CW
사느냐	I-CW
(	O
1973년	O
)	O
위스퍼	O
역	O


2016년	O
장쑤	B-CORP
위성	I-CORP
텔레비전	I-CORP
행복극장	O
《	O
호선생	O
》	O
강호곤	O
역	O


올해의	O
예능인상	O
:	O
이영자	B-PER
,	O
전현무	B-PER


상대	O
:	O
이민	B-GRP
탈락	O


남성의	O
경우에는	O
일반적으로	O
단추가	O
달린	O
셔츠와	O
하계때	O
입는	O
회색	O
반바지	B-PROD
긴바지를	O
착용한다	O
.	O


선거	O
결과	O
쥐스탱	B-PER
트뤼도	I-PER
총리가	O
이끄는	O
자유당	B-GRP
2연속	O
집권에	O
성공했으나	O
과반수	O
달성에는	O
실패했다	O
.	O



스타크래프트	B-CW
프로토스는	O
초감각	O
(	O
사이오닉	O
)	O
을	O
무기로	O
사용한다	O
.	O


마이크로소프트	B-CORP
닷넷	O
문서에서는	O
scroll	O
box	O
또는	O
scroll	O
thumb	O
이라고	O
부른다	O
.	O


발트	B-GRP
향토방위군	I-GRP
전쟁은	O
1919년	O
6월	O
5일	O
라트비아	O
남부전선에서	O
발발했다	O
.	O


마이스페이스	B-CORP
음악을	O
주제로	O
기획한	O
토크쇼	O
《	O
헤드폰스페이스	O
》	O
의	O
첫	O
화에서	O
‘	O
장기하와	O
얼굴들	O
’	O
의	O
보컬	O
장기하와	O
,	O
소속사	O
붕가붕가레코드의	O
사장인	O
고건혁이	O
참여했다	O
.	O


제니	B-PER
슬레이트	I-PER
:	O
미국의	O
코메디언	O
,	O
배우	O
,	O
작가	O


1부는	O
세종문화회관	B-GRP
대강당	O
,	O
2부는	O
고려대학교	B-GRP
화정체육관으로	O
열렸다	O
.	O


원어로서의	O
레드코트	O
(	O
redcoat	O
)	O
는	O
본래	O
그	O
군복	B-PROD
뜻하기도	O
하지만	O
,	O
그	O
당시에	O
군복을	O
착용한	O
군인	O
또는	O
당시의	O
영국	O
군대를	O
의미하기도	O
하였다	O
.	O


9위	O
델리스파이스	O
《	O
deli	O
spice	O
》	O
경향신문	B-GRP


본부는	O
베른	B-LOC
있으며	O
유럽	B-GRP
올림픽	I-GRP
위원회	I-GRP
소속되어	O
있다	O
.	O



이후	O
도이체	B-CORP
포스트	I-CORP
브뤼셀	B-LOC
지부	O
부대표를	O
맡고	O
있다	O
.	O



모두	O
62종이	O
있으며	O
,	O
멕시코	B-LOC
남부에서	O
볼리비아	B-LOC
산악	O
지역에서	O
자생한다	O
.	O


국무총리	O
지명을	O
앞두고	O
국회의	O
3대	O
파벌인	O
독촉	O
,	O
한민당	O
,	O
한독당계	O
무소속	O
의원들은	O
각각	O
신익희	B-PER
국회부의장	O
,	O
김성수	B-PER
한민당	O
당수	O
,	O
조소앙	B-PER
한독당	O
부당수를	O
지지하고	O
있었다	O
.	O



시공사는	O
현대건설	B-CORP
.	O
1단지는	O
763세대의	O
8개동	O
,	O
2단지는	O
778세대	O
7개동	O
,	O
3단지는	O
2,185세대의	O
20개동	O
으로	O
구성되어	O
있다	O
.	O


인창중학교	O
(	O
仁倉中學校	O
)	O
는	O
경기도	B-LOC
구리시	B-LOC
인창동에	O
있는	O
공립	O
중학교이다	O
.	O


상월	B-LOC
명품	O
고구마	B-PROD
:	O
매년	O
9월	O
개최된다	O
.	O


스파이	B-CW
하드	I-CW
(	O
1996년	O
)	O
빅토리아	O
/	O
바바라	O
달	O
역	O


2020년	O
jtbc	B-CORP
금토드라마	O
《	O
우아한	B-CW
친구들	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


삼지연관현악단	B-GRP
공연에	O
모란봉악단의	O
가수들인	O
김유경	O
·	O
김설미	O
·	O
류진아	O
·	O
박미경	O
등이	O
한복을	O
입고	O
출연하였는데	O
,	O
모란봉악단의	O
가수들이	O
공연의상으로	O
한복을	O
입은	O
것은	O
2012년	O
7월	O
데뷔공연을	O
제외하고	O
처음이었다	O
.	O



특별	O
협력	O
tiffany	B-CORP
&	I-CORP
co.	I-CORP
japan	I-CORP
inc.	I-CORP


《	O
러블리	B-CW
호러블리	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2018년	O
)	O
이형사	O
역	O


:	O
성우	O
후지와라	B-PER
케이지	I-PER
,	O
맷	B-PER
머서	I-PER
(	O
북미판	O
)	O


이번	O
사고는	O
열차	O
몸체가	O
아니라	O
강풍으로	O
인한	O
궤도빔에	O
설치된	O
전기장치	O
파손이	O
원인으로	O
오후	O
8시부터	O
달성공원역	B-LOC
용지역	B-LOC
운행이	O
되었으나	O
사고가	O
난	O
팔달교	O
부근	O
북구청역	B-LOC
칠곡경대병원역	B-LOC
운행하지	O
못하고	O
새벽	O
늦게까지	O
중단되었다	O
.	O


이	O
학교는	O
리케이온	B-GRP
불리었는데	O
이곳에서	O
12년간	O
강의와	O
연구로	O
세월을	O
보냈다	O
.	O


해당	O
사고	O
항공기에는	O
세르비아인	O
승무원	O
1명과	O
방글라데시인	O
승객	O
1명을	O
제외하면	O
모두	O
인도인	B-PER
구성되어	O
있다	O
.	O


《	O
오렌지	B-CW
이즈	I-CW
더	I-CW
뉴	I-CW
블랙	I-CW
》	O
시즌	O
5의	O
테마로	O
,	O
포모	O
폭동	O
(	O
riot	O
fomo	O
)	O
에피소드를	O
통해	O
다양한	O
등장인물	B-CW
경험하는	O
실종	O
공포의	O
수많은	O
예를	O
강조한다	O
.	O


명지대학교	B-GRP
대학원	O
체육학과	O
석사과정	O
졸업	O
,	O
체육학석사	O
(	O
학위논문명	O
한국	O
유소년	O
축구의	O
발전을	O
위한	O
방향제시	O
:	O
문헌조사와	O
사례분석에	O
기초하여	O
)	O



플로리다주	B-LOC
포트로더데일	B-LOC
84세의	O
나이로	O
사망하였다	O
.	O



앨범은	O
또한	O
여러	O
나라의	O
아이튠즈	B-CW
차트에	O
들며	O
인기를	O
끌었다	O
.	O


카나야마	O
마사요시	O
후키코시	B-PER
미츠루	I-PER


후쿠오카	B-GRP
소프트뱅크	I-GRP
호크스	I-GRP
1군	O
투수	O
코치	O
(	O
2020년	O
~	O
)	O


한국어판의	O
주제가는	O
얼마나	O
좋을까	O
로	O
이수영	B-PER
불렀다	O
.	O


dc	B-CORP
코믹스	I-CORP
스콧	B-PER
스나이더	I-PER
같이	O
《	O
배트맨	B-PER
》	O
시리즈를	O
연재하였다	O
.	O


웹	O
배너	O
(	O
)	O
또는	O
배너	O
광고	O
는	O
월드	B-PROD
와이드	I-PROD
웹	I-PROD
상의	O
온라인	B-CW
광고	I-CW
일종이다	O
.	O


12명의	B-CW
배심원	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
배심원	O
(	O
세르게이	O
아르치바셰프	O
)	O


노무라	B-CORP
증권	I-CORP
제31기	O
(	O
2018년	O
)	O
부터	O
특별협찬하고	O
있다	O
.	O


《	O
저스티스	B-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2019년	O
)	O
박효림	O
역	O


2004.03	O
~	O
2005.02	O
일리노이	B-GRP
주립대	I-GRP
(	O
어바나	O
샴페인	O
)	O
연구교수	O


파장동	O
,	O
한일타운	O
,	O
장안문	O
,	O
팔달문	O
,	O
매교역	B-LOC
,	O
세류역	B-LOC
,	O
병점입구	O
,	O
안녕동	O


반대로	O
커피	B-PROD
싫어해서	O
매우	O
부정적인	O
발언을	O
하기도	O
하였다	O
.	O


뒤퐁사	B-CORP
올론	O
(	O
orlon	O
)	O
이라는	O
상품명으로	O
판매되고	O
있다	O
.	O


문학상	O
:	O
올가	B-PER
토카르추크	I-PER
(	O
2019년에	O
공개됨	O
)	O


아키타	B-CORP
방송	I-CORP
(	O
1960년	O
4월	O
1일	O
텔레비전	O
방송국	O
개국	O
당시부터	O
)	O


아시나	B-PER
세이	I-PER
우에하라	O
미치코	O
(	O
17세	O
)	O


데뷔전으로	O
스코틀랜드	O
컵	O
3라운드에서	O
당시	O
3부리그	O
최하위	O
팀이었던	O
클라이드와	O
경기를	O
치렀는데	O
,	O
수비	O
진영에서의	O
큰	O
실수로	O
상대팀에	O
2골을	O
허용하는	O
빌미를	O
제공하며	O
셀틱	B-GRP
역사상	O
최악의	O
패배를	O
안겨주었고	O
자신의	O
축구	O
경력에도	O
큰	O
오점을	O
남겼다	O
.	O


다음은	O
일본의	O
텔레비전	B-CW
드라마	I-CW
목록	O
이다	O
.	O


아리아	B-CW
더	I-CW
내츄럴	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
아리시아	O
플로렌스	O


프로즌	O
요구르트는	O
아이스크림	B-PROD
매우	O
유사하고	O
비슷하게	O
생겼다	O
.	O



2017년	O
2월	O
~	O
2020년	O
2월	O
제20대	O
자유한국당	B-GRP
국회의원	O
(	O
비례대표	O
)	O


밴드는	O
그들의	O
첫	O
번째	O
공연을	O
다섯	O
개의	O
곡이	O
실린	O
데모	O
테이프를	O
완성한후	O
1989년	O
4월	O
버팔로의	O
리버	O
락	O
카페에서	O
가졌으며	O
메탈	B-CORP
블레이드	I-CORP
레코드	I-CORP
계약하였다	O
.	O


동력차의	O
경우	O
기존에	O
운행했던	O
ice	B-PROD
2	I-PROD
동일하며	O
최대	O
출력이	O
13,600kw으로	O
시험	O
운행이	O
완료되면서	O
동력차는	O
완전히	O
퇴역했다	O
.	O



가무샤라	O
!	O
(	O
2014년	O
~	O
현재	O
,	O
tv	B-CORP
아사히	I-CORP
)	O


또한	O
영화	O
《	O
올웨이즈	B-CW
3번가의	I-CW
석양	I-CW
》	O
에서의	O
연기가	O
호평을	O
받아	O
제29회	O
일본	O
아카데미상	O
신인배우상	O
등	O
각종	O
영화상을	O
수상한다	O
.	O


2002년	O
5월	O
,	O
에레라는	O
풀럼	B-GRP
3년짜리	O
계약서에	O
서명했다	O
.	O


협성회	O
기관지인	O
《	O
협성회회보	O
》	O
발간을	O
전담하였고	O
,	O
협성회가	O
독립협회	B-GRP
발전할	O
때도	O
가담하였다	O
.	O


이쿠라	B-PER
카즈에	I-PER
(	O
구	O
:	O
이쿠라	O
카즈	O
,	O
현	O
:	O
아오니	B-CORP
프로덕션	I-CORP
)	O



1988년의	O
5공청문회에	O
참여하였으나	O
평화민주당	B-GRP
,	O
통일민주당	B-GRP
소속	O
국회의원들의	O
추궁에	O
모른다로	O
일관하였다	O
.	O
1988년	O
11월	O
4일부터	O
5차례에	O
걸쳐	O
진행된	O
에도	O
정주영	B-PER
(	O
鄭周永	O
)	O
현대그룹	O
당시	O
회장	O
등과	O
함께	O
증인으로	O
소환되었으나	O
모르쇠로	O
일관하였다	O
.	O


장천초등학교	O
는	O
경상북도	B-LOC
구미시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O



육항	B-PER
술	B-PROD
선물하자	O
간계가	O
있을지	O
모른다며	O
양호에게	O
마시지	O
말	O
것을	O
진언한다	O
.	O


불의	O
나라의	O
나뭇잎	O
마을의	O
우즈마키	B-PER
나루토	I-PER
주인공으로	O
펼쳐지는	O
만화이다	O
.	O


+	O
타워	B-CORP
레코드	I-CORP
시부야	B-LOC
앨범	B-CW
차트	O
(	O
인디즈순위	O
)	O


《	O
엘리펀츠	B-CW
드림	I-CW
》	O
,	O
《	O
빅	B-CW
벅	I-CW
버니	I-CW
》	O
,	O
《	O
신텔	B-CW
》	O
,	O
《	O
로봇의	B-CW
눈물	I-CW
》	O
에	O
이은	O
이	O
단편	O
영화는	O
블렌더	B-GRP
재단	I-GRP
5번째	O
영화	O
프로젝트이다	O
.	O


미국	B-LOC
19세기	O
중반부터	O
법의인류학	O
학문분야가	O
태동하여	O
현재는	O
그	O
기반을	O
공고히	O
하고	O
있는	O
반면	O
,	O
대한민국	O
경우	O
대학교	O
또는	O
대학원	O
과정에	O
아직까지	O
법의인류학	O
분야가	O
전공분야로서	O
자리매김을	O
하지	O
못하고	O
있는	O
아쉬움이	O
있으나	O
,	O
법의인류학	O
학문분야에	O
대한	O
사회적인	O
요구는	O
점점	O
증가하고	O
있다	O
.	O


구글	B-CORP
구글	O
이스터에그	O
정리영상은	O
https	O
:	O
/	O
/	O
www	O
.	O
youtube	O
.	O
com	O
/	O
watch	O
?	O
v	O
=	O
0tkalr7lpiw에	O
들어가면	O
쉬운	O
정리영상을	O
볼	O
수	O
있다	O
.	O


에어부산	B-CORP
,	O
대구	O
코타키나발루	B-LOC
신규취항	O


한겨레	B-GRP
자매지이다	O
.	O
2010년	O
5월에	O
창간되었다	O
.	O



에릭	B-PER
슈미트	I-PER
:	O
미국의	O
전	O
구글	B-CORP
대표이사	O
회장	O


현재	O
rbw	B-CORP
프로듀서	O
,	O
작사가로	O
활동	O
중이다	O
.	O


주니어	B-CW
:	O
1994년에	O
개봉된	O
작품	O


《	O
힐러	B-CW
》	O
(	O
2015년	O
,	O
kbs2	O
)	O
용식	O
역	O


7월	O
10일	O
코요태	B-CORP
불꽃	O
(	O
2주	O
연속	O
,	O
녹화방송으로	O
전환	O
)	O


30회	O
김명민	B-PER
(	O
《	O
내	B-CW
사랑	I-CW
내	I-CW
곁에	I-CW
》	O
)	O



횡성시외버스터미널	O
은	O
강원도	B-LOC
횡성군	B-LOC
횡성읍	B-LOC
횡성로	O
379	O
(	O
읍하리	O
420	O
2	O
)	O
에	O
위치한	O
대한민국	B-LOC
시외버스터미널이다	O
.	O


1000번대	O
(	O
ta3	O
:	O
1001	O
1003	O
)	O
:	O
제6편성으로부터	O
제8편성까지의	O
5호차에	O
해당하는	O
부수차	O
.	O
7량화때	O
신조된	O
차량으로	O
,	O
외관이나	O
좌석은	O
885계	B-PROD
가까운	O
것이	O
되고	O
있다	O
.	O


그녀는	O
원래	O
여자	O
200m에서	O
매리언	B-PER
존스	I-PER
뒤에서	O
2위를	O
했지만	O
,	O
2007년	O
10월에	O
존스는	O
금지	O
약물을	O
복용했다고	O
자백했고	O
실격	O
처리되었다	O
.	O
2009년	O
12월	O
9일에	O
데이비스톰슨은	O
마침내	O
금메달을	O
따게	O
되었다	O
.	O


명지실업전문대학교	B-GRP
야간특별	O
과정	O
졸업	O


혜원	O
신윤복	B-PER
그린	O
〈	O
장옷	O
입은	O
여인	O
〉	O
과	O
〈	O
처네	O
쓴	O
여인	O
〉	O
에는	O
얼굴	O
가리개의	O
두	O
종류가	O
명확하게	O
대비되어	O
있다	O
.	O


많은	O
비평가들은	O
블런트가	O
연기했던	O
주도적인	O
배역에	O
이례적으로	O
주목을	O
하였는데	O
,	O
버라이어티	B-CORP
저스틴	O
챙은	O
“	O
블런트는	O
경계적이고	O
,	O
활기차며	O
,	O
정서적으로	O
너무	O
과중하지	O
않은	O
배역이다	O
”	O
이라며	O
언급했다	O
.	O


두산	B-GRP
베어스	I-GRP
동명이인인	O
좌완	O
투수와	O
구분을	O
두기	O
위해서	O
별칭으로	O
우준혁	O
이라고도	O
부른다	O
.	O


공명당	B-GRP
합쳐	O
326석을	O
확보하여	O
전체	O
의석	O
수의	O
3분의	O
2	O
이상을	O
유지	O
.	O


국제법의	O
아버지	O
인	O
17세기	O
네덜란드	O
휴고	B-PER
그로티우스	I-PER
1625년	O
전쟁과	B-CW
평화의	I-CW
법	I-CW
저술	O
,	O
대부분의	O
사람들은	O
방어	O
,	O
자국	O
소유물의	O
탈환	O
,	O
처벌	O
등	O
세가지의	O
경우에	O
전쟁권	O
(	O
jus	O
ad	O
bellum	O
)	O
을	O
인정한다	O
.	O
고	O
주장했다	O
.	O


또한	O
오스트레일리아는	O
세계에서	O
네번째로	O
큰	O
와인	B-PROD
수출국이며	O
,	O
와인	O
산업에	O
매년	O
55억달러를	O
투자하고	O
있다	O
.	O


레이시주	O
(	O
,	O
)	O
는	O
아일랜드	B-LOC
주	B-LOC
주도는	O
포트리셔	B-LOC
면적은	O
1	O
,	O
720km2	O
,	O
인구는	O
84,732명	O
(	O
2011년	O
기준	O
)	O
이다	O
.	O


동치미	O
조리법	O
출처	O
:	O
문화일보	B-CORP
김치	O
엑스포	O
2007	O


재학	O
중이던	O
2004년에	O
드라마	O
《	O
강아지	O
왈츠	O
》	O
에	O
출연하며	O
배우로	O
데뷔했으며	O
,	O
2006년에는	O
《	O
애디언텀	O
블루	O
》	O
로	O
영화	O
첫	O
주연을	O
맡았다	O
.	O
2007년엔	O
애니메이션	B-CW
영화	I-CW
《	O
피아노의	B-CW
숲	I-CW
》	O
의	O
주제가	O
〈	O
moonshine	O
〉	O
으로	O
가수로도	O
데뷔했다	O
.	O


1997년	O
lg생활건강	B-CORP
오데뜨	O
(	O
여성	O
화장품	O
)	O


그	O
후	O
세가	B-PROD
마스터	I-PROD
시스템	I-PROD
및	O
메가	B-PROD
드라이브	I-PROD
이식됐고	O
,	O
각종	O
가정용	O
콘솔	O
및	O
컴퓨터로	O
이식판이	O
발매됐다	O
.	O


김소연	B-PER
:	O
신주연	O
(	O
32세	O
)	O
역	O
홈쇼핑	O
뉴브랜드팀	O
팀장	O
.	O


2016년	O
7월	O
28일	O
,	O
벤	O
칠웰은	O
레스터와	O
2021년까지	O
재계약을	O
했다	O
.	O
2017년	O
5월	O
18일	O
,	O
토트넘	B-GRP
홈경기에서	O
자신의	O
커리어	O
상	O
첫	O
골을	O
넣었다	O
.	O


《	O
이스	O
viii	O
》	O
는	O
2014년	O
8월	O
플레이스테이션	B-PROD
4	I-PROD
및	O
플레이스테이션	B-CW
비타	I-CW
개발될	O
것이라고	O
공식적으로	O
발표됐으며	O
,	O
이는	O
니혼	O
팔콤이	O
플레이스테이션	O
4로	O
개발한	O
최초의	O
게임이었다	O
.	O


원래는	O
이슬레로의	O
후속차를	O
위해	O
1970년	O
5월부터	O
새로운	O
차를	O
구상하고	O
있었으나	O
미국의	O
배기가스	O
규제법이	O
통과된	O
직후	O
,	O
람보르기니는	O
이슬레로	B-PROD
후속차를	O
위해	O
처음부터	O
다시	O
설계하게	O
된다	O
.	O


기준	O
(	O
箕準	O
)	O
은	O
고조선	B-LOC
왕	O
준왕	B-PER
별칭이다	O
.	O


안평면	O
(	O
安平面	O
)	O
은	O
대한민국	O
경상북도	B-LOC
의성군	B-LOC
면	B-LOC
.	O


(	O
구	O
)	O
긴키	O
닛폰	O
철도를	O
긴테쓰	B-CORP
그룹	I-CORP
홀딩스	I-CORP
사명	O
변경	O
한	O
후	O
,	O
철도	O
궤도	O
사업을	O
긴키	O
닛폰	O
철도	O
분할	O
준비에	O
넘겨주었다	O
.	O



주변은	O
커피	B-PROD
재배의	O
중심지로	O
,	O
커피	O
거래로	O
발전하였으며	O
,	O
오늘날에는	O
각종	O
상공업이	O
발달한	O
브라질	B-LOC
경제의	O
중심지이다	O
.	O


청사고	B-CW
청나라	O
멸망후	O
편찬된	O
역사서이다	O
.	O


발표	O
당시에는	O
큰	O
반응이	O
없었지만	O
,	O
smap	B-GRP
smap	O
×	O
smap에서	O
백댄서로	O
파라파라	O
댄서를	O
기용해	O
피로한	O
후	O
일본	O
대중에게의	O
지명도가	O
급상승였고	O
,	O
파라파라	O
붐을	O
일으키는	O
방아쇠로서	O
큰	O
인기를	O
얻는다	O
.	O


2011년	O
10월	O
24일	O
~	O
2012년	O
10월	O
21일	O
:	O
간미연	B-PER


버전	O
1.14에서는	O
86	O
dos가	O
4000	O
줄의	O
어셈블리	O
코드로	O
증가했다	O
.	O
1980년	O
12월	O
,	O
마이크로소프트	B-CORP
86	O
dos를	O
다른	O
하드웨어	O
제조업체에	O
판매	O
할	O
권리를	O
확보했다	O
.	O



건담	B-CW
빌드	I-CW
파이터즈	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
레이지	O


이	O
결혼은	O
성공적이어서	O
후계자	O
주앙	B-PER
5세	I-PER
비롯한	O
6명의	O
자녀를	O
더	O
얻게	O
되었다	O
.	O


애플	O
반다이	O
피핀	O
(	O
apple	O
bandai	O
pippin	O
)	O
은	O
애플	B-CORP
반다이	B-CORP
합작하여	O
제작한	O
가정용	B-PROD
게임기	I-PROD
.	O


로알드	B-PER
달	I-PER
책	O
《	O
판타스틱	B-CW
mr.	I-CW
폭스	I-CW
》	O
를	O
스톱	O
모션	O
애니매이션으로	O
만든	O
앤더슨의	O
영화는	O
2009년	O
개봉되었다	O
.	O


슐룸베르거는	O
1987년에	O
페어차일드를	O
내셔널	B-CORP
세미컨덕터	I-CORP
매각하였다	O
.	O


수록	O
스튜디오에	O
잠입해	O
,	O
유키호가	O
게스트	O
마코토와	O
토크를	O
펼치고	O
있는	O
동안에	O
마이크를	O
빼앗아	O
버려	O
,	O
생방송	B-CW
확실	O
방송되었던	O
것이	O
계기	O
.	O


삼성	B-PROD
갤럭시	I-PROD
지오	I-PROD
(	O
터치위즈	O
3.0	O
라이트	O
)	O



그는	O
항렬상	O
헌종	B-PER
조카뻘이	O
된다	O
.	O


궤	O
(	O
櫃	O
,	O
)	O
는	O
물건	O
수납을	O
위해	O
만든	O
상자	B-PROD
가구	B-PROD
일종이다	O
.	O


아버지	O
:	O
덕종대왕	B-PER
(	O
德宗大王	O
,	O
1438	O
~	O
1457	O
)	O


이를	O
위해	O
의회에서	O
증언을	O
했고	O
백악관	B-GRP
조지	B-PER
w.	I-PER
부시	I-PER
대통령을	O
만났다	O
.	O


그러나	O
백제	O
부흥군은	O
왜	B-LOC
부터의	O
구원군의	O
지원을	O
받으며	O
나당연합군의	O
후미를	O
치는	O
바람에	O
신라군이	O
다시	O
남진하여	O
백제부흥군과	O
싸워야	O
했으며	O
,	O
그	O
상황을	O
이용하여	O
고구려는	O
서북	O
변방에	O
병력을	O
집결시켜	O
당나라군을	O
격퇴하였다	O
.	O


대회	O
이후	O
말디니는	O
감독직에서	O
물러나	O
ac	B-GRP
밀란	I-GRP
스카우트가	O
되었다	O
.	O


캐서린	O
웨이머스	O
《	O
워싱턴	B-CORP
포스트	I-CORP
》	O
발행인	O
2008	O



하지만	O
1960년	O
말	O
응오딘지엠	B-PER
정권	O
때에	O
다시	O
지어졌다	O
.	O


달맞이꽃은	O
몸의	O
붓기를	O
치료하기	O
위해	O
아메리카	B-PER
원주민	I-PER
의해	O
재배되었다	O
.	O


분	O
리에우	O
똠	O
(	O
)	O
은	O
새우	B-PROD
넣어	O
만든	O
분	O
리에우이다	O
.	O



닷새	O
후	O
,	O
그는	O
멀티골을	O
득점하며	O
레알	B-GRP
사라고사	I-GRP
6	O
1로	O
파괴하였고	O
,	O
7경기	O
출전하여	O
7득점을	O
올리며	O
득점	O
선두에	O
오름과	O
동시에	O
바르셀로나를	O
리그	O
선두에	O
올렸다	O
.	O


2020년	O
tvn	B-CORP
목요드라마	O
《	O
슬기로운	B-CW
의사생활	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


e231계	B-PROD
(	O
시나가와	O
~	O
도리데	O
)	O



후치가미	B-PER
마이	I-PER
니시즈미	O
미호	O
목소리	O
역	O


《	O
일지매	B-CW
》	O
(	O
2008년	O
,	O
sbs	O
)	O
군의관	O
역	O


이	O
시설은	O
마우스	B-PROD
,	O
그래픽	B-CW
사용자	I-CW
인터페이스	I-CW
같은	O
수많은	O
현대	O
컴퓨터	O
기술을	O
개발하였다	O
.	O


집	O
안에는	O
100	O
개의	O
자루가	O
매달려	O
있었는데	O
,	O
보통	O
곡분	B-PROD
들어	O
있어야겠지만	O
사실은	O
무장한	O
전사들이	O
들어	O
있었다	O
.	O


36	O
(	O
2003년	O
~	O
2004년	O
,	O
전남	B-GRP
드래곤즈	I-GRP
)	O


만약	O
당신이	O
〈	O
live	B-CW
forever	I-CW
〉	O
를	O
썼다면	O
당신도	O
그	O
곡을	O
매일	O
다른	O
버전으로	O
부르고	O
있을거야	O
그는	O
또한	O
그의	O
우상의	O
음악을	O
도용한	O
일로	O
비평가들에	O
의해	O
자주	O
비난	O
받기도	O
한다	O
.	O


가수	O
노라조	B-GRP
노래	O
중	O
고등어	O
라는	O
노래가	O
있다	O
.	O


익스피디아는	O
1996년에	O
마이크로소프트	B-CORP
여행	O
예약	O
시스템	O
부문의	O
사업부로	O
리치	O
바튼에	O
의해	O
설립되었으며	O
,	O
1999년에	O
회사에서	O
독립적으로	O
떨어져	O
나왔다	O
.	O


《	O
너희들은	B-CW
포위됐다	I-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
sbs	O
)	O
.	O
.	O
.	O


kbs	B-CW
연예대상	I-CW
김숙	B-PER
대상수상	O
하였다	O
.	O


웨스트	B-GRP
엔드	I-GRP
곧	O
도시	O
최고의	O
클럽이	O
되었으며	O
,	O
이에	O
위기를	O
느낀	O
이스트	B-GRP
엔드	I-GRP
톰	O
왓슨을	O
감독으로	O
영입하면서	O
특히	O
스코틀랜드	B-LOC
좋은	O
선수를	O
영입하여	O
클럽을	O
강하게	O
만들기	O
시작한다	O
.	O


《	O
휴일	O
》	O
은	O
이만희	B-PER
감독하고	O
백결이	O
시나리오를	O
담당한	O
신성일	B-PER
,	O
전지연	O
주연의	O
완성된	O
대한민국	B-LOC
영화이다	O
.	O


산타르칸젤로트리몬테	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
캄파니아주	B-LOC
베네벤토도	B-LOC
코무네다	O
.	O


승강장	O
사이에는	O
중선이	O
부설되어	O
있지만	O
,	O
한조몬	O
선과	O
도큐	O
덴엔토시	O
선과의	O
직통	O
운전	O
개시에	O
있어서	O
통과	O
열차용의	O
본선과	O
정차용	O
부본선을	O
갖는데	O
이는	O
신칸센	B-PROD
중간역에서	O
많이	O
나타난다	O
.	O


피츠버그	B-GRP
스틸러스	I-GRP
(	O
2016.11.4	O
)	O
;	O
이하	O
2016년	O
생략	O


《	O
겨울왕국	B-CW
》	O
관계자는	O
효린과의	O
녹음은	O
정말	O
황홀했다	O
.	O



2012년	O
wwe	B-CORP
계약이	O
만료로	O
회사에서	O
떠남	O


브라운슈바이크뤼네부르크	O
선제후국	O
(	O
)	O
은	O
신성	B-LOC
로마	I-LOC
제국	I-LOC
9번째	O
선제후령이다	O
.	O


《	O
써클:	B-CW
이어진	I-CW
두	I-CW
세계	I-CW
》	O
(	O
tvn	O
,	O
2017년	O
)	O
어린	O
이동수	O
역	O


223계	B-PROD
(	O
1000	B-PROD
·	O
2000번대	B-PROD
)	O
(	O
신쾌속	O
·	O
쾌속	O
)	O
,	O
6000번대	B-PROD
(	O
쾌속	O
)	O
)	O



세계	B-GRP
체스	I-GRP
연맹	I-GRP
(	O
fide	O
)	O
의	O
위원장인	O
키르산	B-PER
일륨지노프	I-PER
고르데이를	O
체스	O
세계의	O
작은	O
불상	O
(	O
신	O
)	O
이라고	O
했다	O
.	O



댕기	B-PROD
옛말인	O
‘	O
도투락	O
’	O
은	O
원래	O
삼주유업의	O
브랜드	O
이름이었으나	O
,	O
이후	O
삼주유업을	O
인수	O
합병하였다	O
.	O


그렇지만	O
예수회	B-GRP
조셉	O
브러셔	O
신부는	O
세르지오	O
3세가	O
죽은	O
사람을	O
부활시켜	O
심판하는	O
방식에	O
빠지지	O
않았다고	O
주장하면서	O
이러한	O
이야기에	O
대해	O
반박하였다	O
.	O


철도	O
사업의	O
규모는	O
민영	O
철도	O
업계	O
안에서도	O
비교적	O
커서	O
,	O
수도권	B-LOC
・	O
주쿄권	B-LOC
・	O
게이한신권	B-LOC
이른바	O
3대	O
도시권	O
이외의	O
철도	O
회사로서는	O
유일하게	O
대기업	O
사철	O
안에	O
포함된다	O
.	O


에미레이트	O
항공	O
(	O
,	O
)	O
은	O
아랍에미리트	B-LOC
항공사이자	O
,	O
에미레이트	B-CORP
그룹	I-CORP
자회사로	O
두바이	B-LOC
국제공항	I-LOC
허브	B-LOC
공항	I-LOC
사용하고	O
있다	O
.	O


전통적인	O
먹거리로	O
캄보디아	O
국수와	O
일찍부터	O
북한에	O
망명하여	O
김일성	B-PER
친분관계가	O
있었던	O
시하누크	O
전	O
국왕의	O
적극적인	O
지지로	O
세워진	O
평양랭면이	O
있다	O
.	O


반고	B-PER
,	O
《	O
한서	B-CW
》	O
권15상	O
왕자후표	O
上	O
·	O
권99중	O
왕망전	O
中	O


《	O
신당서	B-CW
》	O
(	O
新唐書	O
)	O
회흘전	O
(	O
回鶻伝	O
)	O
하	O
(	O
下	O
)	O
에는	O
미열가	O
(	O
彌列哥	O
)	O
라는	O
이름으로	O
처음	O
등장하며	O
,	O
목마	O
돌궐	B-LOC
(	O
木馬突厥	O
)	O
3개	O
부족의	O
하나로써	O
소개되어	O
있다	O
.	O


파일	O
:	O
corn	O
dog	O
with	O
mustard	O
.	O
jpg	O
|	O
콘도그와	O
머스터드	B-PROD


&	O
#	O
x27	O
;	O
15	O
]	O
]	O
스즈키	B-PER
카논	I-PER
댄스	O
파트	O



디지털	B-CORP
이큅먼트	I-CORP
코퍼레이션	I-CORP
(	O
digital	O
equipment	O
corporation	O
)	O
:	O
컴퓨터	O
산업을	O
주도하는	O
미국	O
회사	O



필로스에	O
도착하여	O
텔레마코스는	O
해안에서	O
네스토르	B-PER
만난다	O
.	O


명태를	O
묵	O
상태의	O
연육으로	O
만든	O
뒤	O
,	O
실처럼	O
뽑아	O
여러	O
결을	O
뭉쳐	O
압축하면	O
게살	B-PROD
모양이	O
나온다	O
.	O


2018년	O
5월	O
~	O
2018년	O
5월	O
:	O
자유한국당	B-GRP
6	O
·	O
13	O
지방선거	O
중앙선거대책위원회	O
부위원장	O


초기	O
불교의	O
경전	B-GRP
결집	I-GRP
대한	O
《	O
팔리어	O
율장	O
》	O
을	O
문자로	O
최초로	O
적은	O
기록도	O
포함한다	O
.	O



이종인	O
씨의	O
다이빙벨	O
투입	O
관련	O
논란을	O
다룬	O
영화	O
《	O
다이빙벨	B-CW
》	O
이	O
제작되었으나	O
,	O
일반인	O
희생자	O
유족대책위원회측은	O
다이빙벨	O
때문에	O
구조가	O
늦어지고	O
시간을	O
허비했고	O
,	O
다이빙벨	O
실패	O
책임을	O
정부와	O
언론	O
탓으로	O
회피한	O
내용을	O
담고	O
있다는	O
지적하면서	O
부산영화제	O
상영중단을	O
요구했다	O
.	O


결국	O
,	O
2000년	O
쇼치쿠의	O
1월	O
영화로는	O
오시마	B-PER
나기사	I-PER
고하토	B-CW
가	O
공개되었다	O
.	O


《	O
메인	B-CW
스트리트	I-CW
》	O
는	O
2010년	O
영화	O
작품이다	O
.	O


원광	O
4년	O
(	O
기원전	O
131년	O
)	O
승상	O
전분	B-PER
죽으면서	O
후임	O
승상이	O
됐다	O
.	O


대한민국	B-LOC
1995년	O
9월	O
8일에	O
개봉되었다	O
.	O


이후	O
,	O
인포그램즈는	O
사명을	O
아타리	B-CORP
sa	I-CORP
바꾸면서	O
아타리를	O
관리하고	O
있다	O
.	O


허가윤	B-PER
,	O
현아	B-PER
,	O
권소현	B-PER
(	O
포미닛	B-GRP
)	O


유비는	O
첫	O
싸움에서	O
조운	O
등을	O
내보내	O
허저	B-PER
싸우게	O
하고	O
공격해	O
승리한다	O
.	O


아케이드	O
및	O
가정용	O
네오지오	O
출시	O
후	O
,	O
스트라이커가	O
더욱	O
추가된	O
이식판이	O
드림캐스트	B-PROD
플레이스테이션	B-PROD
2	I-PROD
발매됐다	O
.	O


구글	O
글래스가	O
물론	O
스마트폰	B-PROD
의도하지	O
않은	O
사진을	O
찍기는	O
쉽지만	O
글래스가	O
이를	O
유발하는	O
것이	O
아니라고	O
주장한다	O
.	O


요안니스	O
6세는	O
거절했을	O
뿐만	O
아니라	O
,	O
요한	O
14세로부터	O
요안니스	O
5세의	O
통치를	O
지키기	O
위한것으로	O
알려진	O
디디모티호	B-LOC
스스로	O
황제라고	O
선언했다	O
.	O


《	O
닥터	B-CW
프로스트	I-CW
》	O
(	O
2014년	O
,	O
ocn	O
)	O
오지민	O
역	O


소닉	O
어드벤처	O
1	O
(	O
)	O
은	O
세가	B-CORP
발매하고	O
소닉	O
팀이	O
만든	O
소닉	O
시리즈의	O
첫	O
드림캐스트	B-PROD
게임이다	O
.	O


그	O
사이	O
파리의	O
몇	O
화랑에서	O
개인전	O
및	O
부리	O
(	O
pol	O
bury	O
)	O
,	O
맛타	O
(	O
roberto	O
matta	O
)	O
등	O
유럽의	O
유수한	O
화가들과	O
동인전을	O
가졌고	O
프랑스	O
및	O
독일	B-LOC
주최	O
프랑코	O
알마뉴	O
초대전에도	O
응했다	O
.	O
1964년에	O
귀국	O
,	O
국전	O
심사위원을	O
역임했다	O
.	O


chicken	B-CW
run	I-CW
(	O
음성출연	O
)	O



남이면	B-LOC
구석리	O
흑암교	O
흑암삼거리	O


현재	O
메이저	B-CORP
리그	I-CORP
사커	I-CORP
fc	B-GRP
신시내티	I-GRP
뛰고	O
있다	O
.	O


메이지	B-GRP
대학	I-GRP
이쿠타	O
캠퍼스	O
도보	O
20분	O


북아메리카나	O
pal	B-CORP
릴리스는	O
없었으나	O
실질적으로	O
게임의	O
모든	O
문자열은	O
영어로	O
되어	O
있고	O
타이틀	O
화면	O
그래픽만	O
일본어로	O
되어	O
있다	O
.	O


성격은	O
매우	O
착하고	O
순진하며	O
분홍색	O
조개	B-PROD
늘	O
가지고	O
다닌다	O
.	O



사회적	B-GRP
기업	I-GRP
창의적이고	O
다양한	O
성공모델을	O
발굴	O
·	O
홍보	O


모하메드	B-PER
알데아예아	I-PER
:	O
사우디아라비아의	O
전직	O
축구	O
선수로서	O
,	O
선수	O
시절	O
포지션은	O
골키퍼	O


유토리입니다만	B-CW
무슨	I-CW
문제	I-CW
있습니까	I-CW
(	O
2016년	O
4월	O
~	O
6월	O
,	O
닛폰	O
tv	O
)	O
주연	O
·	O
사카마	O
마사카즈	O
역	O



에티오피아	O
주교는	O
에티오피아의	O
강력한	O
수도원	B-GRP
공동체의	O
원주민	O
이트샤게	O
(	O
대수도원장	O
)	O
와	O
대립했다	O
.	O


전쟁이	O
끝나자	O
,	O
필라델피아에서	O
은행	B-CORP
업무에	O
들어가	O
결국	O
중개인이	O
되었다	O
.	O



7.62	O
mm	O
미국	O
m60	B-PROD
기관총	I-PROD
송탄이	O
불량하고	O
과열된	O
총열을	O
예비총열로	O
갈아	O
끼우기도	O
불편했다	O
.	O


노다메	B-CW
칸타빌레	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
오코치	O


psv	B-GRP
에인트호번	I-GRP
시절에는	O
안드레아스	B-PER
이삭손	I-PER
골키퍼를	O
밀어내고	O
주전	O
골키퍼	O
자리를	O
차지하였다	O
.	O


아르메나크와	O
타쿠히	O
서로이언	O
부부는	O
오스만	B-LOC
제국	I-LOC
지배를	O
받고	O
있던	O
터키	B-LOC
비틀리스	B-LOC
미국	O
뉴욕으로	O
이주했다	O
.	O


휴대용은	O
이후	O
제등	B-PROD
그	O
역할을	O
넘겨주고	O
,	O
행등은	O
설치형이	O
주류가	O
되었다	O
.	O


데카콘	O
기업에는	O
미국의	O
우버	B-CORP
,	O
에어비앤비	B-CORP
,	O
중국의	O
샤오미	B-CORP
,	O
디디추싱	B-CORP
등이	O
있다	O
.	O


『	O
위드	O
유	O
~	O
바라보고	O
싶어	O
~	O
(	O
with	O
you	O
~	O
みつめていたい	O
~	O
)	O
』	O
(	O
ss	B-PROD
)	O


시오노에정	O
(	O
塩江町	O
)	O
은	O
가가와현	B-LOC
가가와군	B-LOC
옛	O
정이다	O
.	O


쟈니스	B-CORP
사무소	I-CORP
소속	O
쟈니스jr.	B-GRP
,	O
7인조	O
유닛	O
travis	B-GRP
japan	I-GRP
멤버이다	O
.	O


비밀♥비밀의	B-CW
에그엔젤	I-CW
코코밍	I-CW
(	O
디즈니	B-CORP
채널	I-CORP
)	O
럭키밍	O
.	O


준플레이오프	O
:	O
nc	B-GRP
전	O
2	O
3패	O


1591년	O
(	O
선조	O
24	O
,	O
19세	O
)	O
성혼	B-PER
(	O
成渾	O
)	O
의	O
문하에서	O
학문에	O
정진함	O
.	O


쟈니스	O
jr	O
.	O
dex	O
(	O
2017년	O
10월	O
21일	O
~	O
2018년	O
3월	O
3일	O
,	O
후지	B-CORP
tv	I-CORP
)	O


조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
순조	B-PER
(	O
純祖	O
)	O
31년	O


석유	O
산업	O
(	O
石油産業	O
,	O
)	O
은	O
석유	B-PROD
탐사	O
·	O
개발	O
및	O
채굴	O
·	O
수송	O
·	O
정제	O
·	O
판매하는	O
산업이다	O
.	O


1967년	O
우리에게	B-CW
내일은	I-CW
없다	I-CW
(	O
bonnie	O
and	O
clyde	O
)	O
벅	O
바로우	O
역	O


:	O
2010년	O
11월	O
6일	O
개관	O
,	O
경기도	B-LOC
시흥시	B-LOC
마유로418번길	O
10에	O
위치	O
.	O
(	O
8관	O
/	O
1140석	O
)	O


군웅	O
(	O
群雄	O
,	O
軍雄	O
)	O
또는	O
군웅신	O
은	O
한국	B-LOC
무속의	O
신의	O
하나로	O
,	O
장군신의	O
일종이다	O
.	O



그때	B-CW
그	I-CW
시절	I-CW
패밀리	I-CW
시즌	O
1	O
(	O
넷플릭스	B-CORP
)	O
케빈	O
머피	O
역	O
(	O
목소리	O
)	O



양배추	B-PROD
헷갈려하는	O
사람들이	O
많은데	O
,	O
양배추보다는	O
단맛이	O
덜하고	O
식감이	O
덜	O
딱딱한	O
것이	O
특징이다	O
.	O


《	O
당신은	B-CW
선물	I-CW
》	O
(	O
sbs	O
,	O
2016년	O
)	O
김석훈	O
역	O


플로는	O
리즈	O
서포터로	O
알려진	O
카이저	B-GRP
치프스	I-GRP
지지를	O
받았다	O
.	O


그해	O
10월	O
4일에	O
영국군이	O
파트라	B-LOC
상륙하였으며	O
,	O
10월	O
3일에	O
아테네에	O
진입하였다	O
.	O



)	O
은	O
대한민국	B-LOC
초대	O
국회의원을	O
지낸	O
정치인이다	O
.	O


이	O
새로운	O
형태의	O
3d	O
데스크톱을	O
만들어주는	O
소프트웨어는	O
노벨	B-CORP
최초로	O
개발되었다	O
.	O


영순초등학교	O
는	O
경상북도	B-LOC
문경시	B-LOC
영순면	B-LOC
사근리에	O
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


그녀는	O
같은	O
해	O
제작비를	O
ppl	B-CW
방식으로	O
충당한	O
인터넷	O
영화	O
《	O
아미지몽	O
》	O
에도	O
출연했다	O
.	O
2002년에는	O
차태현	B-PER
,	O
손예진	B-PER
같이	O
영화	O
《	O
연애소설	B-CW
》	O
에	O
출연했다	O
.	O


사간	B-GRP
도스	I-GRP
,	O
알비렉스	B-GRP
니가타	I-GRP
,	O
오미야	B-GRP
아르디자	I-GRP
,	O
방포레	B-GRP
고후	I-GRP
활동하였다	O
.	O


그는	O
이듬해	O
과야킬	B-LOC
연고의	O
바르셀로나	B-GRP
스포르팅	I-GRP
계약하였다	O
.	O


2006년	O
1월	O
,	O
휜텔라르는	O
자신이	O
유년	O
시절부터	O
지지하던	O
아약스	B-GRP
입단했다	O
.	O


초콜릿	B-PROD
,	O
잼	B-PROD
,	O
크림	B-PROD
치즈	I-PROD
등으로	O
속을	O
채우기도	O
한다	O
.	O


이때	O
필요란	O
대부분의	O
경우	O
cpu	B-PROD
메모리에	O
더	O
빨리	O
접근하기	O
위함이다	O
.	O


다음은	O
대한민국의	O
음악	O
그룹	O
쥬얼리	B-GRP
음반	O
목록이다	O
.	O


요정	O
대모는	O
마법을	O
부려	O
호박	B-PROD
마차로	O
,	O
생쥐들을	O
마차를	O
끌	O
말들로	O
,	O
말은	O
마부로	O
,	O
개는	O
시종으로	O
바꾼다	O
.	O


반고	B-PER
,	O
《	O
한서	B-CW
》	O
권15상	O
왕자후표	O
上	O



이듬해	O
《	O
let	B-CW
it	I-CW
be	I-CW
》	O
세션에도	O
문제는	O
커져만	O
갔다	O
.	O



깁슨은	O
캐나다	O
온타리오주	O
토론토	B-LOC
태어났다	O
.	O


이	O
곡은	O
1972년	O
음반	O
《	O
talking	B-CW
book	I-CW
》	O
에서	O
발매된	O
두	O
번째	O
싱글로	O
(	O
〈	O
superstition	B-CW
〉	O
에	O
따름	O
)	O
,	O
3주	O
동안	O
r&b	O
차트	O
1위에	O
머물렀다	O
.	O


개인용	O
컴퓨터가	O
등장했을	O
때	O
가장	O
인기	O
있었던	O
기존의	O
마이크로컴퓨터는	O
애플	B-PROD
ii	I-PROD
+	O
였고	O
,	O
가장	O
일반적인	O
구성의	O
64	O
키비바이트만	O
가지고	O
있었으며	O
이보다	O
더	O
쉽게	O
확장할	O
수는	O
없었다	O
.	O



타이슨	B-PER
키드	I-PER
:	O
캐나다의	O
남자	O
프로레슬링선수	O


첫출시	O
이후	O
인기에	O
힘입어	O
닌텐도	B-PROD
64	I-PROD
,	O
윈도우	B-CW
플레이스테이션	B-CW
포터블	I-CW
이식됐고	O
,	O
프리퀄	O
《	O
트론과	B-CW
꼬붕	I-CW
》	O
과	O
후속작	O
《	O
록맨	B-CW
대시	I-CW
2:	I-CW
위대한	I-CW
유산	I-CW
》	O
이	O
뒤이어	O
발매됐다	O
.	O


바베트	O
페터	O
프로필	O
독일	B-GRP
축구	I-GRP
연맹	I-GRP


하지만	O
화승총의	O
개념은	O
포르투갈인	B-PER
통해	O
중국에	O
전해졌다	O
.	O
16세기에	O
중국에	O
도착한	O
포르투갈인	B-PER
의해	O
중국에	O
전해진	O
화승총은	O
19세기까지	O
사용되었다	O
.	O



아버지의	O
일	O
사정으로	O
초등학교	O
4학년	O
때에	O
타이완	B-LOC
이주해	O
,	O
중학교	O
(	O
현지	O
일본인	O
학교	O
)	O
졸업까지	O
약	O
6년	O
간을	O
보낸다	O
.	O



주얼	O
창이	O
에어포트	O
(	O
)	O
는	O
싱가포르	B-LOC
싱가포르	B-LOC
창이	I-LOC
공항	I-LOC
연결되어	O
있는	O
쇼핑	O
센터	O
,	O
종합	O
엔터테인먼트	O
공간이다	O
.	O
3개의	O
여객	O
터미널과	O
연결되어	O
있는	O
있으며	O
,	O
건물	O
안에는	O
세계에서	O
가장	O
높은	O
실내	O
폭포인	O
레인	O
보텍스	O
(	O
)	O
라는	O
계단식	O
숲으로	O
둘러싸여	O
있다	O
.	O


영국	B-LOC
가수	O
사라	B-PER
브라이트만	I-PER
자신의	O
곡	O
nella	B-CW
fantasia	I-CW
를	O
만들	O
때	O
,	O
모리코네에게	O
가브리엘	O
오보에에	O
가사	O
붙이는	O
것에	O
허락을	O
구한	O
일화가	O
있다	O
.	O


가말	B-PER
압델	I-PER
나세르	I-PER
아래	O
아랍	O
세계의	O
군사의	O
가장	O
권력적이자	O
아랍	O
세계에서	O
지도력의	O
역사와	O
함께	O
이집트는	O
아랍의	O
이익들을	O
향상시키는	O
데	O
다른	O
아랍	O
국가들보다	O
더욱	O
많은	O
세력을	O
가졌다	O
.	O


2019년	O
jtbc	B-CORP
월화드라마	O
《	O
으라차차	B-CW
와이키키	I-CW
2	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


대부분의	O
리눅스	O
배포판이	O
그러하듯	O
자유-오픈	B-CW
소스	I-CW
소프트웨어	I-CW
배포된다	O
.	O


(	O
출연	O
:	O
시즌	O
2	B-CW
,	O
3	B-CW
)	O


민주노동당	B-GRP
김형탁	O
대변인은	O
정치쇼에	O
불과하다	O
면서	O
하나마나한	O
청문회	O
,	O
시간낭비	O
,	O
전파낭비일	O
뿐	O
이라고	O
깎아	O
내렸다	O
.	O


부석초등학교	O
는	O
경상북도	B-LOC
영주시	B-LOC
부석면	B-LOC
소천리에	O
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


파우스트는	O
텔레비전	O
시리즈	O
《	O
파워퍼프걸	B-CW
》	O
과	O
《	O
상상	B-CW
속	I-CW
친구들의	I-CW
모험	I-CW
》	O
에서	O
애니메이터로	O
일했다	O
.	O



1990시즌부터	O
1991시즌	O
두	O
시즌	O
간	O
현대	B-GRP
호랑이	I-GRP
.	O


이	O
에너지는	O
자동차	B-PROD
질량과	O
속도의	O
제곱에	O
비례하는	O
함수이다	O
.	O


소녀왕국	B-CW
표류기	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
토호인	O
이쿠토	O


sk텔레콤	B-CORP
:	O
서울특별시	O
중구	O
을지로	O
65	O


이윽고	O
,	O
알렉산다르	B-PER
왕세자	I-PER
태어나자	O
,	O
곧바로	O
이	O
방의	O
영유권은	O
영국	B-LOC
반환되었다	O
.	O


이때	O
일본식	O
이름을	O
유지하고자	O
하는	O
자는	O
법령	O
시행	O
후	O
60일	O
이내	O
신고로	O
보존	O
유지할	O
수	O
있도록	O
보장하였으나	O
,	O
일본식	O
씨	B-GRP
유지는	O
인정되지	O
않았다	O
.	O


히치콕에게는	O
많은	O
우수한	O
서스펜스	O
드라마	B-CW
있는데	O
,	O
예술적인	O
완성도	O
(	O
完成度	O
)	O
측면에서	O
꼽는다면	O
이	O
작품을	O
첫째로	O
택할	O
수	O
있겠다	O
.	O


1차	O
범죄에서	O
피해를	O
당한	O
신랑	O
소유의	O
엑셀	B-PROD
승용차에서	O
발견된	O
증거물을	O
통해	O
범인	O
오태환	O
등	O
일당들의	O
존재를	O
확인하였고	O
,	O
오태환	O
의	O
애인	O
소재를	O
계좌	O
정보로	O
알아낸	O
후	O
연고지가	O
대전	B-LOC
알아내어	O
이	O
일대	O
경찰서와도	O
공조수사에	O
착수하기에	O
이른다	O
.	O



대개	O
플라스틱	B-PROD
만들며	O
,	O
양쪽에	O
주름이	O
잡혀있고	O
작은	O
호각이	O
있어	O
때리면	O
뿅하는	O
소리를	O
낸다	O
.	O


존슨은	O
워싱턴	B-GRP
내셔널스	I-GRP
구단	O
간부를	O
지낸	O
스탠	O
카스텐	O
등과	O
함께	O
투자단을	O
구성했고	O
최근	O
시카고에	O
기반을	O
둔	O
글로벌	O
투자	O
전문회사	O
구겐하임	O
파트너스를	O
투자단에	O
끌어들이는데	O
성공했다	O
.	O


리처드	B-PER
플라이셔	I-PER
감독을	O
맡았으며	O
,	O
쥘	B-PER
베른	I-PER
동명	B-CW
소설	I-CW
영화의	O
원작이다	O
.	O


존	B-PER
케이지	I-PER
(	O
john	O
cage	O
)	O
:	O
미국의	O
작곡가	O


짱구는	B-CW
못말려	I-CW
극장판:	I-CW
태풍을	I-CW
부르는	I-CW
장엄한	I-CW
전설의	I-CW
전투	I-CW
시로	O
(	O
흰둥이	O
)	O
,	O
사쿠라다	O
네네	O
(	O
유리	O
)	O



유제품	O
(	O
乳製品	O
,	O
)	O
은	O
일반적으로	O
우유	B-PROD
비롯한	O
젖	B-PROD
얻는	O
식품군으로	O
농축	O
,	O
건조	O
,	O
발효	O
,	O
응고	O
,	O
분리와	O
같은	O
과정을	O
거쳐	O
만든	O
우유	O
가공품을	O
뜻한다	O
.	O


5회	O
삼성화재배	O
세계바둑오픈	O
은	O
대한민국	B-LOC
세계대회	O
기전이며	O
,	O
한국의	O
유창혁	B-PER
九단이	O
일본의	O
야마다	B-PER
기미오	I-PER
七단을	O
3	O
대	O
1로	O
우승을	O
차지했다	O
.	O


분동	O
(	O
分銅	O
,	O
weights	O
for	O
balances	O
)	O
은	O
금속	B-PROD
덩어리를	O
원주형	O
등의	O
형태로	O
만든	O
것이다	O
.	O


그	O
후에는	O
도쿠시마	O
현의	O
고등학교를	O
졸업했고	O
,	O
오사카부	B-LOC
미술계의	O
전문학교에	O
다니면서	O
밴드	O
활동을	O
시작한다	O
.	O


:	O
《	O
대풍수	B-CW
》	O
(	O
2012년	O
10월	O
10일	O
~	O
2013년	O
2월	O
7일	O
)	O



한나라당은	O
영남	O
지역에서	O
지역	O
기반이	O
강한	O
무소속	O
정몽준	B-PER
후보가	O
당선된	O
울산	O
동구를	O
제외하면	O
나머지	O
지역구를	O
석권했고	O
,	O
수도권	O
,	O
충청권	O
초접전	O
지역에서도	O
나름	O
선방했지만	O
원내	O
과반수를	O
확보하는데는	O
실패했다	O
.	O


이	O
나라가	O
바로	O
훗날	O
군국주의의	O
대명사로	O
19세기	O
독일사를	O
주도해나간	O
프로이센	B-LOC
왕국	I-LOC
.	O



화도중학교	O
(	O
華道中學校	O
)	O
는	O
경기도	B-LOC
화성시	B-LOC
마도면	B-LOC
석교리에	O
있는	O
사립	O
중학교	B-GRP
.	O



2012년	O
tv조선	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
지운수대통	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


인터넷	O
사도	O
크립톤	B-CORP
퓨처	I-CORP
미디어	I-CORP
같이	O
메구포이드	O
캐릭터	O
사용에	O
대한	O
“	O
지침	O
”	O
이	O
있고	O
이를	O
따라야만	O
한다	O
.	O


《	O
삼국지연의	B-CW
》	O
에서도	O
원술	B-PER
아들과	O
여포	B-PER
딸의	O
혼례를	O
치루기	O
위하여	O
여포에게	O
방문하였다	O
.	O


전북	O
현대	O
다이노스	O
1998	O
시즌	O
은	O
전북	O
현대	O
다이노스	O
(	O
현	O
전북	B-GRP
현대	I-GRP
모터스	I-GRP
)	O
의	O
4번째	O
시즌이다	O
.	O


블랙	B-CW
코미디	I-CW
담겨있는	O
〈	O
눈의	O
아이	O
〉	O
(	O
l	O
enfant	O
de	O
neige	O
)	O
의	O
줄거리는	O
다음과	O
같다	O
.	O



어빙	B-PER
벌린	I-PER
(	O
1888	O
~	O
1989	O
)	O
은	O
러시아에서	O
태어난	O
미국	O
작곡가이다	O
.	O


한국	B-LOC
할아버지나	O
할머니라는	O
부름말을	O
좀	O
더	O
단순히	O
나이든	O
사람에	O
대한	O
호칭으로	O
확장하여	O
쓰기도	O
한다	O
.	O



《	O
더	O
지니어스	O
:	O
룰	O
브레이커	O
비하인드	O
》	O
는	O
ogn	B-CORP
방송된	O
사이드	O
프로그램이다	O
.	O


진해수	B-PER
(	O
2	O
+	O
1년	O
총액	O
14억원으로	O
lg	B-GRP
트윈스	I-GRP
잔류	O
)	O


요코하마	B-GRP
베이스타스	I-GRP
감독	O
(	O
2001년	O
~	O
2002년	O
)	O


육두구	O
씨앗의	O
껍질을	O
이용하며	O
이는	O
메이스	B-PROD
불린다	O
.	O


그	O
국가의	O
상업적인	O
성공	O
측면에서	O
전자가	O
후자를	O
능가했기	O
때문에	O
,	O
2년	O
뒤에	O
세가는	O
세가	B-PROD
마크	I-PROD
iii	I-PROD
상당히	O
개선되고	O
현대화된	O
버전으로	O
교체하기에	O
이른다	O
.	O


아우소니아	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
라치오주	B-LOC
프로시노네도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


미국	B-GRP
국가안전보장회의	I-GRP
북베트남에	O
대한	O
폭격을	O
3단계로	O
격상시켰다	O
.	O
1965년	O
3월	O
2일	O
,	O
미국	B-GRP
해병대	I-GRP
전략	O
요충지인	O
쁠래이꾸	B-LOC
공격하였다	O
.	O


《	O
타격의	O
진수	O
에노모토	O
기하치전	O
(	O
)	O
》	O
(	O
2005년	O
,	O
고단샤	B-CORP
,	O
마쓰이	O
히로시	O
저	O
)	O
마쓰이	O
히로시에	O
의한	O
에노모토의	O
평전	O


그라나다의	O
후기형	O
헤드램프	O
및	O
테일램프의	O
디자인은	O
현대	B-PROD
스텔라	I-PROD
유사하다	O
.	O


철도의	O
경우	O
경인선	B-LOC
동	O
남부를	O
따라	O
지나가지만	O
,	O
동	O
내부에	O
역이	O
위치하고	O
있지는	O
않다	O
.	O


《	O
코끼리	O
》	O
는	O
문화방송	B-CORP
일일	O
시트콤	B-CW
.	O


찰스	B-PER
섬너	I-PER
상원은	O
채터누가	O
캠페인이	O
있는	O
동안	O
의회적	O
업저버였다	O
.	O


《	O
luckynumbers	O
》	O
(	O
럭키넘버스	O
)	O
는	O
다이나믹	B-GRP
듀오	I-GRP
정규	O
7집	O
앨범이다	O
.	O


타이어	B-PROD
:	O
(	O
v8	O
4.6x	O
na	O
)	O
(	O
앞	O
)	O
225	O
/	O
40r18	O
,	O
(	O
뒤	O
)	O
275	O
/	O
35r18	O


양산중학교	O
(	O
陽山中學校	O
)	O
는	O
광주광역시	B-LOC
북구	B-LOC
양산동에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O


히로시마	O
전철	O
미나미	O
선	O
(	O
広島電鉄皆実線	O
)	O
은	O
히로시마	B-CORP
전철	I-CORP
보유한	O
궤도	O
노선이다	O
.	O


예전에	O
황족이	O
기숙사로	O
사용하던	O
건물을	O
동별관	O
(	O
東別館	O
)	O
이라고	O
부르고	O
,	O
지치부노미야	B-PER
야스히토	I-PER
친왕	I-PER
사용하던	O
방을	O
그대로	O
교실로	O
사용하고	O
있다	O
.	O



산타폴리나레	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
라치오주	B-LOC
프로시노네도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


건더기가	O
많고	O
돼지고기가	O
들어간	O
미소시루	B-PROD
한	O
종류이다	O
.	O


맥북	B-PROD
레티나	I-PROD
:	O
2015년	O
3월	O
출시된	O
애플의	O
매킨토시	O
포터블	O
컴퓨터	O
라인업	O


파이낸셜타임스	O
(	O
ft	O
)	O
에	O
따르면	O
,	O
버핏	O
회장은	O
2일	O
(	O
현지시간	O
)	O
화상으로	O
열린	O
주주총회에서	O
그동안	O
보유하고	O
있던	O
아메리칸에어라인	B-CORP
,	O
델타	B-CORP
,	O
사우스웨스트	B-CORP
,	O
유나이티드항공	B-CORP
등의	O
주식을	O
지난	O
4월에	O
모두	O
매각했다고	O
밝혔다	O
.	O


조지	B-PER
샐링	I-PER
:	O
미국의	O
허들	O
선수이자	O
,	O
1932년	O
로스앤젤레스	O
올림픽	O
110m	O
허들	O
금메달리스트	O


월-e	B-CW
는	O
픽사의	O
애니메이션이다	O
.	O


일본	B-LOC
홋카이도	B-LOC
지토세시	B-LOC
동쪽	O
24km	O
지점	O



이후	O
동년	O
7월부터	O
방송	O
된	O
tvn	B-CORP
드라마	O
《	O
싸우자	B-CW
귀신아	I-CW
》	O
에서	O
발랄하고	O
애교	O
넘치는	O
여고생	O
귀신에서	O
사람으로	O
깨어난	O
현지	O
역을	O
맡아	O
첫	O
성인	O
연기를	O
선보였다	O
.	O


:	O
미국은	O
원래	O
중화민국	B-LOC
지지했으나	O
,	O
중화인민공화국과	O
수교한	O
이래	O
중화인민공화국을	O
중국의	O
유일한	O
합법	O
정부로	O
승인	O
(	O
recognize	O
)	O
한다	O
.	O


짱구는	B-CW
못말려	I-CW
(	O
아게오	O
마스미	O
/	O
차은주	O
)	O



인터넷	B-GRP
아카이브	I-GRP
있는	O
제임스	O
브렌던	O
코널리에	O
대한	O
자료	O


방콕	B-LOC
남쪽으로	O
200km	O
떨어져	O
있으며	O
,	O
인구는	O
84,883명	O
,	O
면적은	O
911	O
km²이다	O
.	O


《	O
칼과	B-CW
꽃	I-CW
》	O
(	O
2013년	O
,	O
kbs2	O
)	O
길부	O
역	O


외피는	O
전통적으로	O
위장을	O
사용하였으나	O
오늘날에는	O
소시지	B-PROD
마찬가지로	O
인조	O
케이싱을	O
사용하는	O
경우가	O
많아졌다	O
.	O



하지만	O
진언의	O
군대	B-GRP
도착하기도	O
전에	O
,	O
양주는	O
필사탁에게	O
함락되었다	O
.	O


개체수	O
감소가	O
발견된	O
곳은	O
핀란드	B-LOC
,	O
에스토니아	B-LOC
,	O
이탈리아	B-LOC
,	O
알바니아	B-LOC
있다	O
.	O


2018	O
시즌을	O
앞두고	O
fc	B-GRP
레드불	I-GRP
잘츠부르크	I-GRP
제안을	O
받은	O
김정민	O
선수는	O
우선	O
지명	O
후	O
입단이라는	O
방법을	O
통해	O
잘츠부르크로	O
이적했다	O
.	O


2018년	O
tvn	B-CORP
《	O
라이브	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


《	O
퀵	B-CW
》	O
(	O
2011년	O
)	O
기관사	O
역	O


그는	O
2003년부터	O
2007년	O
까지	O
미국	O
공화당	B-GRP
원내대표로	O
활동했다	O
.	O


폴란드는	O
독일	B-LOC
제국	I-LOC
함께	O
양대	O
앙숙이기도	O
하는	O
러시아	B-LOC
경우	O
과거의	O
침략과	O
공산화	O
등으로	O
인해	O
자유자재	O
왕래하기가	O
힘들어져서	O
러시아에	O
대한	O
감정이	O
그리	O
좋지	O
못하고	O
있다	O
.	O



조진웅	B-PER
:	O
조원호	O
역	O
마약	O
조직의	O
수장인	O
李선생	O
을	O
쫓는	O
독한	O
신념의	O
형사	O



몇몇	O
파스타는	O
파스타	B-PROD
샐러드	I-PROD
같이	O
소소한	O
코스	O
요리나	O
가벼운	O
점심으로	O
대접된다	O
.	O


구매한	O
파일에는	O
사용	O
기한이	O
없으며	O
아이팟	B-PROD
전송할	O
수	O
있으며	O
음악	O
파일은	O
음악	O
시디로	O
구울	O
수도	O
있다	O
.	O


앨범을	O
몇개	O
냈으나	O
사기를	O
당하고	O
충청북도	B-LOC
청주시	B-LOC
라이브카페를	O
운영했다	O
.	O


마르쿠스	B-PER
바벨	I-PER
–	O
리버풀	B-GRP
,	O
블랙번	B-GRP
로버스	I-GRP
–	O
2000	O
–	O
04	O


미국	B-LOC
있어서	O
이들	O
분야는	O
학술지	O
international	O
organization	O
과	O
연관되어	O
인식된다	O
.	O


s.	B-PER
j.	I-PER
왓슨	I-PER
:	O
영국의	O
소설가	O


~	O
2012년	O
2월	O
새누리당	B-GRP
새만금특별위원회	O
위원	O


그의	O
오페라	O
피델리오	B-CW
를	O
위한	O
리허설	O
동안	O
오케스트라는	O
그의	O
지시를	O
따르지	O
않고	O
첫	O
번째	O
지휘자의	O
지시를	O
따르고	O
있었는데	O
,	O
그것은	O
그에게	O
있어서	O
우울한	O
경험이었다	O
.	O


1994년	O
개봉	O
이후	O
왕가위	B-PER
감독은	O
줄곧	O
영화의	O
완성도에	O
신경을	O
썼고	O
남아있는	O
필름을	O
끌어모아	O
재편집	O
작업을	O
거쳐	O
를	O
완성하였다	O
.	O


카라만마라슈	B-LOC
태어나서	O
영국	O
맨체스터	B-GRP
대학교	I-GRP
섬유	O
기술을	O
전공했다	O
.	O


《	O
최화정의	O
맛있는	O
이야기	O
》	O
(	O
mbc	B-CORP
)	O


컴퓨터	O
통신이라면	O
통신	O
링크가	O
,	O
컴퓨터	O
시스템이라면	O
프로세서	B-PROD
소프트웨어가	O
병목이	O
될	O
수	O
있다	O
.	O


목천초등학교	O
는	O
충청남도	B-LOC
천안시	B-LOC
동남구	B-LOC
목천읍	B-LOC
서리에	O
있는	O
공립	O
초등학교이다	O
.	O


클뢰크너는	O
와인양조장을	O
경영하는	O
가족의	O
막내로	O
굴덴탈	O
(	O
guldental	O
)	O
에서	O
성장했다	O
.	O
1992년	O
바트	O
크로이츠나흐	O
소재	O
안데어슈타트마우어	O
고등학교를	O
졸업한	O
후	O
,	O
마인츠	B-GRP
대학	I-GRP
정치학과	O
카톨릭	O
신학	O
,	O
교육학을	O
전공했다	O
.	O


수원시	O
소장	O
은	O
채제공	O
73세상으로	O
사모에	O
관대를	O
한	O
옅은	O
분홍색의	O
관복	O
차림에	O
손부채와	O
향낭	B-PROD
들고	O
화문석에	O
편하게	O
앉은	O
전신좌상이다	O
.	O



kt	B-CORP
서대구지점	O
(	O
대구광역시	B-LOC
서구	B-LOC
국채보상로	O
289	O
)	O


《	O
황제를	B-CW
위하여	I-CW
》	O
(	O
2014년	O
)	O
박	O
코치	O
역	O


니콜라	B-PER
파바리니	I-PER
:	O
이탈리아의	O
옛	O
축구	O
선수	O


《	O
시크릿	O
에이전트	O
클랭크	O
》	O
(	O
)	O
는	O
2007년에	O
출시된	O
인섬니악	B-CORP
게임스	I-CORP
비디오	O
게임이다	O
.	O



시모키타	B-CW
선데이즈	I-CW
(	O
2006년	O
7월	O
~	O
9월	O
,	O
tv	B-CORP
아사히	I-CORP
)	O
사토	O
아라타	O
역	O


6번째	O
정규	O
앨범	O
《	O
visions	B-CW
》	O
는	O
1997년에	O
맴버	O
변동	O
없이	O
발매되었다	O
.	O


모토로라	O
모토글램	O
(	O
)	O
은	O
모토로라	B-CORP
모빌리티	I-CORP
출시한	O
안드로이드	B-CW
스마트폰	B-PROD
.	O


1958.03	O
~	O
1965.02	O
경희대학교	B-GRP
법학과	O
졸업	O


주요한	O
구약의	O
지혜문헌의	O
구조는	O
두	O
가지로	O
잠언	B-CW
,	O
전도서	B-CW
같이	O
지혜를	O
직접	O
서술하는	O
형태와	O
욥기	B-CW
같이	O
이야기	O
형식	O
즉	O
극	O
형태가	O
있었다	O
.	O


채널a	B-CORP
《	O
먹방쇼	O
맛의	O
전설	O
》	O
:	O
패널	O
(	O
4월	O
30일	O
~	O
매주	O
수	O
오후	O
11	O
:	O
00	O
)	O


러시아에서는	O
이	O
같은	O
음식을	O
올리비예	B-PROD
부르고	O
,	O
독일에서는	O
이탈리아식	O
샐러드라고	O
한다	O
.	O



10월	O
20일	O
이태곤	B-PER
1부	O



이후	O
영국	O
,	O
미국	O
,	O
유럽	O
각국에	O
보급이	O
진행되었으나	O
,	O
점차	O
지하	O
또는	O
고가를	O
운행하는	O
도시	B-GRP
철도	I-GRP
버스	B-PROD
등에	O
의해서	O
그	O
영업권이	O
잠식되어	O
점차	O
사라졌다	O
.	O



1867년	O
10월	O
18일	O
,	O
국고가	O
바닥난	O
러시아	B-LOC
제국	I-LOC
내놓은	O
알래스카	O
땅을	O
미국정부가	O
샀다	O
.	O


그러나	O
그니에코프스키는	O
수도	O
서원을	O
받고	O
부르고뉴의	O
디종	B-LOC
있는	O
베네딕트	O
수도원으로	O
갔다	O
.	O


가장	O
흔한	O
형식은	O
기본	O
볶음밥이며	O
,	O
달걀	O
,	O
부추	B-PROD
,	O
채소	B-PROD
,	O
썬	O
고기	B-PROD
(	O
돼지	B-PROD
,	O
닭	B-PROD
,	O
새우	B-PROD
,	O
가끔은	O
소	B-PROD
)	O
등의	O
종류를	O
고객들이	O
선택할	O
수	O
있게	O
해	O
놓는다	O
.	O


케네디	O
기념	O
도서관	O
회장으로도	O
재직했으며	O
,	O
하버드	B-GRP
대학교	I-GRP
케네디	I-GRP
스쿨	I-GRP
고문도	O
맡았었다	O
.	O


《	O
떼루아	B-CW
》	O
(	O
sbs	O
,	O
2008년	O
)	O
조이박	O
선배	O
역	O


마샤	B-PER
게이	I-PER
하든	I-PER
빌리	O
맥캔들리스	O
(	O
billie	O
mccandless	O
)	O


삼성전자	B-CORP
sk하이닉스	B-CORP
크게	O
두	O
가지	O
방식으로	O
에칭가스를	O
공급받고	O
있다	O
.	O


광양중학교	O
(	O
光陽中學校	O
)	O
는	O
전라남도	B-LOC
광양시	B-LOC
광양읍	B-LOC
우산리에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O


무서운	O
일요일	O
~	O
2000	O
~	O
깡통차기	O
(	O
2000년	O
11월	O
19일	O
,	O
닛폰	B-CORP
tv	I-CORP
)	O


1958년	O
,	O
스페인	B-GRP
왕립	I-GRP
축구	I-GRP
연맹	I-GRP
라	O
리가와	O
세군다	O
디비시온	O
간의	O
승강	O
플레이오프전	O
형식을	O
재도입했다	O
.	O



공업은	O
북부의	O
밀라노	B-LOC
,	O
토리노	B-LOC
,	O
제노바	B-LOC
등지를	O
중심으로	O
기계	B-PROD
,	O
자동차	B-PROD
,	O
섬유	B-PROD
공업이	O
발달하였으며	O
,	O
가난하던	O
남부에서도	O
최근에	O
발전하기	O
시작하였다	O
.	O


텝판노트	O
(	O
2008년	O
4월	O
23일	O
~	O
9월	O
3일	O
,	O
mbs	B-CORP
·	O
tbs	O
）	O


구이	O
(	O
gui	O
)	O
는	O
그래픽	B-CW
사용자	I-CW
인터페이스	I-CW
(	O
graphical	O
user	O
interface	O
)	O
의	O
약자다	O
.	O



날붙이	O
는	O
날이	O
있어	O
대상을	O
자르는	O
도구	B-PROD
총칭이다	O
.	O


행복당	O
(	O
)	O
은	O
터키	B-LOC
극우	O
정당이다	O
.	O



드라마	O
시청률은	O
저조했지만	O
,	O
주제가는	O
벨소리	O
다운로드	O
50만	O
건을	O
기록했으며	O
,	O
오리콘	B-CORP
차트	I-CORP
약	O
3개월	O
동안	O
머무르며	O
롱	O
세일즈를	O
기록했다	O
.	O



푸단대학교	B-GRP
대학원	O
중국역사학	O
박사	O


또한	O
2010년	O
51,000장을	O
팔아	O
카라	B-GRP
《	O
kara	B-CW
best	I-CW
2007-2010	I-CW
》	O
가	O
보유하고	O
있던	O
한국어	O
앨범	O
첫주	O
최고	O
판매량	O
기록을	O
경신했다	O
.	O
2011년	O
한	O
해	O
동안	O
일본에서	O
총	O
148,761장의	O
음반을	O
팔아치웠고	O
,	O
오리콘	O
연간	O
앨범	O
차트	O
42위에	O
올랐다	O
.	O


스모모모모모모	B-CW
~지상최강의	I-CW
신부~	I-CW
(	O
애니박스	O
)	O
이누즈카	O
코우시	O



한진중공업	B-CORP
필리핀	B-LOC
수비크	O
조선소	O
건립	O


한경기	O
최다	O
카스포인트	O
:	O
윤석민	B-PER
(	O
2011년	O
7월	O
30일	O
,	O
295점을	O
기록	O
)	O


나이는	O
27세로	O
셜록	B-PER
홈즈	I-PER
좋아하고	O
,	O
날카로운	O
추리력을	O
자랑한다	O
.	O


이엘리야는	O
경상남도	B-LOC
창원시	B-LOC
1남	O
1녀	O
중	O
막내로	O
태어났다	O
.	O


강원과학고등학교	O
(	O
江原科學高等學校	O
)	O
는	O
강원도	B-LOC
원주시	B-LOC
태장동에	O
있는	O
공립	O
고등학교이다	O
.	O


안드로이드의	O
킷캣	O
기반	O
환경에서	O
구동된다	O
.	O
2014년	O
1분기에	O
발표된	O
스냅드래곤	O
801	O
프로세스를	O
탑재한	O
m8	B-PROD
함께	O
발표	O
되었다	O
.	O


aaa	B-GRP
3	O
주년	O
기념	O
무도관	O
라이브로	O
솔로	O
활동	O
개시	O
발표	O
http	O
:	O
/	O
/	O
www	O
.	O
barks	O
.	O
jp	O
/	O
news	O
/	O
?	O
id	O
=	O
1000043627	O


《	O
킬미힐미	B-CW
》	O
(	O
2015년	O
,	O
mbc	O
)	O
신선조	O
선생	O
역	O


2017년	O
tvn	B-CORP
《	O
내성적인	B-CW
보스	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


보통	O
돼지고기	B-PROD
쇠고기	B-PROD
,	O
생선	B-PROD
간	O
뒤	O
여러	O
재료와	O
혼합해서	O
만든다	O
.	O


벨리즈	O
올림픽	O
코먼웰스	O
게임	O
협회	O
(	O
)	O
는	O
벨리즈	B-LOC
국가	B-GRP
올림픽	I-GRP
위원회	I-GRP
.	O



이수근	B-PER
김학순	O
(	O
프랑스	O
)	O
시사단	O
텔레파시	O
백일장	O


샤키	O
일행과는	O
아는	O
사이로	O
,	O
어렸을	O
때	O
바다에	O
빠진	O
실버즈	B-PER
레일리	I-PER
구해준	O
적이	O
있다	O
.	O


국제	O
배구	O
연맹	O
세계	O
순위	O
는	O
국제	B-GRP
배구	I-GRP
연맹	I-GRP
발표하는	O
국가대표팀	O
순위다	O
.	O



홍천군	O
은	O
대한민국	B-LOC
옛	O
국회의원	O
선거구이다	O
.	O


카툰	O
네트워크에서	O
제작된	O
모든	O
영화들은	O
워너	B-GRP
브라더스	I-GRP
배급한다	O
.	O


그러나	O
1900년에	O
쥘	B-PER
베른	I-PER
은	O
(	O
또는	O
으로	O
알려짐	O
)	O
를	O
출판하여	O
원래의	O
난파선을	O
다시	O
도입한다	O
.	O



이스라엘	O
축구	O
협회	O
(	O
는	O
이스라엘	B-LOC
축구	B-GRP
협회	I-GRP
.	O


한반도	B-CW
는	O
강우석	B-PER
감독의	O
영화	B-CW
.	O


커리와	O
함께	O
콩국인	O
달	B-PROD
비벼	O
먹기도	O
한다	O
.	O


또한	O
보수적	O
기독교에	O
우호적인	O
종교자유	O
회복법	O
을	O
인디애나주에	O
도입하며	O
리버럴계의	O
강력한	O
반발에	O
부딪히기도	O
했다	O
.	O
2016년	O
공화당	B-GRP
전당대회에서	O
대통령	O
후보로	O
선출된	O
도널드	B-PER
트럼프	I-PER
러닝메이트로	O
출마하였다	O
.	O


세인트폴에서	O
증기선	B-PROD
회사에서	O
부기	O
업무를	O
맡았다	O
.	O
1860년	O
경	O
야채	O
도매업자로	O
전직하면서	O
화물의	O
환적	O
,	O
특히	O
철도와	O
증기선과	O
환적에	O
종사했다	O
.	O


가면라이더	B-CW
히비키	I-CW
시리즈	O
극장판	O
(	O
가면라이더	O
히비키와	O
7인의	O
전귀	O
)	O
거대마수	O
오로치로서	O
등장했으며	O
,	O
머리는	O
1개로	O
나왔다	O
.	O



1963년	O
:	O
도쿄	B-GRP
이과대학	I-GRP
대학원	O
이학연구과	O
석사과정	O
수료	O


한편	O
성무부인의	O
자녀가	O
비교적	O
많은	O
것으로	O
보아	O
고려	B-PER
태조	I-PER
오랫동안	O
혼인	O
생활을	O
한	O
것으로	O
보인다	O
.	O


더	B-CW
씽	I-CW
(	O
2011년	O
)	O
에드워드	O
울너	O
역	O


2007년	O
여름	O
,	O
그는	O
뉴캐슬과	O
재계약을	O
맺었고	O
이후	O
폴커크	B-GRP
,	O
칼라일	B-GRP
유나이티드	I-GRP
임대	O
생활을	O
하며	O
경험을	O
쌓았지만	O
여전히	O
뉴캐슬에서의	O
경기	O
출장은	O
어려웠다	O
.	O


gt카	B-PROD
(	O
grand	O
tourer	O
)	O
는	O
스포츠카	B-PROD
더	O
크고	O
,	O
더	O
강력한	O
엔진을	O
가진	O
자동차이다	O
.	O


이기광은	O
1990년	O
3월	O
30일	O
광주광역시	B-LOC
2남	O
중	O
첫째로	O
태어났다	O
.	O


이스케이피스트	O
리뷰에서는	O
도시	O
시뮬레이션	O
장르	O
특성상	O
연산량이	O
많음에도	O
불구하고	O
,	O
30만의	O
인구를	O
소화해내는	O
i5	B-PROD
프로세서와	O
더불어	O
,	O
서피스	O
프로	O
2에서도	O
최저	O
사양으로	O
8만명을	O
소화해	O
낼수	O
있다고	O
적었다	O
.	O


식사는	O
3	O
코스로	O
먹는데	O
수프	B-PROD
주요리	O
,	O
음료를	O
마신다	O
.	O


애플	O
내부에서만	O
사용하는	O
이름이었으나	O
,	O
칼	B-PER
세이건	I-PER
본인은	O
이러한	O
이름에	O
대한	O
우려를	O
표시했고	O
,	O
정지명령	B-CW
(	O
cease	O
and	O
desist	O
)	O
편지를	O
애플에	O
보냈다	O
.	O


또한	O
,	O
《	O
코마츠	B-CW
미호	I-CW
6th	I-CW
:	I-CW
꽃이	I-CW
가득한	I-CW
들판	I-CW
》	O
에서	O
수록되어왔던	O
리믹스	O
악곡은	O
이	O
작품에서는	O
수록되어있지	O
않다	O
.	O


우에다	O
신야의	O
일본의	O
숙제	O
(	O
tv	B-CORP
아사히	I-CORP
)	O


광주	O
광산구	O
을	O
은	O
대한민국	B-GRP
국회	I-GRP
국회의원이	O
대표하는	O
지역구로	O
,	O
광주광역시	B-LOC
광산구	B-LOC
일부를	O
관할한다	O
.	O


엑스노트	O
(	O
xnote	O
)	O
는	O
lg전자	B-CORP
만든	O
노트북	B-PROD
컴퓨터	I-PROD
시리즈이다	O
.	O


1979	O
–	O
1994	O
안동대학교	B-GRP
예술대학	O
서양화과	O
교수	O


모든	O
곡들은	O
특별한	O
언급이	O
없는	O
한	O
스팅	B-PER
의해	O
작사	O
/	O
작곡하였다	O
.	O


《	O
주홍글씨	B-CW
》	O
(	O
2004년	O
)	O
정명식	O
역	O



2009년	O
1월	O
7일	O
,	O
루머에	O
따르면	O
몬테레이	B-GRP
그의	O
영입에	O
관심을	O
표하였다	O
.	O


#	O
에드바르트	B-PER
리츠시미그위	I-PER
원수	O
(	O
1935년	O
5월	O
12일	O
1939년	O
11월	O
7일	O
)	O


《	O
판도라	B-CW
》	O
(	O
2016년	O
)	O
대수원	O
재난안전팀	O
2	O
역	O


한편	O
영화	O
속	O
차들은	O
모두	O
포드의	O
모델	B-PROD
t	I-PROD
.	O


신한은행	B-CORP
발급받을	O
수	O
있으며	O
,	O
스마트원	O
직불카드	O
하단에	O
이마트	O
제휴	O
라고	O
되어	O
있다	O
.	O


신라	B-LOC
(	O
新羅	O
)	O
태종무열왕	B-PER
(	O
太宗武烈王	O
)	O
2년	O


1928년	O
일본	B-GRP
교토	I-GRP
대학교	I-GRP
법학과	O
학사	O


아리에티와	O
아빠가	O
함께	O
각설탕을	O
빌리러	O
온	O
자리에서	O
실수로	O
각설탕	B-PROD
다시	O
갖다주는	O
등	O
아리에티를	O
이해해준다	O
.	O


조선	B-LOC
:	O
공주군	O
의랑	O
요당면으로	O
개칭되었으며	O
53개리를	O
관할하였다	O
.	O


《	O
도라에몽:	B-CW
스탠바이미	I-CW
》	O
이후로	O
약	O
6년만에	O
개봉한	O
도라에몽	O
3d	O
cg	O
애니메이션이다	O
.	O


성남동초등학교	O
는	O
경기도	B-LOC
성남시	B-LOC
중원구	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교이다	O
.	O


초콜릿	O
칩	O
(	O
chocolate	O
chip	O
)	O
은	O
작은	O
초콜릿	B-PROD
조각이다	O
.	O


in	O
another	O
land	O
는	O
영국의	O
록	B-GRP
밴드	I-GRP
롤링	B-GRP
스톤스	I-GRP
곡이다	O
.	O
1967년	O
발매한	O
앨범	O
《	O
their	B-CW
satanic	I-CW
majesties	I-CW
request	I-CW
》	O
에	O
수록되어	O
있다	O
.	O


앵글로색슨	B-CW
연대기	I-CW
돔날이	O
왕으로	O
당선된	O
뒤	O
잉글랜드인들을	O
궁중에서	O
내쫓았다고	O
기록되어	O
있다	O
.	O


최지나	B-PER
:	O
김현지의	O
어머니	O
역	O
(	O
7화	O
,	O
11화	O
,	O
12화	O
,	O
13화	O
,	O
15화	O
,	O
16화	O
)	O


반대로	O
해방	O
후	O
외래문물에	O
대해	O
우리	O
전통문물에	O
한	O
(	O
韓	O
)	O
자를	O
붙여	O
부르면서	O
한국의	O
전통	O
과자는	O
한과	B-PROD
부른다	O
.	O



청년들은	O
매일	O
밤	O
,	O
새벽에	O
몰래	O
박중양의	O
사과	B-PROD
비닐	O
하우스에	O
들어가	O
사과를	O
서리하였다	O
.	O



무후사의	O
무후란	O
충무후	O
(	O
忠武侯	O
)	O
라고	O
시호가	O
내려진	O
제갈량	B-PER
말하고	O
,	O
그를	O
모시는	O
사당을	O
무후사라고	O
한다	O
.	O


2014년	O
러블리즈	B-GRP
《	O
어제처럼	O
굿나잇	O
》	O


남이	B-PER
(	O
南怡	O
,	O
1441	O
~	O
1468	O
)	O
:	O
조선	O
시대	O
군관	O
겸	O
정치가	O
.	O


〈	O
에지	O
〉	O
(	O
)	O
는	O
퓨처	B-CORP
발행하는	O
영국의	O
비디오	O
게임	O
잡지이다	O
.	O


2005년	O
7월경	O
아키모토	B-PER
야스시	I-PER
주도	O
하에	O
〈	O
아키하바라	O
48	O
프로젝트	O
〉	O
제1기	O
멤버	O
모집이	O
시작되었다	O
.	O



독일	B-GRP
노동자당	I-GRP
안톤	B-PER
드렉슬러	I-PER
만든	O
독일의	O
우익	O
~	O
극우	O
정당	O
,	O
1920년	O
나치당으로	O
개명	O
.	O


화장	O
(	O
化粧	O
)	O
은	O
화장품	B-PROD
따위를	O
얼굴에	O
발라	O
곱게	O
꾸미는	O
것을	O
말한다	O
.	O


1부는	O
자체	O
프로그램을	O
방송하는	O
대전문화방송	B-CORP
청취할	O
수	O
없다	O
.	O



이	O
산은	O
1468년에	O
지방	O
도시는	O
레타인통	B-PER
황제	I-PER
방문과	O
역사적인	O
관련이	O
있다	O
.	O


또한	O
결정적으로	O
,	O
중국의	O
위안부	O
관련	O
자료	O
유네스코	B-GRP
기록	O
유산	O
등재	O
과정에서	O
더	O
이상	O
대한민국과	O
공동전선을	O
펼치기	O
어려워짐에	O
따라	O
등재가	O
어려워지는	O
것	O
아니냐는	O
전망이	O
나오고	O
있기도	O
하다	O
.	O


아레나	B-CORP
프랑스의	O
수영복	O
브랜드이다	O
.	O


로미오와	B-CW
줄리엣	I-CW
(	O
kbs	O
)	O
로미오	O
아버지	O


선유중학교	O
(	O
仙遊中學校	O
)	O
는	O
경기도	B-LOC
파주시	B-LOC
문산읍	B-LOC
선유리에	O
있는	O
공립	O
중학교	B-GRP
.	O


닌텐도	B-PROD
게임큐브	I-PROD
동물의	B-CW
숲	I-CW
8시	O
이후에	O
기차역	O
옆에서	O
라이브	O
연주를	O
하며	O
,	O
닌텐도	B-CW
ds	I-CW
동물의	B-CW
숲	I-CW
wii	B-PROD
타운으로	B-CW
놀러가요	I-CW
동물의	I-CW
숲	I-CW
8시	O
이후에	O
비둘기	O
둥지	O
라는	O
카페에서	O
라이브	O
연주를	O
하는	O
캐릭터로	O
등장한다	O
.	O


매탄동에는	O
지역	O
경제의	O
핵심인	O
삼성전자	B-CORP
본사와	O
수원사업장이	O
있다	O
.	O


《	O
톱스타	B-CW
》	O
(	O
2013년	O
)	O
원준	O
남자후배	O
역	O


일본	B-LOC
니가타현	B-LOC
나가노현	B-LOC
중심으로	O
6.8의	O
지진이	O
발생했다	O
.	O


정경호	B-PER
:	O
정시현	O
역	O
(	O
아역	O
성유빈	B-PER
)	O
별칭	O
박사아들	O
,	O
박사	O


살비아티는	O
피렌체	B-LOC
야코포	B-PER
살비아티	I-PER
조반니	B-PER
데	I-PER
메디치	I-PER
여동생인	O
루크레치아	B-PER
디	I-PER
로렌초	I-PER
데	I-PER
메디치	I-PER
아들로	O
태어났다	O
.	O



2014년	O
7월	O
22일	O
인피니트	O
be	B-CW
back	I-CW


선거	O
결과	O
저신다	B-PER
아던	I-PER
이끄는	O
노동당	B-GRP
득표율	O
50.0	O
%	O
를	O
얻으면서	O
원내	O
과반의석을	O
넘는	O
65석을	O
확보했다	O
.	O


도와다	O
호	O
(	O
)	O
는	O
아오모리현	B-LOC
도와다시	B-LOC
아키타현	B-LOC
가즈노군	B-LOC
고사카정	B-LOC
걸쳐	O
있는	O
호수로	O
,	O
도와다하치만타이	B-LOC
국립공원	I-LOC
안에	O
있다	O
.	O


〈	O
타임	B-CW
〉	O
의	O
스테파니	O
자카렉은	O
이	O
영화를	O
이전의	O
리메이크	O
작품과	O
똑같이	O
뛰어나다고	O
평가했으며	O
,	O
쿠퍼의	O
연출을	O
칭찬하면서	O
쿠퍼와	O
가가의	O
공연과	O
케미스트리에	O
대해	O
당신은	O
이	O
사람들에	O
대해	O
뭔가를	O
느끼고	O
떠나게	O
된다	O
.	O


관객들에게서는	O
조금	O
더	O
긍정적인	O
평가였고	O
,	O
f.	B-PER
스콧	I-PER
피츠제럴드	I-PER
손녀는	O
할아버지도	O
자랑스러워	O
했을것이다	O
.	O
라며	O
칭찬을	O
하였다	O
.	O
2016년에	O
월드와이드로	O
3억	O
5천만	O
달러가	O
넘는	O
수익을	O
거두며	O
배즈	B-PER
루어먼	I-PER
최대	O
수익	O
영화가	O
되었다	O
.	O


에밀리앙은	O
독일	B-LOC
온	O
벤츠	O
갱단을	O
체포해야	O
하는	O
중대한	O
사건이	O
있는데	O
다니엘에게	O
자신의	O
운전기사겸	O
조수로	O
자신을	O
도와주면	O
운전면허증을	O
빼앗지	O
않겠다고	O
하였다	O
.	O


현대자동차	B-PROD
포니1	I-PROD
(	O
現代自動車	O
포니1	O
)	O
(	O
hyundai	O
pony	O
1	O
)	O


《	O
헤이케	B-CW
이야기	I-CW
》	O
(	O
平家物語	O
)	O
에서는	O
수많은	O
전투에서	O
무공을	O
쌓아	O
잦은	O
전투에서	O
단	O
한	O
번의	O
불찰도	O
없었	O
던	O
무장으로	O
왕성에서	O
으뜸가는	O
강궁의	O
정병	O
으로	O
불렸던	O
헤이케	O
제일의	O
맹장으로써	O
겐지의	O
미나모토노	B-PER
요시쓰네	I-PER
(	O
)	O
의	O
라이벌적	O
존재로	O
그려져	O
있다	O
.	O



홍주석	O
(	O
紅柱石	O
,	O
andalusite	O
)	O
은	O
광물	B-PROD
일종이다	O
.	O


데비키는	O
저스틴	B-PER
커젤	I-PER
《	O
맥베스	B-CW
》	O
,	O
그리고	O
《	O
에베레스트	B-CW
》	O
에서	O
조연으로	O
출연했다	O
.	O


또한	O
테드	O
크루즈	O
공화당	O
상원	O
의원은	O
2015년	O
11월	O
4일에	O
미국	O
의회에서	O
중국의	O
인권	O
문제를	O
놓고	O
다이앤	B-PER
파인스타인	I-PER
미국	O
민주당	B-GRP
상원	O
의원과의	O
설전을	O
벌였는데	O
다이앤	O
파인스타인	O
의원은	O
주미국	O
중국	O
대사관의	O
도로명	O
주소를	O
류샤오보	O
광장	O
1번지	O
로	O
변경하는	O
법안에	O
반대했다	O
.	O


가거도초등학교	O
는	O
전라남도	B-LOC
신안군	B-LOC
있는	O
초등학교다	O
.	O


오렌지	B-CW
마말레이드	I-CW
(	O
2015년	O
5월	O
15일	O
~	O
2015년	O
7월	O
24일	O
)	O


정의당	B-GRP
에두아르도	B-PER
두알데	I-PER
대통령직을	O
승계했다	O
.	O


또한	O
외곽들로	O
자동차	B-PROD
유도	O
돌진과	O
함께	O
부분에서	O
관계된	O
주택	O
건설에서	O
일어난	O
붐이	O
1920년대의	O
후반에	O
폭락하였다	O
.	O


하이비전	O
특집	O
「	O
절경	O
에베레스트	O
가도를가는	O
~	O
해발	O
5000m	O
하늘	O
트레킹	O
~	O
」	O
(	O
2008년	O
1월	O
23일	O
,	O
nhk-bshi	B-CORP
)	O
내레이션	O


반고	B-PER
,	O
《	O
한서	B-CW
》	O
권15하	O
왕자후표	O
下	O


유혁로는	O
쇼시마가	O
이끄는	O
무사들과	O
민영익	B-PER
습격하였으나	O
실패하였다	O
.	O


2009년	O
:	O
《	O
이태원	B-CW
살인사건	I-CW
》	O
부장검사	O
역	O


소명여고	O
,	O
부천역	B-LOC
,	O
원미1동행정복지센터	O
.	O
원미어울마당	O
,	O
원미고교	O
,	O
신영증권	O
,	O
신중동역	B-LOC
,	O
롯데백화점	B-CORP
,	O
부천교육청	O
,	O
부천세무서	O
,	O
설악	O
,	O
중흥마을	O
,	O
중원고교	O
→	O
다정한마을	O
→	O
라일락마을	O
→	O
아인스월드	O
→	O
진달래마을	O
→	O
한라	O
,	O
금강마을	O
→	O
중흥고교	O
→	O
설악	O
,	O
중흥마을	O
(	O
이하	O
역순	O
)	O


:	O
마푸투	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O
,	O
베이라	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O


플래닛	O
차트	O
연간	O
싱글	O
차트에서	O
1위를	O
기록	O
,	O
오리콘	B-CORP
연간	O
차트에서도	O
2위를	O
기록하는	O
대히트	O
작품이	O
되었다	O
.	O


거기서	O
그는	O
영화	B-CW
위한	O
자신의	O
사랑을	O
개발하였다	O
.	O


대한민국의	O
전화번호	O
체계	O
는	O
방송통신위원회	B-GRP
고시	O
전기통신번호관리세칙	O
제2장에	O
따라	O
규정되었다	O
.	O


강만길	B-PER
경실련통일협회	O
이사장	O
:	O
(	O
재임기간	O
:	O
1999.11	O
~	O
2000.10.24	O
)	O


2020년	O
tvn	B-CORP
《	O
오	B-CW
마이	I-CW
베이비	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


《	O
네이버스	B-CW
》	O
(	O
)	O
는	O
2014년	O
영화이다	O
.	O


프리틀란트	O
전투	O
는	O
나폴레옹	B-PER
보나파르트	I-PER
프로이센의	O
프리틀란드에서	O
러시아	B-LOC
제국	I-LOC
전술적	O
천재성을	O
보여주며	O
무찌르고	O
대승을	O
거둔	O
전투이다	O
.	O



이유리	B-PER
,	O
정유미	B-PER
,	O
홍종현	B-PER
,	O
승리	B-PER
(	O
빅뱅	B-GRP
)	O
,	O
지민	B-PER
,	O
민아	B-PER
(	O
aoa	B-GRP
)	O



카를로스	B-PER
리	I-PER
:	O
파나마	O
출신의	O
전	O
메이저	O
리그의	O
선수	O


코에이의	O
해적판	B-CW
(	O
불법	O
게임	O
복제	O
소프트	O
)	O
대책으로서	O
개발된	O
네트워크	O
인증	O
시스템이	O
도입된	O
마지막	O
게임	O
소프트이다	O
.	O


어떤	O
차량은	O
자주식	O
또는	O
통합형	O
돛	B-PROD
사용하여	O
풍력을	O
이용하자	O
한다	O
.	O


콜맨은	O
포스탈	B-CW
2	I-CW
음성과	O
모션	O
캡처를	O
통해	O
자신의	O
가공	O
버전을	O
묘사하였다	O
.	O


악의	B-CW
교전	I-CW
(	O
2012년	O
,	O
토호	B-CORP
)	O
나루세	O
슈헤이	O
역	O


다가와군	B-LOC
:	O
가와라정	B-LOC
,	O
오토정	B-LOC
,	O
소에다정	B-LOC



1989년	O
,	O
페라리	B-PROD
348	I-PROD
나오면서	O
단종되었다	O
.	O


양덕군의	O
중심	O
역으로서	O
,	O
평안남도	B-LOC
강원도	B-LOC
잇는	O
관문	O
역할을	O
하고	O
있다	O
.	O


식료품	O
유통기업	O
크로거	B-CORP
,	O
투자은행	O
뱅크오브아메리카	B-CORP
주식	O
비중은	O
늘렸다	O
.	O


또한	O
이	O
앨범은	O
폴리그램	B-CORP
마지막	O
계약이었다	O
.	O


2010년	O
mbc	B-CORP
미니시리즈	O
《	O
즐거운	B-CW
나의	I-CW
집	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


이외에	O
고성	B-LOC
구미	B-LOC
잇는	O
국도	B-LOC
제33호선	I-LOC
남북으로	O
관통하고	O
있다	O
.	O


이날	O
방탄소년단의	O
미니	O
앨범	O
《	O
love	B-CW
yourself	I-CW
承	I-CW
‘her’	I-CW
》	O
의	O
타이틀곡	O
‘	O
dna	O
’	O
뿐만	O
아니라	O
‘	O
mic	O
drop	O
’	O
,	O
‘	O
고민보다	O
go	O
’	O
등	O
수록곡	O
무대도	O
최초로	O
공개했다	O
.	O


이온	B-CW
플럭스	I-CW
(	O
2005년	O
)	O
클로디우스	O
역	O


fc	B-GRP
제니트	I-GRP
상트페테르부르크	I-GRP
샬케	O
04가	O
같은	O
스폰서임에	O
따라	O
,	O
두	O
클럽은	O
파트너십을	O
체결하였다	O
.	O



그래서	O
학자들은	O
얌니아	B-GRP
회의	I-GRP
구약의	O
정경	O
문제가	O
아니라	O
전연	O
다른	O
관심사	O
곧	O
자신들의	O
입지를	O
크게	O
축소시키는	O
기독교와	O
연관된	O
사항들을	O
의제로	O
다루었다고	O
주장하였다	O
.	O


at&t	B-CORP
버라이즌	B-CORP
제품은	O
t모바일	B-CORP
레거시	O
스프린트	O
,	O
자급제	O
모델보다	O
$	O
30	O
저렴하다	O
.	O


스타니슬라프	B-PER
마놀레프	I-PER
–	O
풀럼	B-GRP
–	O
2012	O
–	O
13	O


더	B-CW
킹	I-CW
오브	I-CW
파이터즈	I-CW
2001	I-CW
엔딩에서는	O
사이슈를	O
만나서	O
쿄	O
대신	O
사이슈에게	O
기술을	O
배우게	O
되며	O
그	O
결과	O
더	B-CW
킹	I-CW
오브	I-CW
파이터즈	I-CW
2003	I-CW
낮은	O
확률로	O
불이	O
나오게	O
되었다	O
.	O



현재	O
테네시	O
주	O
동부의	O
중심지이며	O
,	O
테네시	O
주에서	O
멤피스	B-LOC
,	O
내슈빌	O
다음가는	O
제3의	O
도시이다	O
.	O


황녹두	O
는	O
한국	B-LOC
재배종	B-PROD
녹두	B-PROD
.	O


두산	B-GRP
플렉센	B-PER
,	O
포스트시즌	O
외국인	O
투수	O
경기	O
최다	O
탈삼진	O
타이	O
11k	O
(	O
역대	O
3번째	O
)	O


빅토리아	O
시크릿은	O
전적으로	O
상장	O
기업	O
l	B-CORP
브랜즈	I-CORP
소유하고	O
있다	O
.	O



싱가포르	B-CORP
항공	I-CORP
리스사에	O
반납했으며	O
,	O
해당	O
기체는	O
스크랩됐다	O
.	O


소련	B-LOC
맞서는	O
우방으로서	O
서독과	O
그	O
군대가	O
필요했던	O
서방	O
연합군은	O
나치	O
정권에서	O
출세했던	O
장성이나	O
장교들이	O
명예로웠다거나	O
정치중립적이었다는	O
미신에	O
불과한	O
국방군	O
무오설의	O
탄생과	O
확산을	O
용인했다	O
.	O


인생은	O
아름다워는	O
로튼	B-CORP
토마토	I-CORP
7.8	O
/	O
10이란	O
평가를	O
받았다	O
.	O


건즈	O
온라인	O
또는	O
건즈	O
더	O
듀얼	O
(	O
)	O
은	O
마이에트	B-CORP
엔터테인먼트	I-CORP
개발	O
,	O
넷마블	B-CORP
서비스한	O
온라인	B-CW
액션	B-CW
게임	I-CW
.	O


향주머니	O
(	O
香	O
)	O
,	O
향낭	O
(	O
香囊	O
)	O
또는	O
사셰	O
(	O
)	O
는	O
향이	O
나는	O
주머니	B-PROD
.	O


세이라	O
(	O
)	O
(	O
한국명	O
:	O
세라	O
)	O
는	O
피치피치핏치	B-CW
퓨어	I-CW
등장인물이다	O
.	O


국제	B-GRP
자연	I-GRP
보전	I-GRP
연맹	I-GRP
(	O
iucn	O
)	O
에	O
의해	O
멸종	O
취약종	O
으로	O
분류되고	O
있으며	O
,	O
그	O
이유는	O
사냥과	O
서식지	O
감소로	O
인한	O
현저한	O
종	O
감소때문으로	O
알려져	O
있다	O
.	O


맥도날드	B-CORP
(	O
mcdonald	O
's	O
)	O
는	O
미국의	O
패스트푸드	O
체인점이다	O
.	O


파일	O
:	O
korail_gyeongwon_line_soyosan_station_platform2	O
.	O
jpg	O
|	O
동두천	B-LOC
방면	O
(	O
임시	O
승장장으로	O
이설	O
전	O
,	O
현재	O
기존위치에	O
있는	O
선로	O
철거	O
)	O


베르더	B-GRP
브레멘	I-GRP
주포	O
미로슬라프	B-PER
클로제	I-PER
부재에도	O
불구하고	O
바이에른	O
뮌헹에	O
승점	O
10점이	O
적은	O
66점으로	O
준우승을	O
거두었다	O
.	O


《	O
미친	B-CW
사랑	I-CW
》	O
:	O
2013년	O
4월	O
8일	O
~	O
2013년	O
9월	O
17일	O


오미나가오카	O
역	O
(	O
)	O
은	O
일본	B-LOC
시가현	B-LOC
마이바라시	B-LOC
있는	O
도카이	B-CORP
여객철도	I-CORP
철도역	B-LOC
.	O


한일	O
수교의	O
조건으로	O
이승만	B-PER
20억	O
달러를	O
요구했고	O
,	O
장면	B-PER
28억	O
5천만	O
달러를	O
요구했다	O
.	O


약간의	O
혼란이	O
있은	O
다음에	O
,	O
게리는	O
(	O
람보르기니	B-PROD
디아블로	I-PROD
(	O
lamborghini	O
diablo	O
)	O
를	O
코믹하게	O
늘린	O
)	O
리무진	B-PROD
스포츠우드에게	O
팀과	O
함께	O
하기로	O
약속한다	O
.	O



하지만	O
계속적으로	O
부상을	O
입어	O
경기에	O
출전하지	O
못하다가	O
,	O
2005	O
06	O
시즌	O
마지막	O
경기인	O
비야레알	B-GRP
cf	I-GRP
경기에서	O
데뷔하여	O
좋은	O
활약을	O
펼쳤다	O
.	O


성전기사단은	O
자기	O
소유의	O
함대를	O
가지고	O
있었고	O
,	O
한때는	O
키프로스	B-LOC
섬	O
전체가	O
성전기사단의	O
소유기도	O
했다	O
.	O


대부분의	O
납작빵에는	O
이스트를	O
넣지	O
않지만	O
,	O
피타	B-PROD
같은	O
예외도	O
있다	O
.	O



로버트	B-PER
와그너	I-PER
댄	O
비겔로	O
역	O
,	O
홍보	O
담당관	O


행정	O
구역상으로는	O
노르뒤를란드	B-LOC
베스트라	I-LOC
속하며	O
수도	O
레이캬비크	B-LOC
245km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O


달걀	B-PROD
흰자와	O
기본	O
아이싱	B-PROD
글레이즈에	O
쓰인다	O
.	O


《	O
시티홀	B-CW
》	O
(	O
2009년	O
,	O
sbs	O
)	O
내방구석의	O
지우개	O
역	O


폭풍의	B-CW
질주	I-CW
(	O
mbc	O
)	O
해리	O
(	O
로버트	O
듀발	O
)	O


네페르카레	B-PER
켄두	I-PER
:	O
아비도스	O
왕	O
목록에만	O
등장한다	O
.	O



안톤	B-PER
베베른	I-PER
:	O
파사칼리아	O
로베르트	B-PER
슈만	I-PER
:	O
첼로	O
협주곡	O
(	O
협연	O
:	O
박혜준	O
*	O
)	O
리하르트	B-PER
슈트라우스	I-PER
:	O
교향시	O
영웅의	O
생애	O



신장동	O
(	O
新場洞	O
)	O
은	O
경기도	B-LOC
오산시	B-LOC
동	B-LOC
.	O


조니	B-PER
버넷	I-PER
:	O
미국의	O
로커빌리	O
,	O
팝	O
싱어송라이터	O



국도	B-LOC
제33호선	I-LOC
중복상행	O
진출	O
불가하행	O
진입	O
불가	O


아직	O
전철화가	O
되지	O
않아	O
itx-새마을	B-PROD
열차를	O
이용할	O
수	O
없다	O
.	O



1972년	O
:	O
아사히	O
카세이	O
공업	O
주식회사	O
(	O
현	O
:	O
아사히	B-CORP
카세이	I-CORP
주식회사	O
)	O
입사	O



《	O
굿	B-CW
와이프	I-CW
》	O
(	O
tvn	O
,	O
2016년	O
)	O
남학생	O
검사	O
역	O


사이토	B-PER
마코토	I-PER
조선	O
총독의	O
암살을	O
기도했던	O
남자현	B-PER
또한	O
서로군정서에서	O
활동했다	O
.	O


머나먼	B-CW
시공	I-CW
속에서	I-CW
3	O
끝없는	O
운명	O
(	O
타이라노	O
츠네마사	O
)	O


도리를	B-CW
찾아서	I-CW
이네즈	O
역	O
(	O
목소리	O
)	O


윌로	B-PER
실즈	I-PER
(	O
willow	O
shields	O
)	O
:	O
미국의	O
배우	O


델타	B-CORP
항공	I-CORP
,	O
사우스웨스트	B-CORP
항공	I-CORP
,	O
스피릿	B-CORP
항공	I-CORP
,	O
선	B-CORP
컨트리	I-CORP
항공	I-CORP
,	O
us	B-CORP
에어웨이스	I-CORP


러시아	B-LOC
공사관의	O
계속된	O
항의에	O
결국	O
알렌은	O
서재필이	O
봉급을	O
받는	O
즉시	O
출국시키겠다고	O
구두로	O
약속했다	O
.	O


아케이드로	O
출시된	O
후	O
1997년	O
세가	B-PROD
새턴	I-PROD
완전	O
이식판이	O
등장했다	O
.	O



그	O
후	O
니혼	B-GRP
대학	I-GRP
예술학부	O
연극학과에	O
입학	O
.	O


일망타진된	O
박영효	B-PER
추대	O
음모자들	O
가운데	O
이규완의	O
매부인	O
강성형과	O
박영효	B-PER
추천으로	O
일본	O
유학을	O
했던	O
윤세용의	O
공초에서	O
이승만	B-PER
이름이	O
토로되었고	O
,	O
이승만	B-PER
곧	O
체포대상이	O
되고	O
말았다	O
.	O


c61	B-PROD
2	I-PROD
(	O
전시	O
전용	O
,	O
구내한정으로	O
동태보전	O
)	O


2009년	O
:	O
리락쿠마	O
스토어	O
도쿄역	B-LOC
오픈	O


같은해	O
10월	O
셀린	O
부부는	O
오드센	B-LOC
(	O
당시	O
센에우아즈	B-LOC
주	I-LOC
(	O
州	O
)	O
)	O
뫼동	B-LOC
가르드	O
로에	O
위치한	O
낡은	O
건물로	O
이사한다	O
.	O


《	O
매드	B-CW
독	I-CW
》	O
(	O
2017년	O
10월	O
11일	O
~	O
2017년	O
11월	O
30일	O
)	O


《	O
밤	B-CW
》	O
(	O
the	O
night	O
/	O
la	O
notte	O
)	O
:	O
1961년작	O
이탈리아	O
영화	B-CW


조지와	O
메리의	O
방문은	O
당시	O
식민지	O
장관	O
조지프	B-PER
체임벌린	I-PER
기획하였고	O
,	O
수상	O
살리스버리	O
경의	O
지지를	O
받았다	O
.	O


카트리나	B-GRP
앤	I-GRP
더	I-GRP
웨이브스	I-GRP
(	O
katrina	O
and	O
the	O
waves	O
)	O


부산광역시	B-LOC
사하구	B-LOC
감천로	O
145	O
(	O
감천동	O
)	O


라스트	B-CW
도그맨	I-CW
(	O
1995년	O
)	O
시어스	O
역	O


그러나	O
해방	O
정국에서	O
그는	O
1947년	O
3월에서	O
1949년	O
8월까지	O
2년	O
5개월간	O
한국독립당	B-GRP
최고위원	O
겸	O
전임고문	O
직위를	O
역임한	O
것	O
이외에는	O
별다른	O
정치적	O
의사	O
표현을	O
삼갔다	O
.	O


그러나	O
,	O
원군으로	O
파견된	O
조조	B-PER
(	O
曹操	O
)	O
에게	O
먼저	O
백요가	O
격파당했다	O
.	O


사이릭스는	O
1997년	O
11월	O
11일에	O
내셔널	B-CORP
세미컨덕터	I-CORP
합병하였다	O
.	O


현내	O
모든	O
지역에	O
배달하고	O
있으며	O
현	O
남부의	O
도쿄도	B-LOC
근교	O
지역에서는	O
전국지와의	O
경쟁이	O
심하다	O
.	O


스티븐	B-PER
시걸	I-PER
등이	O
주연으로	O
출연하였고	O
앤드류	B-PER
스티븐스	I-PER
등이	O
제작에	O
참여하였다	O
.	O



《	O
조작	B-CW
》	O
(	O
2017년	O
,	O
sbs	O
)	O


국제	O
관용의	O
날	O
(	O
)	O
은	O
1995년	O
유네스코	B-GRP
제정한	O
국제	O
기념일이다	O
.	O


고수	B-PER
:	O
김수혁	O
역	O
중위	O


《	O
제빵왕	B-CW
김탁구	I-CW
》	O
(	O
kbs2	O
,	O
2010년	O
)	O
유경	O
모	O
역	O


발룻	O
(	O
balut	O
)	O
은	O
부화	O
직전의	O
오리알	B-PROD
삶은	O
요리이다	O
.	O


pal	B-CORP
디스크는	O
아날로그나	O
디지털	O
포맷으로	O
한	O
쌍의	O
오디오	O
트랙을	O
전달할	O
수	O
있다	O
.	O


비틀즈	B-GRP
멤버인	O
존	B-PER
레논	I-PER
1980년	O
12월	O
8일에	O
미국	B-LOC
뉴욕	B-LOC
살해당했다	O
.	O


컨도	O
칼만	O
(	O
,	O
1869년	O
7월	O
10일	O
1931년	O
1월	O
13일	O
)	O
는	O
헝가리	B-LOC
공학자이다	O
.	O


주로	O
구운	O
닭고기	B-PROD
먹는	O
잉글랜드	O
이민자와는	O
달리	O
,	O
스코틀랜드	O
이민자는	O
튀긴	O
닭고기	B-PROD
먹는	O
전통을	O
가지고	O
있었다	O
.	O


다만	O
,	O
한국	B-LOC
라면과	O
김치	B-PROD
궁합이	O
맛에	O
있어서	O
최고라는	O
생각에	O
이들을	O
자주	O
찾지만	O
짠	O
김치	B-PROD
함께	O
먹으면	O
하루	O
권장량인	O
2천mg을	O
초과할	O
수	O
있으므로	O
건강을	O
위해서는	O
유의할	O
필요가	O
있다	O
.	O


2020.05	O
~	O
:	O
제21대	O
국회의원	O
(	O
경기	O
광주시	O
갑	O
,	O
더불어민주당	B-GRP
)	O



달콤한	B-CW
인생	I-CW
/	I-CW
라	I-CW
돌체	I-CW
비타	I-CW
실비아	O
역	O



전작인	O
두근두근	B-CW
마녀신판!	I-CW
동일하게	O
,	O
주인공은	O
니시무라	O
아쿠지	O
.	O


요미우리	B-CORP
tv	I-CORP
방송	I-CORP
(	O
y	O
omiuri	O
t	O
elecasting	O
corporation	O
)	O
긴키	O
광역권의	O
민영	O
텔레비전	O
방송사	O


카라반	B-CORP
픽처스	I-CORP
(	O
1992년	O
~	O
1999년	O
)	O
,	O
스파이글래스	B-GRP
엔터테인먼트	I-GRP
합병	O
후	O
해체	O


케네디의	O
측근	O
프랭크	O
맨키에비치는	O
로버트가	O
치명상을	O
입은	O
채로	O
누워있던	O
병원	B-GRP
테드를	O
본	O
것에	O
이렇게	O
말하였다	O
.	O


2018년	O
tvn	B-CORP
《	O
미스터	B-CW
션샤인	I-CW
》	O
흥선대원군	B-PER
역	O


공복	O
앤솔러지	O
(	O
2016년	O
3월	O
13일	O
,	O
tv	B-CORP
도쿄	I-CORP
)	O
주연	O
·	O
미사키	O
역	O


원	O
왕조는	O
상서성을	O
없애고	O
중서성으로	O
고쳤으며	O
이때	O
중서령이	O
재상이	O
되고	O
,	O
그	O
아래의	O
좌우	O
승상	O
(	O
丞相	O
)	O
직의	O
보좌로서	O
평장정사	O
(	O
平章政事	O
)	O
직이	O
설치되었으며	O
,	O
이와	O
별도로	O
행중서성	B-LOC
(	O
行中書省	O
)	O
장관인	O
승상	O
(	O
丞相	O
)	O
의	O
보좌로써	O
평장정사가	O
설치되었다	O
.	O


오미	O
촌	O
(	O
)	O
은	O
나가노현	B-LOC
히가시치쿠마군	B-LOC
촌이다	O
.	O


국사편찬위원회	B-GRP
《	O
한민족독립운동사자료집	O
》	O
에는	O
다음과	O
같이	O
기술되었다	O
.	O


하쿠산	B-LOC
국립공원	I-LOC
산맥을	O
배경으로	O
한	O
그	O
모습은	O
관광	O
자원으로서	O
중요하다	O
.	O


아리스타르코스의	O
제자로는	O
히파르코스	B-PER
알려져있다	O
.	O



홈플러스	B-CORP
북수원점	O
(	O
경기도	B-LOC
수원시	B-LOC
장안구	B-LOC
경수대로	O
930	O
)	O


김치	B-PROD
고수	O
3인방의	O
올	O
김장	O
이렇게	O
담그세요	O
김치의	O
고수들에게	O
김장을	O
배운다	O
김치연구가	O
이하연	O
,	O
북한의	O
김치	O
탈북자	O
이애란	O
,	O
사찰김치	O
선제스님	O



쉴레이마니예	O
모스크는	O
예배당	O
외에도	O
마드라사	B-GRP
,	O
의학	O
학교	O
,	O
병원	O
,	O
급식소	O
,	O
숙박	O
시설	O
,	O
상업	O
시설	O
,	O
하맘	O
등	O
다양한	O
부대	O
시설을	O
가지고	O
있으다	O
.	O


《	O
이름없는	O
새	O
》	O
(	O
)	O
는	O
2017년에	O
개봉한	O
일본	B-LOC
영화	B-CW
.	O


하지만	O
롤링이	O
집	O
근처	O
카페에서	O
해리포터와	O
마법사의	O
돌을	O
완성하고	O
블룸즈베리	O
출판사에	O
책을	O
출판한	O
후	O
이	O
책은	O
지금까지	O
4억	O
부	O
이상이	O
팔렸으며	O
,	O
《	O
해리	O
포터	O
》	O
는	O
《	O
반지의	B-CW
제왕	I-CW
》	O
,	O
《	O
나니아	B-CW
연대기	I-CW
》	O
와	O
같은	O
유명	O
판타지	O
소설	O
책으로	O
평가	O
받는다	O
.	O


브라질	B-LOC
유수한	O
자산가의	O
가정으로	O
자란	O
청년으로	O
주변에서는	O
제왕학을	O
배우는	O
근면한	O
청년으로	O
알려져	O
있는	O
,	O
브라질	O
출신의	O
카포에라	O
무술가이다	O
.	O


남진	B-PER
등이	O
주연으로	O
출연하였고	O
신상옥	B-PER
등이	O
제작에	O
참여하였다	O
.	O



아마존은	O
레드햇	B-CW
엔터프라이즈	I-CW
리눅스	I-CW
(	O
즉	O
,	O
centos	B-CW
마찬가지	O
)	O
와	O
바이너리가	O
대부분	O
호환되는	O
자신만의	O
리눅스	O
배포판을	O
가지고	O
있다	O
.	O
2010년	O
개발에	O
들어가	O
2011년	O
9월부터	O
대중적으로	O
이용이	O
가능하게	O
되었다	O
.	O


그러나	O
석유	B-PROD
난방으로	O
쓰는	O
일부	O
가정의	O
경우	O
액화석유가스는	O
어쩔	O
수	O
없이	O
취사용	O
가스통을	O
따로	O
사용해서	O
밸브를	O
안전하게	O
써야	O
하며	O
,	O
수량이	O
모두	O
소진될	O
경우	O
취사시	O
제약이	O
있다	O
.	O


2018년	O
jtbc	B-CORP
월화드라마	O
《	O
라이프	B-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


부산철도차량정비단	O
(	O
釜山鐵道車輛整備團	O
)	O
은	O
한국철도공사	B-GRP
운영하는	O
철도차량정비단으로	O
,	O
약칭은	O
부산단이다	O
.	O


미국	B-LOC
이수만의	O
눈에	O
띄어	O
가요계에	O
데뷔했다	O
.	O


한선화	B-PER
:	O
강세아	O
(	O
33세	O
)	O
역	O
명문대	O
의대	O
졸업	O
,	O
공기태와	O
동기	O
,	O
성형외과	O
전문의	O


일본의	O
군	O
중에서는	O
후쿠오카현	B-LOC
가스야군	B-LOC
이어	O
두	O
번째로	O
인구가	O
많다	O
.	O


가장	O
큰	O
무도회는	O
세	O
번째	O
학기의	O
9번째	O
주에	O
있으며	O
보통	O
연미복	B-PROD
입는다	O
.	O


2001년	O
《	O
센과	B-CW
치히로의	I-CW
행방불명	I-CW
》	O
보우	O
역	O


대전mbc	B-CORP
:	O
크리에이터	O
성장기	O
독전	O
시즌2	O


2014년	O
《	O
남자가	B-CW
사랑할	I-CW
때	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O



《	O
에놀라	O
홈즈	O
》	O
(	O
)	O
는	O
2020년	O
공개된	O
영국	B-LOC
미스터리	O
영화이다	O
.	O



김기덕	O
감독과	O
함께	O
강심장에	O
출연했을	O
때	O
감독의	O
오랜	O
팬이었으며	O
무명시절	O
영화에	O
출연하고	O
싶다고	O
감독에게	O
메일을	O
보냈던	O
등의	O
이야기를	O
하였고	O
,	O
김기덕	O
감독도	O
호의를	O
보여서	O
김기덕이	O
각본을	O
쓰고	O
제작한	O
신연식	O
감독의	O
배우는	B-CW
배우다	I-CW
주연으로	O
캐스팅되었다	O
.	O


수보로프에게	O
완패한	O
모로는	O
지휘권을	O
반납하였고	O
,	O
주베르	B-PER
(	O
joubert	O
)	O
가	O
모로의	O
뒤를	O
이어	O
프랑스군의	O
지휘권을	O
맡았다	O
.	O


아카시아	O
(	O
acacia	O
)	O
는	O
아카시아속에	O
속하는	O
970여종의	O
상록	O
교목의	O
총칭이다	O
.	O
948종이	O
오스트레일리아	B-LOC
원산이며	O
,	O
10종이	O
아시아	O
열대	O
지역에	O
,	O
7종이	O
태평양에	O
있는	O
섬에	O
산다	O
.	O
1	O
~	O
2종이	O
마다가스카르에	O
있다	O
.	O


《	O
w	B-CW
》	O
(	O
2016년	O
,	O
mbc	O
)	O


세상의	O
모든	O
지식	O
은	O
kbs	B-CORP
1라디오	I-CORP
방송됐던	O
라디오	O
프로그램이다	O
.	O


곡참여	O
가수	O
:	O
b1a4	B-GRP
(	O
산들	B-PER
,	O
신우	B-PER
,	O
진영	B-PER
)	O


송도영	B-PER
샐리	O
올브라이트	O
(	O
멕	B-PER
라이언	I-PER
)	O


버블보블	B-CW
스컬	O
몬스타	O
&	O
라스칼	O


아이카츠	B-CW
스타즈!	I-CW
(	O
카스미	O
요조라	O
)	O



전작	O
〈	O
face	B-CW
down	I-CW
〉	O
으로부터	O
28일	O
간격의	O
발매	O
.	O
2012년	O
3번째	O
싱글	O
.	O


1992년	O
:	O
한글과컴퓨터	B-CORP
기획실장	O
,	O
고객지원실	O
실장	O


김c	B-PER
:	O
2008년	O
2월	O
16일	O
~	O
2009년	O
10월	O
17일	O


〈	O
7월	O
7일	O
〉	O
은	O
대한민국	B-LOC
걸	B-GRP
그룹	I-GRP
레드벨벳	B-GRP
녹음한	O
노래이다	O
.	O


라파엘로	B-PER
미켈란젤로	B-PER
뒤를	O
이은	O
매너리즘의	O
화가들이	O
처음	O
수용했던	O
기계적인	O
예술	O
접근에	O
대한	O
거부	O
즉	O
,	O
사실적이고	O
자연스러운	O
화풍을	O
되살리는	O
것이	O
이	O
예술가	O
집단의	O
목적이었다	O
.	O


영국의	O
회사	O
bp	B-CORP
(	O
구	O
영국석유회사	O
)	O


예거마이스터	O
(	O
jägermeister	O
)	O
는	O
독일	B-LOC
술	B-PROD
.	O
56가지	O
허브와	O
향료를	O
사용하여	O
만든다	O
.	O


중2병이라도	B-CW
사랑이	I-CW
하고	I-CW
싶어!	I-CW
(	O
애니맥스	B-CORP
)	O
토가시	O
유메하	O
,	O
츠쿠모	O
나나세	O
,	O
타카나시	O
릿카의	O
할머니	O


라디오	O
주치의	O
신성원입니다	O
는	O
kbs	B-CORP
1라디오	I-CORP
방송했던	O
건강	O
관련	O
프로그램이다	O
.	O


소제	B-PER
(	O
少帝	O
)	O
는	O
베트남	O
쩐	B-LOC
왕조	I-LOC
제13대	O
황제이다	O
.	O


남부와	O
중서부의	O
클럽	O
순회	O
공연을	O
구경하는	O
것	O
외에는	O
뚜렷한	O
경력	O
전망이	O
없는	O
킹은	O
멤피스	B-LOC
옮겨	O
,	O
그	O
곳에서	O
그는	O
스택스	B-CORP
계약했다	O
.	O


니시오	B-PER
다다나리	I-PER
:	O
스루가	O
다나카	O
번	O
제2대	O
번주	O
,	O
시나노	O
고모로	O
번주	O
,	O
도토미	O
요코스카	O
번	O
초대	O
번주	O


강민	B-PER
(	O
1982년	O
~	O
)	O
은	O
대한민국의	O
전	O
스타크래프트	O
프로게이머이자	O
리그	O
오브	O
레전드	O
해설자이다	O
.	O


장기영	O
(	O
張岐英	O
,	O
1982	O
~	O
)	O
은	O
대한민국의	O
야구	O
선수	O
장민석	B-PER
의	O
개명	O
전	O
이름이다	O
.	O


2017년	O
tvn	B-CORP
《	O
변혁의	B-CW
사랑	I-CW
》	O
.	O
.	O
.	O


하이라이트	B-GRP
멤버	O
양요섭	B-PER
보컬로	O
참여했다	O
.	O
.	O


남아프리카	O
공화국	O
risa	B-CORP
앨범	O
차트	O


우루과이	B-LOC
페냐롤	B-GRP
결승전에서	O
콜롬비아	B-LOC
아메리카	B-GRP
데	I-GRP
칼리	I-GRP
누르고	O
우승을	O
차지했다	O
.	O


찍어라	O
메이드	O
인	O
와리오	O
(	O
,	O
)	O
는	O
닌텐도	B-CORP
개발한	O
닌텐도	B-CW
dsi	I-CW
웨어용	O
게임이다	O
.	O



레논은	O
1968년	O
〈	O
child	O
of	O
nature	O
〉	O
로	O
이	O
곡을	O
쓰기	O
시작했는데	O
,	O
이	O
곡은	O
비틀즈	B-GRP
직접	O
녹음한	O
《	O
the	B-CW
beatles	I-CW
》	O
을	O
녹음하기	O
전에	O
보여준	O
많은	O
곡들	O
중	O
하나였다	O
.	O



《	O
바람난	O
가족	O
》	O
은	O
대한민국	B-LOC
드라마	O
영화이며	O
,	O
임상수	B-PER
감독이	O
맡은	O
작품이다	O
.	O


백수전대	O
가오레인저	O
(	O
2001년	O
2월	O
18일	O
~	O
2002년	O
2월	O
10일	O
,	O
tv	B-CORP
아사히	I-CORP
)	O


2015년	O
8월	O
10일	O
,	O
구글	B-CORP
회사	O
구조조정의	O
일환으로	O
덜	O
핵식점인	O
서비스들과	O
제품들을	O
새로운	O
산하	O
회사인	O
알파벳	B-CORP
이동한다고	O
발표하였다	O
.	O



2013년	O
올보르	B-GRP
대학교	I-GRP
경영학	O
박사	O
학위를	O
취득했으며	O
,	O
현재	O
하순	B-LOC
거주하고	O
있는	O
중이다	O
.	O



현재는	O
잉글랜드	B-LOC
아스널	B-GRP
뛰고	O
있다	O
.	O


발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
대이진	B-PER
(	O
大彝震	O
)	O
15년	O


6번째	O
발사	O
반덴버그	B-LOC
공군기지	I-LOC
발사된	O
첫번째	O
팰컨	B-PROD
9	I-PROD
v1.1	I-PROD
,	O
1단계	O
추진체의	O
회수의	O
첫	O
시도	O
(	O
카시오페	O
위성	O
/	O
cassiope	O
)	O



우익	O
만화가	O
코바야시	B-PER
요시노리	I-PER
작품	O
《	O
고마니즘	O
선언	O
》	O
에	O
등장하여	O
일반적인	O
인지도가	O
상승	O
.	O


2000년	O
mbc	B-CORP
월요시트콤	O
《	O
세	B-CW
친구	I-CW
》	O
술버릇	O
편	O


장건상	B-PER
그가	O
이동휘	B-PER
유혹했다고	O
비판하였다	O
.	O


타르트	O
타탱	O
(	O
)	O
은	O
설탕과	O
버터를	O
넣고	O
사과를	O
넣어	O
구우는	O
프랑스	B-LOC
사과	B-PROD
파이	I-PROD
.	O


그로부터	O
35년	O
뒤인	O
2012년	O
9월	O
6일에	O
설훈	B-PER
김황식은	O
대정부질문에서	O
유신체제에	O
대한	O
설전을	O
벌였다	O
.	O


좌익수부문	O
:	O
두산	O
김현수	B-PER



프랑스는	O
브라질을	O
시작부터	O
압박해	O
나갔고	O
,	O
지단은	O
에마뉘엘	B-PER
프티	I-PER
유리	B-PER
조르카에프	I-PER
찬	O
코너킥을	O
모두	O
머리로	O
마무리	O
지어	O
비슷하게	O
2골을	O
기록했다	O
.	O


당일	O
글램	B-GRP
소속사	O
빅히트	B-CORP
엔터테인먼트	I-CORP
글램이	O
해체됐다	O
.	O


이광식	B-PER
(	O
李光軾	O
,	O
1493	O
~	O
1563	O
)	O
은	O
조선	O
중기의	O
무신	O
,	O
군인이다	O
.	O


그의	O
제국을	O
더욱	O
강하게	O
하는	O
동시에	O
제국	O
내의	O
파벌들을	O
제어하기	O
위해	O
그는	O
페르시아인	O
재상	O
니잠	B-PER
알물크	I-PER
기용했다	O
.	O


일본은행	O
(	O
)	O
은	O
일본	B-LOC
중앙은행	B-CORP
.	O


멜랑슈	O
(	O
,	O
)	O
또는	O
비너	O
멜랑슈	O
(	O
)	O
는	O
오스트리아	B-LOC
커피	B-PROD
음료이다	O
.	O


앤하이저부시	O
(	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
맥주	B-PROD
제조	O
회사이다	O
.	O


조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
철종	B-PER
(	O
哲宗	O
)	O
13년	O



강노	O
(	O
強弩	O
)	O
병사	O
만	O
명을	O
거느리고	O
맹진	O
(	O
孟津	O
)	O
에	O
주둔하던	O
종사	O
조부	B-PER
정환	B-PER
급히	O
복귀해	O
간언하기를	O
,	O
“	O
원소군은	O
한	O
말	O
[	O
斗	O
]	O
의	O
양식	B-PROD
없어	O
흩어지기	O
직전이며	O
장양	B-PER
어부라	B-PER
새롭게	O
합세했어도	O
선뜻	O
쓰지는	O
못하니	O
상대가	O
되지	O
않습니다	O
.	O


여주시의	O
시내버스	O
는	O
대한민국	B-LOC
경기도	B-LOC
여주시	B-LOC
주관으로	O
담당하는	O
시내버스	B-PROD
.	O


(	O
8cm	B-PROD
cd	I-PROD
:	O
ksd2	O
1182	O
)	O
곡의	O
작사는	O
hyde	B-PER
,	O
작곡은	O
tetsu	B-PER
,	O
편곡은	O
l	O
arc	O
~	O
en	O
~	O
ciel과	O
오카노	O
하지메	O
(	O
)	O
가	O
담당했다	O
.	O



미국	B-LOC
은행	B-CORP
경우	O
대출은	O
예금의	O
30	O
%	O
정도가	O
표준으로	O
규정되어	O
있다	O
.	O



sk텔레콤	B-CORP
초경량과	O
대화면을	O
마케팅	O
포인트로	O
잡고	O
마케팅을	O
하고	O
있으며	O
전속	O
방탄소년단	B-GRP
광고를	O
했다	O
.	O


〈	O
입술에	O
be	O
my	O
baby	O
〉	O
(	O
)	O
는	O
akb48	B-GRP
42번째	O
싱글	B-CW
.	O


헝가리	B-LOC
부더	B-LOC
헝가리의	O
국왕이자	O
보헤미아의	O
국왕인	O
울라슬로	B-PER
2세	I-PER
그의	O
3번째	O
아내인	O
푸아	O
(	O
foix	O
)	O
백작의	O
안	O
(	O
anne	O
)	O
사이에서	O
태어났다	O
.	O


《	O
쾌도난마	O
》	O
는	O
대한민국	B-LOC
채널a	B-CORP
방영되었던	O
프로그램이다	O
.	O


〈	O
멜론	O
주스	O
〉	O
(	O
)	O
는	O
hkt48	B-GRP
2번째	O
싱글	B-CW
.	O


퀸	O
메리	O
런던	B-GRP
대학교	I-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
유럽	B-GRP
남방	I-GRP
천문대	I-GRP
인도되었다	O
.	O


퀸	O
메리	O
노라조	B-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
방포레	B-GRP
고후	I-GRP
인도되었다	O
.	O


퀸	O
메리	O
런던	B-GRP
대학교	I-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
유럽	B-GRP
남방	I-GRP
천문대	I-GRP
인도되었다	O
.	O


퀸	O
메리	O
레드벨벳	B-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
유럽	B-GRP
남방	I-GRP
천문대	I-GRP
인도되었다	O
.	O


퀸	O
메리	O
런던	B-GRP
대학교	I-GRP
주도하는	O
18개의	O
영국대학	O
연합에	O
의해	O
건설되었고	O
,	O
2009년	O
12월에	O
유럽	B-GRP
남방	I-GRP
천문대	I-GRP
인도되었다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
캄파니아주	B-LOC
멕시코	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
아르메니아	B-LOC
캄파니아주	B-LOC
성거읍	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
경상북도	B-LOC
복정역	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
홋카이도	B-LOC
살레르노도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


부오나비타콜로	O
(	O
)	O
는	O
신안군	B-LOC
기후현	B-LOC
살레르노도	B-LOC
위치한	O
코무네다	O
.	O


《	O
닥터	B-CW
진	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


《	O
닥터	B-CW
진	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


《	O
하이스쿨	B-CW
러브온	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


《	O
닥터	B-CW
진	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


《	O
닥터	B-CW
진	I-CW
》	O
:	O
2012년	O
5월	O
26일	O
~	O
2012년	O
8월	O
12일	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
대나무	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
오리	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
윈덤	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
대나무	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


카투족은	O
일반적으로	O
zăr	O
,	O
avihor	O
,	O
koo	O
dep	O
,	O
koo	O
gdhong	O
,	O
cha	O
chắc	O
와	O
같은	O
음식	B-PROD
줄기로	O
요리하는	O
밥을	O
제공하고	O
,	O
tavak	O
이라는	O
음료를	O
마신다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
팰컨	B-PROD
9	I-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
아이싱	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
보험회사	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
보험회사	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그	O
후에	O
은퇴하고	O
보험회사	B-PROD
대리가	O
되었다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
바샤르	B-PER
알아사드	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


그러나	O
어떤	O
지방에서도	O
완전한	O
지배체제를	O
확립하지는	O
못하여	O
,	O
당주	O
미요시	B-PER
나가요시	I-PER
사망하자	O
미요시	O
가문의	O
세력은	O
급격히	O
쇠퇴하게	O
된다	O
.	O


《	O
내사랑	B-CW
치유기	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


《	O
동명	B-CW
소설	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


《	O
비밀♥비밀의	B-CW
에그엔젤	I-CW
코코밍	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


《	O
내사랑	B-CW
치유기	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


《	O
슈퍼	B-CW
마리오	I-CW
메이커	I-CW
》	O
(	O
2018년	O
,	O
mbc	O
)	O
장미향	O
남편	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
닌텐도	B-CORP
,	O
베트남	B-CORP
항공	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
모토로라	B-CORP
모빌리티	I-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


한국과	O
베트남	O
간에는	O
대한항공	B-CORP
,	O
아시아나항공	B-CORP
,	O
lg생활건강	B-CORP
등이	O
서울	O
,	O
부산과	O
하노이	O
,	O
호치민에	O
운항	O
중이다	O
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
최지나	B-PER
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
사리	B-PER
판	I-PER
페이넨달	I-PER
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
소제	B-PER
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
사리	B-PER
판	I-PER
페이넨달	I-PER
.	O


네덜란드의	O
축구	O
선수	O
사리	B-PER
판	I-PER
페이넨달	I-PER
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
김해시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
사하구	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
김해시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
김해시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


대청초등학교	O
는	O
경상남도	B-LOC
김해시	B-LOC
있는	O
공립	O
초등학교	B-GRP
.	O


네스토르	B-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
드라마	B-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


찰스	B-PER
라이엘	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
지질학의	B-CW
원리	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


존	B-PER
케이지	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
지질학의	B-CW
원리	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


피트	B-PER
웬츠	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
지질학의	B-CW
원리	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


찰스	B-PER
라이엘	I-PER
경은	O
그의	O
유명한	O
저작인	O
007	B-CW
죽느냐	I-CW
사느냐	I-CW
1830	O
년에	O
처음	O
출판했다	O
.	O


2014년	O
9월	O
5일	O
,	O
버라이어티	B-CORP
미래의	O
4k	O
블루레이	B-PROD
디스크	I-PROD
포맷은	O
초당	O
60프레임에서	O
4k	O
uhd	O
(	O
3840x2160	O
해상도	O
)	O
를	O
지원할	O
것이라고	O
밝혔다	O
.	O


2014년	O
9월	O
5일	O
,	O
구글	B-CORP
미래의	O
4k	O
블루레이	B-PROD
디스크	I-PROD
포맷은	O
초당	O
60프레임에서	O
4k	O
uhd	O
(	O
3840x2160	O
해상도	O
)	O
를	O
지원할	O
것이라고	O
밝혔다	O
.	O

