sinan	B-PER
akçıl	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
,	O
emrah	B-PER
karaduman	I-PER
tarafından	O
bestelenmiş	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
.	O


fifa	O
merkezi	O
i̇sviçre	B-LOC
nin	O
en	O
büyük	O
şehri	O
zürih	B-LOC
te	O
yer	O
alır	O
.	O



seicento	O
ilk	O
kez	O
satışa	O
sunulduğunda	O
michael	B-PER
schumacher	I-PER
de	O
reklamında	O
oynamıştır	O
.	O


1996	O
da	O
şirket	O
,	O
nintendo	B-PROD
64	I-PROD
ü	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O


i̇slam	O
peygamberi	O
muhammed	B-PER
bu	O
olaydan	O
az	O
bir	O
zaman	O
sonra	O
571	O
yılında	O
doğmuştur	O
.	O


britanya	O
ve	O
i̇rlanda	O
nın	O
çoğu	O
bölgesindeki	O
patates	O
kızartması	O
dükkanlarında	O
,	O
servis	O
sırasında	O
geleneksel	O
olarak	O
fish	O
and	O
chips	O
üzerine	O
tuz	B-PROD
ve	O
sirke	B-PROD
serpilir	O
.	O


i̇ran	O
şairi	O
firdevsî	B-PER
nin	O
şehname	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
bir	O
kahraman	O
olarak	O
gösterilir	O
.	O


yani	O
arkadaşı	O
marcel	B-PER
pagnol	I-PER
un	O
deyimiyle	O
«	O
kendi	O
şöhretini	O
başkaları	O
için	O
»	O
feda	O
etti	O
.	O


avustralya	O
millî	O
futbol	O
takımı	O
;	O
avustralya	B-LOC
yı	O
uluslararası	O
organizasyonlarda	O
temsil	O
eden	O
ve	O
kaptanlığını	O
mile	B-PER
jedinak	I-PER
ın	O
üstlendiği	O
futbol	O
takımıdır	O
.	O


aleksey	O
,	O
2011	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nın	O
ilk	O
yarıfinalinde	O
yarışmış	O
ve	O
finalde	O
16	O
.	O
olmuştur	O
.	O


poker	B-CW
face	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
song	I-CW
(	O
elton	B-PER
john	I-PER
ile	O
)	O


i̇lk	O
olarak	O
1944	O
yılında	O
elâzığ	B-LOC
daki	O
tekel	B-CORP
şarap	O
fabrikasında	O
üretilmiştir	O
.	O



bu	O
bağlamda	O
birleşmiş	B-GRP
milletler	I-GRP
0	O
18	O
yaşlarındaki	O
insanları	O
çocuk	O
kabul	O
eder	O
.	O


gıda	O
dışı	O
ürünler	O
insani	O
krizlerde	O
birincil	O
öneme	O
sahip	O
battaniye	B-PROD
ve	O
hijyen	O
kitleri	O
gibi	O
malzemelerden	O
oluşmaktadır	O
.	O


şarkı	O
11	O
şubat	O
2020	O
de	O
fnc	B-CORP
entertainment	I-CORP
tarafından	O
dijital	O
olarak	O
yayınlandı	O
.	O



anticipating	O
,	O
britney	B-PER
spears	I-PER
ın	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
da	O
yayınlanan	O
dördüncü	O
teklidir	O
.	O


bu	O
inanış	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
tam	O
bir	O
zıtlık	O
oluşturur	O
.	O


harrelson	O
ilk	O
filminin	O
ardından	O
bazı	O
filmlerde	O
rol	O
aldı	O
.	O
l.a.	B-CW
story	I-CW
isimli	O
1990	O
yapımlı	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
aynı	O
sahneyi	O
paylaştı	O
.	O


bu	O
sırada	O
edindiği	O
tarih	O
öğreticiliği	O
şöhreti	O
sayesinde	O
askeri	O
akademiye	O
tarih	O
profesörü	O
oldu	O
.	O
1793	O
te	O
i̇sviçre	B-LOC
yi	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
1796	O
da	O
fransa	O
yı	O
ziyaret	O
etti	O
.	O


aalborg	B-GRP
bk	I-GRP
,	O
brøndby	B-GRP
if	I-GRP
,	O
fenerbahçe	B-GRP
ve	O
chelsea	B-GRP
fc	I-GRP
formalarını	O
giymiştir	O
.	O


daha	O
sonraları	O
,	O
cam	B-PROD
ve	O
metal	B-PROD
şırıngalar	O
yapıldı	O
.	O



lance	O
in	O
kardeşinin	O
öldürülme	O
senaryosu	O
da	O
yine	O
k	O
anun	B-CW
namına	I-CW
dizisinden	O
alınmıştır	O
.	O


warp	O
motoru	O
ve	O
solucandeliği	O
denklemleri	O
çoğu	O
alanda	O
sorun	O
çıkarmaz	O
,	O
ancak	O
egzotik	B-PROD
madde	I-PROD
alanı	O
gereklidir	O
.	O


remedy	O
,	O
2002	O
yılında	O
max	O
payne	O
in	O
tüm	O
haklarını	O
take-two	B-CORP
interactive	I-CORP
firmasına	O
10	O
milyon	O
dolar	O
ve	O
969.932	O
hisse	O
senedi	O
karşılığında	O
sattı	O
.	O


ntu	O
kanalı	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ukrayna	O
da	O
yaşanan	O
siyasi	O
kriz	O
ve	O
ekonomik	O
kriz	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
açıklamıştır	O
.	O


önemli	O
konserlerden	O
sonra	O
konser	O
salonu	O
ya	O
da	O
kaldığı	O
otel	B-CORP
yakınlarında	O
özel	O
davetlilere	O
yemek	B-PROD
verirdi	O
.	O


son	O
yıllarda	O
,	O
i̇srail	B-LOC
hükûmetinin	O
gazze	B-LOC
ye	O
yönelik	O
politikasını	O
özellikle	O
de	O
deniz	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
single	O
,	O
2020	O
nin	O
en	O
büyük	O
açılış	O
haftasını	O
yaşadı	O
ve	O
billie	B-PER
eilish	I-PER
in	O
no	B-CW
time	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
adlı	O
parçasını	O
geride	O
bıraktı	O
.	O


kocasının	O
taç	O
giyme	O
töreninden	O
sadece	O
bir	O
gün	O
sonra	O
suikaste	O
uğramasının	O
ardından	O
,	O
oğlu	O
xiii.	B-PER
louis	I-PER
taht	O
için	O
uygun	O
yaşa	O
gelene	O
kadar	O
kral	O
naibliğini	O
yapmıştır	O
.	O


yasa	O
,	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
nin	O
bir	O
parçası	O
haline	O
gelen	O
litvanya	B-LOC
sovyet	I-LOC
sosyalist	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
nin	O
yerine	O
bağımsız	O
litvanya	O
nın	O
kurulduğunu	O
açıkladı	O
.	O


hayatta	O
kalma	O
modu	O
,	O
çok	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
karşı	I-CW
oyuncu	I-CW
mücadelesine	O
izin	O
verir	O
.	O


bitki	O
diplerine	O
ya	O
da	O
çalılara	O
yaptıkları	O
yuvalarına	O
2	O
ila	O
3	O
yumurta	B-PROD
bırakırlar	O
.	O



shakespeare	O
in	O
soneleri	O
,	O
william	B-PER
shakespeare'in	I-PER
çeşitli	O
temalar	O
üzerine	O
yazdığı	O
şiirlerdir	O
.	O


i̇lkokulu	O
ve	O
ortaokulu	O
kayseri	O
de	O
,	O
liseyi	O
i̇stanbul	B-LOC
da	O
bitirdi	O
.	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
bölgesi	O
;	O
kamaishi	B-LOC
,	O
iwate	B-LOC
:	O


gaga	O
,	O
bir	O
süre	O
sonra	O
erkek	O
dansçıların	O
yardımıyla	O
limuzin	B-PROD
indirilip	O
tekerlerkli	O
sandalyeye	O
oturtulur	O
.	O


airbus	B-CORP
firmasının	O
son	O
montaj	O
hatlarının	O
büyük	O
bir	O
kısmı	O
bu	O
şehirdedir	O
.	O


fransa	B-LOC
da	O
ise	O
diğer	O
soylular	O
da	O
şövalye	O
istihdam	O
edebiliyordu	O
.	O



finnair	B-CORP
havayolu	O
şirketi	O
için	O
iç	O
ve	O
uluslararası	O
merkezdir	O
.	O



rolling	B-CW
stone	I-CW
,	O
del	O
rey	O
in	O
versiyonuna	O
kederli	O
adını	O
verdi	O
.	O


yani	O
,	O
orijinal	O
htc	B-PROD
touch	I-PROD
ın	O
güncellenmesi	O
gibidir	O
.	O


motor	O
olarak	O
911	B-PROD
modelinden	O
alışılagelen	O
2000	O
cm3	O
hacminde	O
6	O
silindirli	O
gücünde	O
veya	O
2200	O
cm3	O
hacminde	O
8	O
silindirli	O
gücünde	O
üniteler	O
kullanıldı	O
.	O


mayıs	O
2006	O
da	O
cnn	B-CORP
türk	I-CORP
e	O
geçip	O
kanalın	O
spor	O
servisinde	O
çalıştı	O
ve	O
hafta	O
sonu	O
spor	O
haberlerini	O
sundu	O
.	O


ağustos	O
(	O
menenh	O
nok	O
’	O
et	O
’on	O
’	O
dedaaghee	O
)	O
ayında	O
ördek	B-PROD
ve	O
diğer	O
göçmen	O
sukuşlarının	O
güneye	O
göç	O
hareketi	O
başlar	O
.	O


bademli	O
,	O
isparta	B-LOC
ilinin	O
eğirdir	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


1944	O
yılında	O
i̇stanbul	B-GRP
teknik	I-GRP
üniversitesi	I-GRP
mimarlık	O
bölümü	O
’	O
nden	O
mimar	O
olarak	O
mezun	O
oldu	O
.	O


film	O
ayrıca	O
al	B-PER
pacino	I-PER
ve	O
robert	B-PER
de	I-PER
niro	I-PER
yu	O
,	O
the	B-CW
godfather	I-CW
ii	I-CW
filminden	O
sonra	O
ilk	O
kez	O
bir	O
araya	O
getirmiştir	O
.	O


klip	O
ise	O
ilk	O
kez	O
,	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
ana	O
haber	O
bülteninde	O
gösterildi	O
.	O



danimarka	B-LOC
ekonomisi	O
,	O
rahat	O
yaşam	O
ölçünlerine	O
,	O
yüksek	O
düzeyde	O
devlet	O
hizmetleri	O
ve	O
aktarımları	O
ve	O
dış	O
ticarete	O
yüksek	O
bağımlılığa	O
sahip	O
çağdaş	O
bir	O
piyasa	O
ekonomisidir	O
.	O


bulgaristan	B-LOC
ın	O
başkenti	O
sofya	B-LOC
da	O
yapılan	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
çocuk	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nda	O
seslendirilen	O
şarkıdır	O
.	O


kızı	O
samira	B-PER
mahmelbaf	I-PER
da	O
kendisi	O
gibi	O
bir	O
sinema	O
yönetmeni	O
ve	O
senaristtir	O
.	O



benim	O
adım	O
kerim	O
;	O
yılmaz	B-PER
güney	I-PER
in	O
1967	O
yılında	O
yönettiği	O
macera	O
türünde	O
filmdir	O
.	O


film	O
,	O
empire	B-CW
dergisi	O
tarafından	O
2008	O
yılında	O
hazırlanan	O
gelmiş	O
geçmiş	O
en	O
iyi	O
500	O
film	O
listesine	O
de	O
girmiştir	O
.	O



örneğin	O
,	O
ses	O
cd	B-PROD
lerinin	O
örnekleme	O
hızı	O
44100	O
mwua	O
örnek	O
sayısı	O
/	O
sn	O
.	O


martin	B-PER
gore	I-PER
backing	O
vocals	O
,	O
keyboard	O
,	O
sampler	O


kahve	O
üreticilerinin	O
ilk	O
olarak	O
kahve	O
çekirdeklerindeki	O
şeker	B-PROD
ayrıştırabilecekleri	O
bir	O
yıkama	O
santrali	O
kurmaları	O
gerekiyordu	O
.	O


mısır	O
ordusu	O
asi	B-LOC
nehri	I-LOC
vadisine	O
girdi	O
ve	O
hızlı	O
yürüyüşle	O
14	O
mayıs	O
ta	O
antakya	B-LOC
kalesi	O
önüne	O
geldi	O
.	O


minucciano	O
,	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
lucca	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
.	O


playofflarda	O
ilk	O
turda	O
san	B-GRP
antonio	I-GRP
spurs	I-GRP
ü	O
4	O
1	O
mağlup	O
etti	O
.	O


woodbury	O
sakinlerinin	O
hapishanedeki	O
gruba	O
katıldığı	O
bir	B-CW
önceki	I-CW
bölümdeki	I-CW
olayların	I-CW
üzerinden	O
birkaç	O
ay	O
geçmiştir	O
.	O


1185	O
:	O
ii.	B-PER
i̇saakios	I-PER
un	O
isyanı	O
ve	O
başarılı	O
gaspı	O
.	O



amerikan	O
firması	O
keurig	B-CORP
dr	I-CORP
pepper	I-CORP
tarafından	O
burlington,	B-LOC
massachusetts	I-LOC
teki	O
doğu	O
sahil	O
merkezi	O
aracılığıyla	O
üretilmektedir	O
.	O


darbe	O
sonrası	O
kapatılan	O
demokrat	B-GRP
parti	I-GRP
siyasetçiler	O
,	O
siyasi	O
çizgilerinin	O
devamını	O
belirtmek	O
için	O
dava	O
adamı	O
ifadesini	O
kullanmıştır	O
.	O


vcr	B-PROD
lar	O
ticari	O
kullanılabilir	O
hale	O
geldi	O
.	O


tek	O
kişilik	O
,	O
çift	O
motorlu	O
ve	O
çok	O
amaçlı	O
(	O
multi	O
role	O
)	O
olması	O
planlanan	O
uçağın	O
ana	O
yüklenicisi	O
hindustan	B-CORP
aeronautics	I-CORP
limited	I-CORP
dir	O
.	O



bir	O
sit	O
com	O
sırasında	O
michael	B-PER
richards	I-PER
ile	O
aralarında	O
kavga	O
çıktı	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2003	O
yılında	O
quevilly	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


2020	O
:	O
annem	B-CW
(	O
orijinal	O
yayın	O
:	O
2007	O
2009	O
,	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
)	O


alıcı	O
cihazda	O
uygulaması	O
yoksa	O
,	O
google	B-CW
play	I-CW
store	O
da	O
uygulama	O
sayfası	O
açılacaktır	O
.	O


günümüzde	O
galatasaray	B-GRP
kadın	O
basketbol	O
takımı	O
forması	O
giymektedir	O
.	O


kariyer	O
yönlendirmesi	O
için	O
kendisini	O
8	O
yaşında	O
keşfeden	O
ve	O
öven	O
gloria	B-PER
estefan	I-PER
ı	O
gösterdi	O
.	O


bu	O
cumhuriyet	O
,	O
1922	O
yılında	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
ne	O
katıldı	O
.	O


en	O
önemli	O
özelliği	O
horoz	B-PROD
çok	O
uzun	O
kuyruklara	O
sahip	O
olmasıdır	O
.	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
540	I-PROD
modelin	O
yerine	O
geldi	O
ve	O
139	O
dolara	O
satışa	O
sunuldu	O
.	O


bliss	O
,	O
ilk	O
kez	O
wwe	B-CW
2k17	I-CW
oyununda	O
görünmüştür	O
.	O


microsoft	B-CORP
şirketinin	O
microsoft	B-CORP
mobile	I-CORP
bölümü	O
tarafından	O
nokia	B-CORP
olarak	O
markalandı	O
.	O


2006	O
new	B-GRP
jersey	I-GRP
devils	I-GRP
(	O
46	O
–	O
27	O
–	O
9	O
,	O
101	O
puan	O
)	O


yumurta	B-PROD
oval	O
şeklinde	O
0.3	O
mm	O
boyda	O
ve	O
beyaz	O
renktedir	O
.	O


gülnihâl	O
,	O
namık	B-PER
kemal	I-PER
tarafından	O
1875	O
te	O
yazılmış	O
olan	O
tiyatro	O
oyunu	O
,	O
kitap	O
.	O
144	O
sayfadan	O
oluşur	O
.	O


ana	O
akım	O
popüler	O
müzikteki	O
söz	O
içeriğinin	O
sınırlarını	O
genişleterek	O
büyük	O
bir	O
popülerlik	O
elde	O
etti	O
ve	O
video	B-CW
klip	I-CW
görüntüleriyle	O
mtv	B-CORP
de	O
bir	O
fikstür	O
oluşturdu	O
.	O


fethi	B-PER
gürcan	I-PER
kendisine	O
bağlı	O
birliklerle	O
radyonun	O
etimesgut	B-LOC
’	O
taki	O
verici	O
istasyonunu	O
ele	O
geçirince	O
yayın	O
durdu	O
.	O


lady	B-PER
gaga	I-PER
—	O
bad	B-CW
romance	I-CW
(	O
yönetmen	O
:	O
francis	B-PER
lawrence	I-PER
)	O


from	O
:	O
1880	O
till	O
:	O
1954	O
text	O
:	O
charles	B-PER
ives	I-PER
$	O
bold	O
#	O
from	O
1874	O



aynı	O
zamanda	O
çin	O
ve	O
orta	O
asya	O
da	O
tüketilen	O
lagman	B-PROD
aşına	O
benzerlik	O
gösterir	O
.	O


dizinin	O
ilk	O
11	O
sezonu	O
fox	B-CORP
ta	O
yayınlandı	O
.	O


günümüzde	O
ise	O
manga	B-CW
,	O
pachinko	B-CW
dergisi	O
,	O
gravür	O
dergisi	O
,	O
kısa	O
öyküler	O
ve	O
yetişkin	O
edebiyatı	O
roman	B-CW
yayını	O
yapmaktadır	O
.	O



çinko	O
nitrat	O
formülü	O
zn	O
(	O
no3	O
)	O
2	O
olan	O
bir	O
çinko	B-PROD
bileşiğidir	O
.	O


mahkû	O
miyeti	O
sırasında	O
dostu	O
rudolf	B-PER
hess	I-PER
aracılığıyla	O
,	O
nasyonal	O
sosyalistlerin	O
,	O
kutsal	O
kitapları	O
olarak	O
benimsedikleri	O
kavgam	B-CW
(	O
mein	O
kampf	O
)	O
adlı	O
kitabını	O
yazdı	O
.	O


#	O
nothing	B-CW
else	I-CW
matters	I-CW
(	O
hetfield	O
,	O
ulrich	O
)	O
–	O
6	O
:	O
47	O


volvo	B-CORP
trucks	I-CORP
,	O
küresel	O
bir	O
kamyon	O
üreticisi	O



profesyonel	O
kariyerine	O
1973	O
yılında	O
lecce	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



web	O
sitesi	O
,	O
eklentiler	O
için	O
harici	O
kurulum	O
gerektirmeden	O
web	O
tarayıcı	O
içinde	O
3b	O
görüntüler	O
görüntülemek	O
için	O
webgl	B-CW
teknolojisi	O
kullanır	O
.	O


ramazan	O
el	O
suwayhili	O
(	O
1918	O
yılında	O
kısa	O
süren	O
trablusgarp	B-LOC
cumhuriyeti'nin	I-LOC
kurucu	O
ortağı	O
)	O


2019	O
yılında	O
riccardo	O
donna	O
nın	O
yönettiği	O
io	B-CW
sono	I-CW
mia	I-CW
biyografik	O
filmi	O
yayınlandı	O
.	O


parçayı	O
2017	O
nin	O
en	O
iyi	O
şarkıları	O
arasında	O
gösteren	O
diğer	O
yayınlar	O
entertainment	B-CW
weekly	I-CW
,	O
esquire	B-CW
,	O
ve	O
the	B-GRP
new	I-GRP
york	I-GRP
times	I-GRP
oldu	O
.	O


karşıt	O
madde	O
tarihi	O
paul	B-PER
dirac	I-PER
adlı	O
genç	O
bir	O
fizikçinin	O
matematiksel	O
denkleminin	O
garip	O
çıkarımıyla	O
başlar	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
vegalta	B-GRP
sendai	I-GRP
,	O
mito	B-GRP
hollyhock	I-GRP
,	O
matsumoto	B-GRP
yamaga	I-GRP
fc	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O



sicilya	O
asıllı	O
vincenzo	B-PER
bellini	I-PER
ve	O
ünlü	O
giuseppe	B-PER
verdi	I-PER
nin	O
ilk	O
eserleri	O
bu	O
opera	O
evinde	O
ilk	O
defa	O
sahnelenmişlerdir	O
.	O


amerikan	O
oyuncak	O
ve	O
multimedya	O
şirketi	O
hasbro	B-CORP
nun	O
yüzde	O
yüz	O
iştirakidir	O
.	O


orlando	B-GRP
magic	I-GRP
chicago	B-GRP
bulls	I-GRP
:	O


giuseppe	B-PER
verdi	I-PER
1849	O
da	O
bu	O
olayı	O
işleyen	O
legnano	B-CW
savaşı	I-CW
adlı	O
önemli	O
bir	O
opera	B-CW
eseri	O
hazırlamıştır	O
.	O


daha	O
liseyi	O
öğretmen	O
okulunda	O
yatılı	O
okuyup	O
;	O
gazi	B-GRP
beden	I-GRP
eğitimi	I-GRP
bölümü	I-GRP
nden	O
mezun	O
oldu	O
.	O


tohum	B-PROD
üç	O
köşeli	O
parlak	O
ve	O
siyahtır	O
.	O


yarışma	O
,	O
işitme	O
engelliler	O
yararına	O
yapılmıştır	O
.	O
2011	O
yılında	O
yapılan	O
survivor	B-CW
ünlüler	I-CW
-	I-CW
gönüllüler	I-CW
yarışmasında	O
birinci	O
olmuştur	O
.	O



assassin's	B-CW
creed:	I-CW
brotherhood	I-CW
adlı	O
2010	O
yapımı	O
ubisoft	B-CORP
video	O
oyunu	O



dolby	B-CORP
laboratories	I-CORP
–	O
şirket	O
tarihçesi	O
ve	O
teknoloji	O
gelişimi	O



yura	O
ayrıca	O
to	B-CW
the	I-CW
beautiful	I-CW
you	I-CW
dizinde	O
de	O
yer	O
almıştır	O
.	O



şehirde	O
tramvay	B-PROD
hattı	O
inşa	O
edilmesi	O
planlanmaktadır	O
.	O


roy	B-PER
carroll	I-PER
odense	B-GRP
2009	O
10	O
(	O
28	O
/	O
0	O
)	O


1902	O
1906	O
yılları	O
arasında	O
viyana	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
müzikoloji	O
eğitimi	O
aldı	O
.	O
1904	O
1908	O
döneminde	O
arnold	B-PER
schönberg	I-PER
’	O
den	O
ders	O
aldı	O
.	O


las	B-CW
vegas	I-CW
,	O
2003	O
2008	O
yılları	O
arasında	O
yayınlanmış	O
dizi	O


şiirlerle	O
şarkılarla	O
,	O
bülent	B-PER
ersoy	I-PER
un	O
1993	O
yılında	O
yayınladığı	O
albümü	O
.	O



normal	O
süresi	O
1	O
1	O
biten	O
maçta	O
bayern	B-GRP
in	O
golünü	O
penaltıdan	O
attı	O
.	O



daha	O
sonra	O
kuzey	B-LOC
kore'de	I-LOC
kore	I-LOC
i̇şçi	B-GRP
partisi'ne	I-GRP
bağlı	O
bir	O
politikacı	O
haline	O
geldi	O
.	O


aklı	B-CW
havada	I-CW
(	O
up	O
in	O
the	O
air	O
)	O


yapımını	O
bbc	O
nin	O
yaptığı	O
13	O
bölümden	O
oluşan	O
diziyi	O
jacob	B-PER
bronowski	I-PER
yazmış	O
ve	O
sunmuştur	O
.	O


başta	O
türk	B-CORP
hava	I-CORP
yolları	I-CORP
olmak	O
üzere	O
bütün	O
havayolu	O
şirketleri	O
tüm	O
yurt	O
dışı	O
ve	O
yurt	O
içi	O
uçuşlarını	O
ikinci	O
bir	O
duyuruya	O
kadar	O
sonlandırdığını	O
duyurdu	O
.	O


bazı	O
temeller	O
ayrıca	O
daha	O
karmaşık	O
kozmetik	B-PROD
için	O
nemlendirici	O
,	O
güneş	O
koruyucu	O
,	O
sıkılaştırıcı	O
veya	O
baz	O
katman	O
olarak	O
da	O
işlev	O
görür	O
.	O


film	O
35	O
mm	O
formatında	O
çekildi	O
.	O
çekimler	O
,	O
i̇zlanda	B-LOC
da	O
bulunan	O
vatnajokull	O
daki	O
buzullarda	O
başladı	O
(	O
bhutan	B-LOC
çekimleri	O
)	O
.	O



porthcawl	O
,	O
galler	B-LOC
de	O
bulunan	O
tarihi	O
turistik	O
bir	O
yerleşim	O
yeridir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1928	O
yılında	O
tranmere	B-GRP
rovers	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


eymir	O
,	O
yozgat	B-LOC
ın	O
sorgun	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
köy	O
.	O


hannibal	B-PER
lecter	I-PER
roman	O
ve	O
filmlerde	O
gözüken	O
,	O
insan	O
eti	O
yiyen	O
hayalî	O
karakter	O
.	O


fakat	O
everybody's	B-CW
fool	I-CW
parçasının	O
klibinde	O
dekolteli	O
kıyafetler	O
giymiştir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2007	O
yılında	O
aston	B-GRP
villa	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



alias	B-CW
(	O
2001	O
2006	O
)	O
,	O
baş	O
yapımcı	O
/	O
yazar	O
/	O
besteci	O
/	O
yönetmen	O
(	O
5	O
bölüm	O
)	O
/	O
oyuncu	O
(	O
1	O
bölüm	O
)	O


plati	O
(	O
)	O
,	O
yunanistan	B-LOC
ın	O
orta	B-LOC
makedonya	I-LOC
bölgesi	I-LOC
ne	O
bağlı	O
aleksandreya	B-LOC
belediyesi	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
ve	O
belediye	B-LOC
birimidir	O
.	O


i.	B-PER
mustafa	I-PER
nın	O
tahta	O
çıkarılmasında	O
ve	O
tahttan	O
indirilmesinde	O
etkili	O
oldu	O
.	O


abd	O
de	O
cuma	O
akşamı	O
fox	B-CORP
kanalında	O
yayınlanmaktadır	O
.	O



710	O
km	O
(	O
444	O
mil	O
)	O
:	O
derry	B-LOC
belfast	B-LOC
…	O


yazıları	O
1960	O
ların	O
sonlarından	O
itibaren	O
edebiyat	B-CW
dergilerinde	O
yer	O
almaya	O
başladı	O
.	O


tart	O
,	O
börek	B-PROD
,	O
kiş	B-PROD
hamuru	I-PROD
ve	O
pasta	B-PROD
kategorilerinde	O
yer	O
alabilir	O
.	O



şarkı	O
,	O
where	B-CW
is	I-CW
the	I-CW
love?	I-CW
adlı	O
şarkının	O
elde	O
ettiği	O
başarının	O
hemen	O
ardından	O
ikinci	O
tekli	O
olarak	O
satışa	O
sunuldu	O
.	O


mesleki	O
kariyerine	O
ek	O
olarak	O
,	O
el	O
şerif	O
suudi	B-LOC
arabistan	I-LOC
da	O
uzun	O
yıllardır	O
kadınların	O
hakları	O
için	O
kampanya	O
yürüttü	O
.	O


1965	O
yılında	O
miami	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
ndeki	O
teorik	O
araştırmalar	O
merkezi	O
nin	O
kurulmasında	O
rol	O
almıştır	O
.	O


ortaokulun	O
ikinci	O
yılında	O
daegu'da	B-LOC
düzenlenen	O
sm	B-CORP
entertainment	I-CORP
seçmelerine	O
bir	O
grup	O
arkadaşı	O
ile	O
katıldı	O
ancak	O
reddedildi	O
.	O



rubén	B-PER
rochina	I-PER
blackburn	B-GRP
rovers	I-GRP
fc	I-GRP
2010	O
12	O


milliyet	O
’	O
ten	O
hasan	B-PER
cemal	I-PER
’	O
e	O
verdiği	O
röportajda	O
,	O
etnik	O
partilerden	O
şöyle	O
bahsemişti	O
:	O
“	O
bugüne	O
kadar	O
kurduğumuz	O
bütün	O
partilerde	O
,	O
inandırıcılık	O
eksiği	O
vardı	O
.	O


cumhurbaşkanı	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
ın	O
ölümünün	O
ardından	O
yas	O
yayını	O
yapmıştır	O
.	O


google	O
şakaları	O
,	O
google	B-CORP
firmasının	O
kullanıcılarına	O
hazırladığı	O
şakalar	O
.	O



bangladeş	B-LOC
in	O
bağımsızlığından	O
sonra	O
bangladeş	B-LOC
hükümeti	I-LOC
planlama	I-LOC
komisyonu	I-LOC
üyeliği	I-LOC
ve	O
bangladeş	B-LOC
millî	I-LOC
eğitim	I-LOC
komisyonu	I-LOC
üyeliği	I-LOC
görevlerinde	O
bulundu	O
.	O



i̇simcilik	O
fazla	O
yayılamamıştır	O
.	O
çünkü	O
kilise'	B-LOC
direnmesi	O
ve	O
düşmanlığı	O
hız	O
karşılaşmıştır	O
.	O


galatasaray	O
da	O
teknik	O
direktör	O
olduğu	O
dönemde	O
frank	B-PER
rijkaard	I-PER
ın	O
tercümanlığını	O
yapmıştır	O
.	O



keşkeği	B-PROD
de	O
unutmamak	O
gerekir	O
özellikle	O
düğün	O
yemeğidir	O
onsuz	O
yemek	O
olmaz	O
.	O


i̇lk	O
kez	O
1991	O
yılında	O
cambridge	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
bilgisayar	O
bilimleri	O
bölümü	O
nde	O
geliştirilmiştir	O
.	O



rolls	O
,	O
henry	B-PER
royce	I-PER
ile	O
birlikte	O
rolls-royce	B-CORP
otomobil	O
şirketinin	O
kurucularından	O
biridir	O
.	O


türk	B-PER
oyuncu	O
denver	B-GRP
nuggets	I-GRP
a	O
karşı	O
17	O
sayı	O
8	O
ribaunt	O
ile	O
oynayarak	O
double	O
double	O
yapmaya	O
çok	O
yaklaşmıştır	O
.	O


zirve	O
,	O
hong	B-LOC
kong	I-LOC
üzerinden	O
önemli	O
bir	O
turistik	O
alandır	O
.	O



tornavida	B-PROD
veya	O
başka	O
bir	O
kuvvetin	O
,	O
vidayı	O
bir	O
tur	O
döndürmesi	O
ile	O
vidanın	O
içine	O
gömülme	O
miktarına	O
bir	O
vida	O
adımı	O
denir	O
ve	O
a	O
harfi	O
ile	O
gösterilir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2002	O
yılında	O
yokohama	B-GRP
fc	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


kırklartepesi	O
,	O
rize	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	B-LOC
.	O



ağustos	O
2013	O
te	O
s.m.	O
entertainment	O
a	O
bağlı	O
olan	O
s.m.	O
c&c	O
,	O
woollim	B-CORP
entertainment	I-CORP
ile	O
birleşti	O
.	O


eurovision	B-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
her	O
ülke	O
sadece	O
bir	O
şarkıyla	O
katılabilir	O
.	O


formatlar	O
:	O
cd	B-PROD
,	O
dvd	B-PROD
,	O
dijital	O
indirme	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1973	O
yılında	O
taj	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


bunun	O
yanı	O
sıra	O
,	O
baharat	B-PROD
ise	O
tohum	O
,	O
üzüm	O
cinsinden	O
meyve	O
tanesi	O
,	O
ağaç	O
kabuğu	O
,	O
kök	O
,	O
meyve	O
veya	O
bitkinin	O
başka	O
bir	O
kısmı	O
olabilir	O
.	O



ms	O
5	O
.	O
yüzyılın	O
başlarındaki	O
notitia	B-CW
dignitatum	I-CW
,	O
unvanın	O
verildiği	O
makamları	O
şöyle	O
listeler	O
:	O


enzo	B-PER
roco	I-PER
beşiktaş	B-GRP
2018	O
2020	O
,	O
fatih	B-GRP
karagümrük	I-GRP
2020	O


ligi	O
nde	O
mücadele	O
eden	O
borussia	B-GRP
dortmund	I-GRP
ii	I-GRP
kadrosuna	O
dahil	O
edilse	O
de	O
forma	O
şansı	O
bulamadı	O
.	O


ulusal	O
finalin	O
galibi	O
cheesecake	B-CW
isimli	O
şarkı	O
ile	O
jüri	O
ve	O
halktan	O
en	O
yüksek	O
puanları	O
alan	O
teo	B-PER
olmuştur	O
.	O


from	O
:	O
11	O
/	O
01	O
/	O
1999	O
till	O
:	O
18	O
/	O
11	O
/	O
2002	O
color	O
:	O
ind	O
text	O
:	O
ecevit	B-PER
fontsize	O
:	O
10	O


üçlemenin	O
ilk	O
filmi	O
yol	B-CW
türküsü	I-CW
nde	O
apu	O
nun	O
küçüklüğü	O
ve	O
doğduğu	O
köydeki	O
yaşantısı	O
anlatılır	O
.	O


s360	O
gibi	O
s500	O
de	O
honda	O
nın	O
güçlü	O
motosiklet	B-PROD
geçmişinden	O
payını	O
almıştır	O
.	O


yapım	O
görevlileri	O
born	B-CW
this	I-CW
way	I-CW
albüm	O
kitapçığından	O
alınmıştır	O
.	O


halilağa	O
,	O
çanakkale	B-LOC
ilinin	O
çan	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O



kukla	O
türk	B-PER
yazar	O
ahmet	B-PER
ümit	I-PER
tarafından	O
yazılıp	O
2002	O
de	O
basılan	O
bir	O
gerilim	O
romanıdır	O
.	O


örneğin	O
minecraft	B-CW
,	O
en	O
çok	O
aktif	O
oyuncusu	O
olan	O
oyunlardan	O
biri	O
olmasına	O
rağmen	O
,	O
açıkça	O
kazananın	O
ve	O
kaybedenin	O
belirlenemeyeceği	O
için	O
e	O
spor	O
kategorisinde	O
değildir	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
iii.	B-PER
napolyon	I-PER
avantaj	O
sağlamak	O
için	O
kuvvetlerine	O
beklenmedik	O
bir	O
noktaya	O
ilerleme	O
emri	O
verdi	O
.	O


rothen	O
in	O
bu	O
dönemlerde	O
valenciennes	O
e	O
ya	O
da	O
strasbourg	B-GRP
a	O
gideceği	O
konuşuldu	O
.	O


buena	B-CW
vista	I-CW
social	I-CW
club	I-CW
,	O
1999	O
yapımı	O
bir	O
film	O
.	O


küçük	O
siyah	O
topaklar	O
,	O
özellikle	O
sesin	O
netliği	O
için	O
sloganını	O
kullanarak	O
,	O
şarkıcılar	O
için	O
balgam	O
söktürücü	O
bir	O
pastil	B-PROD
olarak	O
pazarlandı	O
.	O


dünya	O
ham	O
petrol	B-PROD
üretimi	O
,	O
2009	O
(	O
3,843	O
mt	O
)	O


koca	B-LOC
balkan	I-LOC
etrafını	O
çok	O
tahrip	O
ettiler	O
;	O
hatta	O
bir	O
aralık	O
i̇stanbul	O
civarına	O
kadar	O
sarktılar	O
.	O
.	O



orada	O
i.	B-PER
petro	I-PER
nun	O
hizmete	O
girdiği	O
tahmin	O
ediliyor	O
.	O


hüsrev	B-CW
ü	I-CW
şirin	I-CW
,	O
şeyhî	O
tarafından	O
kaleme	O
alınmış	O
bir	O
mesnevi	O


stones	B-CORP
throw	I-CORP
records	I-CORP
,	O
doom	O
un	O
yeniden	O
düzenleme	O
için	O
bir	O
parça	O
listesi	O
üzerinde	O
çalıştığını	O
belirtmişti	O
.	O


sezonun	O
geri	O
kalanında	O
cristian	B-PER
rodríguez	I-PER
ve	O
lisandro	B-PER
lópez	I-PER
ile	O
bir	O
hücum	O
üçlüsü	O
oluşturdular	O
.	O


kapsül	O
içinde	O
çok	O
sayıda	O
küçük	O
siyah	O
veya	O
koyu	O
kahverengi	O
tohum	B-PROD
barındırır	O
.	O


bir	O
sezon	O
burada	O
oynadıktan	O
sonra	O
gaziantepspor	B-GRP
altyapısına	O
transfer	O
oldu	O
.	O


augustus	O
tarafından	O
yanlışlıkla	O
rembrandt	B-PER
tablosu	O
olduğu	O
varsayılarak	O
alındı	O
.	O



siyahlı	B-CW
kadın	I-CW
1966	O
(	O
haldun	O
öner	O
)	O


avustralya	B-LOC
,	O
birleşik	B-LOC
krallık	I-LOC
,	O
yeni	B-LOC
zelanda	I-LOC
ve	O
birçok	O
ülkede	O
1	O
numaraya	O
çıkmıştır	O
.	O


bunun	O
üzerine	O
interscope	B-CORP
records	I-CORP
un	O
ceo	O
su	O
jimmy	B-PER
iovine	I-PER
eminem	O
den	O
demo	O
kaydı	O
istedi	O
.	O



1918	O
yılında	O
fransızlar	B-PER
,	O
suriye	B-LOC
kıyılarını	O
işgal	O
ve	O
içine	O
hareket	O
etmeye	O
başladı	O
.	O


derrickson	O
ın	O
filmin	O
dvd	B-PROD
si	O
için	O
yaptığı	O
yoruma	O
göre	O
,	O
boardman	O
ı	O
yardımcı	O
senarist	O
olarak	O
seçmesinin	O
kendisinin	O
inançlı	O
,	O
onun	O
din	O
konusunda	O
şüpheci	O
olmasıdır	O
.	O


lig	O
takımlarından	O
i̇stanbul	B-GRP
güngörenspor	I-GRP
un	O
başına	O
geçti	O
.	O


1	B-CW
,	O
2	B-CW
,	O
3	B-CW
,	O
4	B-CW
,	O
5	B-CW
,	O
6	B-CW


i̇lk	O
makalelerinden	O
ikisi	O
,	O
alman	B-LOC
i̇mparatorluğu	I-LOC
ndaki	O
deniz	O
gücü	O
ve	O
stratejisi	O
üzerine	O
ilk	O
tartışmayı	O
oluşturdu	O
.	O


fakat	O
annesi	O
,	O
sm	O
’	O
nin	O
ünlü	O
gruplarından	O
h.o.t’	B-GRP
hayranı	O
olduğu	O
ve	O
kızını	O
onlarla	O
görmek	O
istediği	O
için	O
onu	O
seçmelere	O
getirdi	O
.	O


dizi	O
yıldız	B-CW
savaşları:	I-CW
bölüm	I-CW
ii	I-CW
-	I-CW
klonların	I-CW
saldırısı	I-CW
ile	O
yıldız	B-CW
savaşları:	I-CW
bölüm	I-CW
iii	I-CW
-	I-CW
sith'in	I-CW
i̇ntikamı	I-CW
arasındaki	O
üç	O
yıllık	O
boşlukta	O
yer	O
almaktadır	O
.	O



kondansatör	B-PROD
sayfasındaki	O
ayrıntılı	O
açıklamalardan	O
çıkan	O
sonuçlar	O
şöyledir	O
.	O


bosna	O
hersek	O
halklar	O
meclisi	O
nin	O
15	O
milletvekilinden	O
10	O
u	O
bosna-hersek	B-LOC
federasyonu	I-LOC
tarafından	O
,	O
diğer	O
5	O
milletvekili	O
sırp	B-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
tarafından	O
seçilmektedir	O
.	O



i̇lkokul	O
ve	O
ortaokulu	O
mitroviça	B-LOC
daki	O
mekanik	O
teknik	O
okulunda	O
okudu	O
.	O


covidien	O
,	O
merkezi	O
i̇rlanda	B-LOC
olan	O
küresel	O
bir	O
sağlık	O
ürünleri	O
şirketi	O
ve	O
tıbbi	B-PROD
cihaz	I-PROD
ve	O
malzeme	O
üreticisiydi	O
.	O


yılmaz	B-PER
erdoğan	I-PER
ın	O
yönettiği	O
filmde	O
şairi	O
kıvanç	B-PER
tatlıtuğ	I-PER
canlandırdı	O
.	O


ağustos	O
2011	O
de	O
teknik	O
direktörlüğe	O
atandıktan	O
sonra	O
lionel	B-PER
messi	I-PER
yi	O
arjantin	B-GRP
in	O
kaptanı	O
olarak	O
görevlendirdi	O
.	O
2014	O


ayrıca	O
sting	B-PER
in	O
desert	B-CW
rose	I-CW
da	O
yaptığı	O
gibi	O
,	O
batı	O
ve	O
doğu	O
müziğini	O
birleştirmeyi	O
hedeflemektedir	O
.	O


e.	B-PER
t.	I-PER
a.	I-PER
hoffmann	I-PER
senfoniyi	O
zamanının	O
en	O
önemli	O
çalışması	O
olarak	O
nitelemektedir	O
.	O


felsefe	O
doktorasını	O
kanada	B-LOC
da	O
alberta	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
felsefe	O
bölümü	O
nden	O
aldı	O
.	O


yuva	O
kısa	O
veya	O
dikenli	O
bir	O
çalıya	O
,	O
yapılır	O
,	O
3	O
ila	O
7	O
yumurta	B-PROD
bırakılır	O
.	O



profesyonel	O
kariyerine	O
2013	O
yılında	O
espanyol	B-GRP
b	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


eserlerinden	O
seçmeler	O
batıda	O
ilk	O
olarak	O
1499	O
yılında	O
floransa	B-LOC
’	O
da	O
basılarak	O
yayınlanmıştır	O
.	O


ayrıca	O
gazali	B-PER
ve	O
ebu'l-berekât	B-PER
bağdâdi	I-PER
de	O
diğer	O
bağımsız	O
filozoflara	O
örnek	O
olarak	O
gösterilebilir	O
.	O


listenin	O
zirvesinde	O
en	O
çok	O
bulunan	O
şarkı	O
santana	B-PER
ve	O
rob	B-PER
thomas	I-PER
ın	O
1999	O
ve	O
2000	O
de	O
yirmi	O
beş	O
hafta	O
zirveyi	O
elinde	O
tutan	O
smooth	B-CW
şarkısı	O
idi	O
.	O



2015	O
:	O
kurtlar	B-CW
vadisi	I-CW
pusu	I-CW
(	O
orijinal	O
yayın	O
:	O
2014	O
2016	O
,	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
)	O


realplayer	B-CW
uygulamasıyla	O
görüntü	O
akışı	O
yapılabilinir	O
ve	O
görüntüler	O
düzenlenilebilir	O
.	O


sukth	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
dıraç	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
dıraç	B-LOC
belediyesinde	O
bulunan	O
bir	O
şehir	B-LOC
.	O
şehrin	O
nüfusu	O
2011	O
yılı	O
itibarı	O
ile	O
15,966	O
dır	O
.	O


böylelikle	O
cartoon	O
network	O
ün	O
neredeyse	O
tüm	O
klasik	O
çizgi	O
film	O
programları	O
,	O
yeni	O
programlara	O
yer	O
açmak	O
için	O
kardeş	O
kanalı	O
boomerang	B-CORP
a	O
taşınmıştır	O
.	O


2001	O
ekonomik	O
krizinin	O
yaşandığı	O
günlerde	O
atv	O
ile	O
anlaşamayarak	O
star	B-CORP
televizyonuna	I-CORP
geçti	O
.	O


eserde	O
mihail	B-PER
glinka	I-PER
nın	O
eserlerinden	O
ve	O
proşçaniye	B-CW
slavyanki	I-CW
den	O
tanıdık	O
melodilere	O
rastlanılır	O
.	O


ayrıca	O
bir	O
children	B-CW
in	I-CW
need	I-CW
özel	I-CW
ve	O
bir	O
interaktif	B-CW
bölüm	I-CW
yayınlanmıştır	O
.	O


bilim	O
insanları	O
,	O
bu	O
insanların	O
kriket	B-PROD
topu	I-PROD
büyüklüğünde	O
yağan	O
doluların	O
kafalarına	O
ve	O
omuzlarına	O
isabet	O
etmesi	O
nedeniyle	O
öldüklerini	O
açıkladı	O
.	O


eurovision	O
dan	O
sonra	O
türkiye	B-LOC
,	O
i̇spanya	B-LOC
ve	O
yunanistan	B-LOC
gibi	O
farklı	O
ülkelerde	O
çalıştı	O
.	O


grup	O
prodüktör	O
olarak	O
1992	O
yılında	O
emekli	O
olana	O
kadar	O
birlikte	O
çalışacakları	O
martin	B-PER
birch	I-PER
ile	O
anlaşmıştı	O
.	O


bu	O
sezon	O
star	B-CORP
tv	I-CORP
den	O
devam	O
etmiştir	O
.	O


chelsea	O
,	O
babasının	O
vali	O
olduğu	O
dönemde	O
little	B-LOC
rock,	I-LOC
arkansas	I-LOC
ta	O
doğdu	O
.	O


nancy	B-PER
sinatra	I-PER
nın	O
lee	O
hazlewood	O
la	O
birlikte	O
düet	O
yaptıkları	O
bir	O
dizi	O
popüler	O
parçanın	O
da	O
ilkiydi	O
.	O


el	O
yıkama	O
ve	O
çamaşır	B-PROD
makinesi	I-PROD
için	O
mevcuttur	O
.	O


boxter	O
modeli	O
,	O
porsche	B-PROD
968	I-PROD
den	O
sonra	O
porsche	O
nin	O
ürettiği	O
en	O
küçük	O
ve	O
en	O
ucuz	O
otomobildir	O
.	O


beyaz	O
şaraba	B-PROD
şeker	B-PROD
,	O
alkol	O
,	O
su	O
,	O
karamel	B-PROD
,	O
baharat	O
ve	O
kokulu	O
bitkilerin	O
eklenmesiyle	O
hazırlanır	O
.	O



şirketin	O
merkezi	O
osaka	B-LOC
da	O
yer	O
almaktadır	O
.	O


bu	O
gemiler	O
,	O
genellikle	O
elektrikli	O
diesel	B-CORP
tipinde	O
,	O
az	O
hızda	O
bile	O
büyük	O
bir	O
güç	O
elde	O
etme	O
olanağı	O
veren	O
makinelerle	O
donatılırlar	O
.	O



sonrasında	O
danny	B-PER
boyle	I-PER
yönetmen	O
olarak	O
tutuldu	O
ve	O
leonardo	B-PER
dicaprio	I-PER
ile	O
baş	O
rol	O
için	O
müzakereye	O
girildi	O
.	O



film	O
,	O
arjantin	O
de	O
1998	O
yılında	O
titanik	B-CW
filminden	O
sonra	O
en	O
çok	O
izlenilen	O
film	O
oldu	O
ve	O
filmi	O
toplam	O
1.634.702	O
kişi	O
izledi	O
.	O



dörtgen	O
planlı	O
,	O
içeride	O
payeleri	O
olan	O
yapının	O
tabanı	O
terrazzo	B-LOC
tekniğiyle	O
–	O
bir	O
çeşit	O
mozaik	B-PROD
yapılmıştır	O
.	O


glory	O
hole	O
,	O
bazen	O
erotik	O
ve	O
pornografi	B-CW
filmlerin	O
konusu	O
olmaktadır	O
.	O


kenwyne	B-PER
jones	I-PER
southampton	B-GRP
fc	I-GRP
,	O
sunderland	B-GRP
,	O
stoke	B-GRP
city	I-GRP
fc	I-GRP
2004	O
05	O
,	O
2007	O
12	O


ayrıca	O
,	O
star	B-CORP
tv	I-CORP
resmî	O
sitesinde	O
diziyi	O
sansürsüz	O
izleme	O
imkânı	O
da	O
verilmiştir	O
.	O


wilders	O
,	O
türkiye	O
nin	O
avrupa	B-GRP
birliği	I-GRP
ne	O
üyeliğine	O
karşı	O
hollanda	B-LOC
daki	O
en	O
büyük	O
muhalefeti	O
yürütmektedir	O
.	O


birinci	O
katın	O
tavanındaki	O
,	O
bilet	O
gişesini	O
yanlarındaki	O
üçgen	O
kemerler	O
1920	O
lerde	O
i̇ngilizler	B-LOC
tarafından	O
inşa	O
edildi	O
.	O


ancak	O
cbs	B-CORP
yöneticileri	O
harris	O
in	O
performansını	O
beğendiler	O
ve	O
rolü	O
ona	O
hemen	O
teklif	O
ettiler	O
.	O


4	O
şubat	O
2020	O
tüi̇k	B-GRP
verilerine	O
göre	O
13	O
i̇lçe	O
ve	O
belediye	O
,	O
bu	O
belediyelerde	O
toplam	O
805	O
mahalle	O
bulunmaktadır	O
.	O


macbook	B-PROD
retina	O
:	O
2015	O
erken	O
veya	O
daha	O
yenisi	O



bu	O
durumdaki	O
bir	O
sistemin	O
tamamı	O
donanım	B-PROD
ya	O
da	O
yazılım	B-CW
sorunlar	O
sebebiyle	O
durmayacaktır	O
.	O


güneydoğu	O
meksika	B-LOC
dan	O
i̇skoçya	B-LOC
nın	O
dağlık	O
bölgesinde	O
güneyde	O
batı	O
panama	B-LOC
ya	O
görülürler	O
.	O


şarkı	O
19	O
şubat	O
ta	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
da	O
yayınlamasıyla	O
ilk	O
defa	O
radyolarda	O
çalmaya	O
başladı	O
.	O


i̇ngiltere	B-LOC
ve	O
i̇rlanda	B-LOC
da	O
avrupa	O
kupalarına	O
kalamamış	O
takımlar	O
arasında	O
düzenlenen	O
bir	O
kupa	O
.	O


kara	O
eğitimin	O
,	O
dünyadaki	O
bu	O
yöndeki	O
uygulamalarına	O
bakıldığında	O
nazi	B-LOC
almanyası	I-LOC
,	O
mussolini	B-PER
i̇talya	B-LOC
,	O
doğu	B-LOC
almanya	I-LOC
ve	O
kuzey	B-LOC
kore	I-LOC
görülmektedir	O
.	O


antifiriz	B-PROD
katılaştığı	O
nokta	O
kontrol	O
edilmeli	O
gerekiyorsa	O
üzerine	O
ilave	O
yapılmalıdır	O
.	O



monolitik	O
gövde	O
,	O
nokia	B-PROD
lumia	I-PROD
920	I-PROD
ye	O
benzer	O
şekilde	O
polikarbonattan	O
üretilmiştir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2010	O
yılında	O
shonan	B-GRP
bellmare	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


hasanlı	O
,	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
alaplı	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


süt	O
,	O
semih	B-PER
kaplanoğlu	I-PER
nun	O
2008	O
yılında	O
çektiği	O
film	O
.	O


tek	O
kişilik	O
modda	O
görev	O
,	O
antrenman	O
,	O
deathmatch	B-CW
ve	O
hızlı	O
oyun	O
vardır	O
.	O
çok	O
kişilikte	O
arkadaşlarınızla	O
veya	O
bilgisayara	O
karşı	O
oynayabilirsiniz	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2012	O
yılında	O
everton	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



ancak	O
,	O
bu	O
rekor	O
tartışmaları	O
fifa	B-GRP
tarafından	O
reddedilerek	O
fifa	O
nın	O
yerel	O
futbol	O
ligleri	O
yerine	O
uluslararası	O
mücadelelerdeki	O
istatistiklerin	O
kayda	O
geçirildiği	O
belirtildi	O
.	O


miğfer	O
,	O
savaş	O
için	O
tasarlanmış	O
özel	O
bir	O
kask	B-PROD
türüdür	O
.	O


barricade	O
,	O
araç	O
modu	O
2016	O
ford	B-PROD
mustang	I-PROD
polis	B-PROD
arabası	I-PROD
.	O


daha	O
sonra	O
2008	O
yılında	O
pallacanestro	B-GRP
virtus	I-GRP
roma	I-GRP
ile	O
anlaşmıştır	O
.	O


mascarpone	O
,	O
i̇talya	B-LOC
ya	O
özgü	O
bir	O
peynir	B-PROD
çeşididir	O
.	O


bu	O
kulüpte	O
iki	O
sene	O
boyunca	O
forma	O
giydikten	O
sonra	O
alavés	B-GRP
ve	O
málaga	B-GRP
takımlarında	O
kiralık	O
olarak	O
forma	O
giydi	O
.	O


custer	O
ünlü	O
metal	O
grubu	O
slipknot	B-GRP
ın	O
6	O
.	O
yıl	O
sonra	O
gelen	O
5	O
.	O
stüdyo	O
albümü	O
.5:	B-CW
the	I-CW
gray	I-CW
chapter	I-CW
ın	O
11	O
.	O
şarkısı	O
aynı	O
zamanda	O
3	O
.	O
single	O
ı	O
.	O



takım	O
arkadaşları	O
johan	B-PER
elmander	I-PER
,	O
kim	B-PER
källström	I-PER
,	O
andreas	B-PER
isaksson	I-PER
ve	O
per	B-PER
nilsson	I-PER
açık	O
artırma	O
için	O
imzalı	O
formalar	O
bağışladılar	O
.	O


bu	O
dosyalar	O
genellikle	O
bilgisayar	B-CW
solucanları	I-CW
veya	O
bilgisayar	B-CW
virüsleri	I-CW
gibi	O
zararlı	B-CW
içerikler	O
içerir	O
.	O



futbola	O
2009	O
10	O
sezonunda	O
kartalspor	B-GRP
da	O
başladı	O
.	O


jean	O
1992	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nda	O
fransa	O
yı	O
monté	B-CW
la	I-CW
riviè	I-CW
adlı	O
şarkıyla	O
temsil	O
etmiş	O
,	O
yarışmada	O
sekizinci	O
olmuştur	O
.	O


test	O
daha	O
sonra	O
lexington,	B-LOC
kentucky	I-LOC
yi	O
kapsayacak	O
şekilde	O
genişletildi	O
.	O


laguna	O
beach	O
mtv	B-CORP
de	O
yayınlanan	O
dizi	O
.	O


stark	O
ordusu	O
,	O
huysuz	O
lord	O
walder	O
frey	O
in	O
(	O
david	B-PER
bradley	I-PER
)	O
kontrolü	O
altında	O
olan	O
i̇kizler	O
e	O
ulaşır	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
vegalta	B-GRP
sendai	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


apple	B-PROD
mighty	I-PROD
mouse	I-PROD
ni	O
kullanarak	O
,	O
o	O
pencerenin	O
yönünde	O
ilerleyerek	O
scroll	O
ball	O
ı	O
kullanarak	O
bir	O
pencere	O
seçmek	O
mümkündür	O
.	O


bu	O
dönemde	O
hüküm	O
süren	O
imparator	O
horikawa	B-PER
idi	O
.	O


stüdyodan	O
küçük	O
bir	O
talimat	O
alan	O
senarist	O
deborah	B-PER
moggach	I-PER
gurur	B-CW
ve	I-CW
önyargı	I-CW
nın	O
film	O
uyarlaması	O
için	O
2	O
yıl	O
üzerinde	O
çalıştı	O
.	O


peugeot	B-PROD
406	I-PROD
(	O
döküm	O
versiyonu	O
kamera	O
hücresi	O
sahnesi	O
)	O


1899	O
yılında	O
polonya	B-LOC
nın	O
kraków	B-LOC
şehrinde	O
doğdu	O
.	O


anadol	O
markası	O
ile	O
üretim	O
,	O
otosan	O
’	O
ın	O
ford	B-CORP
motor	I-CORP
company	I-CORP
ile	O
yaptığı	O
yeni	O
üretim	O
anlaşmaları	O
sonucu	O
1984	O
te	O
durduruldu	O
.	O


cumhurbaşkanı	O
aleksander	B-PER
kwaśniewski	I-PER
(	O
1996	O
,	O
1999	O
,	O
2002	O
,	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2005	O
)	O


üçüncü	O
sezonun	O
bölümleri	O
daha	O
yüksek	O
bir	O
bütçede	O
çekildi	O
ve	O
bbc	B-CORP
one	I-CORP
kanalında	O
beş	O
bölümlük	O
bir	O
sezon	O
olarak	O
torchwood:	B-CW
children	I-CW
of	I-CW
earth	I-CW
adıyla	O
yayınlandı	O
.	O


ekibin	O
leyla	B-CW
ile	I-CW
mecnun	I-CW
daki	O
eski	O
rol	O
arkadaşıdır	O
.	O



i̇lk	O
olarak	O
square	B-CORP
enix	I-CORP
firmasının	O
yayınlaması	O
planlanmıştı	O
.	O


en	O
çok	O
satan	O
single	O
lar	O
listesi	O
,	O
dünyada	O
fiziksel	O
olarak	O
veya	O
dijital	O
ortamda	O
en	O
çok	O
satılan	O
single	B-CW
lara	O
yer	O
vermektedir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1939	O
yılında	O
fiorentina	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


buna	O
ek	O
olarak	O
amerika	B-LOC
birleşik	I-LOC
devletleri	I-LOC
hiçbir	O
gruba	O
üye	O
olmadığı	O
için	O
gözlemci	O
görevinde	O
katılır	O
.	O



profesyonel	O
kariyerine	O
2010	O
yılında	O
ehime	B-GRP
fc	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


madame	B-CW
figaro	I-CW
ve	O
marie	B-CW
claire	I-CW
dergilerinin	O
ve	O
helena	B-PER
rubinstein	I-PER
markasının	O
yüzü	O
oldu	O
.	O


cihaz	O
64	O
bit	O
sınıf	O
işlemci	O
ve	O
1.5gb	O
ram	B-PROD
ile	O
gelmektedir	O
.	O


bu	O
sistemin	O
sıkı	O
bir	O
savunucusu	O
olan	O
uçak	O
üreticisi	O
airbus	B-CORP
ın	O
savunmasındaki	O
en	O
temel	O
bu	O
sisteme	O
eklediği	O
ve	O
pilotun	O
aşırı	O
komutlarını	O
kısıtlayan	O
sistemdir	O
.	O


ayrıca	O
biri	O
otuz	O
diğeri	O
kırk	O
kişilik	O
iki	O
küçük	O
talmud	B-CW
okulları	O
mevcuttu	O
.	O


bu	O
tür	O
yazıcılarda	O
,	O
matris	O
biçiminde	O
düzenlenmiş	O
çok	O
sayıda	O
püskürtme	O
memesine	O
sahip	O
olan	O
yarı	B-PROD
iletken	I-PROD
baskı	O
kafaları	O
kullanılır	O
.	O


f1	O
renault	B-CORP
,	O
7	O
°	O
,	O
30	O
puan	O
2007	O



siri	O
ise	O
güçlendirilmiş	O
,	O
shazam	B-CW
ile	O
koordineli	O
olarak	O
müzik	O
tespit	O
edebilme	O
özelliği	O
gelmiştir	O
.	O



şubat	O
2008	O
de	O
johnny	B-PER
depp	I-PER
,	O
jude	B-PER
law	I-PER
ve	O
colin	B-PER
farrell	I-PER
,	O
ledger	O
ın	O
anısına	O
saygı	O
göstermek	O
amacıyla	O
filmde	O
yer	O
almayı	O
kabul	O
etti	O
.	O


reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
tarafından	O
2005	O
yılında	O
satın	O
alınmıştır	O
.	O


''cumhuriyet''	B-GRP
1924	O
tarihinden	O
beri	O
türkiye	O
de	O
yayımlanan	O
günlük	O
gazete	O


tevrat	B-CW
ta	O
bir	O
asker	O
olan	O
zimri	B-PER
tarafından	O
öldürüldüğünü	O
ve	O
yerine	O
kral	O
olarak	O
kendisinin	O
geçtiği	O
anlatılır	O
.	O


ana	O
kullanımı	O
(	O
genellikle	O
ek	O
kakao	O
yağı	O
ile	O
)	O
çikolata	B-PROD
yapımındadır	O
.	O


bonn	B-LOC
şehrinde	O
,	O
helmut	B-PER
schmidt	I-PER
in	O
başkanlığında	O
bir	O
kriz	O
komitesi	O
oluşturuldu	O
.	O


yahudi	O
nüfusunun	O
ağırlıklı	O
olduğu	O
şehirler	O
arasında	O
berlin	B-LOC
,	O
frankfurt	B-LOC
ve	O
münih	B-LOC
bulunmaktadır	O
.	O


topkapı	B-LOC
sarayı	I-LOC
nda	O
da	O
yer	O
yer	O
küçük	O
küçük	O
mehtaplıklar	O
bulunmaktadır	O
.	O


yapımında	O
suya	O
dayanıklı	O
,	O
delikli	O
,	O
birbirlerine	O
dönük	O
ve	O
ortada	O
birleşen	O
alüminyum	B-PROD
levhalar	O
kullanılmıştır	O
.	O


zira	O
divan	O
edebiyatı	O
daha	O
çok	O
saray	B-LOC
ve	O
medrese	B-GRP
çevresindeki	O
okuryazar	O
kesime	O
hitap	O
etmektedir	O
.	O


burada	O
iki	O
buçuk	O
sezon	O
forma	O
giydi	O
ve	O
2007	O
08	O
sezonunun	O
ara	O
transfer	O
döneminden	O
sezon	O
sonuna	O
kadar	O
konya	B-GRP
şekerspor	I-GRP
da	O
kiralık	O
olarak	O
forma	O
giydi	O
.	O



plehanov	O
un	O
yakın	O
arkadaşı	O
julius	B-PER
martov	I-PER
,	O
bolşevik	O
merkez	O
in	O
gizli	O
örgütsel	O
bir	O
komiteyle	O
suç	O
örgütü	O
arasında	O
bir	O
şey	O
olduğunu	O
söyledi	O
.	O



bir	O
kimono	B-PROD
ve	O
uzun	O
siyah	O
ayakkabılar	O
giyer	O
.	O


ağız	O
açma	O
ritüeli	O
nin	O
içeriği	O
,	O
düzenlenmesi	O
ve	O
aşamaları	O
hakkında	O
piramit	B-CW
metinleri	I-CW
önemli	O
bilgiler	O
aktarmaktadır	O
.	O


klebold	O
daha	O
sonra	O
aynı	O
masaya	O
yöneldi	O
ve	O
tec-9	B-PROD
ile	O
birkaç	O
el	O
ateş	O
ederek	O
townsend	O
i	O
öldürdü	O
.	O


mit	B-GRP
de	O
27	O
işçinin	O
radyasyon	O
ölçümleri	O
toplandı	O
.	O


heartbreaker	O
,	O
amerikalı	B-PER
müzisyen	O
will.i.am	B-PER
in	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
songs	B-CW
about	I-CW
girls	I-CW
den	O
çıkan	O
ikinci	O
teklisidir	O
.	O


selena	B-CW
,	O
selena	O
quintanilla	O
perez	O
in	O
hayatını	O
anlatan	O
biyografik	O
film	O


bunun	O
yerine	O
kendi	O
başına	O
eskiz	O
yapmayı	O
tercih	O
etti	O
ve	O
gelir	O
elde	O
etmek	O
için	O
bir	O
new	B-CORP
balance	I-CORP
mağazasında	O
çalıştı	O
.	O


i̇talya	O
henüz	O
savaşa	O
girmeden	O
mussolini	B-PER
ye	O
kuşkularını	O
dile	O
getirmişti	O
.	O



şarkılar	O
hem	O
avrupa	B-CORP
yayın	I-CORP
birliği	I-CORP
nin	O
ve	O
hem	O
de	O
srf	O
nin	O
koyduğu	O
kurallar	O
gereği	O
üç	O
dakikadan	O
uzun	O
ve	O
iki	O
dakika	O
elli	O
saniyeden	O
kısa	O
olmamalıdır	O
.	O


temmuz	O
2005	O
te	O
,	O
konyaspor	B-GRP
takımıyla	O
bir	O
yıllık	O
sözleşme	O
imzalamıştır	O
.	O


ekibin	O
leyla	B-CW
ile	I-CW
mecnun	I-CW
daki	O
eski	O
rol	O
arkadaşıdır	O
.	O


bir	O
sonraki	O
görünüşünü	O
bir	O
sonraki	O
sezonda	O
dead	B-CW
things	I-CW
bölümünde	O
yapar	O
.	O


new	B-LOC
york	I-LOC
state	I-LOC
üniversitesi	I-LOC
sosyoloji	O
,	O
siyaset	O
bilimi	O
ve	O
ekonomi	O
politik	O
alanlarında	O
doktora	O
yaptı	O
.	O


tam	O
otomatik	B-PROD
tüfek	I-PROD
,	O
cephanesi	O
olması	O
koşuluyla	O
,	O
tetik	O
bırakılana	O
kadar	O
ateş	O
etmeye	O
devam	O
edecektir	O
.	O


breslin	O
en	O
çok	O
küçük	B-CW
gün	I-CW
işığım	I-CW
filmindeki	O
performansıyla	O
bilinir	O
.	O


ancak	O
bir	O
önceki	O
sezondan	O
büyük	O
rekabet	O
içine	O
girdikleri	O
new	B-GRP
york	I-GRP
knicks	I-GRP
e	O
alonzo	B-PER
mourning	I-PER
in	O
aldığı	O
cezanın	O
da	O
etkisiyle	O
yenilerek	O
ilk	O
turda	O
elendiler	O
.	O



profesyonel	O
kariyerine	O
hannover	B-GRP
96	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O
1999	O
yılında	O
schalke	B-GRP
ye	O
transfer	O
oldu	O
.	O



osman	O
hamdi	O
bey	O
in	O
gebze	B-LOC
ye	O
olan	O
ilgisi	O
eskihisar	B-LOC
da	O
bulunan	O
babasının	O
konağına	O
dayandığı	O
ifade	O
edilmektedir	O
.	O


şarkının	O
ritmi	O
michael	B-PER
jackson	I-PER
ın	O
1983	O
çıkışlı	O
billie	B-CW
jean	I-CW
şarkısına	O
benzetildi	O
.	O



kolyenin	O
parçalanması	O
cordelia	B-PER
nın	O
dileğinin	O
etkisini	O
ortadan	O
kaldırıp	O
anyanka	O
yı	O
da	O
ölümlü	O
yapar	O
.	O


euzebiusz	O
smolarek	O
in	O
ismi	O
,	O
ünlü	O
portekiz	B-LOC
li	O
golcü	O
eusébio	B-PER
dan	O
esinlenerek	O
verilmiştir	O
.	O



pelle	B-CW
ile	I-CW
prof	I-CW
özellikle	O
neo	O
nazilik	O
,	O
çevre	O
kirliliği	O
,	O
uyuşturucu	O
kullanımı	O
gibi	O
konulara	O
eğilir	O
.	O


men	O
.	O
com	O
;	O
mindgeek	B-CORP
tarafından	O
kurulmuş	O
olan	O
,	O
gay	O
ve	O
biseksüellere	O
yönelik	O
pornografik	O
filmler	O
üreten	O
bir	O
şirkettir	O
.	O


13	O
mart	O
tan	O
önce	O
esvatini	B-LOC
den	O
yurt	O
dışında	O
seyahat	O
etmiş	O
olan	O
,	O
ilki	O
danimarka	B-LOC
dan	O
,	O
diğeri	O
almanya	B-LOC
dan	O
dönen	O
iki	O
kadın	O
şüpheli	O
vaka	O
vardı	O
.	O


shabani	B-PER
nonda	I-PER
rennes	B-GRP
,	O
monaco	B-GRP
1998	O
00	O
,	O
2000	O
05	O


ayrıca	O
aynı	O
yıllarda	O
haldun	B-PER
dormen	I-PER
ile	O
birlikte	O
özel	O
bir	O
kanalda	O
şarkı	O
yarışması	O
sunuculuğu	O
yaptı	O
.	O


demirkent	O
,	O
artvin	B-LOC
ilinin	O
yusufeli	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


mahallede	O
tarım	O
ürünleri	O
elbistan	B-LOC
a	O
nazaran	O
kullanılmaya	O
pek	O
elverişli	O
değildir	O
.	O


traktör	O
ve	O
traktör	O
motorları	O
üretmek	O
için	O
konya	B-LOC
da	O
fiat	B-CORP
lisansı	O
,	O


techland	B-CORP
in	O
yaptığı	O
oyun	O
deep	B-CORP
silver	I-CORP
tarafından	O
2013	O
nisan	O
ında	O
yayınlanmıştır	O
.	O



i̇talyancada	O
scarpa	O
ayakkabı	O
,	O
özellikle	O
de	O
sabo	B-PROD
(	O
tahta	O
ayakkabı	O
)	O
anlamına	O
gelir	O
.	O



omarion	O
,	O
2012	O
yılında	O
rick	B-PER
ross	I-PER
un	O
maybach	B-CORP
music	I-CORP
group	I-CORP
plak	O
şirketi	O
bünyesine	O
katıldı	O
.	O


fousseni	B-PER
diabaté	I-PER
sivasspor	B-GRP
2019	O
,	O
trabzonspor	B-GRP
2020	O


cellamare	O
,	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
apulia	B-LOC
bölgesinde	O
bari	B-LOC
metropolitan	I-LOC
şehri	I-LOC
nde	O
yer	O
alan	O
bir	O
komündür	O
.	O


ham	O
çökeleğin	O
işleniş	O
biçimine	O
ve	O
eklenen	O
malzeme	O
veya	O
baharat	B-PROD
göre	O
çeşitli	O
çökelek	O
türleri	O
vardır	O
.	O


arma	O
2	O
(	O
ya	O
da	O
arma	O
ii	O
)	O
,	O
bohemia	B-CORP
interactive	I-CORP
tarafından	O
geliştirilen	O
simülasyon	O
türündeki	O
askeri	O
video	O
oyunudur	O
.	O


xatar	O
babasının	O
baskısı	O
altında	O
dokuz	O
yaşında	O
piyano	O
çalmayı	O
öğrenir	O
.	O
1993	O
yılında	O
dr.	B-PER
dre	I-PER
nin	O
the	B-CW
chronic	I-CW
albümü	O
ile	O
ilk	O
kez	O
hip	O
hop	O
la	O
ilişkisi	O
olmuştur	O
.	O


üsküdar	B-LOC
ın	O
sembolü	O
haline	O
gelen	O
kule	O
,	O
üsküdar	O
’	O
da	O
bizans	B-LOC
devrinden	O
kalan	O
tek	O
eserdir	O
.	O


fosfatidilkolin	O
,	O
lesitin	B-PROD
başlıca	O
unusurudur	O
ve	O
bazı	O
bağlamlarda	O
iki	O
sözcük	O
eş	O
anlamlı	O
kullanılır	O
.	O


''counter-strike''	B-CW
:	O
10	O
20	O
milyon	O


john	B-PER
nash	I-PER
in	O
direktiflerin	O
doğrultusunda	O
1825	O
yılında	O
inşa	O
edilmiş	O
olup	O
adını	O
,	O
veliaht	B-PER
prensi	I-PER
george	I-PER
den	O
almaktadır	O
.	O


epica	O
nın	O
4	O
.	O
albümü	O
olan	O
the	B-CW
divine	I-CW
conspiracy	I-CW
de	O
de	O
bulunur	O
.	O


mahallenin	O
il	O
merkezi	O
balıkesir	B-LOC
e	O
uzaklığı	O
170	O
,	O
ilçe	O
merkezi	O
gönen	B-LOC
e	O
uzaklığı	O
25	O
km	O
.	O
olup	O
650	O
m	O
.	O
rakımdadır	O
.	O


orijinal	O
kitapta	O
bulunmamasına	O
rağmen	O
peter	B-PER
jackson	I-PER
tarafından	O
filme	O
konulmuştur	O
.	O


film	O
ayrıca	O
peter	B-PER
graves	I-PER
in	O
cameo	O
görüntüsünü	O
içerir	O
.	O


smart	B-PROD
forfour	I-PROD
ile	O
aynı	O
platformda	O
aynı	O
parçalar	O
kullanılarak	O
aynı	O
fabrikada	O
üretilmiştir	O
.	O


meyve	B-PROD
suyu	I-PROD
içerirler	O
,	O
yapay	O
renklere	O
veya	O
tatlara	O
sahip	O
olmazlar	O
ve	O
beş	O
çeşide	O
gelirler	O
:	O
limon	O
(	O
sarı	O
)	O
,	O
limon	O
(	O
yeşil	O
)	O
,	O
çilek	O
(	O
kırmızı	O
)	O
,	O
frenk	O
üzümü	O
(	O
mor	O
)	O
ve	O
portakal	O
(	O
turuncu	O
)	O
.	O


ertesi	O
yıl	O
paul	B-PER
ramadier	I-PER
nin	O
kurduğu	O
koalisyon	O
hükûmetinde	O
bakanlık	O
üstlendi	O
.	O


m6	B-CORP
,	O
mini	O
dizi	O
,	O
1	O
bölüm	O


bu	O
gücün	O
adı	O
i̇lk	O
kötü	O
dür	O
ve	O
bring	B-CW
on	I-CW
the	I-CW
night	I-CW
adlı	O
bölümde	O
bilgi	O
verilecektir	O
.	O


i̇talyan	O
besteci	O
dario	B-PER
marianelli	I-PER
filmin	O
müziklerini	O
yazdı	O
.	O


en	O
çok	O
karşılaşma	O
:	O
türkiye	B-LOC
cezayir	B-LOC
88	O
maç	O


web	O
servis	O
,	O
elektronik	O
cihaz	O
tarafından	O
başka	O
bir	O
elektronik	O
cihaza	O
sunulan	O
,	O
world	B-PROD
wide	I-PROD
web	I-PROD
üzerinden	O
birbirleriyle	O
iletişim	O
kuran	O
yapıların	O
bütününe	O
verilen	O
isimdir	O
.	O


filistin	B-GRP
ulusal	I-GRP
yönetimi	I-GRP
liderlerinden	O
farklı	O
yönlerde	O
açıklamalar	O
geldi	O
.	O


videonun	O
geri	O
kalanı	O
,	O
del	O
rey	O
i	O
jacqueline	B-PER
kennedy	I-PER
ve	O
rapçi	O
asap	B-PER
rocky'yi	I-PER
john	B-PER
f.	I-PER
kennedy	I-PER
olarak	O
tasvir	O
ediyor	O
.	O


dünyanın	O
en	O
büyük	O
konut	O
klima	B-PROD
üreticisidir	O
.	O


dizinin	O
adı	O
sonradan	O
kayıp	B-CW
olarak	O
değiştirildi	O
.	O



dönemin	O
deniz	O
komutanlarından	O
olan	O
koca	B-PER
murat	I-PER
reis	I-PER
tarafından	O
yaptırılmıştır	O
.	O


commodore	B-CORP
international	I-CORP
:	O
1980	O
li	O
yıllarında	O
tanınmış	O
bir	O
bilgisayar	O
şirketi	O
;	O


deniz	B-PER
mahsulü	O
ya	O
da	O
et	B-PROD
dolu	O
tepsiler	O
tombala	O
ödülü	O
olarak	O
verilir	O
.	O


camagüey	O
,	O
küba	B-LOC
da	O
yer	O
alan	O
bir	O
şehir	O
ve	O
belediyedir	O
ve	O
sahip	O
olduğu	O
321.000	O
den	O
fazla	O
nüfusla	O
ülkenin	O
üçüncü	O
büyük	O
şehridir	O
.	O


özellikle	O
bölgede	O
yer	O
alan	O
bakır	B-PROD
kaynakları	O
kenti	O
sonrasında	O
daha	O
da	O
önemli	O
kıldı	O
.	O



1976	O
da	O
efes	B-GRP
pilsen	I-GRP
e	O
transfer	O
oldu	O
ve	O
bu	O
takımın	O
1976	O
77	O
de	O
i̇stanbul	O
1	O
.	O


#	O
too	B-CW
lost	I-CW
in	I-CW
you	I-CW
(	O
diane	O
warren	O
)	O
–	O
3	O
:	O
58	O


tgrt	B-CORP
ile	O
anlaşıldıktan	O
sonra	O
programı	O
ata	B-PER
demirer	I-PER
in	O
sunması	O
beklenirken	O
muazzez	B-PER
ersoy	I-PER
sundu	O
.	O
2004	O
yılında	O
muazzez	B-PER
ersoy	I-PER
programdan	O
ayrıldı	O
.	O


aslında	O
aynı	O
tablet	B-PROD
bilgisayar	I-PROD
gibi	O
,	O
fiziksel	O
klavye	B-PROD
ve	O
fareyi	B-PROD
kaldırarak	O
,	O
ekrana	O
doğrudan	O
yazabilmeyi	O
düşünüyordu	O
.	O


hamur	B-PROD
,	O
yağlı	O
bir	O
kalıba	O
alınır	O
ve	O
üzeri	O
kızarıncaya	O
kadar	O
pişirilir	O
.	O


4	B-CW
ay,	I-CW
3	I-CW
hafta,	I-CW
2	I-CW
gün	I-CW
4	O
luni	O
,	O
3	O
săptămâni	O
şi	O
2	O
zile	O


tugay	O
,	O
irak	O
’	O
daki	O
saddam	B-PER
hüseyin	I-PER
yönetimindeki	O
baas	B-GRP
partisi	I-GRP
iktidarına	O
karşı	O
savaşmak	O
için	O
muhammed	B-PER
bakir	I-PER
el-hakim	I-PER
tarafından	O
kurulmuştur	O
.	O


karaköse	O
,	O
uşak	B-LOC
ilinin	O
banaz	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	O
.	O


óscar	B-PER
freire	I-PER
2	O
.	O
etapta	O
kırmızı	O
mayoyu	O
giydi	O


bu	O
parçalar	O
arasında	O
gerdan	O
,	O
pençeta	O
,	O
döş	O
ve	O
kürek	O
kısımları	O
hayvanın	O
daha	O
çok	O
hareket	O
eden	O
kısımları	O
olduğu	O
için	O
daha	O
serttir	O
ve	O
genellikle	O
kıyma	B-PROD
olarak	O
kullanılırlar	O
.	O


1814	O
te	O
britanyalı	B-PER
kuvvetleri	O
tarafından	O
washington	B-LOC
daki	O
bütün	O
amme	O
binaları	O
yakılmıştı	O
.	O


jarrett	O
,	O
wcw	B-CORP
da	O
nwo	O
nun	O
rakibi	O
olmuştur	O
.	O


milan	B-GRP
ise	O
são	B-GRP
paulo	I-GRP
yu	O
1	O
0	O
yenerek	O
turnuvayı	O
üçüncü	O
bitirmiştir	O
.	O


oynadığı	O
takım	O
olan	O
los	B-GRP
angeles	I-GRP
clippers	I-GRP
ın	O
koçu	O
doc	B-PER
rivers	I-PER
ın	O
oğludur	O
.	O



martin	B-PER
scorsese	I-PER
ve	O
leonardo	B-PER
dicaprio	I-PER
nun	O
kariyerleri	O
boyunca	O
sürdürdüğü	O
işbirliği	O


son	O
haftada	O
kırmızı	O
beyazlılar	O
,	O
deplasmanda	O
adanaspor	B-GRP
ile	O
karşılaşmış	O
ve	O
6	O
1	O
lik	O
farklı	O
skorla	O
mağlup	O
olmuştur	O
.	O


mozart	O
ın	O
bu	O
opearasının	O
uvertür	B-CW
özellikle	O
ünlüdür	O
ve	O
çok	O
kere	O
tek	O
başına	O
orkestra	O
eseri	O
olarak	O
konserlerde	O
icra	O
edilmektedir	O
.	O



sidsel	B-PER
ben	I-PER
semmane	I-PER
,	O
twist	B-CW
of	I-CW
love	I-CW
adlı	O
şarkıyla	O
atina	O
da	O
ülkesini	O
temsil	O
etmeye	O
hak	O
kazanıştır	O
.	O


fifa	B-GRP
nın	O
internet	O
sitesinde	O
yer	O
alan	O
oylamada	O
yarım	O
milyondan	O
kişi	O
oy	O
kullanmış	O
,	O
111.035	O
kişi	O
ise	O
maradona	O
ya	O
oy	O
vermiştir	O
.	O


yazıköy	O
,	O
karabük	B-LOC
ilinin	O
yenice	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


x22xe	O
,	O
ayrıca	O
opel/vauxhall	B-PROD
sintra	I-PROD
da	O
(	O
1996	O
1999	O
)	O
kullanıldı	O
.	O
2.2	O
litre	O
ile	O
ilgili	O
tüm	O
bilgiler	O
aşağıda	O
listelenmiştir	O
:	O


ovidius	B-PER
un	O
dönüşümler	B-CW
eserinden	O
esinlenen	O
bu	O
şiirler	O
,	O
kontrolsüz	O
şehvet	O
sonucu	O
ortaya	O
çıkan	O
suç	O
ve	O
ahlaki	O
karmaşayı	O
yansıtır	O
.	O


bosna	B-CORP
hersek	I-CORP
hava	I-CORP
yolları	I-CORP
%	O
49	O
(	O
bosna	O
hersek	O
federasyon	O
hükûmetine	O
bedelsiz	O
olarak	O
geri	O
devri	O
gündemdedir	O
.	O
)	O


profesyonel	O
futbolculuk	O
kariyerine	O
1965	O
yılında	O
taj	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


grigore	B-PER
antipa	I-PER
ile	O
beraber	O
romanya	O
da	O
doğa	O
bilimlerinin	O
en	O
bilinen	O
öncülerindendir	O
.	O


çıktığı	O
ilk	O
maç	O
olan	O
fenerbahçe	B-GRP
karşılaşmasında	O
bir	O
gol	O
atarak	O
takımının	O
galip	O
gelmesini	O
sağladı	O
.	O


mekanik	O
bir	O
bakış	O
açısından	O
selefi	O
alfasud	B-PROD
un	O
bir	O
gelişimiydi	O
.	O



1988	O
de	O
moonwalker	B-CW
filmi	O
için	O
kaydedilmiştir	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1984	O
yılında	O
fujita	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



peter	O
,	O
kalabalık	O
bir	O
uçakta	O
bulunan	O
dawson's	B-CW
creek	I-CW
karakterlerini	O
öldürmekle	O
görevlendirilir	O
.	O


cihazın	O
depolama	O
alanı	O
,	O
microsd	B-PROD
kart	O
ile	O
arttırılabilir	O
.	O


toulalan	O
ın	O
real	B-GRP
madrid	I-GRP
e	O
giden	O
mahamadou	B-PER
diarra	I-PER
nın	O
ve	O
rangers	B-GRP
a	O
giden	O
jérémy	B-PER
clément	I-PER
in	O
yerini	O
doldurması	O
bekleniyordu	O
.	O


şarkı	O
albümde	O
david	B-PER
gilmour	I-PER
tarafından	O
söylenen	O
tek	O
şarkıdır	O
.	O



louis	O
robbie	B-PER
williams	I-PER
ı	O
bir	O
esin	O
kaynağı	O
olarak	O
gördüğünü	O
söylüyor	O
.	O


#	O
çocuklarını	B-CW
yiyen	I-CW
satürn	I-CW
(	O
saturno	O
devorando	O
a	O
un	O
hijo	O
)	O


türksat	O
a.ş.	O
,	O
türksat	B-CORP
serisi	O
uyduları	O
yöneten	O
türkiye	O
nin	O
birincil	O
uydu	O
iletişim	O
işleticisidir	O
.	O


hamurun	O
özelliği	O
un	O
,	O
çiçek	O
yağı	O
ve	O
tahin	B-PROD
karışımı	O
ve	O
tuzlu	O
olmasıdır	O
.	O


bu	O
kayıtlar	O
ayrıca	O
live	B-CW
damage	I-CW
dvd	B-PROD
sinde	O
de	O
bulunmaktadır	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2008	O
yılında	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



jay	O
z	O
,	O
2001	O
senesinde	O
tamamını	O
iki	O
günde	O
yazdığı	O
the	B-CW
blueprint	I-CW
adlı	O
altıncı	O
stüdyo	O
albümünü	O
piyasaya	O
sundu	O
.	O


herhangi	O
bir	O
maddenin	O
,	O
obje	O
ya	O
da	O
alet	B-PROD
dönüştürülme	O
süreci	O
,	O
onun	O
en	O
küçük	O
anlamlı	O
yapıtaşına	O
inmek	O
ve	O
o	O
cismi	O
soyutlamakla	O
başlar	O
.	O


bağiçi	O
,	O
muş	B-LOC
ilinin	O
varto	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	B-LOC
.	O


japonya	B-LOC
,	O
kanada	B-LOC
,	O
i̇talya	B-LOC
,	O
hollanda	B-LOC
,	O
almanya	B-LOC
ve	O
daha	O
birçok	O
ülke	O
devletleri	O
karbon	O
kredisi	O
için	O
bütçeden	O
pay	O
ayırmışlardır	O
.	O


bern	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
(	O
almanca	O
:	O
üniversität	O
bern	O
)	O
1834	O
te	O
kurulmuştur	O
.	O


kuruluşunda	O
fransa	B-LOC
daki	O
école	B-GRP
des	I-GRP
ponts	I-GRP
et	I-GRP
chaussées	I-GRP
(	O
köprü	O
ve	O
yol	O
mektebi	O
)	O
örnek	O
alınmıştır	O
.	O



ailesi	O
,	O
tıpkı	O
paul	B-PER
anka	I-PER
nın	O
ailesi	O
gibi	O
,	O
lübnan	O
dan	O
kanada	O
ya	O
göç	O
etmişti	O
.	O


michael	B-PER
corleone	I-PER
nin	O
ilk	O
aşkı	O
ve	O
ikinci	O
karısıdır	O
.	O


yarışmanın	O
ışıklandırma	O
ve	O
aydınlatma	O
ortağı	O
osram	B-CORP
olmuştur	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2011	O
yılında	O
roasso	B-GRP
kumamoto	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


type	B-PROD
99	I-PROD
,	O
japonya	B-LOC
yapımı	O
bir	O
hafif	O
makineli	O
tüfek	O


dame	O
helen	B-PER
mirren	I-PER
,	O
sesi	O
için	O
bal	O
ya	O
da	O
gizli	O
bir	O
bıçak	O
önerebilir	O
dedi	O
.	O


giresun	B-LOC
iline	O
80	O
km	O
.	O
,	O
görele	B-LOC
ilçesine	O
17	O
km	O
.	O
uzaklıktadır	O
.	O


şarkıcı	O
eurovision	B-CW
da	O
10	O
puanla	O
,	O
21	O
.	O
oldu	O
.	O


pencereler	O
genelde	O
bir	O
çerçeve	O
yardımıyla	O
sabit	O
duruma	O
getirilen	O
cam	B-PROD
ya	O
da	O
benzeri	O
saydam	O
/	O
yarı	O
saydam	O
materyallerle	O
örtülür	O
.	O


ancak	O
papa	B-PER
xvi.	I-PER
benedictus	I-PER
kesinlikle	O
kabul	O
etmemekte	O
,	O
böylesi	O
bir	O
istifanın	O
protesto	O
olarak	O
görülebileceğini	O
ileri	O
sürmektedir	O
.	O


tüm	O
uçuşların	O
%	O
75	O
i	O
thy	B-CORP
tarafından	O
gerçekleştirilmektedir	O
.	O



fayton	O
sürücüleri	O
taksi	O
şoförlerine	O
dönüşür	O
.	O
çoğunluğu	O
renault	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
taksilerin	O
sayısı	O
1914	O
yılında	O
10,000	O
civarındadır	O
.	O


kutluca	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
bozkurt	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


aynı	O
başarıyı	O
5	O
mart	O
ta	O
oynanan	O
uzatmaya	O
giden	O
toronto	B-GRP
raptors	I-GRP
maçında	O
da	O
9	O
/	O
6	O
3	O
sayı	O
isabetiyle	O
25	O
sayı	O
5	O
ribaunt	O
3	O
asist	O
yaptı	O
ve	O
maçı	O
takımı	O
137	O
136	O
kazandı	O
.	O


1986	B-CW
(	O
,	O
icy	B-GRP
grubu	O
üyesi	O
)	O
,	O
1991	B-CW
(	O
,	O
just	B-GRP
4	I-GRP
fun	I-GRP
grubu	O
üyesi	O
)	O


şimdiye	O
kadar	O
azerbaycan	O
da	O
3000	O
den	O
fazla	O
film	B-CW
çekilmiştir	O
.	O


osmanlı	B-LOC
siyaset	O
ve	O
kültür	O
çevreleriyle	O
yakın	O
ilişki	O
kurdu	O
.	O



amerika	B-LOC
nın	O
ve	O
dünya	O
nın	O
en	O
büyük	O
motosiklet	B-PROD
üreticisi	O
olan	O
harley-davidson	B-CORP
motor	I-CORP
company	I-CORP
kuruldu	O
.	O


aftermath	B-CORP
entertainment	I-CORP
a	O
katılmadan	O
önce	O
eminem	O
in	O
yapımcılığını	O
yapmışlar	O
,	O
daha	O
sonra	O
da	O
onunla	O
çalışmaya	O
devam	O
etmişlerdir	O
.	O


gaviria	O
,	O
2015	O
yılı	O
yapımı	O
pablo	B-PER
escobar	I-PER
ı	O
konu	O
alan	O
netflix	B-CORP
tarafından	O
yayınlanan	O
narcos	B-CW
adlı	O
dizide	O
juan	B-PER
pablo	I-PER
raba	I-PER
tarafından	O
canlandırılmıştır	O
.	O


hırvatistan	O
,	O
almanya	B-LOC
nın	O
düsseldorf	B-LOC
şehrinde	O
düzenlenen	O
2011	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
katılmıştır	O
.	O


2012	O
yılında	O
alman	B-LOC
tarım	O
makineleri	O
üreticisi	O
claas	B-CORP
a	O
ait	O
bir	O
eğitim	O
merkezi	O
açıldı	O
.	O


bu	O
liste	O
beverly	B-CW
hills,	I-CW
90210	I-CW
dizisinin	O
oyuncularını	O
gösterir	O
.	O


araç	O
,	O
citroën	B-PROD
c2	I-PROD
ve	O
peugeot	B-PROD
206	I-PROD
ile	O
aynı	O
platformu	O
paylaşmaktadır	O
.	O


köy	O
,	O
erdemli	B-LOC
ye	O
28	O
km	O
mesafededir	O
.	O



bunun	O
bir	O
örneği	O
konami	B-CORP
nin	O
dans	B-CW
dans	I-CW
devrimi	I-CW
oyunudur	O
.	O


fiziksel	O
klavyeli	O
diğer	O
windows	O
phone	O
lar	O
dell	B-PROD
venue	I-PROD
pro	I-PROD
ve	O
htc	B-PROD
7	I-PROD
pro	I-PROD
dur	O
.	O



nilüfer	O
kurt	O
un	O
,	O
mankenlik	O
,	O
yapımcılık	O
,	O
sunuculuk	O
,	O
oyunculuk	O
ve	O
şarkıcılık	O
deneyimleri	O
oldu	O
.	O
1997	O
yılında	O
prestij	B-CW
mankenlik	O
ajansı	O
nı	O
devraldı	O
.	O



.ods	O
ve	O
.fods	O
hesap	B-CW
tabloları	I-CW
için	O
(	O
open	O
document	O
spreadsheet	O
bir	O
başka	O
deyişle	O
açık	O
belge	O
hesap	O
tablosu	O
)	O


devre	O
arasında	O
forvet	O
sorunu	O
çeken	O
beşiktaş	B-GRP
a	O
bobô	B-PER
ve	O
gökhan	B-PER
güleç	I-PER
ile	O
birlikte	O
gelen	O
bir	O
başka	O
forvet	O
futbolcusu	O
oldu	O
.	O


2009	O
yılında	O
show	B-CORP
tv	I-CORP
de	O
başladı	O
ve	O
aynı	O
yıl	O
içinde	O
veda	O
etti	O
.	O


son	O
15	O
yılda	O
,	O
çetine	B-LOC
güzel	O
sanatlar	O
fakültesi	O
nin	O
açılışı	O
,	O
yepyeni	O
bir	O
yetenek	O
dalgası	O
getirdi	O
.	O


türkiye	B-GRP
cumhuriyeti	I-GRP
devlet	I-GRP
demiryolları	I-GRP
2.336	O
kilometrelik	O
kısmı	O
elektrikli	O
olan	O
toplam	O
10.984	O
kilometrelik	O
bir	O
ağa	O
sahiptir	O
.	O


makedonya	O
’	O
nın	O
kuzey	O
kesiminde	O
,	O
kosova	B-LOC
ve	O
sırbistan	B-LOC
’	O
a	O
yakın	O
bir	O
konumda	O
yer	O
alır	O
.	O


popüler	O
yemekler	O
:	O
sütlü	O
çorba	B-PROD
,	O
tavuk	O
yahni	B-PROD
,	O
labada	O
sarma	B-PROD
,	O
gözleme	B-PROD
,	O
pide	O
,	O
dızmana	O
,	O
keşkek	B-PROD
,	O
baklava	B-PROD
,	O
sütlac	B-PROD
,	O
aşure	B-PROD
ve	O
saire	O
.	O


serinin	O
aynı	O
zamanda	O
çeşitli	O
manga	B-CW
serileri	O
ile	O
video	B-CW
oyun	I-CW
da	O
bulunmaktadır	O
.	O


copeland	O
1996	O
da	O
günümüzde	O
wwe	B-CORP
olarak	O
bilinen	O
world	O
wrestling	O
federation	O
da	O
(	O
wwf	O
)	O
bir	O
maça	O
çıkmayı	O
istemiştir	O
.	O



dizel	O
lokomotifler	O
,	O
buharlı	B-PROD
lokomotif	I-PROD
daha	O
fazla	O
esneklik	O
ve	O
performans	O
sunarken	O
,	O
aynı	O
zamanda	O
işletme	O
ve	O
bakım	O
maliyetlerini	O
de	O
düşürmüştür	O
.	O


ahmet	B-GRP
yesevi	I-GRP
üniversitesi	I-GRP
,	O
1991	O
de	O
kazakistan	O
da	O
kurulan	O
üniversite	O


charlie	O
nin	O
çikolata	O
fabrikası	O
nın	O
devamı	O
olan	O
bu	O
kitap	B-CW
,	O
bu	O
ilginç	O
yolculuğun	O
öyküsü	O
anlatılıyor	O
.	O


from	O
:	O
1880	O
till	O
:	O
1937	O
text	O
:	O
maurice	B-PER
ravel	I-PER
$	O
bold	O
#	O
from	O
1875	O



nisan	O
2009	O
da	O
juventus	B-GRP
e	O
attığı	O
golle	O
takımını	O
2	O
1	O
öne	O
geçirse	O
de	O
,	O
maç	O
2	O
2	O
sona	O
erdi	O
.	O


béla	B-PER
lugosi	I-PER
kariyeri	O
boyunca	O
oldukça	O
fazla	O
filmde	O
rol	O
aldı	O
.	O


real	B-GRP
madrid	I-GRP
takımı	O
sergio	B-PER
ramos	I-PER
ve	O
gareth	B-PER
bale	I-PER
in	O
attığı	O
gollerle	O
maçı	O
2	O
0	O
kazanarak	O
turnuva	O
tarihinde	O
ilk	O
kez	O
şampiyon	O
oldu	O
.	O


gemini	O
,	O
modern	O
akıllı	B-PROD
telefon	I-PROD
trendini	O
öncelikle	O
peyzaj	O
açısından	O
kullanılmakta	O
ve	O
bir	O
klavyeye	O
sahip	O
olmakta	O
,	O
yani	O
bir	O
subnotebook	B-PROD
şeklini	O
almaktadır	O
.	O


#	O
merkez	O
komite	O
nin	O
teşkilat	O
raporu	O
(	O
lazar	B-PER
kaganoviç	I-PER
)	O


tohum	B-PROD
bulunan	O
colchicine	O
maddesi	O
romatizmaya	O
,	O
damla	O
hastalığına	O
karşı	O
ilaçlar	O
yapılır	O
.	O


jessica	B-PER
lange	I-PER
şarkıyı	O
american	B-CW
horror	I-CW
story:	I-CW
freak	I-CW
show	I-CW
un	O
üçüncü	O
bölümünde	O
yeniden	O
yorumladı	O
.	O


keppel	O
,	O
uzmanlığını	O
isteme	O
kisvesi	O
altında	O
bundy	B-PER
ile	O
bir	O
dizi	O
röportaj	O
yapar	O
.	O


uluslararası	B-GRP
olimpiyat	I-GRP
komitesi	I-GRP
de	O
bu	O
kongre	O
esnasında	O
kurulmuştu	O
.	O


kleisura	O
olarak	O
muhtemelen	O
yeni	O
kurulmuş	O
harsianon	B-LOC
theması	O
na	O
bağlıydı	O
.	O


cüneyt	B-PER
arkın	I-PER
ın	O
filmleri	O
arasında	O
1980	O
lerdeki	O
en	O
iyi	O
yapımlar	O
arasında	O
yer	O
almaktadır	O
.	O


#	O
hudson	B-CW
hawk	I-CW
eddie	O
hawkins	O
/	O
hudson	O
hawk	O
(	O
bruce	O
willis	O
)	O


tereyağının	O
ham	O
maddesini	O
süt	B-PROD
yağı	O
oluşturur	O
.	O


narayanganj	O
,	O
önemli	O
bir	O
iş	O
ve	O
endüstri	O
merkezi	O
olup	O
ülkenin	O
en	O
eski	O
nehir	O
limanına	O
ev	O
sahipliği	O
yapmaktadır	O
ve	O
ülkenin	O
tekstil	B-PROD
sektörünün	O
merkezidir	O
.	O


15	O
yıl	O
boyunca	O
yaptığı	O
yardımcı	O
yönetmenlik	O
görevinden	O
sonra	O
,	O
yönetmen	O
koltuğuna	O
ilk	O
defa	O
1997	O
yılında	O
çektiği	O
hamam	B-CW
filmi	O
için	O
oturdu	O
.	O


yapım	O
süreci	O
2001	O
in	O
ağustos	O
ayında	O
akiva	B-PER
goldsman	I-PER
ın	O
filmin	O
yapımı	O
amacıyla	O
punke	O
nin	O
el	O
yazması	O
metnini	O
almasıyla	O
başladı	O
.	O


kimyasal	O
madde	O
,	O
ilaç	O
ve	O
fotoğraf	O
filmleri	O
üreten	O
bayer	B-CORP
ag	I-CORP
tesisleri	O
buradadır	O
.	O


etibank	O
,	O
artık	O
faaliyet	O
göstermeyen	O
bir	O
banka	B-CORP
.	O
1935	O
yılında	O
kurulup	O
2001	O
yılında	O
kapatılmıştır	O
.	O



ella	B-PER
fitzgerald	I-PER
,	O
louis	B-PER
armstrong	I-PER
,	O
duke	B-PER
ellington	I-PER
ile	O
count	B-PER
basie	I-PER
,	O
dönemin	O
ünlü	O
siyah	O
sanatçılarından	O
birkaçıdır	O
.	O


bitkilerde	O
ise	O
tohum	B-PROD
ve	O
bu	O
tohumlardan	O
türeyen	O
yeni	O
nesillerdeki	O
bireyleri	O
anlatmakta	O
kullanılır	O
.	O


ayrıca	O
genç	B-GRP
parti	I-GRP
bir	O
dönem	O
seçim	O
şarkısı	O
olarak	O
kullanmıştır	O
.	O


i̇lkbahar	O
ve	O
yaz	O
aylarında	O
üç	O
çeşit	O
yabani	O
kekik	B-PROD
ve	O
onlarca	O
yabani	O
çiçek	O
vadiyi	O
ve	O
dağ	O
yamaçlarını	O
kaplar	O
.	O



msn	O
uygulamaları	O
ve	O
hizmetleri	O
önceden	O
yüklenmiş	O
ve	O
windows	B-CW
mobile	I-CW
,	O
windows	B-CW
phone	I-CW
ve	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
ile	O
birlikte	O
gelir	O
.	O


sistem	O
ses	B-CORP
astra	I-CORP
uydularını	O
kullanmaktadır	O
ve	O
ses	B-CORP
astra	I-CORP
tarafından	O
işletilmektedir	O
.	O


:	O
arka	O
plan	O
müziği	O
–	O
another	B-CW
part	I-CW
of	I-CW
me	I-CW



üç	O
çocuk	O
roma	O
da	O
yetişmeleri	O
için	O
küçük	B-PER
octavia	I-PER
nın	O
himayesine	O
verildi	O
.	O


hâlbuki	O
semtin	O
en	O
büyük	O
ekalliyeti	O
eski	O
yugoslavya	B-LOC
dan	O
geldi	O
.	O



fatmagül'ün	B-CW
suçu	I-CW
ne?	I-CW
kanal	O
d	O
de	O
yayımlanan	O
ve	O
yine	O
yukarıdaki	O
senaryoya	O
dayanan	O
dizi	O
.	O


samsun	B-LOC
iline	O
127	O
km	O
,	O
havza	B-LOC
ilçesine	O
43	O
km	O
uzaklıktadır	O
.	O


albüm	O
,	O
roc	B-CORP
nation	I-CORP
etiketiyle	O
piyasaya	O
sürüldü	O
ve	O
dağıtımı	O
atlantic	B-CORP
records	I-CORP
tarafından	O
yapılmaktadır	O
.	O


jagten	O
/	O
(	O
the	O
hunt	O
/	O
onur	O
savaşı	O
)	O
/	O
y	O
:	O
thomas	B-PER
vinterberg	I-PER


gürcistan	O
ın	O
belediyeleri	O
(	O
munitsipaliteti	O
)	O
,	O
gürcistan	B-LOC
ın	O
yerel	B-GRP
yönetim	I-GRP
bölümleridir	O
.	O


ottósson	O
,	O
bu	O
teklifi	O
aşağılayıcı	O
buldu	O
ve	O
yeşilay	B-GRP
lojmanlarından	O
bir	O
hol	O
kiraladı	O
.	O


sıklıkla	O
açık	O
çayırlara	O
ve	O
tarım	O
alanlarına	O
gider	O
,	O
eskiden	O
pirinç	B-PROD
tarlalarına	O
zarar	O
veren	O
bir	O
kuştu	O
.	O


alexis	B-PER
hunter	I-PER
(	O
1948	O
–	O
2014	O
)	O
,	O
yeni	O
zelanda	O
lı	O
ressam	O
ve	O
fotoğraf	O
sanatçısı	O


günümüzde	O
wwe	B-CORP
de	O
efsane	O
kontratı	O
altında	O
çalışmaktadır	O
.	O



pirinç	B-PROD
tarımının	O
önemli	O
bir	O
merkezidir	O
ve	O
yaz	O
aylarında	O
su	O
basan	O
pirinç	O
tarlalarıyla	O
çevrilidir	O
.	O


orgeneral	O
muhammed	B-PER
necib	I-PER
in	O
devlet	O
başkanlığına	O
getirilmesine	O
karşın	O
,	O
gerçek	O
iktidar	O
nasır	O
ın	O
denetimindeki	O
devrimci	O
komuta	O
konseyi	O
nin	O
eline	O
geçti	O
.	O


1998	O
nhl	O
giriş	O
taslağı	O
nda	O
toronto	B-GRP
maple	I-GRP
leafs	I-GRP
tarafından	O
onuncu	O
olarak	O
seçildi	O
.	O


#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
crazy	I-CW
diamond	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
waters	O
/	O
wright	O
/	O
gilmour	O
)	O
–	O
12	O
:	O
28	O


kayma	O
yerleri	O
genelde	O
plastik	B-PROD
ya	O
da	O
metal	B-PROD
.	O


temmuz	O
2015	O
te	O
luxair	O
in	O
küçük	O
ortağı	O
lufthansa	B-CORP
1993	O
ten	O
beri	O
elinde	O
tuttuğu	O
şirket	O
hisselerinin	O
%	O
13	O
ünü	O
satacağını	O
duyurdu	O
.	O


eşi	O
sümeyye	B-PER
ile	O
birlikte	O
i̇slam	O
ın	O
ilk	O
şehitlerindendirler	O
.	O


i've	B-CW
been	I-CW
expecting	I-CW
you	I-CW
albümü	O
başarılı	O
bir	O
hit	O
oldu	O
.	O


türkiye	B-LOC
de	O
bazı	O
devlet	B-GRP
kurumlarına	O
personel	O
alımı	O
için	O
yapılır	O
.	O


ayrıca	O
david	B-PER
fincher	I-PER
ın	O
kayıp	B-CW
kız	I-CW
filmindeki	O
yardımcı	O
rolüyle	O
de	O
tanınır	O
.	O


ayrıca	O
john	B-PER
obi	I-PER
mikel	I-PER
bir	O
dönem	O
bu	O
takımın	O
altyapısında	O
forma	O
giymiştir	O
.	O


haziran	O
2013	O
tarihinde	O
ise	O
2	O
milyon	O
euro	O
bonservisle	O
kasımpaşa	B-GRP
ile	O
3	O
yıllık	O
sözleşme	O
imzaladı	O
.	O



1933	O
yılında	O
londra	B-LOC
ya	O
büyükelçi	O
olarak	O
atandı	O
.	O


dışarıdan	O
makine	B-PROD
,	O
kimyevi	O
maddeler	O
,	O
teknik	O
araç	O
ve	O
gereçler	O
almaktadır	O
.	O


destancılar	O
kollarına	O
aldıkları	O
tek	O
yaprak	O
üzerinde	O
basılmış	O
bir	O
destan	B-CW
,	O
kalabalık	O
yerlerde	O
yüksek	O
sesle	O
tanıtıp	O
,	O
yanık	O
yanık	O
okuyarak	O
başlarına	O
biriken	O
meraklılara	O
satardı	O
.	O



günümüzde	O
çok	O
az	O
akıllı	B-PROD
telefon	I-PROD
kullanılmaktadırlar	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2011	O
yılında	O
st.	B-GRP
mirren	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


bir	O
diğer	O
yıldız	O
oyuncu	O
orlando	O
magic	O
den	O
shaquille	B-PER
o'neal	I-PER
ise	O
ilk	O
all	O
star	O
maçı	O
na	O
bu	O
yıl	O
çıktı	O
.	O


film	O
,	O
jules	B-PER
verne	I-PER
in	O
esrarlı	B-CW
ada	I-CW
kitabından	O
uyarlanmıştır	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2015	O
yılında	O
giravanz	B-GRP
kitakyushu	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



şah	O
modellik	O
ve	O
televizyon	O
çalışmalarını	O
mumbai	B-LOC
de	O
yaşadığı	O
süre	O
içinde	O
sürdürdü	O
.	O


darbecilerden	O
sadece	O
o	O
ve	O
boris	B-PER
pugo	I-PER
başarısız	O
olunduğunu	O
anlayınca	O
intihar	O
ederek	O
darbeyi	O
ne	O
kadar	O
ciddiye	O
aldıklarını	O
göstermişlerdir	O
.	O


dizinin	O
iki	O
manga	B-CW
uyarlaması	O
iki	O
manga	O
sanatçısı	O
tarafından	O
da	O
yazılmıştır	O
.	O



akpazar	O
,	O
tunceli	B-LOC
ili	O
mazgirt	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
belde	B-LOC
.	O


ürünün	O
abd	B-LOC
de	O
üretim	O
hakkı	O
dr	B-CORP
pepper	I-CORP
snapple	I-CORP
group	I-CORP
ve	O
keurig	B-CORP
dr	I-CORP
pepper	I-CORP
a	O
,	O
geri	O
kalan	O
ülkelerde	O
ise	O
pepsico	B-CORP
ya	O
aittir	O
.	O


filmin	O
başrollerinde	O
engin	B-PER
altan	I-PER
düzyatan	I-PER
,	O
özge	B-PER
özpirinçci	I-PER
ve	O
çağatay	B-PER
ulusoy	I-PER
oynadı	O
.	O



bu	O
bölümde	O
ben	B-PER
in	O
geçmişine	O
dönerek	O
doğumunda	O
annesini	O
kaybetmesini	O
babasının	O
ona	O
daha	O
iyi	O
bakabilmek	O
için	O
dharma	O
ya	O
gelişi	O
ve	O
adaya	O
taşınmalarını	O
görüyoruz	O
.	O


sezon	O
5	B-CW
7	B-CW
;	O
66	O
bölüm	O
oynadı	O
.	O


letonya	O
yı	O
aminata	B-PER
savadogo	I-PER
yazarlığında	O
heartbeat	B-CW
adlı	O
şarkısıyla	O
justs	B-PER
temsil	O
etmiştir	O
.	O


ayrıca	O
fnc	B-CORP
entertainment	I-CORP
altındaki	O
n.flying	B-GRP
grubunun	O
ana	O
vokalidir	O
.	O


2010	O
washington	B-GRP
capitals	I-GRP
(	O
54	O
–	O
15	O
–	O
13	O
,	O
121	O
puan	O
)	O


joão	B-PER
,	O
ülkesi	O
işgalden	O
kurtulmuş	O
olmasına	O
rağmen	O
dönmedi	O
.	O


sm65d	O
,	O
radyo	B-CORP
otomatik	O
güdüm	O
sistemiyle	O
teçhiz	O
edilmiştir	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


denizler	B-CW
altında	I-CW
yirmi	I-CW
bin	I-CW
fersah	I-CW
,	O
jules	O
verne	O
ün	O
yazdığı	O
bir	O
bilimkurgu	O
romanı	O
.	O


antalya	B-LOC
il	O
sınırları	O
gazipaşa	B-LOC
ilçesi	O
yakınlarındaki	O
antik	O
kent	O
.	O


en	O
güzel	O
türleri	O
macaristan	B-LOC
da	O
çıkarılır	O
.	O
çok	O
çeşitli	O
ve	O
parlak	O
renk	B-PROD
bulunduğu	O
için	O
alevli	O
opal	O
,	O
pullu	O
opal	O
,	O
şark	O
opali	O
gibi	O
adlar	O
alır	O
.	O


intel	O
,	O
kuruluşunda	O
yarı	B-PROD
iletken	I-PROD
aygıtları	O
kullanarak	O
mantık	O
devreleri	O
yapma	O
yeteneği	O
ile	O
ayırt	O
edildi	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
dukla	B-GRP
praha	I-GRP
,	O
liaz	B-GRP
jablonec	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


#	O
boeing	B-CORP
firması	O
yükseklik	O
ölçen	O
sisteminin	O
güvenilirliğini	O
geliştirmelidir	O
.	O


dizinin	O
bazı	O
yerlerinde	O
kötü	O
tarafını	O
göstermiş	O
ama	O
sonradan	O
damon	B-PER
salvatore	I-PER
ile	O
çıkmaya	O
başlamıştır	O
.	O


the	B-CW
walking	I-CW
dead	I-CW
in	O
1	O
,	O
2	O
ve	O
3	O
.	O
sezonunda	O
lori	B-PER
grimes	I-PER
i	O
canlandırmıştır	O
.	O


twitter	O
daha	O
önce	O
,	O
kenya	B-LOC
’	O
da	O
askeri	O
amaçla	O
kullanılmıştı	O
.	O


yusuf	O
,	O
babası	O
yakup	B-PER
un	O
hastalandığını	O
duydu	O
.	O



albümde	O
craig	B-PER
david	I-PER
,	O
lil	B-PER
wayne	I-PER
,	O
sean	B-PER
paul	I-PER
ve	O
lil	B-PER
jon	I-PER
bazı	O
şarkılarda	O
yer	O
almıştır	O
.	O


mançutekin	B-PER
,	O
azez	B-LOC
i	O
ele	O
geçirmeye	O
ve	O
halep	B-LOC
kuşatmasına	O
devam	O
etti	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2010	O
yılında	O
partizan	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


tren	O
yolu	O
ile	O
giriş	O
çıkışta	O
en	O
önemli	O
yer	O
tcdd	B-GRP
ankara	B-LOC
garı	I-LOC
dır	O
.	O


süt	B-PROD
mayalandırılması	O
ile	O
peynir	B-PROD
ya	O
da	O
margarin	B-PROD
elde	O
edilirdi	O
.	O


booklist	B-CW
de	O
olumlu	O
bir	O
eleştiri	O
yaparak	O
kitabın	O
içerdiği	O
karakter	O
şiddetini	O
ve	O
romantizmi	O
övdü	O
.	O


alansal	O
yük	O
dağılımında	O
(	O
paralel	O
kondansatör	B-PROD
için	O
ideal	O
yaklaşımdır	O
)	O
,	O
bize	O
pozisyonunda	O
,	O
sonsuz	O
küçük	O
alan	O
içinde	O
,	O
birim	O
alandaki	O
yük	O
miktarını	O
verir	O
.	O



charlie	B-PER
chaplin	I-PER
ve	O
orson	B-PER
welles	I-PER
ten	O
sonra	O
aynı	O
film	O
için	O
bu	O
iki	O
adaylığı	O
alan	O
tarihte	O
üçüncü	O
kişi	O
oldu	O
.	O


sandalet	O
,	O
giyicinin	O
ayağına	O
üst	O
kısmından	O
ve	O
bazen	O
topuğundan	O
kayışlarla	O
tutunan	O
,	O
tabandan	O
oluşan	O
açık	O
tip	O
dışarı	O
ayakkabı	B-PROD
.	O



bir	O
sonraki	O
filmi	O
i̇tiraf	B-CW
iki	O
bölüm	O
olarak	O
gösterime	O
girdi	O
.	O


denver	B-GRP
nuggets	I-GRP
(	O
from	O
oklahoma	B-GRP
city	I-GRP
,	O
traded	O
to	O
houston	B-GRP
)	O


işık	O
yayan	O
geleneksel	O
arkadan	O
aydınlatmalı	O
düz	B-PROD
panel	I-PROD
ekran	I-PROD
aksine	O
,	O
elektronik	O
kâğıt	O
ışığı	O
bir	O
kağıt	O
gibi	O
yansıtmaktadır	O
.	O


evangelion:	B-CW
1.0	I-CW
you	I-CW
are	I-CW
(not)	I-CW
alone	I-CW
–	O
animasyon	O
yapımı	O


tartakovsky	O
kendi	O
yapımlarının	O
dışında	O
ayrıca	O
craig	B-PER
mccracken	I-PER
yapımı	O
olan	O
powerpuff	B-CW
girls	I-CW
adlı	O
çizgi	O
dizinin	O
de	O
birçok	O
bölümünde	O
yönetmenlik	O
yapmıştır	O
.	O


geçirdiği	O
hastalıklar	O
sonucu	O
muallim	O
mektebi	O
’	O
nden	O
diploma	O
alamadan	O
ayrıldı	O
ve	O
eyüpsultan	B-LOC
da	O
bir	O
ilkokula	O
öğretmen	O
yardımcısı	O
olarak	O
atandı	O
.	O


maç	O
2	O
0	O
shakhtar	B-GRP
donetsk	I-GRP
galibiyeti	O
ile	O
bitti	O
ve	O
kubok	O
ukraniy	O
nı	O
shakhtar	B-GRP
donetsk	I-GRP
kazanmış	O
oldu	O
.	O


#	O
yıldızla	B-CW
randevu	I-CW
(	O
14	O
şubat	O
2010	O
)	O



hayden	B-PER
foxe	I-PER
west	B-GRP
ham	I-GRP
united	I-GRP
,	O
portsmouth	B-GRP
2000	O
02	O
,	O
2003	O
04	O


sırbistan	O
eurovision	B-CW
çocuk	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ilk	O
kez	O
sırbistan-karadağ	B-LOC
adıyla	O
katıldı	O
ve	O
13	O
.	O
lük	O
derecesiyle	O
bu	O
ana	O
kadar	O
almış	O
olduğu	O
en	O
kötü	O
dereceyi	O
aldı	O
.	O



new	B-GRP
york	I-GRP
post	I-GRP
,	O
onun	O
kendi	O
kendine	O
ün	O
kazandığını	O
belirterek	O
“	O
kendi	O
başına	O
bir	O
yıldız	O
”	O
olarak	O
ilan	O
etti	O
.	O


msn	B-CW
tv	I-CW
,	O
televizyonlar	O
için	O
set	O
üstü	O
cihaz	O


tüm	O
birleşmiş	O
milletler	O
e	O
üye	O
ülkelerin	O
kıbrıs	B-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
nin	O
egemenlik	O
,	O
bağımsızlık	O
ve	O
toprak	O
bütünlüğüne	O
saygı	O
göstermesi	O
çağrısında	O
bulunulmuştur	O
.	O


google	B-CORP
ın	O
desteği	O
ile	O
joomla	O
!	O
birçok	O
dilde	O
kullanılabilir	O
hale	O
gelmiştir	O
.	O


1475	O
te	O
osmanlı	B-LOC
devleti	I-LOC
tarafından	O
ele	O
geçirilen	O
şehir	O
,	O
osmanlı	O
da	O
özerk	O
bir	O
yönetime	O
sahip	O
olan	O
kırım	B-LOC
hanlığı	I-LOC
na	O
bağlandı	O
.	O


paulus	O
un	O
galatyalılara	O
mektup	O
u	O
,	O
i̇ncil	B-CW
i	O
(	O
yeni	B-CW
ahit	I-CW
)	O
oluşturan	O
kitaplardan	O
biri	O
olarak	O
kabul	O
edilmiştir	O
.	O


bu	O
yazı	O
tipleri	O
,	O
macintosh	B-PROD
veya	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
bilgisayarlarında	O
eksik	O
olan	O
karakterlere	O
(	O
ör	O
.	O
kesirler	O
,	O
harfler	O
veya	O
bazı	O
aksanlı	O
glifler	O
)	O
dahil	O
idi	O
.	O


i̇ki	O
yıl	O
sonra	O
uefa	B-GRP
dan	O
gelen	O
bir	O
emirle	O
kadın	O
takımlarının	O
futbol	O
oynama	O
hakları	O
üzerindeki	O
kısıtlamalar	O
kaldırıldı	O
.	O


geleneksel	O
olarak	O
süt	B-PROD
,	O
krema	B-PROD
,	O
şeker	B-PROD
,	O
çırpılmış	O
yumurta	B-PROD
akı	I-PROD
ve	O
yumurta	B-PROD
sarısı	I-PROD
ile	O
yapılır	O
(	O
bu	O
köpüklü	O
bir	O
doku	O
verir	O
ve	O
adıdır	O
)	O
.	O


ming	B-LOC
hanedanı	I-LOC
kontrolü	O
dağıldıkça	O
,	O
li	B-PER
zicheng	I-PER
liderliğindeki	O
köylü	O
isyancılar	O
,	O
1644	O
te	O
başkent	O
pekin	B-LOC
i	O
fethetti	O
.	O



ölümünden	O
sonra	O
çıkan	O
albüm	O
life	B-CW
after	I-CW
death	I-CW
ile	O
6	O
kez	O
platin	O
plak	O
alan	O
notorious	O
b.i.g.	O
,	O
bu	O
albümle	O
listelerde	O
1	O
numara	O
oldu	O
.	O


i̇lk	O
olarak	O
1500	O
lerde	O
leonardo	B-PER
da	I-PER
vinci	I-PER
tarafından	O
gözlemlendi	O
ve	O
belgelendi	O
.	O


stark	O
,	O
91	O
yaşında	O
londra	B-LOC
da	O
ölmüştür	O
.	O



arama	O
motorların	O
trafiğinin	O
büyük	O
çoğunluğu	O
ise	O
google	B-CORP
ve	O
yandex	B-CORP
‘	O
ten	O
gelmektedir	O
.	O


amerika	O
da	O
mtv	B-CORP
ve	O
vh1	B-CORP
gibi	O
kanallar	O
parçayı	O
yayınlamadı	O
.	O


birincil	O
karakter	O
olarak	O
mevcut	O
olduğu	O
ilk	O
oyun	O
super	B-CW
mario	I-CW
bros.	I-CW
2	I-CW
idi	O
.	O


fiat	O
131	O
(	O
mirafiori	O
olarak	O
da	O
bilinir	O
)	O
i̇talyan	O
araba	O
imalatçısı	O
fiat	B-CORP
tarafından	O
1974	O
1984	O
yılları	O
arasında	O
üretilen	O
küçük	O
/	O
orta	O
boy	O
aile	O
arabasıdır	O
.	O



ersizler	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
küre	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


eski	O
halk	O
efsaneleri	O
boyunca	O
destansı	B-CW
epik	I-CW
şiirlerdeki	I-CW
ana	O
veya	O
saygın	O
karakterdir	O
.	O



from	O
:	O
1618	O
till	O
:	O
1622	O
shift	O
:	O
(	O
1	O
,	O
7	O
)	O
color	O
:	O
killed	O
text	O
:	O
ii.	B-PER
osman	I-PER


onlar	O
ilk	O
başlarda	O
ori	O
lerle	O
aynı	O
ırktan	O
gelmektedirler	O
,	O
yıldız	B-CW
geçidi	I-CW
sg-1	I-CW
in	O
dokuzuncu	O
sezonundan	O
itibaren	O
ori	O
lerin	O
,	O
kadimler	O
in	O
baş	O
düşmanı	O
olduğu	O
ortaya	O
çıkmıştır	O
.	O


yeni	O
sunucusu	O
onur	B-PER
büyüktopçu	I-PER
oldu	O
ve	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
de	O
yayımlanmaya	O
devam	O
etti	O
.	O


koschaker	O
,	O
biri	O
oxford	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nden	O
olmak	O
üzere	O
beş	O
fahrî	O
doktorluk	O
aldı	O
.	O


ayrıca	O
netflix	B-CORP
in	O
ücretsiz	O
bir	O
alternatifidir	O
.	O


birlik	O
,	O
hassas	O
üretim	O
kriterlerine	O
uyan	O
peynir	B-PROD
,	O
bira	B-PROD
ve	O
şarap	B-PROD
gibi	O
ürünlere	O
tahsis	O
edilmek	O
üzere	O
bir	O
logo	O
oluşturdu	O
.	O


daha	O
önce	O
google	B-CORP
da	O
tasarım	O
etiği	O
üzerinde	O
çalışmıştır	O
.	O


cezerye	O
,	O
özellikle	O
mersin	B-LOC
bölgesinde	O
yaygın	O
tatlı	B-PROD
türü	O
.	O


sonradan	O
oslo	B-LOC
valisi	O
oldu	O
ve	O
1929	O
dan	O
1941	O
e	O
kadar	O
akershus	B-LOC
un	O
valiliğini	O
yaptı	O
.	O



ağustos	O
2018	O
de	O
spartak	O
gogniyev	O
in	O
fk	B-GRP
urozhay	I-GRP
krasnodar	I-GRP
a	O
katıldığı	O
söylendi	O
,	O
ancak	O
bu	O
bilgi	O
doğrulanamadı	O
.	O



heilbronn	B-LOC
merkezli	O
campina	B-CORP
gmbh	I-CORP
yan	O
kuruluşu	O
da	O
vardır	O
.	O



kurtköy	O
,	O
bilecik	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
,	O
marmara	O
bölgesinde	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


bir	O
araştırma	O
ve	O
danışmanlık	O
şirketinde	O
yönetim	O
kurulu	O
üyeliğinin	O
yanı	O
sıra	O
ntv	B-CORP
de	O
yazılar	O
yazdı	O
.	O


ocak	O
2008	O
de	O
yeni	O
durağı	O
yerel	O
lig	O
ekibi	O
fc	B-GRP
ingolstadt	I-GRP
04	I-GRP
oldu	O
.	O


bulgaristan'ın	B-LOC
illeri	I-LOC
28	O
adet	O
olup	O
,	O
bunlar	O
da	O
265	O
belediyeye	O
(	O
община	O
,	O
obshtina	O
)	O
bölünmüştür	O
.	O


öykü	O
1987	O
de	O
john	B-PER
huston	I-PER
ın	O
yönettiği	O
aynı	O
isimli	O
bir	O
filme	O
de	O
uyarlanmıştır	O
.	O


aralık	O
2019	O
da	O
şirketin	O
%	O
51	O
inin	O
ziraat	B-CORP
girişim	I-CORP
sermayesi	I-CORP
tarafından	O
satın	O
alınacağı	O
duyuruldu	O
.	O


2013	O
:	O
supernatural	B-CW
(	O
tv	O
dizisi	O
,	O
8x18	O
bölümler	O
)	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2004	O
yılında	O
montreal	B-GRP
impact	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


birçok	O
eserinde	O
dac	B-LOC
yönetimi	I-LOC
dolaylı	O
yoldan	O
eleştirilerini	O
sürdürdü	O
.	O


son	O
dönem	O
yönetmenlerinden	O
quentin	B-PER
tarantino	I-PER
da	O
cameo	O
rollerde	O
ismi	O
sayılabilecek	O
yönetmenlerdendir	O
.	O


snowpiercer	B-CW
ı	O
tanıtan	O
bir	O
röportajda	O
ed	B-PER
harris	I-PER
bong	O
un	O
film	O
çekim	O
stilini	O
çekerken	O
kurguluyor	O
şeklinde	O
tanımlamıştır	O
.	O


from	O
:	O
15	O
/	O
04	O
/	O
1973	O
till	O
:	O
25	O
/	O
01	O
/	O
1974	O
color	O
:	O
ind	O
text	O
:	O
talu	B-PER
fontsize	O
:	O
10	O



monitör	O
,	O
plastik	B-PROD
bir	O
muhafaza	O
içerisinde	O
gerekli	O
elektronik	O
devreleri	O
,	O
güç	O
transformatörünü	O
ve	O
resmi	O
oluşturan	O
birimleri	O
içerir	O
.	O


asıl	O
adı	O
celâlzâde	B-PER
mustafa	I-PER
çelebi	I-PER
dir	O
.	O
kastamonu	O
tosya	O
’	O
da	O
doğdu	O
.	O



yarışmaya	O
yalnızca	O
avrupa	B-CORP
yayın	I-CORP
birliği	I-CORP
üyesi	O
ülkeler	O
katılabilmektedir	O
.	O
2003	O
ve	O
2010	O
yılları	O
arasında	O
28	O
ülke	O
katılmıştır	O
.	O


ayrıca	O
microsoft	B-CW
excel	I-CW
in	O
yerel	O
dosya	O
biçimlerindeki	O
(	O
.xlsx	O
,	O
.xls	O
)	O
mevcut	O
belgeleri	O
açabilir	O
,	O
aynı	O
biçimde	O
kaydedebilir	O
,	O
sıfırdan	O
bu	O
biçimlerde	O
belge	O
üretebilir	O
.	O


bu	O
benzer	O
altyapı	O
2	O
yıl	O
kadar	O
sonra	O
daha	O
küçük	O
model	O
olan	O
fiat	B-PROD
131	I-PROD
e	O
de	O
uygulanmıştır	O
.	O


medrese	O
içinde	O
türbesi	O
bulunan	O
molla	B-PER
ahmed-i	I-PER
cezirî	I-PER
ünlü	O
bir	O
şairdir	O
.	O


1962	O
i̇lk	O
james	B-CW
bond	I-CW
filmi	O
dr.	B-CW
no	I-CW
gösterime	O
girdi	O
.	O



şirket	O
1958	O
yılında	O
ilk	O
olarak	O
fujitsu	B-CORP
nun	O
bir	O
parçası	O
olarak	O
kurulmuştur	O
.	O



pablo	B-PER
contreras	I-PER
ca	B-GRP
osasuna	I-GRP
,	O
celta	B-GRP
vigo	I-GRP
2001	O
02	O
,	O
2003	O
04	O
,	O
2005	O
07	O


sivasspor	B-GRP
formasıyla	O
ilk	O
maçına	O
gaziantepspor	B-GRP
karşısında	O
çıktı	O
.	O


kodak	B-CORP
şirketi	O
tarafından	O
geliştirilmiş	O
bir	O
teknolojidir	O
.	O



kurtlar	B-CW
vadisi	I-CW
nde	O
begüm	B-PER
kütük	I-PER
,	O
kurtlar	B-CW
vadisi	I-CW
pusu	I-CW
da	O
gaye	B-PER
gürsel	I-PER
tarafından	O
canlandırılmış	O
karakter	O
.	O
(	O
196	O
300	O
)	O


turistik	O
alanlardan	O
,	O
16	O
.	O
yüzyıldan	O
kalma	O
novodeviçi	B-GRP
manastırı	I-GRP
nın	O
bitişiğindedir	O
.	O


idol	O
4	O
serisi	O
,	O
android	B-CW
marshmallow	I-CW
(	O
android	O
6.0	O
)	O
ile	O
birlikte	O
satılmaktadır	O
.	O



2002	O
sayımlarına	O
göre	O
40.132	O
kişilik	O
nüfusunun	O
3.138	O
i	O
yani	O
%	O
7	O
,	O
8	O
ini	O
türk	B-PER
nüfus	O
teşkil	O
eder	O
.	O


dört	O
yeni	O
stüdyo	O
parçası	O
ve	O
bir	O
mtv	B-CORP
özel	O
yayını	O
için	O
canlı	O
kaydedilen	O
on	O
bir	O
parçayı	O
içermektedir	O
.	O


kardemir	B-GRP
karabükspor	I-GRP
u	O
en	O
iyi	O
yere	O
ulaştırmak	O
için	O
elimden	O
geleni	O
yapmaya	O
çalışacağım	O
.	O


jackson	O
,	O
çocuk	O
tacizi	O
suçlamalarını	O
gören	O
davada	O
beraat	O
ettikten	O
sonraki	O
ilk	O
mtv	B-CORP
japonya	I-CORP
ödül	O
töreninde	O
ödüle	O
layık	O
görülmüştür	O
.	O


arak	O
sulandırılarak	O
veya	O
susuz	O
olarak	O
genelde	O
meze	B-PROD
ile	O
tüketilir	O
.	O


bu	O
yüzden	O
jyp	B-CORP
entertainment	I-CORP
ta	O
üç	O
ay	O
boyunca	O
dans	O
ve	O
şarkı	O
söyleme	O
konusunda	O
çalıştı	O
.	O


sm	B-CORP
entertainment	I-CORP
ın	O
kadın	O
pop	O
müzik	O
grubu	O
f(x)	B-GRP
in	O
bir	O
üyesidir	O
.	O



kraliçe	B-PER
seondeok	I-PER
,	O
yirmi	O
yedinci	O
yönetici	O
ve	O
silla	O
nın	O
ilk	O
saltanat	O
kraliçesi	O
(	O
r	O
.	O
632	O
647	O
)	O
.	O


ormanlık	O
olan	O
bölge	O
coğrafi	O
açıdan	O
dağlık	O
olup	O
,	O
bakır	B-PROD
açısından	O
zengindir	O
.	O



yahya	O
da	O
bunun	O
i̇ncil	B-CW
de	O
yasaklandığını	O
ve	O
nikâhın	O
imkânsız	O
olduğunu	O
bildirdi	O
.	O


ancak	O
,	O
zamanlama	O
çakışmaları	O
nedeniyle	O
2000	O
yılında	O
senaryoyu	O
yazmamayı	O
seçtiler	O
ve	O
aldıkları	O
ücreti	O
new	B-GRP
line	I-GRP
cinema	I-GRP
ya	O
geri	O
verdiler	O
.	O


ayrıca	O
şarkı	O
2009	O
yılında	O
arama	O
sitesi	O
google	B-CORP
en	O
çok	O
aranan	O
5	O
.	O
şarkı	O
olmuştur	O
.	O


en	O
çok	O
kullandığı	O
ifade	O
ise	O
kama	B-PROD
günbatımında	O
bileyeceksin	O
!	O


gazap	B-CW
üzümleri	I-CW
(	O
the	O
grapes	O
of	O
wrath	O
)	O



başta	O
müzikleri	O
için	O
howard	B-PER
shore	I-PER
a	O
teşekkür	O
ediyoruz	O
.	O


2003	O
senesi	O
yazındaki	O
escapology	B-CW
albümünden	O
üçüncü	O
tekli	O
olarak	O
yayınlandı	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2015	O
yılında	O
grasshopper	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


sınıf	O
:	O
cam	B-PROD
elyafı	I-PROD
omurgası	O
,	O
8	O
metreye	O
kadar	O
çıkan	O
kanat	O
şeklinde	O
bir	O
direği	O
ve	O
ahşap	O
arka	O
dingili	O
olan	O
en	O
büyük	O
yelkenlilerin	O
bulunduğu	O
en	O
dayanıklı	O
sınıf	O
.	O


klip	O
,	O
i̇sveçli	O
yönetmen	O
patric	B-PER
ullaeus	I-PER
tarafından	O
yönetildi	O
.	O


çoklu	O
sayıdaki	O
diskler	O
üzerine	O
veri	O
dağıtılması	O
işi	O
bu	O
iş	O
için	O
tasarlanmış	O
donanım	B-PROD
veya	O
yazılım	B-CW
ile	O
gerçekleştirilir	O
.	O


2016	O
da	O
yayınlanmaya	O
başlanan	O
the	B-CW
crown	I-CW
dizisinde	O
jared	B-PER
harris	I-PER
tarafından	O
canlandırılmaktadır	O
.	O



rca	B-CORP
records	I-CORP
tarafından	O
27	O
şubat	O
2015	O
te	O
yayınlandı	O
.	O


bunun	O
üzerine	O
,	O
kendine	O
bir	O
kostüm	B-PROD
yaratır	O
ve	O
geleceğin	O
spider	O
man	O
i	O
olur	O
.	O

