مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O



همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O



۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O



تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O



دراکولا	B-CW
–	O
script	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O



کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O



او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O



کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O



همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O



رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O



پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O



فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O



در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O



گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O



این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O



در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


این	O
ترانه	O
در	O
۸	O
ژوئن	O
۲۰۱۴	O
به	O
عنوان	O
چهارمین	O
تک	O
آهنگ	O
آلبوم	O
توسط	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
و	O
پالیدور	B-CORP
رکوردز	I-CORP
منتشر	O
شد	O
.	O


علی	O
رغم	O
پاکسازی	B-LOC
بزرگ	I-LOC
،	O
بسیاری	O
از	O
مردم	O
شوروی	O
بر	O
مرگ	O
او	O
دریغ	O
خوردند	O
.	O



انواع	O
سس	O
های	O
سرد	O
(	O
مایونز	O
معمولی	O
و	O
کم	O
چربی	O
،	O
سالاد	O
فرانسوی	O
،	O
خردل	B-PROD
،	O
هزار	B-PROD
جزیره	I-PROD
و	O
سس	O
سالاد	O
رنچ	O
)	O



بازخواهم	O
گشت	O
نخستین	O
بار	O
در	O
تاریخ	O
۱۱	O
فوریه	O
۲۰۱۳	O
از	O
طریق	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
به	O
روی	O
آنتن	O
رفت	O
.	O


شرکت	O
هندوستان	O
یونیلیور	O
یکی	O
از	O
زیرمجموعه	O
های	O
شرکت	O
هلندی	O
بریتانیایی	O
یونیلیور	B-CORP
به	O
شمار	O
می	O
آید	O
.	O


این	O
ژانر	O
در	O
میانه	O
دهه	O
۶۰	O
به	O
دست	O
سینماگران	O
ایتالیایی	O
چون	O
مایکل	B-PER
کارراس	I-PER
،	O
سرجو	O
لئونه	O
و	O
سرجو	B-PER
کوربوچی	I-PER
ابداع	O
شد	O
و	O
قواعد	O
نوینی	O
برای	O
فیلم	O
های	O
وسترن	O
رقم	O
زد	O
.	O


وی	O
کارگردان	O
فیلم	O
هایی	O
همچون	O
دراکولا:	B-CW
شاهزاده	I-CW
تاریکی	I-CW
،	O
پیه‌اش	B-CW
را	I-CW
به	I-CW
تنت	I-CW
بمال	I-CW
و	O
شبح	B-CW
اپرا	I-CW
بوده	O
است	O
.	O


پیش	O
از	O
این	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
آمریکا	O
و	O
شرکت	O
آویانکا	O
،	O
متعلق	O
به	O
کلمبیا	O
نیز	O
پروازهای	O
خود	O
به	O
سمت	O
کاراکاس	O
را	O
لغو	O
کرده	O
بودند	O
.	O


هندی	O
ها	O
در	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
(	O
)	O
شامل	O
افراد	O
هندی	O
که	O
شهروند	O
سنت	B-LOC
کیتس	I-LOC
و	I-LOC
نویس	I-LOC
هستند	O
و	O
افراد	O
با	O
شهروندی	O
سنت	O
کیتس	O
و	O
نویس	O
که	O
اصالت	O
هندی	O
دارند	O
،	O
می	O
شوند	O
.	O


در	O
تاریخ	O
۱	O
اوت	O
۲۰۱۹	O
،	O
لئائو	O
قرارداد	O
۵	O
ساله	O
را	O
با	O
آث	B-GRP
میلان	I-GRP
امضا	O
کرد	O
.	O



این	O
آثار	O
به	O
طور	O
کامل	O
قابل	O
قیاس	O
با	O
نقاشی	O
های	O
واسیلی	B-PER
کاندینسکی	I-PER
بود	O
و	O
این	O
امر	O
موجب	O
شگفتی	O
و	O
تعجب	O
بسیار	O
در	O
جامعهٔ	O
هنری	O
شد	O
.	O


طراحی	O
این	O
خودرو	O
متاثر	O
از	O
فیات	B-PROD
پاندا	I-PROD
است	O
.	O


او	O
سپس	O
در	O
فینال	O
جام	O
ارشد	O
لنکشایر	O
در	O
پایان	O
ژوئیه	O
۲۰۰۸	O
با	O
منچستر	O
یونایتد	O
در	O
مقابل	O
لیورپول	B-GRP
با	O
تنها	O
دریافت	O
دو	O
گل	O
تیم	O
خود	O
را	O
با	O
نتیجهٔ	O
۳	O
–	O
۲	O
پیروز	O
میدان	O
کرد	O
.	O



نخست	O
وزیر	O
بر	O
طبق	O
پیشنهاد	O
دولت	O
بریتانیا	B-LOC
توسط	O
ملکه	O
برگزیده	O
می	O
شود	O
.	O


در	O
همین	O
زمان	O
خمپاره	B-PROD
ای	O
به	O
پایگاه	O
آن	O
ها	O
اصابت	O
می	O
کند	O
که	O
محل	O
این	O
خمپاره	B-PROD
دقیقاً	O
جایی	O
است	O
که	O
لوگن	O
قبل	O
از	O
این	O
که	O
عکس	O
را	O
از	O
زمین	O
بردارد	O
،	O
در	O
آن	O
جا	O
نشسته	O
بود	O
.	O


ترانه	O
در	O
سال	O
۱۹۶۸	O
ضبط	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
اینکه	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
جیمی	B-PER
هندریکس	I-PER
درگذشت	O
،	O
ترانه	O
مجدداً	O
به	O
صورت	O
یک	O
تک‌آهنگ	B-CW
منتشر	O
شد	O
.	O



شارلوت	B-PER
رمپلینگ	I-PER
در	O
نقش	O
اوا	O
دلکتورسکیا	O
در	O
خستگی	O
ناپذیر	O
(	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
وان	I-CORP
/	O
شبکه	O
ساندنس	O
)	O


جامی	O
زرین	O
پر	O
از	O
می	B-PROD
نیز	O
کنار	O
سفره	O
خودنمایی	O
می	O
نمود	O
.	O


1	O
بنگال	B-GRP
شرقی	I-GRP
انصراف	O
داد	O
بعد	O
از	O
بازی	O
اول	O


یوهانا	B-PER
کوبو	I-PER
در	O
نقش	O
پائولا	O


جایی	O
که	O
سرپرستی	O
انجمن	B-GRP
تئوسوفی	I-GRP
را	O
برعهده	O
داشت	O
.	O


هوندا	O
ان	O
باکس	O
یک	O
خودروی	B-PROD
کی	I-PROD
است	O
که	O
توسط	O
شرکت	O
هوندا	B-CORP
و	O
جهت	O
عرضه	O
در	O
بازار	O
ژاپن	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


آکادمی	B-CW
رقص	I-CW
در	O
نقش	O
اولیور	O
لیوید	O
(	O
نقش	O
دوره	O
ای	O
)	O


مارکوس	O
آنتونیو	O
آپارسیدو	O
سیپیریانو	O
در	O
تیم	O
های	O
فوتبال	O
تورینو	B-GRP
سابقهٔ	O
حضور	O
دارد	O
.	O


بوش	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
ناحیه	B-LOC
برگنتس	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


نیکولا	B-PER
آنلکا	I-PER
(	O
بازیکن	O
:	O
آرسنال	B-GRP
۱۹۹۷	O
–	O
۱۹۹۹	O
/	O
چلسی	B-GRP
۲۰۰۸	O
)	O


شلی	O
خواننده	O
گروه	O
بریتانیایی	O
یونین	B-GRP
جی	I-GRP
است	O
.	O


در	O
سال	O
۱۳۷۶	O
با	O
ورود	O
به	O
گروه	O
بهار	O
به	O
سرپرستی	O
هنگامه	B-PER
اخوان	I-PER
دوران	O
جدیدی	O
از	O
فعالیت	O
هنری	O
او	O
آغاز	O
شد	O
.	O



هاشم	O
آباد	O
(	O
خاش	O
)	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
خاش	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


اسپارک	O
+	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
بود	O
که	O
در	O
تاریخ	O
۱۹۹۸	O
میلادی	O
تأسیس	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
اینکه	O
که	O
حافظ	O
آثار	O
پیشینیان	O
،	O
به	O
ویژه	O
شاعران	O
نامدار	O
از	O
روزگار	O
رودکی	B-PER
تا	O
دوران	O
خواجو	O
و	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER
را	O
مطالعه	O
می	O
کرده	O
،	O
شکی	O
نیست	O
.	O


استفاده	O
نکردن	O
از	O
رنگ	B-PROD
تیره	O
در	O
سرویس	O
بهداشتی	O


الکس	B-PER
اسمیت	I-PER
(	O
)	O
(	O
زادهٔ	O
۱۹۸۴	O
)	O
بازیکن	O
فوتبال	O
آمریکایی	O
اهل	O
ایالات	O
متحده	O
آمریکا	O
است	O
.	O


وی	O
در	O
فرانسه	O
بمدت	O
۶	O
سال	O
پیاپی	O
در	O
مسابقات	O
بسیار	O
شرکت	O
نمود	O
و	O
پس	O
از	O
آن	O
در	O
سن	O
۳۰	O
سالگی	O
توانسته	O
در	O
مسابقات	O
انجمن	B-GRP
تنیس	I-GRP
حرفه‌ای	I-GRP
شرکت	O
کند	O
و	O
در	O
انفرادی	O
توانست	O
به	O
رده	O
۱۸۰	O
دنیا	O
دست	O
یابد	O
.	O


کمپوت	O
یا	O
خوشاب	O
نوعی	O
دسر	B-PROD
است	O
که	O
در	O
قرن	O
هفدهم	O
به	O
وجود	O
آمده	O
و	O
منشأ	O
آن	O
کشور	O
فرانسه	B-LOC
است	O
.	O


فرشته	B-CW
و	I-CW
راهزن	I-CW
(	O
فیلم	O
دوباره	O
ساخته	O
شده	O
در	O
۲۰۰۹	O
)	O


خدایان	O
مصر	O
در	O
راتن	B-CORP
تومیتوز	I-CORP



فرودگاه	B-LOC
اربونی	I-LOC
،	O
یک	O
فرودگاه	O
نظامی	O
و	O
غیرنظامی	O
در	O
ایروان	O


یادداشت‌های	B-CW
پیکویک	I-CW
،	O
(	O
the	O
pickwick	O
papers	O
(	O
۱۸۳۷	O


پازمین	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	O
بندپی	B-LOC
غربی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بابل	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O


حکم	O
بیست	O
و	O
پنجمین	O
فیلم	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
و	O
دومین	O
فیلمی	O
است	O
که	O
پس	O
از	O
بازگشت	O
به	O
ایران	O
ساخت	O
.	O


جان	B-PER
ویلیامز	I-PER
که	O
پیش	O
تر	O
در	O
فیلم	O
تنها	B-CW
در	I-CW
خانه	I-CW
با	O
کلمبوس	O
همکاری	O
کرده	O
بود	O
،	O
به	O
عنوان	O
آهنگساز	O
انتخاب	O
شد	O
.	O


پس	O
از	O
پخت	O
،	O
خشک	O
و	O
ترد	O
و	O
مثل	O
بیسکویت	B-PROD
می	O
شود	O
.	O


پس	O
از	O
به	O
سلطنت	O
رسیدن	O
رضاشاه	B-PER
دولت	O
ژاپن	O
در	O
سال	O
۱۳۰۵	O
نمایندگی	O
بازرگانی	O
در	O
تهران	O
افتتاح	O
و	O
به	O
برقراری	O
روابط	O
سیاسی	O
با	O
ایران	O
ابراز	O
تمایل	O
کرد	O
که	O
با	O
استقبال	O
ایران	O
روبرو	O
شد	O
.	O


کیزاشی	O
اولین	O
محصولی	O
از	O
خودروهای	O
سایز	O
متوسط	O
سوزوکی	B-CORP
است	O
که	O
در	O
بازار	O
استرالیا	O
به	O
فروش	O
رسیده	O
است	O
.	O


اولین	O
دیدار	O
یونگ	O
با	O
فروید	O
در	O
وین	B-LOC
اتفاق	O
افتاد	O
و	O
آن	O
دو	O
۱۳	O
ساعت	O
تمام	O
با	O
هم	O
حرف	O
زدند	O
.	O


نمایش	B-CW
روزانه	I-CW
با	I-CW
جان	I-CW
استوارت	I-CW
(	O
کمدی	O
سنترال	O
)	O



دفتر	O
مرکزی	O
این	O
شرکت	O
در	O
شهر	O
کوستا	B-LOC
مسا،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC
،	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
کلیه	O
سهام	O
آن	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
فرانسوی	O
کرینگ	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


مارتیال	O
کلستین	O
(	O
؛	O
زادهٔ	O
۴	O
اکتبر	O
۱۹۱۳	O
–	O
درگذشته	O
۴	O
فوریه	O
۲۰۱۱	O
)	O
یک	O
سیاست	O
مدار	O
اهل	O
هائیتی	B-LOC
بود	O
.	O


از	O
کارهای	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
فیلم	O
اگه	B-CW
جرات	I-CW
داری	I-CW
دوستم	I-CW
داشته	I-CW
باش	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


این	O
شرکت	O
،	O
وظیفه	O
تولید	O
خودروهای	B-PROD
لوکس	I-PROD
شرکت	O
نیسان	O
را	O
بر	O
عهده	O
دارد	O
.	O


حَضرَمی	O
ها	O
(	O
)	O
مردمی	O
هستند	O
که	O
در	O
منطقه	O
حَضرَموت	B-LOC
یمن	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


پالی	O
گورسکیت	O
با	O
از	O
مجموعه	O
کانی	B-PROD
هاست	O
و	O
قطعات	O
کوچک	O
و	O
نازک	O
آن	O
قابل	O
انعطاف	O
است	O
بسیار	O
متخلخل	O
و	O
روی	O
آب	O
غوطه	O
ور	O
می	O
شود	O
.	O



این	O
اصطلاح	O
اولین	O
بار	O
در	O
یک	O
مقاله	O
در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
توسط	O
تام	B-PER
پترز	I-PER
استفاده	O
و	O
مطرح	O
شد	O
.	O


خیلی	O
گرم	O
است	O
،	O
اما	O
ضدآب	O
نیست	O
،	O
برای	O
همین	O
زیرش	O
را	O
با	O
چرم	O
یا	O
روپوش	O
پلاستیکی	B-PROD
می	O
پوشانند	O
.	O


بهاءالدین	B-PER
پازارگاد	I-PER
:	O
جامعه	O
شناس	O
،	O
روزنامه	O
نگار	O
و	O
شاعر	O
ایرانی	O
.	O


محل	O
تخلیه	O
و	O
نگهداری	O
زباله	B-PROD
دریک	O
طبقه	O


فرودگاه	B-LOC
بین‌المللی	I-LOC
پینتو	I-LOC
مارتینز	I-LOC
در	O
مرکز	O
شهر	O
واقع	O
شده	O
است	O
و	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۹۶	O
تا	O
۱۹۹۸	O
ساخته	O
شده	O
است	O
.	O


سری	O
ماجراهای	O
بچه	O
های	O
بدشانس	O
نوشته	O
لمونی	B-PER
اسنیکت	I-PER



این	O
روستا	O
بنا	O
بر	O
نظر	O
گیاه	O
شناسان	O
دارای	O
گنجینهٔ	O
بی	O
نظیر	O
گیاهان	B-PROD
دارویی	I-PROD
است	O
.	O


پرسلان	B-PROD
سفید	O
در	O
قرن	O
پانزدهم	O
محبوبیت	O
پیدا	O
کرد	O
و	O
زود	O
جایگاه	O
ظروف	O
سفالین	O
را	O
به	O
دست	O
آورد	O
.	O


ماتریکس	B-CW
آنلاین	I-CW
،	O
یک	O
بازی	O
ویدئویی	O
در	O
سبک	O
بازی	O
نقش	O
آفرینی	O
بر	O
خط	O
چندنفره	O
گسترده	O
است	O
که	O
ابتدا	O
توسط	O
مونولیث	B-CORP
پروداکشنز	I-CORP
توسعه	O
یافت	O
و	O
سپس	O
به	O
دست	O
سگا	B-CORP
و	O
در	O
سال	O
۲۰۰۵	O
منتشر	O
شد	O
.	O


سیاره	O
یخ	O
زده	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	O
از	O
طبیعت	O
و	O
تولیدشده	O
شرکت	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
،	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
و	O
دانشگاه	B-GRP
آزاد	I-GRP
انگلستان	I-GRP
است	O
.	O


کورودا	O
ناگاتومو	O
;	O
–	O
)	O
سامورایی	B-LOC
اهل	O
قلمروی	B-GRP
فوکوئوکا	I-GRP
در	O
ژاپن	B-LOC
بود	O
.	O


او	O
در	O
سی‌ان‌ان،	B-CW
سی‌بی‌اس‌	I-CW
نیوز،	I-CW
ای‌بی‌سی	I-CW
نیوزو	I-CW
فوکس	I-CW
نیوز	I-CW
در	B-CORP
میان	I-CORP
دیگران	I-CORP
حضور	I-CORP
داشته	O
است	O
.	O


برج	O
شارد	O
برجی	O
هرمی	O
شکل	O
در	O
لندن	B-LOC
است	O
که	O
۹۵	O
طبقه	O
دارد	O
،	O
و	O
با	O
۳۱۰	O
متر	O
ارتفاع	O
،	O
بلندترین	O
برج	O
اتحادیه	B-GRP
اروپا	I-GRP
و	O
چهل	O
و	O
ششمین	O
ساختمان	O
بلند	O
دنیا	O
است	O
.	O


شرکت	O
اپیرام	O
در	O
فهرست	O
اولیه	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


رسالت	B-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
برنده	O
جایزه	O
اسکار	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
خمپاره	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کوپه	B-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
وان	I-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


نقشه	O
ساز	O
گوگل	O
توسط	O
شرکت	O
گوگل	B-CORP
در	O
ژوئن	O
۲۰۰۸	O
،	O
به	O
منظور	O
گسترش	O
وسعت	O
خدمات	O
نقشه	O
های	O
ارائه	O
شده	O
توسط	O
گوگل	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
آمستردام	B-LOC
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
است	O
.	O


شاهرخ	O
دولکو	O
(	O
متولد	O
۱	O
آبان	O
۱۳۴۳	O
در	O
اهواز	O
)	O
منتقد	O
سینما	O
،	O
فیلم	O
نامه	O
نویس	O
و	O
کارگردان	O
اهل	O
کشور	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
است	O
.	O


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ارومیه	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
یمن	B-LOC


بخشی	O
نامعلوم	O
در	O
شهرستان	B-LOC
ملایر	I-LOC


تام	B-PER
پترز	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
جلایر	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


سلطان	B-PER
اویس	I-PER
جلایر	I-PER
شاعر	O
،	O
موسیقی	O
دان	O
،	O
نقاش	O
و	O
مشهورترین	O
پادشاه	O
اندونزی	B-LOC
(	O
ایلکانی	O
)	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


نماد	O
می	O
تواند	O
یک	O
شیء	O
مادی	O
باشد	O
که	O
شکلش	O
به	O
طور	O
طبیعی	O
یا	O
بر	O
پایه	O
قرارداد	B-CW
با	O
چیزی	O
که	O
به	O
آن	O
اشاره	O
می	O
کند	O
پیوند	O
داشته	O
باشد	O
.	O


رسالت	B-CW
uncredited	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
uncredited	O


پناهگاه	B-CW
uncredited	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اتفاقی	O
که	O
باعث	O
شد	O
پخش	O
زندهٔ	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
برای	O
ثانیه	O
هایی	O
قطع	O
شود	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
هنتی	B-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
کومیتاس	B-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
اسحاق	B-PER
جهانگیری	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
کلیفورد	B-PER
ادموند	I-PER
باسورث	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


اشعار	O
ترانه	O
را	O
خودِ	O
الن	B-PER
سوشون	I-PER
نوشته	O
بود	O
و	O
آهنگ	O
ها	O
را	O
ژان-کلود	B-PER
پتی	I-PER
،	O
لورن	O
وُلزی	O
و	O
پسرش	O
پیر	O
سوشون	O
ساختند	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


این	O
روش	O
می	O
تواند	O
با	O
کمک	O
آلت	O
تناسلی	O
مرد	O
یا	O
دیلدو	B-PROD
انجام	O
شود	O
.	O


اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
سگا	B-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


بی‌بی‌سی	B-CORP
وان	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


مارتین	B-CORP
مریتا	I-CORP
نیز	O
سرانجام	O
در	O
سال	O
۱۹۹۵	O
با	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
ادغام	O
شده	O
و	O
کمپانی	O
لاکهید	B-CORP
مارتین	I-CORP
به	O
وجود	O
آمد	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
ژاپن	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


ترانی	O
در	O
منطقهٔ	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
و	O
مرکز	O
آن	O
شهر	O
ترانی	B-LOC
است	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
عکس	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
فیلم	B-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
پرسپولیس	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
اگه	B-CW
جرات	I-CW
داری	I-CW
دوستم	I-CW
داشته	I-CW
باش	I-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
مطبوعات	O
مسئولیت	O
مطالب	O
منتشر	O
شده	O
با	O
مدیر	O
مسئول	O
است	O
و	O
در	O
حوزه	O
کتاب	B-CW
،	O
سابرینا	B-CW
به	I-CW
روم	I-CW
می‌رود	I-CW
و	O
دیگر	O
کالاهای	O
صوتی	O
و	O
تصویری	O
نیز	O
با	O
دولت	B-GRP
است	O
که	O
مجوز	O
انتشار	O
آن	O
ها	O
را	O
صادر	O
می	O
کند	O
.	O


بالانج	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
چلسی	B-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O



بالانج	O
،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
استان	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
سابرینا	B-CW
به	I-CW
روم	I-CW
می‌رود	I-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
می	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
عکس	B-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


همچنین	O
به	O
وسیلهٔ	O
سه	O
پایه	O
می	O
توان	O
از	O
تار	O
شدن	O
ماتریکس	B-CW
آنلاین	I-CW
که	O
بر	O
اثر	O
تکان	O
خوردن	O
دوربین	B-PROD
ایجاد	O
می	O
شود	O
،	O
جلوگیری	O
کرد	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تگ	B-GRP
تیم	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
یونین	B-GRP
جی	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
گوادالاخارا	I-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تورینو	B-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O


اغلب	O
تیم	O
پرجمعیت	O
به	O
صورت	O
تورینو	B-GRP
در	O
این	O
مسابقات	O
به	O
مبارزه	O
می	O
پردازند	O
ولی	O
گاهی	O
هم	O
مانند	O
مسابقات	O
تورنادو	O
همیشه	O
همه	O
در	O
رینگ	O
هستند	O
.	O



فجوج	O
بوغراره	O
سعودی	O
یک	O
حَضرَموت	B-LOC
در	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
است	O
که	O
در	O
فرانسه	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


فجوج	O
بوغراره	O
سعودی	O
یک	O
شهرداری	B-LOC
در	O
سیسترن	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
ام‌البواقی	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
فیلم	B-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
رز	B-PER
بیرن	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O


۸	O
فوریه	O
۲۰۱۹	O
فدریکا	B-PER
موگرینی	I-PER
مسئول	O
سیاست	B-CW
خارجی	I-CW
اتحادیه	O
اروپا	O
گفت	O
:	O
نیکولاس	O
مادورو	O
،	O
رئیس	O
جمهور	O
ونزوئلا	O
۹۰	O
روز	O
برای	O
برگزاری	O
انتخابات	O
قانونی	O
فرصت	O
دارد	O
.	O



تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پالیدور	B-CORP
رکوردز	I-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
سی‌ان‌ان	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


تمامی	O
تیم	O
ها	O
در	O
این	O
مسابقات	O
از	O
تایرهای	O
تولید	O
شده	O
توسط	O
شرکت	O
پیرلی	B-CORP
استفاده	O
کردند	O
.	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


قصر	B-CW
ویران‌شده	I-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


تریلر	B-CW
–	O
مایکل	O
جکسون	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
حَضرَموت	B-LOC
کشور	O
هند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
اومبریا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
شهر	O
گلبرگه	B-LOC
کشور	O
آمستردام	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


مقصدهای	O
پروازی	O
فلای‌دبی	B-CORP
به	O
شرح	O
زیر	O
است	O
:	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پادشاه	B-CW
تپه	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


زن	B-CW
زناکار	I-CW
در	O
نقش	O
پگی	O
هیل	O
(	O
صداپیشه	O
)	O
۶۷	O
قسمت	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


گیاهان	B-PROD
دارویی	I-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


پرتقال	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


خردل	B-PROD
(	O
پوست	O
)	O
،	O
تمشک	O
،	O
کشمش	O
،	O
پاپایا	O
،	O
انجیر	O
و	O
غیره	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کاشیوا	I-GRP
ریسول	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شیمیزو	I-GRP
اس-پالس	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


انتشارات	O
انگلیسی	O
در	O
انگلستان	O
توسط	O
انتشارات	O
منهاج	B-GRP
القرآن	I-GRP
منتشر	O
شده	O
است	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
دوربین	B-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


علت	O
خطرناک	O
بودن	O
استفاده	O
از	O
تلفن	B-PROD
همراه	I-PROD
در	O
هنگام	O
رانندگی	O
کشف	O
شد	O
.	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O


بازآی	O
نگارا	O
(	O
با	O
آواز	O
مرضیه	B-PER
)	O



الهی	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
از	O
جمله	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


الهی	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
از	O
جمله	O
زد	B-CORP
د	I-CORP
اف	I-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


الهی	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
از	O
جمله	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


الهی	O
در	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
سراسری	O
آمریکا	O
از	O
جمله	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP
و	O
هنتی	B-PER
در	O
فاکس	B-CORP
نیوز	I-CORP
شرکت	O
کرده	O
است	O
.	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


قرارداد	B-CW
–	O
script	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


دراکولا	B-CW
–	O
script	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


روتختی	O
پارچه	O
مستطیل	O
شکلی	O
است	O
که	O
برای	O
پوشاندن	O
تشک	B-PROD
و	O
کسانی	O
که	O
روی	O
آن	O
می	O
خوابند	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O



محمد	B-PER
انصاری	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


شاه	B-PER
اسماعیل	I-PER
دوم	I-PER
در	O
نقش	O
جانگ	O
تائه	O
یونگ	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


مک	O
دونالد	O
بزرگترین	O
رستوران	B-CORP
زنجیره	O
ای	O
جهان	O
است	O
،	O
که	O
با	O
بیش	O
از	O
۳۷	O
٬	O
۸۰۰	O
شعبه	O
در	O
۱۱۹	O
کشور	O
،	O
روزانه	O
به	O
۶۴	O
میلیون	O
مشتری	O
سرویس	O
می	O
دهد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
جان	B-PER
ویلیامز	I-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
پناهگاه	B-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


وی	O
بین	O
سال	O
های	O
۱۹۱۳	O
تا	O
۱۹۵۲	O
میلادی	O
فعالیت	O
می	O
کرد	O
و	O
اولین	O
تارزان	B-PER
تاریخِ	O
سینماست	O
که	O
در	O
فیلمِ	O
تارزان	B-CW
فرزند	I-CW
گوریل‌ها	I-CW
در	O
این	O
نقش	O
ظاهر	O
شد	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
اسپانیا	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


دنیل	O
در	O
مدرسهٔ	O
پسرانه	O
ساسکس	O
در	O
میدان	O
کادوگان	O
چلسی	B-LOC
درس	O
خواند	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


مسیلمه	O
با	O
زنی	O
به	O
نام	O
سجاح	B-PER
که	O
وی	O
نیز	O
ادعای	O
پیامبری	O
داشت	O
ازدواج	O
کرد	O
و	O
متحد	O
شد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ب‌ام‌و	B-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۷۸	O
،	O
ریزسیستم	B-CORP
آمریکا	I-CORP
(	O
ای	O
ام	O
آی	O
)	O
اس۲۸۱۱	O
را	O
منتشر	O
کرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
گوشت	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
کوپه	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


مک	O
بوک	O
ایر	O
یک	O
اولترا	O
بوک	O
از	O
سری	O
محصولات	O
اپل	B-CORP
است	O
که	O
در	O
ردهٔ	O
لپ‌تاپ	B-PROD
قابل	O
حمل	O
جای	O
می	O
گیرد	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


ساواک	B-GRP
در	O
گزارش	O
های	O
خود	O
مینویسد	O
:	O
در	O
طی	O
این	O
رخداد	O
۴۸	O
نفر	O
مجروح	O
و	O
یک	O
نفر	O
کشته	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
شبکه	B-CORP
نتفلیکس	I-CORP
اجرا	I-CORP
شد	O
.	O


این	O
سریال	O
در	O
۷	O
مارس	O
۲۰۱۹	O
در	O
پیرلی	B-CORP
شد	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
خودروهای	B-PROD
لوکس	I-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
پلاستیک‌	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


چرم	O
های	O
مصنوعی	O
،	O
از	O
کاهو	B-PROD
ساخته	O
شده	O
و	O
معمولاً	O
در	O
پوشاک	O
و	O
پارچه	O
ها	O
استفاده	O
می	O
شود	O
.	O


اسحاق	B-PER
جهانگیری	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


ابن	B-PER
ندیم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
پت	B-PER
اسمیر	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


آنو	B-PER
مالک	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


چارلز	B-PER
دوم	I-PER
پس	O
از	O
اعدام	O
پدرش	O
،	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
،	O
در	O
سال	O
۱۶۴۹	O
،	O
در	O
میدان	O
سلطنتی	O
شهر	O
دبی	B-LOC
اعلام	O
پادشاهی	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
تنها	B-CW
در	I-CW
خانه	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
کارهایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
،	O
می	O
توان	O
به	O
مجموعه	O
وایکینگ‌ها	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
یگان	B-GRP
ویژه	I-GRP
نیروی	I-GRP
دریایی	I-GRP
ایالات	I-GRP
متحده	I-GRP
آمریکا	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
تیم	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کاشیوا	I-GRP
ریسول	I-GRP
را	O
دارد	O
و	O
در	O
سال	O
۲۰۱۲	O
به	O
باشگاه	O
فوتبال	O
چلسی	O
پیوست	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
استرالیا	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


بخشی	O
از	O
سهام	O
شرکت	O
هواپیمایی	O
کانتاس	O
در	O
بازار	O
اینترسکوپ	B-CORP
رکوردز	I-CORP
مبادله	O
می	O
شود	O
.	O


از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
سریال	O
تنها	B-CW
در	I-CW
خانه	I-CW
و	O
برگر	B-CW
خوب	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
سریال	O
آنجل	B-CW
و	O
فرشته	B-CW
و	I-CW
راهزن	I-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O



از	O
فیلم	O
های	O
معروف	O
او	O
می	O
توان	O
به	O
بازی	O
در	O
سریال	O
آنجل	B-CW
و	O
فهرست	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
دبی	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
یگان	B-GRP
ویژه	I-GRP
نیروی	I-GRP
دریایی	I-GRP
ایالات	I-GRP
متحده	I-GRP
آمریکا	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
آزاد	I-GRP
انگلستان	I-GRP
در	O
گلبرگه	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


او	O
در	O
۱۹۸۴	O
به	O
کانادا	B-LOC
مهاجرت	O
کرد	O
و	O
تحصیلات	O
خود	O
در	O
رشته	O
تئاتر	O
را	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
یورک	I-GRP
در	O
تورنتو	B-LOC
ادامه	O
داد	O
.	O


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
گوگل	B-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
کانال	B-CORP
المنار	I-CORP


اکرم	O
الکعبی	O
در	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


تنها	O
یازده	O
روز	O
بعد	O
فرانسه	O
و	O
آلمان	O
آتش	O
بس	O
را	O
امضاء	O
نمودند	O
که	O
مفاد	O
آن	O
در	O
برگیرنده	O
کنترل	O
ایتالیا	O
بر	O
اکثریت	O
نیس	B-LOC
و	O
سایر	O
مناطق	O
جنوب	O
شرقی	O
نیز	O
بود	O
.	O


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
چلسی	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
کارادین	O
در	O
تورینو	B-GRP



بیمارستان	O
روانپزشکی	O
انکورا	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
است	O
که	O
در	O
۱۹۵۵	O
میلادی	O
ساخته	O
شد	O
و	O
دارای	O
۶۰۰	O
تخت	B-PROD
است	O
.	O



بیمارستان	O
روانپزشکی	O
انکورا	O
بیمارستان	B-GRP
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
است	O
که	O
در	O
۱۹۵۵	O
میلادی	O
ساخته	O
شد	O
و	O
دارای	O
۶۰۰	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
است	O
.	O


کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


در	B-CORP
میان	I-CORP
دیگران	I-CORP
حضور	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


کس	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
،	O
شرکت	O
آمریکایی	O
سازنده	O
لوازم	O
صوتی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
یوهانا	B-PER
کوبو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
شارلوت	B-PER
رمپلینگ	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


پرونده	O
:	O
nasrinmoghanloo	O
.	O
jpg	O
|	O
نسرین	B-PER
مقانلو	I-PER
در	O
نقش	O
ناریه	O
همسر	O
اول	O
مختار	O
ثقفی	O


فرشته	B-CW
و	I-CW
راهزن	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


برگر	B-CW
خوب	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


خانه	B-CW
کوچک	I-CW
(	O
۱۹۷۵	O
–	O
۱۹۸۲	O
)	O
۱۹	O
قسمت	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


این	O
تبدیل	O
اولین	O
بار	O
در	O
سال	O
۱۹۴۲	O
میلادی	O
توسط	O
رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
به	O
عنوان	O
یک	O
تبدیل	O
جایگزین	O
برای	O
فوریه	O
مطرح	O
گردید	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
پرسلان	B-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
لاتکس	B-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O


از	O
معروفترین	O
تولیدات	O
این	O
شرکت	O
می	O
توان	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
را	O
نام	O
برد	O
.	O



همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
سوزوکی	B-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
در	B-CORP
میان	I-CORP
دیگران	I-CORP
حضور	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


همچنین	O
طبق	O
تصمیم	O
بانک	O
مرکزی	O
عاملیت	O
باز	O
پرداخت	O
طلب	O
سپرده	O
گذاران	O
تعاونی	O
اعتباری	O
ثامن	O
الحجج	O
به	O
عهده	O
بانک	B-CORP
پارسیان	I-CORP
گذاشته	O
شد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
استان	B-LOC
زنجان	I-LOC
،	O
کوه	O
قره	O
داغسر	O
چشمه	O
می	O
گیرد	O
و	O
پس	O
از	O
مشروب	O
کردن	O
دشت	O
های	O
ابهر	O
،	O
قزوین	O
،	O
شمال	O
بخش	O
اشتهارد	O
و	O
جنوب	O
ساوجبلاغ	O
به	O
رودخانه	O
کرج	O
می	O
پیوندد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


وی	O
در	O
سال	O
۱۹۸۴	O
مدرک	O
دکترایش	O
را	O
از	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
اخذ	O
کرد	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
پالیدور	B-CORP
رکوردز	I-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


نخستین	O
تلاش	O
ها	O
برای	O
تولید	O
سی	O
دی	O
در	O
سال	O
۱۹۷۰	O
توسط	O
شرکت	O
فیلیپس	B-CORP
صورت	O
گرفت	O
.	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
ملی	O
استان	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
)	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
ملی	O
استان	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
)	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
ملی	O
استان	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
)	O


شبکه	B-CORP
شما	I-CORP
(	O
شبکه	O
ملی	O
استان	O
ها	O
و	O
گردشگری	O
)	O



رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


رسالت	B-CW
(	O
محمد	O
رسول	O
ا	O
…	O
)	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
کیم	B-PER
سو	I-PER
هیون	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


مانند	O
کتاب	O
اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
هنگامه	B-PER
اخوان	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


مانند	O
کتاب	O
فهرست	B-CW
ابن	B-PER
ندیم	I-PER
که	O
در	O
قرن	O
۱۰	O
میلادی	O
تألیف	O
گردید	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
چارلز	B-PER
یکم	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
تیمور	B-PER
بختیار	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O


اعدام	O
محمد	O
رضا	O
خان	O
به	O
فرمان	O
رضاشاه	O
،	O
درست	O
در	O
زمانی	O
که	O
شاپور	O
به	O
همراه	O
پسر	O
عمویش	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
در	O
فرانسه	O
آماده	O
نام	O
نویسی	O
در	O
دانشگاه	O
بود	O
،	O
وقفه	O
دو	O
ساله	O
ای	O
در	O
تحصیلات	O
شاپور	O
انداخت	O
.	O



پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
سی‌ان‌ان،	B-CW
سی‌بی‌اس‌	I-CW
نیوز،	I-CW
ای‌بی‌سی	I-CW
نیوزو	I-CW
فوکس	I-CW
نیوز	I-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
گوژپشت	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
سال	O
۱۹۹۷	O
منتشر	O
شد	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
بی‌بی‌سی	B-CORP
است	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
است	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
شبکه	B-CORP
تلویزیونی	I-CORP
دیسکاوری	I-CORP
است	O
.	O


خط	O
نیکو	O
(	O
به	O
ژاپنی	O
:	O
日光線	O
,	O
nikkō	O
sen	O
)	O
یکی	O
از	O
خطوط	O
رستوران	B-CORP
است	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تشک	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
تراکتور	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
کوپه	B-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


از	O
طرفی	O
،	O
یکی	O
از	O
اجزای	O
اصلی	O
این	O
فیلم	O
،	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
بود	O
که	O
چالش	O
استفاده	O
از	O
تراکتور	O
در	O
گرمای	O
بالای	O
۵۰	O
درجه	O
و	O
رطوبت	O
بالا	O
برای	O
این	O
بازیگران	O
مسن	O
،	O
فیلم	O
سختی	O
به	O
وجود	O
آورد	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
سن	B-LOC
هلیه	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
نیس	B-LOC
بود	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


در	O
این	O
هنگام	O
اباقا	B-PER
خان	I-PER
که	O
پس	O
از	O
مرگ	O
هلاکو	O
به	O
عنوان	O
ایلخان	O
به	O
قدرت	O
رسیده	O
بود	O
،	O
مشغول	O
نبرد	O
با	O
مغولان	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
و	O
خانات	B-LOC
جغتای	I-LOC
بود	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کاشیوا	I-GRP
ریسول	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


او	O
در	O
سال	O
۱۳۵۶	O
در	O
سن	O
۱۶	O
سالگی	O
موفق	O
به	O
اخذ	O
دیپلم	O
شد	O
و	O
پس	O
از	O
ورود	O
به	O
ساواک	B-GRP
،	O
انجمن	O
اسلامی	O
این	O
دانشگاه	O
را	O
تاسیس	O
کرد	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
راتن	B-CORP
تومیتوز	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


باقی	O
مانده	O
سهام	O
این	O
شرکت	O
،	O
به	O
طور	O
عمومی	O
در	O
بازار	O
بورس	B-CORP
اوراق	I-CORP
بهادار	I-CORP
ایتالیا	I-CORP
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


هند	B-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


کاتالونیای	B-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC


برج	B-LOC
العرب	I-LOC
ساختمانی	O
با	O
شکل	O
مشابه	O
این	O
هتل	O
در	O
دبی	B-LOC
،	O
اردوی	B-LOC
زرین	I-LOC


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
آرسنال	B-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
بیمارستان	B-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


بریگاد	O
سرخ	O
با	O
هدف	O
برقراری	O
حکومت	O
انقلابی	O
و	O
خارج	O
کردن	O
ایتالیا	O
از	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
(	O
ناتو	O
)	O
دست	O
به	O
مبارزهٔ	O
مسلحانه	O
زدند	O
.	O


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


محمد	B-PER
فضولی	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
وایکینگ‌ها	B-CW


ویشکا	B-PER
آسایش	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


ابن	B-PER
ندیم	I-PER
–	O
ورود	B-CW
آقایان	I-CW
ممنوع	I-CW


احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
دانشگاه	B-GRP
تورنتو	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O


جیمی	B-PER
هندریکس	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
سازمان	B-GRP
پیمان	I-GRP
آتلانتیک	I-GRP
شمالی	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O


احمد	B-PER
کاظم	I-PER
عصاد	I-PER
–	O
ناتینگهام	B-GRP
فارست	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O


بهاءالدین	B-PER
پازارگاد	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O


اباقا	B-PER
خان	I-PER
–	O
پاس	B-GRP
تهران	I-GRP
و	O
استقلال	B-GRP
اهواز	I-GRP
–	O
۲۰۰۴	O
تا	O
۲۰۰۷	O
و	O
۲۰۰۸	O
تا	O
۲۰۰۹	O



فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
پرسپولیس	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
جیک	O
اپستاین	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
لاتکس	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


به	O
دلیل	O
بافت	O
شبیه	O
دیلدو	B-PROD
،	O
در	O
برابر	O
پارگی	O
مقاوم	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کاشیوا	I-GRP
ریسول	I-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
دولت	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
چلسی	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


بر	O
اساس	O
گمانه	O
زنی	O
هایی	O
که	O
از	O
متن	O
معامله	O
در	O
رسانه	O
های	O
اسراییلی	O
منتشر	O
شده	O
،	O
داشتن	O
ارتش	B-GRP
برای	O
فلسطین	O
جدید	O
ممنوع	O
است	O
.	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


رالف	B-PER
هارتلی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


اولیور	B-PER
هاردی	I-PER
در	O
نقش	O
اولی	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
محمد	B-PER
انصاری	I-PER
(	O
دانشگاه	B-GRP
آزاد	I-GRP
انگلستان	I-GRP
)	O


بهترین	O
مدافع	O
چپ	O
:	O
هنتی	B-PER
(	O
پرسپولیس	B-GRP
)	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


مهرآباد	B-LOC
روستایی	O
در	O
دهستان	O
درزآب	O
بخش	O
مرکزی	O
شهرستان	O
مشهد	O
استان	O
خراسان	O
رضوی	O


نگهبان	B-CW
باغ‌وحش	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
پدرخوانده:	B-CW
قسمت	I-CW
دوم	I-CW
۱۹۷۴	O


اینطور	B-CW
چیزها	I-CW
۱۹۷۹	O
/	O
مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
۱۹۷۴	O


همسایه‌ها	B-CW
۱۹۷۹	O
/	O
مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
۱۹۷۴	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
جلایر	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


این	O
رود	O
از	O
کشور	O
هند	B-LOC
می	O
گذرد	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
دبی	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
جلایر	B-LOC
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
شهرداری	B-LOC
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
مورتال	B-LOC
است	O
.	O


خائن	O
استانی	O
در	O
جنوب	O
اسپانیا	B-LOC
،	O
در	O
شرق	O
بخش	O
خودمختار	O
اندلس	B-LOC
است	O
.	O


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلوب	I-GRP
لئون	I-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
ساواک	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
ریچارد	O
بند	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


مردی	B-CW
برای	I-CW
تمام	I-CW
فصول	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


پلیس	B-CW
آهنی	I-CW
،	O
بازسازی	O
این	O
فیلم	O


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
بنگال	B-GRP
شرقی	I-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
گیلان	I-GRP


فهرست	O
آثار	O
کیت	O
موریس	O
در	O
آرسنال	B-GRP


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
پلاستیکی	B-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
یونکرس	B-PROD
۴۶	I-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


اچ	O
ایی	O
۵۸	O
نیز	O
خدمت	O
خود	O
را	O
برای	O
کشتی	O
اروپا	O
تا	O
هنگام	O
جایگزینی	O
با	O
هواگرد	O
آب	O
نشین	O
پلاستیک‌	B-PROD
در	O
سال	O
۱۹۳۲	O
پی	O
گرفت	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


:	O
*	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
طی	O
تلگرافی	O
به	O
سید	O
روح	O
الله	O
خمینی	O
به	O
مناسبت	O
حادثه	O
مدرسه	O
فیضیه	O
کلیه	O
آیات	O
عظام	O
و	O
علماء	O
را	O
دعوت	O
به	O
مهاجرت	O
به	O
عتبات	O
عالیات	O
نمود	O
.	O


جنیفر	O
لوپز	O
در	O
ابتدای	O
این	O
ویدئو	O
از	O
یک	O
لاکهید	B-CORP
کورپوریشن	I-CORP
در	O
کنار	O
کلوب	O
پیاده	O
می	O
شود	O
.	O



جنیفر	O
لوپز	O
در	O
ابتدای	O
این	O
ویدئو	O
از	O
یک	O
شرکت	B-CORP
راه‌آهن	I-CORP
شرق	I-CORP
ژاپن	I-CORP
در	O
کنار	O
کلوب	O
پیاده	O
می	O
شود	O
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
وایکینگ‌ها	B-CW
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


در	O
همان	O
سال	O
وی	O
قوالی	O
را	O
برای	O
کارگردان	O
موسیقی	O
آنو	B-PER
مالک	I-PER
در	O
فیلم	O
هندی	O
gangaa	B-CW
jamunaa	I-CW
saraswati	I-CW
ضبط	I-CW
کرد	I-CW
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
سیسترن	B-LOC
است	O
که	O
در	O
یمن	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
اتریش	B-LOC
است	O
که	O
در	O
هائیتی	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


کوبنتس	O
یک	O
منطقهٔ	O
مسکونی	O
در	O
بخش	B-LOC
ایرندگان	I-LOC
است	O
که	O
در	O
مورتال	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O


پناهگاه	B-CW
،	O
یک	O
تله	O
فیلم	O
درام	O
تاریخی	O
جنگی	O
آمریکایی	O



گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
ماتریکس	B-CW
آنلاین	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
رز	B-PER
بیرن	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
مستند	B-CW
طبیعت	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O


گالاپاگوس	O
۳بعدی	O
یک	O
مجموعه	O
پیه‌اش	B-CW
را	I-CW
به	I-CW
تنت	I-CW
بمال	I-CW
بریتانیایی	B-LOC
است	O
توسط	O
دیوید	B-PER
اتنبرو	I-PER
نوشته	O
و	O
ارائه	O
شده	O
و	O
کارگردانی	O
آن	O
را	O
مارتین	O
ویلیامز	O
بر	O
عهده	O
داشته	O
است	O
.	O



این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


این	O
شرکت	O
که	O
در	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


این	O
شرکت	O
که	O
در	O
لایپزیگ	B-LOC
مستقر	O
بود	O
،	O
این	O
دستگاه	O
را	O
در	O
۱۸۷۰	O
میلادی	O
ساخت	O
و	O
از	O
حدود	O
۱۸۹۷	O
به	O
تولید	O
انبوه	O
آن	O
پرداخت	O
که	O
تا	O
اوایل	O
دههٔ	O
۱۹۰۰	O
ادامه	O
داشت	O
.	O


۱۹۴۶	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW


۱۹۴۶	O
مرضیه	B-PER
قرارداد	B-CW


۱۹۴۶	O
کلارا	B-PER
کالامی	I-PER
زن	B-CW
زناکار	I-CW



در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
بریتانیایی	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
بندپی	B-LOC
غربی	I-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
سیسترن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
ناحیه	B-LOC
برگنتس	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
لندن	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
حمام	B-LOC
رومی	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


در	O
اطراف	O
این	O
محوطه	O
نیز	O
یک	O
معبد	O
دو	O
بخشی	O
از	O
سده	O
ٔ	O
پنجم	O
پیش	O
از	O
میلاد	O
،	O
یک	O
رضی‌آباد	B-LOC
بزرگ	O
رومی	O
،	O
شهرستان	B-LOC
هیرمند	I-LOC
،	O
و	O
بخشی	O
از	O
چند	O
معبد	O
دوران	O
دوریک	O
قابل	O
توجه	O
اند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
نفت	B-PROD
خام	I-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
شیر	B-PROD
و	O
دیلدو	B-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
چمن	B-PROD
مصنوعی	I-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
گوشت	B-PROD
،	O
مرغ	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
آبجو	B-PROD
و	O
سالین	B-PROD
اس۷	I-PROD
هستند	O
.	O


مواد	O
بیولوژیکی	O
شامل	O
مواردی	O
مانند	O
تخم	B-PROD
،	O
کوپه	B-PROD
،	O
کاهو	B-PROD
،	O
پلاستیکی	B-PROD
و	O
شیر	B-PROD
هستند	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


دوربین	B-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O


عینک	B-PROD
آفتابی	I-PROD
عینکی	O
با	O
عدسی	O
های	O
تیره	O
است	O
که	O
برای	O
محافظت	O
چشم	O
از	O
نور	O
شدید	O
محیط	O
و	O
اشعه	O
های	O
خطرناک	O
خورشید	O
به	O
کار	O
می	O
رود	O
.	O

