जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
कोनाक्री	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
ट्रक	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


क्रिएटिव	B-GRP
कॉमन्स	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
एक्कोर	B-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O



न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
सक्कारा	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
अरकांसास	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O



इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O



वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
सूर	B-PER
जक्सीć	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O



भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O



नक्काशी	O
उपकरण	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


बाद	O
में	O
वे	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


उन्होंने	O
ईएसपीएन	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


समरसेट	B-GRP
काउंटी	I-GRP
क्रिकेट	I-GRP
क्लब	I-GRP
१	O
(३३.१	O
ओवर)	O
के	O
लिए	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
कैविन	B-PER
रूड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O



एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O



एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O


एल्बम	O
ओरिकॉन	B-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O



वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
हाथीदाँत	B-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O



कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O



छात्रों	O
को	O
स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
नॉर्डर	B-CORP
मानकर	I-CORP
रुंधफंक	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


कीनिया	B-CORP
एयरवेज़	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


ईरान	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O



इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


मिररलेस	B-PROD
कैमरा	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
मौत	B-CW
का	I-CW
संग्राम	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
पुस्तकालय	B-CORP
ब्यूरो	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
padri	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


रोकन	O
मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O



हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
राष्ट्रीय	B-GRP
आपदा	I-GRP
जोखिम	I-GRP
न्यूनीकरण	I-GRP
और	I-GRP
प्रबंधन	I-GRP
परिषद	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
वी	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O



१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
वाईजी	B-CORP
एंटरटेनमेंट	I-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O



अदेस	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


जुडी	O
डी	B-CORP
सी	I-CORP
थॉमसन	I-CORP
एंड	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेब	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
पोलिश	B-CORP
आयुध	I-CORP
समूह	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O



ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
पोल्साटे	B-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


कॉलेज	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O


अपने	O
पूर्ववर्तियों	O
की	O
तरह,	O
यह	O
इटालियन	B-GRP
जनरल	I-GRP
कन्फेडरेशन	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
लेबर	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है।	O


इसमें	O
बामबूसोईडी	B-PROD
से	O
निर्मित	O
संगीत	O
के	O
लिए	O
एक	O
मंडली	O
में	O
नृत्य	O
करना	O
शामिल	O
है।	O


इसके	O
रिलीज	O
होने	O
पर	O
व्यापक	O
रूप	O
से	O
प्रशंसा	O
की	O
गई,	O
इस	O
वृत्तचित्र	O
को	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
१००%	O
रेटिंग	O
प्राप्त	O
है।	O



उनकी	O
माँ	O
के	O
पुनर्विवाह	O
के	O
बाद,	O
वे	O
लेक	B-LOC
जॉर्ज	I-LOC
पर	O
रहते	O
थे।	O


इन	O
तीन	O
आकृतियों	O
के	O
नीचे	O
एक	O
धनुष,	O
एक	O
छत्र	O
और	O
दो	O
फ्लाई	B-PROD
धीरे	I-PROD
(चंपारण)	O
शीर्ष	O
पर	O
और	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
एक	O
दीपक	O
है।	O


कोल्बर्ट	O
२००७	O
की	O
पुस्तक	O
आई	B-CW
एम	I-CW
अमेरिका	I-CW
(एंड	I-CW
सो	I-CW
कैन	I-CW
यू!)	I-CW
में	O
केंद्रीय	O
पात्र	O
हैं।	O


इफांस	O
ने	O
अभिनय	O
का	O
अध्ययन	O
गिल्डहॉल	B-GRP
स्कूल	I-GRP
ऑफ	I-GRP
म्यूजिक	I-GRP
एंड	I-GRP
ड्रामा	I-GRP
में	O
किया,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१९९७	O
में	O
स्नातक	O
किया।	O


उन्होंने	O
१९७१	O
में	O
स्वाधीन	B-CORP
बांग्ला	I-CORP
बेतर	I-CORP
केंद्र	I-CORP
में	O
काम	O
किया।	O


नियोक्ताओं	O
में	O
से	O
एक	O
नोकिया	B-CORP
था,	O
जहां	O
उन्होंने	O
१८९०	O
से	O
१९१३	O
तक	O
काम	O
किया।	O


जैरी	B-PER
रॉबर्ट्स	I-PER
—	O
शिफ्ट	O
लीडर,	O
भाषाविद्	O
और	O
वरिष्ठ	O
कोडब्रेकर	O


यह	O
शो	O
अंततः	O
द	O
पोपेय	O
शो	O
में	O
विकसित	O
हुआ,	O
जिसमें	O
लाइव	O
स्टूडियो	O
ऑडियंस	O
और	O
पोपी	B-PER
द	I-PER
सेलर	I-PER
कार्टून	B-CW
शामिल	O
थे।	O


समुदाय	O
में	O
एक	O
सामुदायिक	O
केंद्र,	O
एक	O
कैथोलिक	O
चर्च,	O
एक	O
अग्निशमन	B-GRP
विभाग	I-GRP
और	O
एक	O
डाकघर	O
शामिल	O
है।	O


वह	O
भी	O
अपने	O
पति	O
के	O
साथ	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
के	O
सीजन	O
पांच	O
के	O
एपिसोड	O
में	O
दिखाई	O
दीं।	O


दूसरी	O
डिस्क	O
एक	O
डीवीडी	B-PROD
है	O
जिसमें	O
पूरी	O
४२	O
मिनट	O
की	O
फिल्म	O
है।	O


इक्कीस	O
साल	O
की	O
उम्र	O
में	O
उन्हें	O
विरासत	O
में	O
धन	O
मिला	O
था,	O
जिसे	O
वे	O
ऐम्स्टर्डैम	B-LOC
में	O
ले	O
जाया	O
करते	O
थे,	O
इस	O
उम्मीद	O
में	O
कि	O
वे	O
समान	O
विचारधारा	O
वाले	O
संगीतकारों	O
को	O
ढूंढ़	O
सकें।	O


हमने	O
गूगल	B-CORP
पर	O
विज्ञापन	O
दिया	O
और	O
बहुत	O
सारे	O
ऑर्डर	O
मिलने	O
लगे।	O


उनका	O
जन्म	O
सागा	B-LOC
प्रान्त	I-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


वे	O
२००४	O
से	O
२००५	O
तक	O
कोनराड	B-GRP
ना	I-GRP
गेलगे	I-GRP
के	O
अध्यक्ष	O
थे।	O


येल	B-CORP
ने	O
८.०	O
की	O
औसत	O
रेटिंग	O
के	O
साथ	O
स्क्रीनिंग	O
को	O
एक	O
बड़ी	O
सफलता	O
बताया।	O


वह	O
हमेशा	O
अपनी	O
गर्दन	O
पर	O
एक	O
दुपट्टा	B-PROD
पहनती	O
है,	O
जिसका	O
कारण	O
ज्ञात	O
नहीं	O
है,	O
लेकिन	O
वह	O
कभी	O
भी	O
इसे	O
नहीं	O
उतारती,	O
चाहे	O
वह	O
कितनी	O
भी	O
गर्म	O
क्यों	O
न	O
हो	O
या	O
तैर	O
रही	O
हो।	O


उरु:	B-CW
एज	I-CW
बियॉन्ड	I-CW
मिस्टी	I-CW
श्रृंखला	O
में	O
पिछले	O
खेलों	O
से	O
एक	O
प्रस्थान	O
था,	O
जिसमें	O
वास्तविक	O
समय	O
में	O
प्रदान	O
किए	O
गए	O
ग्राफिक्स	O
और	O
एक	O
तीसरे	O
व्यक्ति	O
का	O
कैमरा	O
शामिल	O
था।	O


बैंक	B-CORP
ऑफ	I-CORP
आयरलैंड	I-CORP
वित्तीय	O
संकट	O
के	O
दौरान	O
राष्ट्रीयकरण	O
से	O
बचने	O
के	O
लिए	O
देश	O
का	O
एकमात्र	O
घरेलू	O
ऋणदाता	O
था।	O


उन्होंने	O
नैतिक	O
आधार	O
पर	O
बिक्री	O
को	O
रोकने	O
के	O
लिए	O
संग्रहालयों	B-GRP
की	I-GRP
अंतर्राष्ट्रीय	I-GRP
परिषद	I-GRP
(आई	O
कॉम)	O
को	O
भी	O
बुलाया।	O


१८४२	O
में,	O
उन्होंने	O
लम्बा	B-LOC
द्वीप	I-LOC
को	O
हटा	O
दिया।	O


नियम	O
समान	O
हैं,	O
सिवाय	O
इसके	O
कि	O
खेल	O
के	O
साथ	O
आने	O
वाले	O
मार्बल्स	O
रंगीन	O
होते	O
हैं	O
और	O
गिरने	O
के	O
बाद,	O
गमबॉल	B-PROD
मशीन	I-PROD
के	O
समान	O
एक	O
सर्पिल	O
पथ	O
के	O
चारों	O
ओर	O
घूमते	O
हैं।	O


यह	O
चक्कर	B-CW
का	O
हिस्सा	O
है।	O


मैककुस्कर	O
ने	O
संयुक्त	B-GRP
राष्ट्र	I-GRP
टेलीविज़न	O
ऑपरेशन	O
के	O
साथ	O
करियर	O
में	O
कदम	O
रखा,	O
और	O
२००७	O
में	O
सेवानिवृत्त	O
हुए।	O


फ़समैन	O
ने	O
संगीतकार	O
और	O
लेखक	O
के	O
पहले	O
एल्बम	O
का	O
भी	O
निर्माण	O
किया	O
श्रीमान	B-PER
भूरा	I-PER
।	O


निम्फेटामाइन	O
गंदगी	B-GRP
का	I-GRP
उदगम	I-GRP
का	O
छठा	O
स्टूडियो	O
एल्बम	O
है।	O


फिल्म	O
को	O
वर्तमान	O
में	O
२६	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
५०%	O
रेटिंग	O
प्राप्त	O
है।	O


स्पिटफायर	O
,	O
एक	O
प्रकार	O
का	O
पाल	B-PROD
सेल	O


सेगा	B-PROD
सैटर्न	I-PROD
के	O
लिए	O
एक	O
संस्करण	O
विकसित	O
और	O
पूरा	O
किया	O
गया	O
था	O
लेकिन	O
कभी	O
जारी	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था,	O
जब	O
तक	O
कि	O
२००७	O
में	O
पोर्ट	O
का	O
पूरा	O
निर्माण	O
ऑनलाइन	O
लीक	O
नहीं	O
हो	O
गया।	O


मारिएटा	B-PER
क्रोसाला	I-PER
(१९८३)	O
फैशन	O
मॉडल	O
और	O
टेलीविजन	O
प्रस्तोता	O


इसे	O
१९८९	O
में	O
रोडरनर	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


कच्चे	O
तेल	O
के	O
संपर्क	O
में	O
आने	O
वाले	O
चूहों	O
का	O
ताम्र	B-PROD
स्तर	O
स्पष्ट	O
रूप	O
से	O
कम	O
हो	O
गया	O
था,	O
जो	O
अवशोषण	O
की	O
कमी	O
के	O
साथ	O
तांबे	O
के	O
निष्कासन	O
का	O
संकेत	O
देता	O
है।	O


१९६८	O
में	O
क्रॉस	O
बे	O
ओकलैंड	B-GRP
एथलेटिक्स	I-GRP
के	O
आगमन	O
ने	O
बाजार	O
को	O
विभाजित	O
कर	O
दिया।	O


१९४५	O
में	O
लंबी	O
बीमारी	O
के	O
बाद	O
उनकी	O
वेस्टमिंस्टर	B-LOC
में	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
52	I-PROD
केवल	O
सात	O
कैरिज	O
ट्रेनों	O
में	O
इन	O
समयों	O
का	O
सामना	O
कर	O
सकता	O
है।	O



इसके	O
अलावा,	O
कुछ	O
बलुआ	O
पत्थर	O
के	O
स्लैब	O
की	O
पहचान	O
की	O
गई	O
थी,	O
जो	O
कभी	O
एक	O
फोरकोर्ट	O
को	O
चिह्नित	O
करते	O
थे,	O
जैसे	O
कि	O
गेटवे	O
आर्च	O
था,	O
जिसके	O
पास	O
धोडे	B-PROD
की	I-PROD
नाल	I-PROD
और	O
घोड़ों	O
की	O
हड्डियां	O
पाई	O
गई	O
थीं।	O


पेपर	O
ने	O
१८९५	O
में	O
गठित	O
उच्च	O
विद्यालयों	O
के	O
कॉलेजों	B-GRP
और	I-GRP
स्कूलों	I-GRP
के	I-GRP
उत्तर	I-GRP
मध्य	I-GRP
संघ	I-GRP
में	O
स्कूल	O
की	O
सदस्यता	O
को	O
भी	O
नोट	O
किया।	O



पामियर	B-PROD
,	O
एक	O
प्रकार	O
की	O
पफ	O
पेस्ट्री	O
आधारित	O
कुकी	O


तुर्की	B-LOC
,	O
एक	O
बड़ी	O
बाल	O
आबादी	O
के	O
साथ,	O
इस	O
क्षेत्र	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
प्रगति	O
की,	O
१९९०	O
के	O
दशक	O
की	O
शुरुआत	O
में	O
इसके	O
स्कोर	O
को	O
२०	O
से	O
घटाकर	O
२०००	O
-	O
२००६	O
के	O
लिए	O
७	O
कर	O
दिया।	O


२०१०	O
से	O
,	O
लाइबेरा!	B-GRP
पुरस्कार	O
प्रदान	O
कर	O
रहा	O
है;	O
सबसे	O
हाल	O
के	O
प्राप्तकर्ता:	O


रॉलैंड्स	O
ने	O
१९४८	O
में	O
एक	O
सहायक	O
प्रोडक्शन	O
इंजीनियर	O
के	O
रूप	O
में	O
फ़िरिफ़	B-CORP
और	I-CORP
पेकेल	I-CORP
के	O
लिए	O
काम	O
करना	O
शुरू	O
किया।	O


स्टेशन	O
१९८७	O
की	O
फ़िल्म	O
बेबीसिटिंग	B-CW
में	I-CW
एडवेंचर्स	I-CW
में	O
भी	O
दिखाई	O
दिया।	O


उन्होंने	O
फिर	O
से	O
राजनीति	O
में	O
प्रवेश	O
नहीं	O
किया	O
और	O
१९६८	O
में	O
जिनेवा	B-LOC
में	O
उनकी	O
मृत्यु	O
हो	O
गई।	O


यह	O
गोला-बारूद	O
के	O
छह	O
शॉट	O
रखता	O
है	O
और	O
१९५०	O
से	O
१९८१	O
तक	O
कोल्ट	B-CORP
की	I-CORP
निर्माण	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
बेचा	O
गया	O
था।	O


भारत	B-GRP
सरकार	I-GRP
टकसाल,	I-GRP
नोएडा	I-GRP
में	O
जारी	O
होने	O
वाले	O
वर्ष	O
(सिक्का	O
तिथि)	O
के	O
तहत	O
एक	O
बिंदु	O
है।	O


इस	O
क्षमता	O
के	O
आवेदन	O
पर	O
झिल्ली	O
आसपास	O
के	O
समाधान	O
से	O
आयनों	O
के	O
प्रवास	O
के	O
माध्यम	O
से	O
संधारित्र	B-PROD
की	O
तरह	O
चार्ज	O
करती	O
है।	O


अंत	O
में,	O
इसे	O
क्रम्बल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है	O
और	O
मुरब्बा	B-PROD
</	O
के	O
लिए	O
एक	O
निविदा	O
बिस्तर	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है।	O
पी>।	O


जर्नल	O
१९४३	O
में	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O


रेक्स	B-PER
रीड	I-PER
ने	O
उनके	O
अद्भुत,	O
गर्मजोशी	O
और	O
दिल	O
को	O
छू	O
लेने	O
वाले	O
प्रदर्शन	O
की	O
प्रशंसा	O
की।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
इसकी	O
१५४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८०%	O
की	O
स्वीकृति	O
रेटिंग	O
है।	O


शो	O
के	O
शुरुआती	O
दौर	O
में	O
लोग	O
इसे	O
बेवर्ली	B-CW
हिलबिलीज़	I-CW
से	O
जोड़ने	O
लगे।	O


निस्टरबैक	O
उत्तरी	B-LOC
राइन	I-LOC
,	O
जर्मनी	B-LOC
की	O
एक	O
नदी	O
है।	O



मायहिल	O
को	O
इस	O
ऋण	O
अवधि	O
में	O
केवल	O
एक	O
सप्ताह	O
में	O
एस्टन	B-GRP
विला	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
द्वारा	O
वापस	O
बुला	O
लिया	O
गया	O
था।	O


व्रेन	O
उन्हें	O
१६८५	O
में	O
उनके	O
कार्यालय	O
में	O
सहायक	O
के	O
रूप	O
में	O
व्हाइटहॉल	B-LOC
में	O
एक	O
दिन	O
में	O
२	O
शिलिंग	O
का	O
भुगतान	O
कर	O
रहे	O
थे।	O


यह	O
पुरस्कार	O
कवि	O
और	O
बच्चों	O
के	O
पुस्तक	O
लेखक	O
के	O
परिवार	O
और	O
दोस्तों	O
द्वारा	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
नोर्मा	B-PER
फ़ार्बर	I-PER
।	O



क्षेत्रीय	O
राजधानी	O
मोरोगोरो	B-LOC
की	O
नगर	O
पालिका	O
है।	O


लियोनार्डो	B-PER
घिराल्डिनी	I-PER
ने	O
कप्तान	O
के	O
रूप	O
में	O
उनकी	O
जगह	O
ली।	O


लाइट	O
टेबल	O
एक	O
देखने	O
वाला	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
फोटो	B-PROD
फिल्म	I-PROD
या	O
उसके	O
ऊपर	O
रखी	O
गई	O
कलाकृति	O
की	O
समीक्षा	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O


बार	B-GRP
के	O
अनुसार,	O
हो	O
सकता	O
है	O
कि	O
एक	O
बेटे	O
को	O
पिता	O
बनाने	O
की	O
उनकी	O
इच्छा	O
रही	O
हो	O
जो	O
अंततः	O
उनकी	O
मृत्यु	O
का	O
कारण	O
बनी।	O


वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
सामने	O
साइकिल	B-PROD
निलंबन	I-PROD
साइकिल	B-PROD
का	I-PROD
कांटा	I-PROD
की	O
सुविधा	O
देते	O
हैं	O
और	O
कभी-कभी	O
पीछे	O
में	O
निलंबन	O
होता	O
है।	O


उन्होंने	O
१९८५	O
में	O
मॉस्को	B-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
प्रिंटिंग	I-GRP
आर्ट्स	I-GRP
से	O
स्नातक	O
किया।	O


इस	O
बार,	O
यह	O
२०१३	O
की	O
एनिमेटेड	O
फिल्म	O
नकली	B-CW
पर	O
आधारित	O
होगी।	O


फ़िल्म	O
का	O
ट्रेलर	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW



बर्न्स	O
(	O
४१.१९१९६२	O
,	O
१०४.३५८१६३	O
)	O
पर	O
स्थित	O
है,	O
लगभग	O
चेयेने	B-LOC
के	O
पूर्व	O
में।	O


#	O
*	O
सोलो	O
:	O
स्टीव	B-PER
लूकाथेर	I-PER
,	O
इलेक्ट्रिक	O
गिटार	O


१९५१	O
में	O
नए	O
चर्च	O
के	O
लिए	O
इस	O
अंग	O
को	O
कासावंत	B-CORP
फ्रेरेस	I-CORP
द्वारा	O
बनाया	O
गया	O
था।	O


огоматерь	O
азанская	O
.	O
जेपीजी	O
|	O
कज़ानो	B-CW
की	I-CW
हमारी	I-CW
लेडी	I-CW
,	O
१७वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
में	O


स्पंज	O
का	O
जन्म	O
लंदन	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O



उन्होंने	O
१९००	O
में	O
हार्वर्ड	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
मास्टर	O
डिग्री	O
और	O
१९०४	O
में	O
डॉक्टरेट	O
की	O
उपाधि	O
प्राप्त	O
की।	O


इसका	O
मुख्यालय	O
बेकर	B-LOC
लेक	I-LOC
में	O
है।	O


श्रृंखला	O
में	O
जो	B-PER
फ्लैको	I-PER
के	O
लिए	O
अंतिम	O
शुरुआत।	O


वुड्स	O
पहली	O
काले	B-PER
लोग	I-PER
महिला	O
निर्देशकों	O
में	O
से	O
एक	O
हैं	O
जिन्होंने	O
कई	O
लघु	O
फिल्में	O
पूरी	O
की	O
हैं।	O


आलसी	B-CW
शहर	I-CW
(लाइव	O
एक्शन	O
सीरीज)	O
(६	O
अगस्त	O
२००५)	O


क्रिस	B-PER
डिफर्ड	I-PER
-	O
गिटार,	O
बैकिंग	O
वोकल्स;	O
५	O
,	O
८	O
.	O
पर	O
लीड	O
वोकल्स	O


डौग	B-PER
राइट	I-PER
ने	O
प्रथम	O
श्रेणी	O
क्रिकेट	O
में	O
सात	O
के	O
साथ	O
सबसे	O
अधिक	O
हैट्रिक	O
हासिल	O
की।	O


इसे	O
वियतनाम	B-LOC
से	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


उनका	O
जन्म	O
ब्यूनस	B-LOC
आयर्स	I-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


परियोजना	O
का	O
नाम	O
सेम्युल	B-PER
बेकेट	I-PER
के	O
साहित्य	O
से	O
लिया	O
गया	O
था।	O


सीरिया	B-LOC
में	O
मीटबॉल	O
कई	O
तरह	O
से	O
तैयार	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O


जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
कार्टून	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


जियोर्जियोन	O
०१९।	O
जेपीजी	O
|	O
जियोर्जियोन	O
आंधी	B-CW
,	O
८२	O
×	O
७३	O
सेमी	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
फ्लाई	B-PROD
धीरे	I-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


इस	O
क्षेत्र	O
का	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
व्यंजन	O
बिरिया	B-PROD
है,	O
जो	O
चीलों	O
और	O
मसालों	O
के	O
साथ	O
बकरी,	O
बीफ,	O
मटन	O
या	O
पोर्क	O
का	O
एक	O
स्टू	O
है।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
कोनाक्री	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
चेयेने	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
कोनाक्री	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
उद्दोर्प	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


तब	O
से	O
उन्हें	O
तीन	O
बार	O
स्थानांतरित	O
किया	O
गया	O
है	O
और	O
वर्तमान	O
में	O
वे	O
राजधानी	O
शहर	O
कोनाक्री	B-LOC
में	O
स्थित	O
हैं।	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
वेदी	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
ट्रक	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
संधारित्र	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
वी	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


एक	O
टर्मिनल	O
ट्रैक्टर	O
और	O
एक	O
नियमित	O
सड़क	O
के	O
बीच	O
अंतर	O
ट्रक	B-PROD
में	O
शामिल	O
हैं:	O


क्रिएटिव	B-GRP
कॉमन्स	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


भारत	B-GRP
सरकार	I-GRP
टकसाल,	I-GRP
नोएडा	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


क्रिएटिव	B-GRP
कॉमन्स	I-GRP
ने	O
एक	O
ओपन	O
एजुकेशनल	O
रिसोर्स	O
पॉलिसी	O
रजिस्ट्री	O
की	O
मेजबानी	O
की,	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


अगले	O
दिन,	O
मार्कोस	B-PER
बघडाटिस	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


अगले	O
दिन,	O
मार्क	B-PER
क्रॉफर्ड	I-PER
को	O
एसोसिएट	O
कोच	O
के	O
रूप	O
में	O
घोषित	O
किया	O
गया।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
एक्कोर	B-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
वाईजी	B-CORP
एंटरटेनमेंट	I-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
एक्कोर	B-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
एक्कोर	B-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


कंपनी	O
को	O
१९८२	O
में	O
एक्कोर	B-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
गया	O
था।	O


नकली	B-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


लोप	B-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


हँसेल	B-CW
और	I-CW
ग्रेटल	I-CW
,	O
एक	O
परी	O
कथा	O
जिसमें	O
नामांकित	O
पात्र	O
ब्रेडक्रंब	O
का	O
निशान	O
छोड़ते	O
हैं	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
जोसेफ	B-PER
ब्रैडली	I-PER
वर्नम	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
क्रिस	B-PER
डिफर्ड	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


२०	O
जनवरी	O
-	O
रोज	B-PER
मैरी	I-PER
मैककॉय	I-PER
,	O
९२	O
,	O
गीतकार	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


एटवुड	O
के	O
मूल	O
चित्रण	O
में	O
मुख्य	O
चरखी	O
की	O
धुरी	O
को	O
अन्य	O
चार	O
पहियों	O
के	O
रिम	O
पर	O
आराम	O
करते	O
हुए	O
दिखाया	O
गया	O
है,	O
ताकि	O
घर्षण	O
बल	O
को	O
रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
से	O
कम	O
किया	O
जा	O
सके।	O


स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O


बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O


संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O


सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O


स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
,	O
जिसका	O
संस्करण	O
१९८३	O
में	O
#	O
२	O
देश	O
में	O
हिट	O
हुआ	O
था।	O



न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
उत्तरी	B-LOC
राइन	I-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
सक्कारा	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
सक्कारा	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
सक्कारा	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


न्याकारा	O
कई	O
स्मारकों	O
से	O
जाना	O
जाता	O
है	O
जो	O
सभी	O
उनकी	O
कब्र	O
से	O
ऐम्स्टर्डैम	B-LOC
पर	O
आते	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
महल	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
बेकर	B-LOC
लेक	I-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
मणिपुर	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
अरकांसास	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O


इसकी	O
सहायक	O
नदियाँ	O
उत्तर-पश्चिमी	O
अरकांसास	B-LOC
के	O
एक	O
छोटे	O
से	O
हिस्से	O
को	O
भी	O
बहा	O
देती	O
हैं।	O



इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
अभी	O
भी	O
१८वीं	O
सदी	O
के	O
शुरुआती	O
विद्वान	O
एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
द्वारा	O
इस	O
तरह	O
से	O
संहिताबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
डेविड	B-PER
फोस्टर	I-PER
।	O


उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
डेविड	B-PER
फोस्टर	I-PER
।	O


उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
डेविड	B-PER
फोस्टर	I-PER
।	O


उनके	O
पिता	O
उपन्यासकार	O
हैं	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
।	O



वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
नकली	B-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


वीडियो	O
के	O
एक	O
संस्करण	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
से	O
लिए	O
गए	O
दृश्य	O
शामिल	O
हैं।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
सूर	B-PER
जक्सीć	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
सूर	B-PER
जक्सीć	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O


हालांकि,	O
उन्हें	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
नाटकों	O
के	O
लिए	O
कई	O
दर्शनीय	O
डिजाइनों	O
के	O
लिए	O
जाना	O
जाता	O
है।	O



भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


भूमिका	O
वर्तमान	O
में	O
नॉर्थ्रॉप	B-PROD
ग्रुम्मन	I-PROD
आरक्यू	I-PROD
-4	I-PROD
ग्लोबल	I-PROD
हॉक	I-PROD
द्वारा	O
भरी	O
गई	O
है।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O


संगीत	O
कैरियर	O
को	O
आगे	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
ड्रॉप	O
आउट	O
करने	O
का	O
निर्णय	O
लेने	O
से	O
पहले	O
उन्होंने	O
एक	O
वर्ष	O
के	O
लिए	O
लाइबेरा!	B-GRP
में	O
भाग	O
लिया।	O



नक्काशी	O
उपकरण	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


नक्काशी	O
किस्म	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


नक्काशी	O
उपकरण	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


नक्काशी	O
दुपट्टा	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


नक्काशी	O
उपकरण	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करके	O
उस	O
सामग्री	O
के	O
कुछ	O
हिस्सों	O
को	O
हटाकर	O
किसी	O
सामग्री	O
से	O
कुछ	O
आकार	O
देने	O
की	O
क्रिया	O
है।	O


बाद	O
में	O
वे	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


बाद	O
में	O
वे	O
बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


बाद	O
में	O
वे	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


बाद	O
में	O
वे	O
लियोनार्डो	B-PER
घिराल्डिनी	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


बाद	O
में	O
वे	O
क्रिस	B-PER
डिफर्ड	I-PER
के	O
समर्थक	O
थे।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


माइक्रोफाइट	B-PROD
ने	O
हाल	O
के	O
वर्षों	O
में	O
कई	O
अन्य	O
जीवों	O
की	O
तुलना	O
में	O
प्रदूषकों	O
के	O
प्रति	O
उनकी	O
अधिक	O
संवेदनशीलता	O
सहित	O
कई	O
कारणों	O
से	O
ध्यान	O
आकर्षित	O
किया	O
है।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
कॉलेजों	B-GRP
और	I-GRP
स्कूलों	I-GRP
के	I-GRP
उत्तर	I-GRP
मध्य	I-GRP
संघ	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


अपने	O
दूसरे	O
गेम	O
में	O
उन्होंने	O
३	O
-	O
३	O
ड्रॉ	O
में	O
बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
के	O
साथ	O
बराबरी	O
करने	O
के	O
लिए	O
एक	O
ओवरहेड	O
किक	O
बनाई।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
लाइबेरा!	B-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
कॉलेज	B-GRP
फ़ुटबॉल	I-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


१९९९	O
में	O
वे	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
साथी	O
बन	O
गए।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
सधन	B-PROD
चक	I-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


साउंडट्रैक	O
को	O
किस्म	B-PROD
पर	O
जारी	O
किया	O
गया	O
है।	O


उन्होंने	O
ईएसपीएन	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
एक्कोर	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
ईएसपीएन	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
ईएसपीएन	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
ईएसपीएन	B-CORP
पर	O
एक	O
साक्षात्कार	O
के	O
दौरान	O
मिक्सटेप	O
के	O
दूसरे	O
सीक्वल	O
की	O
भी	O
घोषणा	O
की।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


उन्होंने	O
वहां	O
१९५०	O
के	O
दशक	O
में	O
वर्गीकृत	B-CW
विज्ञापन	I-CW
प्रबंधक	O
के	O
रूप	O
में	O
काम	O
किया	O
था।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


यह	O
मणिपुर	B-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


यह	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
में	O
सर्वश्रेष्ठ	O
सामान्य	O
डिग्री	O
कॉलेज	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


बार्नेट	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
१	O
(३३.१	O
ओवर)	O
के	O
लिए	O



मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
१	O
(३३.१	O
ओवर)	O
के	O
लिए	O


गिल्डहॉल	B-GRP
स्कूल	I-GRP
ऑफ	I-GRP
म्यूजिक	I-GRP
एंड	I-GRP
ड्रामा	I-GRP
१	O
(३३.१	O
ओवर)	O
के	O
लिए	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
नोर्मा	B-PER
फ़ार्बर	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
रेक्स	B-PER
रीड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
रेक्स	B-PER
रीड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
कैविन	B-PER
रूड	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


बदले	O
में	O
बेज़ले	O
को	O
ली	B-PER
सियुआन	I-PER
द्वारा	O
चुनौती	O
दी	O
गई।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O


सीडेनस्टिकर	O
का	O
जन्म	O
१९२१	O
में	O
महल	B-LOC
के	O
पास	O
एक	O
अलग	O
खेत	O
में	O
हुआ	O
था।	O



एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


एक	O
३	O
लीटर	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
को	O
२०००	O
में	O
लॉन्च	O
किया	O
गया	O
था।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


नोकिया	B-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


एक्कोर	B-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


सिफ़ी	B-CORP
१४	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
८६%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
की	O
रिपोर्ट	O
करता	O
है।	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O


चुपके	B-CW
।	O
.	O
.	O
ध्वनि	O
प्रभाव	O
रिकॉर्डिंग	O



मॉस्को	B-GRP
स्टेट	I-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
प्रिंटिंग	I-GRP
आर्ट्स	I-GRP
के	O
अनुसार,	O
शहर	O
का	O
कुल	O
क्षेत्रफल,	O
सभी	O
भूमि	O
है।	O



एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


आलसी	B-CW
शहर	I-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


एग्जिम	B-CW
,	O
एक	O
विशेष	O
राउटर	O
/	O
परिवहन	O
संयोजन	O
का	O
उपयोग	O
करके	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


साइप्रस	O
में	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
एक	O
प्रतिनिधि	O
कार्यालय	O
है।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
चक्कर	B-CW
था।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW
था।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O


डिजिटल	O
फोटो	O
फ्रेम	O
पर	O
यह	O
पहला	O
गंभीर	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
था।	O


एल्बम	O
बैंक	B-CORP
ऑफ	I-CORP
आयरलैंड	I-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


एल्बम	O
ओरिकॉन	B-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


एल्बम	O
ओरिकॉन	B-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


एल्बम	O
ओरिकॉन	B-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


एल्बम	O
ओरिकॉन	B-CORP
चार्ट	O
पर	O
नंबर	O
५	O
पर	O
पहुंच	O
गया।	O


यह	O
शहर	O
के	O
रामल्ला	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


यह	O
शहर	O
के	O
फीजेनोर्ड	B-LOC
में	O
स्थित	O
है,	O
और	O
परंपरागत	O
रूप	O
से	O
एक	O
श्रमिक	O
वर्ग	O
पड़ोस	O
है।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
हँसिया	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


पुरुष	O
और	O
लड़के	O
फोनियो	O
को	O
काटने	O
के	O
लिए	O
कैकैकैक	B-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
हैं,	O
जिसे	O
महिलाएं	O
बाद	O
में	O
शीशों	O
में	O
इकट्ठा	O
करती	O
हैं	O
और	O
सूखने	O
के	O
लिए	O
निकल	O
जाती	O
हैं।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O


ग्राउंड	O
जर्सी	B-LOC
हवाई	I-LOC
अड्डा	I-LOC
से	O
पैदल	O
दूरी	O
के	O
भीतर	O
स्थित	O
है।	O



समूह	O
का	O
लक्ष्य	O
'बुंडेस्टैग	O
में	O
संग्रहालयों	B-GRP
की	I-GRP
अंतर्राष्ट्रीय	I-GRP
परिषद	I-GRP
के	O
लिए	O
सबसे	O
मजबूत	O
संभव	O
प्रदर्शन	O
सुनिश्चित	O
करना'	O
है।	O


समूह	O
का	O
लक्ष्य	O
'बुंडेस्टैग	O
में	O
स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
के	O
लिए	O
सबसे	O
मजबूत	O
संभव	O
प्रदर्शन	O
सुनिश्चित	O
करना'	O
है।	O



वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
फोटो	B-PROD
फिल्म	I-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
हाथीदाँत	B-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
हाथीदाँत	B-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
हाथीदाँत	B-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
आम	O
तौर	O
पर	O
प्लास्टिक	O
या	O
साइकिल	B-PROD
का	I-PROD
कांटा	I-PROD
से	O
बने	O
होते	O
हैं।	O



घर	O
को	O
१९७९	O
में	O
स्टेटलर	B-GRP
ब्रदर्स	I-GRP
पर	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O



कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
२९८	O
चर्मपत्र	O
के	O
पत्तों	O
(	O
)	O
पर	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
पाठ	O
होता	O
है।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
२००६	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O



चर्च	O
की	O
इमारत	O
को	O
१९७७	O
में	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
में	O
जोड़ा	O
गया	O
था।	O



चर्च	O
की	O
इमारत	O
को	O
१९७७	O
में	O
संयुक्त	B-GRP
राष्ट्र	I-GRP
में	O
जोड़ा	O
गया	O
था।	O


छात्रों	O
को	O
स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


छात्रों	O
को	O
बामबूसोईडी	B-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


छात्रों	O
को	O
टोपी	B-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


छात्रों	O
को	O
फ्लाई	B-PROD
धीरे	I-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


छात्रों	O
को	O
स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
पहनने	O
की	O
आवश्यकता	O
है,	O
जिसमें	O
स्कूल	O
की	O
शिखा	O
वाला	O
पोलो	O
और	O
खाकी	O
या	O
जींस	O
शामिल	O
है।	O


वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


वे	O
नई	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


वे	O
नई	O
भावनात्मक	B-PROD
संवेदनाएं	I-PROD
मेट्रो	O
ट्रेनों	O
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
नॉर्डर	B-CORP
मानकर	I-CORP
रुंधफंक	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
स्वाधीन	B-CORP
बांग्ला	I-CORP
बेतर	I-CORP
केंद्र	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
फ़िरिफ़	B-CORP
और	I-CORP
पेकेल	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


१९९६	O
से	O
वे	O
ब्रॉडकास्टर	O
कासावंत	B-CORP
फ्रेरेस	I-CORP
के	O
लिए	O
ऑर्केस्ट्रा	O
और	O
गाना	O
बजानेवालों	O
के	O
अनुभागों	O
के	O
निदेशक	O
थे।	O


कीनिया	B-CORP
एयरवेज़	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


कीनिया	B-CORP
एयरवेज़	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


कबूतर	B-CORP
प्रेस	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


कीनिया	B-CORP
एयरवेज़	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


कीनिया	B-CORP
एयरवेज़	I-CORP
के	O
एक	O
प्रवक्ता,	O
हवाई	O
अड्डे	O
पर	O
प्राथमिक	O
किरायेदार,	O
ने	O
संकेत	O
दिया	O
कि	O
उसके	O
दो	O
कर्मचारियों	O
को	O
अवलोकन	O
के	O
लिए	O
एक	O
स्थानीय	O
अस्पताल	O
ले	O
जाया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
येल	B-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसके	O
अतिरिक्त,	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
के	O
पास	O
जिले	O
में	O
भूमि	O
के	O
बड़े	O
हिस्से	O
भी	O
थे	O
और	O
भूमि	O
को	O
स्पर	O
ट्रैक	O
से	O
पार	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


फिल्म	O
की	O
१९२०	O
के	O
मध्य	O
में	O
एक	O
सीमित	O
रिलीज	O
थी	O
और	O
१९२१	O
में	O
फिर	O
से	O
रिलीज	O
के	O
लिए	O
१९२०	O
के	O
अंत	O
में	O
एक	O
अलग	O
वितरक,	O
अमेरिका	B-CORP
के	I-CORP
फिल्म	I-CORP
बुकिंग	I-CORP
कार्यालय	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


इसका	O
मुख्य	O
टोपी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


इसका	O
मुख्य	O
वेदी	B-PROD
१८वीं	O
सदी	O
के	O
अंत	O
का	O
है	O
और	O
पार्श्व	O
वेदियां	O
१९वीं	O
सदी	O
की	O
हैं।	O


ईरान	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


ईरान	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


लेक	B-LOC
जॉर्ज	I-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


ईरान	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


कोनाक्री	B-LOC
में	O
तेहरान	O
में	O
सबसे	O
ऊंची	O
इमारतें	O
हैं	O
और	O
इसका	O
जनसंख्या	O
घनत्व	O
देश	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
लोप	B-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
कम्प्यूटर	B-CW
वायरस	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O


यह	O
एक	O
मानक	O
के	O
रूप	O
में	O
खेलता	O
है	O
मंच	B-CW
खेल	I-CW
और	O
अंतर	O
स्तरीय	O
शाकाहारी	O
संदेशों	O
और	O
मांस	O
की	O
खपत	O
और	O
पशुधन	O
उद्योग	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्यों	O
से	O
भरपूर	O
है।	O



इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
आयोजन	O
में	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
एक	O
प्रमुख	O
प्रस्तावक	O
है,	O
जो	O
कुछ	O
हद	O
तक	O
एक	O
प्रतियोगिता	O
की	O
तरह	O
आयोजित	O
किया	O
जाता	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
हडसन	B-GRP
संस्थान	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
कॉलेज	B-GRP
फ़ुटबॉल	I-GRP
हॉल	I-GRP
ऑफ़	I-GRP
फ़ेम	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


रेलवे	O
लाइन	O
का	O
उपयोग	O
वर्तमान	O
में	O
सीएसएक्स	B-GRP
परिवहन	I-GRP
द्वारा	O
किया	O
जाता	O
है,	O
लेकिन	O
इसमें	O
क्षेत्र	O
के	O
भीतर	O
कोई	O
स्टेशन	O
नहीं	O
है।	O


किस्म	B-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


रोलिंग-तत्व	B-PROD
असर	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


मिररलेस	B-PROD
कैमरा	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


मिररलेस	B-PROD
कैमरा	I-PROD
-	O
इन	O
कैमरों	O
में	O
लेंस	O
और	O
सेंसर	O
के	O
बीच	O
कोई	O
दर्पण	O
नहीं	O
होता	O
है।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
मौत	B-CW
का	I-CW
संग्राम	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
आई	B-CW
एम	I-CW
अमेरिका	I-CW
(एंड	I-CW
सो	I-CW
कैन	I-CW
यू!)	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
मौत	B-CW
का	I-CW
संग्राम	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


गेम	O
को	O
लेकर	O
काफी	O
प्रचार	O
था,	O
जिसे	O
नए	O
कानूनी	B-CW
रूप	I-CW
से	I-CW
गोरा	I-CW
2:	I-CW
लाल,	I-CW
सफेद	I-CW
और	I-CW
गोरा	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
बिल	O
किया	O
गया	O
था,	O
और	O
गेमिंग	O
समुदाय	O
में	O
उम्मीदें	O
अधिक	O
थीं।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
पुस्तकालय	B-CORP
ब्यूरो	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
पुस्तकालय	B-CORP
ब्यूरो	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
बोस्टन	B-CORP
और	I-CORP
मेन	I-CORP
कॉर्पोरेशन	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
पुस्तकालय	B-CORP
ब्यूरो	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


अभी	O
भी	O
एक	O
छात्र	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
फ़िरिफ़	B-CORP
और	I-CORP
पेकेल	I-CORP
की	O
स्थापना	O
की,	O
जिसने	O
उच्च	O
गुणवत्ता	O
वाले	O
इंडेक्स	O
कार्ड	O
और	O
फाइलिंग	O
कैबिनेट	O
बेचे,	O
और	O
कैटलॉग	O
कार्ड	O
के	O
लिए	O
मानक	O
आयाम	O
स्थापित	O
किए।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
ईरान	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


हरमन	O
का	O
जन्म	O
रैरोटोंगा	B-LOC
में	O
हुआ	O
था।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
padri	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
padri	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
सेब	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


चर्च	O
की	O
फिटिंग	O
में	O
एक	O
सफेद	O
संगमरमर	O
का	O
अष्टकोणीय	O
padri	B-PROD
शामिल	O
है	O
जो	O
नक्काशीदार	O
है	O
और	O
लाल	O
और	O
काले	O
स्तंभों	O
पर	O
बैठता	O
है।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
रात	B-CW
में	I-CW
ट्रेन	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


बाद	O
में,	O
एल्बम	O
के	O
शीर्षक	O
की	O
घोषणा	O
1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
की	O
गई।	O


रोकन	O
गंदगी	B-GRP
का	I-GRP
उदगम	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


रोकन	O
मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


रोकन	O
भारत	B-GRP
सरकार	I-GRP
टकसाल,	I-GRP
नोएडा	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


रोकन	O
गंदगी	B-GRP
का	I-GRP
उदगम	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


रोकन	O
मैनिटोबा	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
लिए	O
एक	O
सामयिक	O
प्रोफेसर	O
भी	O
हैं	O
जहां	O
वह	O
ड्राइंग	O
कक्षाएं	O
सिखाती	O
हैं।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


वह	O
कॉर्पोरेट	O
स्मृति	O
को	O
पुस्तकालयों,	O
रिकॉर्ड	B-CW
प्रबंधन	I-CW
और	O
अभिलेखीय	O
प्रबंधन	O
जैसी	O
सूचना	O
सेवाओं	O
के	O
दृष्टिकोण	O
से	O
देखता	O
है।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
उत्तरी	B-LOC
राइन	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९१२	O
में	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
के	O
आगमन	O
के	O
साथ	O
समाप्त	O
कर	O
दिया	O
गया	O
था।	O



एंथिम	B-PER
द	I-PER
इबेरियन	I-PER
(१८३७	O
-	O
१९२४),	O
यात्रा	O
लेखक	O
और	O
चित्रकार	O


बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
(१८३७	O
-	O
१९२४),	O
यात्रा	O
लेखक	O
और	O
चित्रकार	O


हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
बॉक्स	B-PROD
में	I-PROD
बैग	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


हालांकि	O
इसका	O
उपयोग	O
बिरिया	B-PROD
के	O
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
यह	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
एक	O
ब्लैक	O
टेबल	O
जैतून	O
के	O
रूप	O
में	O
उपयोग	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
राष्ट्रीय	B-GRP
आपदा	I-GRP
जोखिम	I-GRP
न्यूनीकरण	I-GRP
और	I-GRP
प्रबंधन	I-GRP
परिषद	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
जॉर्ज	B-GRP
वाशिंगटन	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
राष्ट्रीय	B-GRP
आपदा	I-GRP
जोखिम	I-GRP
न्यूनीकरण	I-GRP
और	I-GRP
प्रबंधन	I-GRP
परिषद	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


इस	O
प्रणाली	O
के	O
माध्यम	O
से	O
प्रसारित	O
आपातकालीन	O
अलर्ट	O
अन्य	O
सरकारी	O
एजेंसियों	O
के	O
इनपुट	O
के	O
साथ	O
राष्ट्रीय	B-GRP
आपदा	I-GRP
जोखिम	I-GRP
न्यूनीकरण	I-GRP
और	I-GRP
प्रबंधन	I-GRP
परिषद	I-GRP
द्वारा	O
तैयार	O
किए	O
गए	O
हैं।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
डीन	B-CORP
फूड्स	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


१८५०	O
के	O
दशक	O
के	O
अंत	O
में	O
स्थापित,	O
इसे	O
१९५८	O
में	O
एक	O
कंपनी	O
को	O
बेच	O
दिया	O
गया	O
था	O
जिसे	O
बाद	O
में	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
कर	O
लिया	O
गया	O
था।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
वी	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
बीमा	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
वी	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
गमबॉल	B-PROD
मशीन	I-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


२००७	O
में,	O
फिल्म	O
की	O
योजना	O
और	O
वी	B-PROD
वीडियो	O
गेम	O
की	O
पहली	O
बार	O
घोषणा	O
की	O
गई	O
थी।	O


लहरें	O
कज़ानो	B-CW
की	I-CW
हमारी	I-CW
लेडी	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O


लहरें	O
लीड	B-CW
सिंगल	I-CW
के	O
रूप	O
में	O
कार्य	O
करती	O
हैं।	O



२००१	O
(	O
द	B-CORP
न्यूयॉर्क	I-CORP
टाइम्स	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
पायलटों	O
को	O
अस्वीकार	O
कर	O
दिया	O
गया)	O



१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
जॉन	B-PER
ओलेरुड	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


१९६९	O
में	O
उनका	O
.३४०	O
औसत	O
टीम	O
रिकॉर्ड	O
बना	O
रहा	O
जब	O
तक	O
१९९८	O
में	O
लेस	B-PER
डुडेकी	I-PER
ने	O
.३५४	O
बल्लेबाजी	O
की।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


कस्बे	O
कृषि	O
पर	O
केंद्रित	O
हैं	O
और	O
उन	O
लोगों	O
के	O
लिए	O
कई	O
कैंपग्राउंड	O
हैं	O
जो	O
व्यस्त	O
उद्दोर्प	B-LOC
क्षेत्र	O
में	O
थोड़ा	O
आराम	O
करना	O
पसंद	O
करते	O
हैं	O
लेकिन	O
फिर	O
भी	O
किनारे	O
के	O
करीब	O
रहना	O
चाहते	O
हैं।	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


एक्स	B-CW
मेन:	I-CW
डेज	I-CW
ऑफ	I-CW
फ्यूचर	I-CW
पास्ट	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
में	O
प्रदर्शित	O
होने	O
वाला	O
खाता	O
एक	O
अलग	O
तस्वीर	O
पेश	O
करता	O
है:	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
वाईजी	B-CORP
एंटरटेनमेंट	I-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
ईएसपीएन	B-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
वाईजी	B-CORP
एंटरटेनमेंट	I-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
सिफ़ी	B-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O


वह	O
२००४	O
से	O
२००८	O
तक	O
वाईजी	B-CORP
एंटरटेनमेंट	I-CORP
के	O
निर्माता	O
और	O
संगीतकार	O
थे।	O



समस्याओं	O
का	O
होना	O
जई	O
के	O
साइकिल	B-PROD
निलंबन	I-PROD
पर	O
निर्भर	O
हो	O
सकता	O
है।	O


समस्याओं	O
का	O
होना	O
जई	O
के	O
जैतून	B-PROD
का	I-PROD
तेल	I-PROD
पर	O
निर्भर	O
हो	O
सकता	O
है।	O



अदेस	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


अदेस	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


मिररलेस	B-PROD
कैमरा	I-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


अदेस	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


टोपी	B-PROD
पीने	O
के	O
पानी	O
का	O
एक	O
ब्रांड	O


जुडी	O
डी	B-CORP
सी	I-CORP
थॉमसन	I-CORP
एंड	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


जुडी	O
कासावंत	B-CORP
फ्रेरेस	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


जुडी	O
डी	B-CORP
सी	I-CORP
थॉमसन	I-CORP
एंड	I-CORP
कंपनी	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


जुडी	O
कासावंत	B-CORP
फ्रेरेस	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


जुडी	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
था।	O


ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


जैरी	B-PER
रॉबर्ट्स	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


ली	B-PER
सियुआन	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
के	O
युग	O
के	O
नाम	O
को	O
अपनाया।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेब	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेब	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेगा	B-PROD
सैटर्न	I-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
मुरब्बा	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


मैलिक	O
एसिड	O
आमतौर	O
पर	O
हरे	O
सेब	B-PROD
के	O
स्वाद	O
से	O
जुड़ा	O
होता	O
है,	O
जबकि	O
लैक्टिक	O
एसिड	O
अधिक	O
समृद्ध	O
और	O
अधिक	O
मक्खन	O
जैसा	O
स्वाद	O
वाला	O
होता	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


नार्थेक्स	O
के	O
ऊपर,	O
वर्ग	O
घंटी	B-LOC
मीनार	I-LOC
खुलता	O
है,	O
जिसमें	O
प्रत्येक	O
तरफ	O
दो	O
निचे	O
होते	O
हैं,	O
अर्धवृत्तों	O
वाले	O
आर्केड	O
में,	O
जिनमें	O
से	O
प्रत्येक	O
में	O
ओक	O
की	O
एक	O
टाई	O
होती	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


एक	O
कॉकैड	O
रिबन	O
का	O
एक	O
गाँठ	O
है,	O
या	O
विशिष्ट	O
रंगों	O
के	O
अन्य	O
गोलाकार	O
या	O
अंडाकार	O
आकार	O
का	O
प्रतीक	O
है	O
जो	O
आमतौर	O
पर	O
टोपी	B-PROD
पर	O
पहना	O
जाता	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
जर्मनी	B-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


बेडफ़ोर्ड	O
न्यूयॉर्क	B-LOC
नगर	I-LOC
के	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में	O
है।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


जापान	B-CW
का	I-CW
सिनेमा	I-CW
की	O
एक	O
सूची	O
जो	O
पहली	O
बार	O
२०१५	O
में	O
जारी	O
की	O
गई	O
थी।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
पोलिश	B-CORP
आयुध	I-CORP
समूह	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
पोलिश	B-CORP
आयुध	I-CORP
समूह	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
पोलिश	B-CORP
आयुध	I-CORP
समूह	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
पोलिश	B-CORP
आयुध	I-CORP
समूह	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


डब्ल्यूसीबीकेटी	O
एस.ए.	O
रोडरनर	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
(पीजीजेड	O
एस.ए.)	O
से	O
संबंधित	O
है।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
लीपज़िग	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


१८८१	O
से	O
१८८२	O
तक	O
उन्होंने	O
एस्टन	B-GRP
विला	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
में	O
अध्ययन	O
किया।	O


रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
अब	O
तक	O
उनमें	O
से	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
है।	O


बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
अब	O
तक	O
उनमें	O
से	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
है।	O


बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
अब	O
तक	O
उनमें	O
से	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
है।	O


बेहतर	B-PER
डीचो	I-PER
हू	I-PER
अब	O
तक	O
उनमें	O
से	O
सबसे	O
प्रसिद्ध	O
है।	O



इसे	O
१९७५	O
में	O
संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
पर	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


लियोनार्डो	B-PER
घिराल्डिनी	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


ब्राइस	B-PER
डेसनर	I-PER
(जन्म	O
१९७६),	O
संगीतकार	O
और	O
गिटारवादक	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
चीन	B-LOC
गणराज्य	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


प्राथमिक	O
और	O
माध्यमिक	O
पब्लिक	O
स्कूल	O
मोंटगोमरी	B-LOC
काउंटी	I-LOC
पब्लिक	I-LOC
स्कूल	I-LOC
(एमसीपीएस)	O
द्वारा	O
संचालित	O
होते	O
हैं।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
किस्म	B-PROD
।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O


१९८०	O
के	O
लिए	O
ग्रिल	O
कास्ट	O
१९८९	O
से	O
१९९२	O
के	O
लिए	O
फिर	O
से	O
इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
था	O
कैकैकैक	B-PROD
।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


बाख	O
1	B-CW
मैकाबीज	I-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


बाख	O
लोप	B-CW
तकनीकों	O
और	O
एक	O
विस्तारित	O
अंतिम	O
ताल	O
का	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
बीबीसी	B-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९९६	O
में	O
वर्जिन	B-CORP
रिकॉर्ड्स	I-CORP
द्वारा	O
जारी	O
किया	O
गया	O
था।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


युद्ध	O
के	O
बाद,	O
वह	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
में	O
शामिल	O
हो	O
गए।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
स्कूल	B-PROD
की	I-PROD
पोशाक	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


प्रत्येक	O
सेवा	O
एक	O
ब्रिटिश	B-PROD
रेल	I-PROD
क्लास	I-PROD
800	I-PROD
द्वारा	O
संचालित	O
होती	O
है।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
सेम्युल	B-PER
बेकेट	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
ली	B-PER
सियुआन	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


उन्होंने	O
६९	O
रन	O
की	O
लागत	O
से	O
१२	O
विकेट	O
कम	O
ओवर	O
फेंके,	O
जबकि	O
बल्ले	O
से	O
उन्होंने	O
१३	O
रन	O
बनाए	O
और	O
इससे	O
पहले	O
कि	O
वह	O
रॉबिन	B-PER
बॉयड-मॉस	I-PER
द्वारा	O
आउट	O
हो	O
गए।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
बैंक	B-CORP
ऑफ	I-CORP
आयरलैंड	I-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
पोल्साटे	B-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
पोल्साटे	B-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
कासावंत	B-CORP
फ्रेरेस	I-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


वोलिंस्का	O
रीडिक	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
एक	O
टेलीविज़न	O
प्रस्तुतकर्ता	O
के	O
रूप	O
में	O
पोल्साटे	B-CORP
यात्रा	O
कार्यक्रम	O
प्रस्तुत	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
थी।	O


कॉलेज	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


कॉलेज	O
अमेरिकन	B-GRP
रेडियो	I-GRP
रिले	I-GRP
लीग	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


कॉलेज	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


कॉलेज	O
सोवियत	B-GRP
संघ	I-GRP
की	I-GRP
कम्युनिस्ट	I-GRP
पार्टी	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


कॉलेज	O
महात्मा	B-GRP
गांधी	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
से	O
संबद्ध	O
है	O
और	O
१७	O
स्नातक,	O
४	O
स्नातकोत्तर	O
और	O
२	O
व्यावसायिक	O
कार्यक्रम	O
प्रदान	O
करता	O
है।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


ये	O
रेखाचित्र	O
गायन	O
प्रतियोगिता	O
की	O
पैरोडी	O
करते	O
हैं,	O
ऑस्ट्रेलियाई	B-CW
आइडल	I-CW
।	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


आविष्कारक	O
कार्डबोर्ड	O
बॉक्स	O
को	O
पर्यावरण	O
के	O
अनुकूल	O
ओवन	O
में	O
बदल	O
देता	O
है	O
(	O
सीएनएन	B-CORP
)	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
द	B-CW
लव	I-CW
बोट	I-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


कोडेक्स	O
में	O
चार	O
गोस्पल	B-CW
का	O
पूरा	O
टेक्स्ट	O
होता	O
है।	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
लास्ज़्लो	B-PER
टेलीकिक	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
गेब्रियल	B-PER
बाथोरी	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O


ट्रांसिल्वेनियाई	O
व्यवसाय	O
:	O
डौग	B-PER
राइट	I-PER
.	O
का	O
सीधा	O
नियम	O

