el	O
cuento	O
incluye	O
características	O
sobrenaturales	O
y	O
tropos	B-CW
literarios	I-CW
comunes	I-CW
.	O

getter	B-PER
jaani	I-PER
(	O
representante	O
de	O
estonia	B-LOC
en	O
2011	B-CW
)	O

además	O
del	O
festival	O
,	O
la	O
orquesta	O
suele	O
viajar	O
cada	O
año	O
a	O
una	O
o	O
dos	O
capitales	O
para	O
dar	O
conciertos	O
,	O
comenzando	O
por	O
roma	B-LOC
en	O
el	O
otoño	O
de	O
2005	O
.	O

el	O
resultado	O
es	O
su	O
película	O
más	O
conmovedora	O
desde	O
a	B-CW
serious	I-CW
man	I-CW
»	O
.	O

la	O
opereta	B-CW
,	O
que	O
antes	O
se	O
ejecutaba	O
sobre	O
todo	O
con	O
el	O
propósito	O
de	O
ganar	O
dinero	O
,	O
fue	O
abandonada	O
.	O

al	O
final	O
de	O
cada	O
episodio	B-CW
,	O
en	O
una	O
pantalla	O
negra	O
aparece	O
la	O
siguiente	O
advertencia	O
en	O
letras	O
blancas	O
:	O

es	O
un	O
plato	O
típico	O
de	O
la	O
cultura	O
culinaria	O
jienense	O
que	O
se	O
suele	O
preparar	O
colectivamente	O
en	O
el	O
campo	O
,	O
servir	O
caliente	O
y	O
decorado	O
con	O
pimientos	B-PROD
morrones	I-PROD
.	O

eso	O
le	O
obliga	O
a	O
permanecer	O
en	O
milán	B-LOC
y	O
a	O
participar	O
de	O
sus	O
estimulantes	O
debates	O
culturales	O
,	O
literarios	O
y	O
políticos	O
.	O

en	O
agosto	O
de	O
2011	O
,	O
la	O
productora	O
estrenó	O
the	B-CW
help	I-CW
,	O
una	O
adaptación	O
de	O
la	O
novela	O
de	O
kathryn	B-PER
stockett	I-PER
.	O

ella	O
compartió	O
el	O
primer	O
tráiler	O
de	O
la	O
serie	O
el	O
25	O
de	O
enero	O
de	O
2017	O
,	O
y	O
el	O
programa	O
se	O
estrenó	O
en	O
netflix	B-CORP
el	O
31	O
de	O
marzo	O
de	O
2017	O
.	O

yvette	B-PER
clarke	I-PER
(	O
n	O
.	O
1964	O
)	O
,	O
política	O
estadounidense	O
.	O

hideaway	O
:	O
del	O
músico	O
de	O
jazz	O
matt	B-GRP
bianco	I-GRP
;	O

ingrida	O
šimonytė	O
(	O
vilna	B-LOC
,	O
15	O
de	O
noviembre	O
de	O
1974	O
)	O
es	O
una	O
economista	O
y	O
política	O
lituana	B-LOC
.	O

está	O
basado	O
en	O
la	O
anterior	O
generación	O
del	O
mercedes-benz	B-PROD
clase	I-PROD
c	I-PROD
,	O
donde	O
se	O
conocía	O
como	O
mercedes-benz	B-PROD
clase	I-PROD
c	I-PROD
sportcoupé	I-PROD
.	O

se	O
destacó	O
en	O
las	O
primeras	O
seis	O
fechas	O
del	O
torneo	O
juvenil	O
,	O
por	O
lo	O
que	O
fue	O
convocado	O
por	O
primera	O
vez	O
para	O
jugar	O
en	O
la	O
serie	B-GRP
b	I-GRP
en	O
la	O
fecha	O
10	O
.	O

en	O
2010	O
,	O
se	O
retiró	O
de	O
airbus	B-CORP
,	O
donde	O
fue	O
la	O
ingeniera	O
de	O
más	O
alto	O
rango	O
.	O

el	O
programa	O
de	O
televisión	O
se	O
complementa	O
con	O
la	O
emisión	O
de	O
un	O
programa	O
de	O
radio	O
en	O
aragón	B-CORP
radio	I-CORP
.	O

el	O
movimiento	O
rebelde	O
fmln	B-GRP
se	O
convirtió	O
en	O
un	O
partido	O
político	O
legal	O
y	O
participó	O
en	O
elecciones	O
posteriores	O
.	O

sira	O
39	O
,	O
15	O
;	O
esdras	B-CW
7	O
,	O
27	O
;	O
sira	O
49	O
,	O
12	O

el	O
sagrario	B-PROD
construido	O
en	O
forma	O
de	O
templete	O
le	O
da	O
un	O
aire	O
de	O
equilibrio	O
.	O

fue	O
aprobado	O
por	O
la	O
agencia	B-GRP
europea	I-GRP
de	I-GRP
medicamentos	I-GRP
en	O
2011	O
.	O

lilo	O
,	O
que	O
se	O
convirtió	O
en	O
miembro	O
del	O
partido	B-GRP
comunista	I-GRP
de	I-GRP
alemania	I-GRP
en	O
1931	O
,	O
fue	O
detenida	O
y	O
acusada	O
de	O
traición	O
en	O
1935	O
,	O
y	O
juzgada	O
y	O
condenada	O
a	O
muerte	O
en	O
1937	O
.	O

esta	O
mujer	O
habría	O
nacido	O
hacia	O
1525	O
en	O
venecia	B-LOC
o	O
en	O
grecia	B-LOC
.	O

reeditada	O
en	O
1990	O
por	O
kadokawa	B-CORP
shōten	I-CORP
)	O

texto	O
inglés	O
en	O
el	O
proyecto	B-GRP
gutenberg	I-GRP
.	O

hákon	O
gobernó	O
noruega	B-LOC
como	O
vasallo	O
del	O
rey	O
danés	O
harald	B-PER
blåtand	I-PER
,	O
pero	O
en	O
realidad	O
gobernaba	O
de	O
forma	O
absolutamente	O
independiente	O
.	O

además	O
,	O
dejan	O
que	O
su	O
propia	O
sangre	O
caiga	O
como	O
la	O
lluvia	O
,	O
emponzoñando	O
los	O
campos	B-CORP
.	O

en	O
el	B-CW
buen	I-CW
soldado	I-CW
švejk	I-CW
de	O
jaroslav	B-PER
hašek	I-PER
,	O
el	O
protagonista	O
recibe	O
la	O
orden	O
de	O
llevar	O
un	O
libro	O
a	O
los	O
oficiales	O
que	O
los	O
espías	O
emplean	O
para	O
cifrar	O
.	O

leyó	O
parte	O
de	O
los	O
clásicos	O
de	O
la	O
literatura	O
infantil	O
y	O
juvenil	O
como	O
las	B-CW
mil	I-CW
y	I-CW
una	I-CW
noches	I-CW
.	O

2	O
equipos	O
de	O
la	O
provincia	B-LOC
de	I-LOC
almería	I-LOC

los	O
coches	O
fueron	O
hechos	O
para	O
reemplazar	O
los	O
coches	O
la	B-PROD
brugeoise	I-PROD
de	O
100	O
años	O
que	O
operaron	O
en	O
la	O
línea	O
hasta	O
2013	O
.	O

pandora	B-CORP
,	O
fabricante	O
y	O
comercializador	O
de	O
joyas	O
de	O
dinamarca	O
;	O

ha	O
sido	O
introducido	O
en	O
las	O
hawái	B-LOC
.	O

carlo	B-PER
bononi	I-PER
(	O
también	O
activo	O
en	O
bolonia	B-LOC
y	O
mantua	B-LOC
)	O

en	O
1849	O
,	O
abrió	O
un	O
estudio	O
fotográfico	O
en	O
parís	B-LOC
y	O
realizó	O
daguerrotipos	B-PROD
eróticos	O
de	O
muchachas	O
de	O
14	O
à	O
16	O
años	O
.	O

esta	O
evolución	O
también	O
llegó	O
a	O
las	O
consolas	O
de	O
videojuegos	O
domésticas	O
,	O
especialmente	O
con	O
el	O
lanzamiento	O
de	O
la	O
snes	B-PROD
en	O
1991	O
.	O

algunos	O
ejemplos	O
de	O
este	O
tipo	O
de	O
obras	O
son	O
nighthawks	B-CW
o	O
despacho	B-CW
en	I-CW
una	I-CW
ciudad	I-CW
pequeña	I-CW
.	O

la	O
buena	O
acogida	O
de	O
este	O
primer	O
disco	O
,	O
les	O
procuró	O
un	O
contrato	O
con	O
cbs	B-CORP
,	O
para	O
su	O
sello	O
epic	B-CORP
.	O

leonard	B-PER
bernstein	I-PER
,	O
compositor	O
y	O
director	O
de	O
orquesta	O
estadounidense	O
.	O

la	O
escuela	O
fue	O
fundada	O
por	O
el	O
consejo	B-GRP
federal	I-GRP
suizo	I-GRP
con	O
los	O
siguientes	O
objetivos	O
:	O

en	O
1972	O
el	O
museo	B-LOC
de	I-LOC
arte	I-LOC
moderno	I-LOC
de	I-LOC
bogotá	I-LOC
realizó	O
una	O
exposición	O
retrospectiva	O
con	O
obras	O
desde	O
1945	O
hasta	O
ese	O
año	O
.	O

cinco	O
años	O
después	O
haría	O
lo	O
propio	O
con	O
marco	B-PER
ferreri	I-PER
y	O
el	B-CW
pisito	I-CW
.	O

el	O
final	O
tampoco	O
será	O
de	O
carácter	O
universal	O
dado	O
que	O
tras	O
el	O
cataclismo	O
se	O
menciona	O
la	O
continuidad	O
histórica	O
de	O
egipto	B-LOC
en	O
el	O
timeo	B-CW
.	O

luego	O
ordenó	O
parar	O
las	O
máquinas	O
y	O
envió	O
al	O
cuarto	O
oficial	O
joseph	B-PER
boxhall	I-PER
a	O
investigar	O
.	O

se	O
encuentra	O
en	O
el	O
interior	O
del	O
país	O
,	O
en	O
las	O
tierras	O
altas	O
centrales	O
,	O
cerca	O
de	O
las	O
fronteras	O
de	O
laos	B-LOC
y	O
camboya	B-LOC
.	O

fue	O
desarrollado	O
como	O
un	O
prototipo	B-PROD
para	O
una	O
edición	O
limitada	O
en	O
el	O
modelo	O
del	O
1990	O
.	O

houston	B-GRP
rockets	I-GRP
(	O
desde	O
sacramento	B-GRP
a	O
través	O
de	O
utah	B-GRP
)	O

tras	O
la	O
guerra	O
su	O
familia	O
se	O
trasladó	O
a	O
madrid	B-LOC
y	O
allí	O
pudo	O
asistir	O
al	O
conservatorio	O
.	O

ruggles	O
es	O
quizás	O
recordado	O
hoy	O
en	O
día	O
por	O
su	O
trabajo	O
interpretando	O
a	O
un	O
cazador	O
en	O
bringing	B-CW
up	I-CW
baby	I-CW
.	O

fichó	O
luego	O
por	O
el	O
athletic	B-GRP
club	I-GRP
,	O
pero	O
nunca	O
llegó	O
a	O
jugar	O
en	O
el	O
primer	O
equipo	O
.	O

creado	O
por	O
el	O
escritor	O
y	O
artista	O
jim	B-PER
starlin	I-PER
el	O
personaje	O
apareció	O
por	O
primera	O
vez	O
en	O
the	B-PER
invincible	I-PER
iron	I-PER
man	I-PER
#	O
55	O
(	O
febrero	O
de	O
1973	O
)	O
.	O

realizó	O
varios	O
trabajos	O
de	O
investigación	O
para	O
la	O
revista	O
punto	B-CW
y	I-CW
hora	I-CW
de	I-CW
euskal	I-CW
herria	I-CW
.	O

la	O
serie	O
animada	O
de	O
mtv	B-CORP
daria	B-CW
.	O

el	O
superstar	O
es	O
una	O
zapatilla	O
deportiva	O
de	O
baloncesto	O
estilo	O
low	O
top	O
fabricado	O
desde	O
1969	O
por	O
la	O
compañía	O
de	O
artículos	O
deportivos	O
adidas	B-CORP
.	O

no	B-CW
rain	I-CW
de	O
blind	B-GRP
melon	I-GRP
en	O
mi	O
mixolidio	O
.	O

esta	O
masa	O
se	O
somete	O
a	O
una	O
segunda	O
cocción	O
en	O
unos	O
calderos	B-PROD
denominados	O
boixets	O
.	O

federico	B-PER
hernández	I-PER
de	I-PER
león	I-PER
(	O
1883	O
1959	O
)	O
,	O
escritor	O
y	O
periodista	O
guatemalteco	O
;	O

el	O
logotipo	B-CW
diseñado	O
para	O
la	O
final	O
se	O
reveló	O
el	O
25	O
de	O
octubre	O
de	O
2008	O
y	O
estuvo	O
a	O
cargo	O
de	O
la	O
agencia	B-CORP
de	I-CORP
publicidad	I-CORP
de	O
la	O
uefa	B-GRP
,	O
con	O
sede	O
en	O
londres	B-LOC
.	O

greenblatt	O
janollari	O
comenzó	O
a	O
producir	O
espectáculos	O
en	O
la	O
temporada	O
de	O
televisión	O
1998	O
1999	O
con	O
3	O
series	O
de	O
comedia	O
para	O
abc	B-CORP
y	O
cbs	B-CORP
.	O

su	O
territorio	O
actualmente	O
es	O
parte	O
del	O
perú	B-LOC
.	O

los	O
precios	O
oficiales	O
de	O
las	O
comisiones	O
variaron	O
según	O
el	O
regimiento	B-GRP
,	O
por	O
lo	O
general	O
el	O
precio	O
estaba	O
de	O
acuerdo	O
con	O
el	O
niveles	O
de	O
prestigio	O
social	O
del	O
mismo	O
.	O

allí	O
conoció	O
al	O
filósofo	O
pierre	B-PER
gassendi	I-PER
,	O
y	O
probablemente	O
tomó	O
conocimiento	O
de	O
molière	B-PER
y	O
cyrano	B-PER
de	I-PER
bergerac	I-PER
.	O

en	O
el	O
último	O
tramo	O
sigue	O
a	O
lo	O
largo	O
del	O
río	B-LOC
naf	I-LOC
.	O

dispone	O
de	O
una	O
terminal	O
de	O
autobuses	B-PROD
,	O
principalmente	O
con	O
líneas	O
cuyo	O
origen	O
está	O
en	O
españa	B-LOC
.	O

el	O
evento	O
es	O
organizado	O
por	O
la	O
federación	B-GRP
internacional	I-GRP
de	I-GRP
hockey	I-GRP
(	O
fih	O
)	O
.	O

rawley	O
eliminó	O
finalmente	O
a	O
jinder	B-PER
mahal	I-PER
para	O
ganar	O
la	O
lucha	O
.	O

el	O
latón	O
tenía	O
micrófono	B-PROD
cercanos	O
en	O
las	O
campanas	O
de	O
los	O
instrumentos	O
y	O
luego	O
pasaba	O
por	O
un	O
limitador	O
.	O

la	O
película	O
avatar	B-CW
se	O
desarrolla	O
en	O
un	O
entorno	O
cuyos	O
habitantes	O
tienen	O
una	O
visión	O
totalmente	O
panteísta	O
.	O

el	O
aeropuerto	O
es	O
el	O
centro	B-LOC
de	I-LOC
conexión	I-LOC
primario	O
y	O
base	O
de	O
caribbean	B-CORP
airlines	I-CORP
.	O

evancho	O
on	O
the	O
cover	O
of	O
her	O
album	O
prelude	B-CW
to	I-CW
a	I-CW
dream	I-CW
–	O
2009	O

esta	O
vitamina	O
es	O
característica	O
en	O
la	O
actualidad	O
de	O
algunos	O
alimentos	B-PROD
fortificados	I-PROD
como	O
puede	O
ser	O
la	O
leche	B-PROD
.	O

se	O
encuentra	O
en	O
pakistán	B-LOC
,	O
india	B-LOC
,	O
bangladés	B-LOC
,	O
birmania	B-LOC
y	O
nepal	B-LOC
.	O

cuxton	O
es	O
una	O
localidad	O
situada	O
en	O
la	O
autoridad	B-GRP
unitaria	I-GRP
de	O
medway	B-LOC
,	O
en	O
inglaterra	B-LOC
(	O
reino	B-LOC
unido	I-LOC
)	O
,	O
con	O
una	O
población	O
estimada	O
a	O
mediados	O
de	O
2016	O
de	O
.	O

la	O
liga	B-GRP
de	I-GRP
defensa	I-GRP
inglesa	I-GRP
protestó	O
en	O
contra	O
de	O
la	O
prohibición	O
,	O
alegando	O
que	O
planeaban	O
una	O
«	O
manifestación	O
pacífica	O
»	O
.	O

en	O
españa	B-LOC
,	O
se	O
llama	O
hibisco	O
.	O

turner	O
y	O
sus	O
amigos	O
se	O
empezarían	O
a	O
interesar	O
en	O
el	O
rock	O
tras	O
el	O
éxito	O
de	O
the	B-GRP
strokes	I-GRP
en	O
2001	O
.	O

en	O
el	O
periodo	O
del	O
imperio	B-PER
de	I-PER
maximiliano	I-PER
se	O
negó	O
a	O
continuar	O
laborando	O
para	O
un	O
gobierno	O
que	O
consideraba	O
usurpador	O
.	O

:	O
en	O
cuba	B-LOC
,	O
españa	B-LOC
,	O
filipinas	B-LOC
,	O
méxico	B-LOC
y	O
venezuela	B-LOC
se	O
conoce	O
por	O
mantecado	O
un	O
sabor	O
de	O
helado	B-PROD

además	O
glacis	B-GRP
united	I-GRP
y	O
gibraltar	B-GRP
united	I-GRP
desaparecieron	O
al	O
final	O
de	O
la	O
temporada	O
.	O

es	O
una	O
higuera	O
de	O
tamaño	O
pequeño	O
que	O
produce	O
brevas	B-PROD
de	O
tamaño	O
mediano	O
,	O
así	O
como	O
una	O
cosecha	O
abundante	O
de	O
higos	B-PROD
de	O
otoño	O
.	O

1926	O
:	O
alejandro	B-PER
pérez	I-PER
lugín	I-PER
,	O
novelista	O
español	O
(	O
n	O
.	O
1870	O
)	O
.	O

los	O
principales	O
programas	O
son	O
mythtv	B-CW
(	O
para	O
sistemas	O
gnu/linux	B-CW
)	O
y	O
windows	B-PROD
media	I-PROD
center	I-PROD
(	O
para	O
sistemas	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
)	O
.	O

semifinalista	O
de	O
la	O
bbl	B-GRP
:	O
1	O

kenwood	B-CORP
corporation	I-CORP
,	O
multinacional	O
japonesa	O
que	O
fabrica	O
productos	O
electrónicos	O
.	O

tres	O
días	O
más	O
tarde	O
,	O
en	O
una	O
procesión	O
encabezada	O
por	O
su	O
familia	O
y	O
muchos	O
mahatmas	O
en	O
duelo	O
,	O
sus	O
cenizas	O
fueron	O
llevadas	O
a	O
su	O
casa	O
de	O
haridwar	B-LOC
.	O

hubo	O
menciones	O
de	O
su	O
participación	O
con	O
las	O
tribus	O
en	O
bastar	B-LOC
.	O

su	O
último	O
equipo	O
fue	O
chiapas	B-GRP
fútbol	I-GRP
club	I-GRP
.	O

la	O
película	O
recibió	O
críticas	O
negativas	O
y	O
se	O
sitúa	O
con	O
un	O
3	O
%	O
en	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
.	O

a	O
un	O
transformador	B-PROD
ideal	I-PROD
,	O
un	O
transformador	O
eléctrico	O
con	O
las	O
cualidades	O
hipotéticas	O
de	O
resistencia	O
cero	O
y	O
flujo	O
magnético	O
perfecto	O
;	O

lato	O
fue	O
internacional	O
con	O
en	O
104	O
oportunidades	O
entre	O
1971	O
y	O
1984	O
,	O
marcó	O
45	O
goles	O
,	O
que	O
es	O
la	O
segundo	O
mejor	O
marca	O
en	O
la	O
historia	O
de	O
su	O
país	O
por	O
detrás	O
de	O
włodzimierz	B-PER
lubański	I-PER
.	O

aunque	O
no	O
es	O
estrictamente	O
un	O
fluido	O
dilatante	O
,	O
silly	B-PROD
putty	I-PROD
es	O
un	O
ejemplo	O
de	O
un	O
material	O
que	O
comparte	O
estas	O
características	O
de	O
viscosidad	O
.	O

en	O
marzo	O
de	O
2006	O
,	O
sm	B-CORP
entertainment	I-CORP
comenzó	O
a	O
reclutar	O
nuevos	O
miembros	O
para	O
la	O
próxima	O
generación	O
de	O
super	B-GRP
junior	I-GRP
.	O

el	O
ramal	O
fue	O
construido	O
por	O
el	O
ferrocarril	B-CORP
del	I-CORP
sud	I-CORP
,	O
en	O
dos	O
tramos	O
.	O

johann	B-PER
schnabel	I-PER
,	O
escritor	O
alemán	O
dieciochesco	O
,	O
muerto	O
antes	O
de	O
1758	O
.	O

combate	O
con	O
un	O
par	O
de	O
peligrosas	O
hoces	B-PROD
giratorias	O
.	O

josé	B-PER
amedo	I-PER
,	O
subcomisario	O
de	O
la	O
policía	B-GRP
,	O
por	O
secuestro	O
y	O
malversación	O
de	O
caudales	O
públicos	O
,	O
a	O
9	O
años	O
y	O
seis	O
meses	O
de	O
prisión	O
.	O

repentinamente	O
empezaron	O
a	O
escasear	O
numerosos	O
productos	O
,	O
por	O
ejemplo	O
,	O
azúcar	B-PROD
.	O

primera	B-CW
dama	I-CW
(	O
2011	O
2012	O
)	O
,	O
telenovela	O
colombiana	O
creada	O
por	O
caracol	B-CORP
televisión	I-CORP
,	O
adaptación	O
de	O
la	O
anterior	O
.	O

magento	B-CW
,	O
una	O
aplicación	O
web	O
ecommerce	O
.	O

el	O
cantón	O
estaba	O
formado	O
por	O
doce	O
comunas	B-LOC
:	O

el	O
segundo	O
puesto	O
lo	O
obtuvo	O
el	O
psoe	B-GRP
con	O
9	O
concejales	O
.	O

por	O
otro	O
lado	O
,	O
el	O
21	O
de	O
abril	O
de	O
2002	O
el	O
sistema	O
nielsen	B-CORP
soundscan	I-CORP
informó	O
que	O
hasta	O
esa	O
fecha	O
se	O
habían	O
vendido	O
25	O
532	O
copias	O
del	O
álbum	O
en	O
los	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
.	O

en	O
esa	O
época	O
,	O
los	O
jugadores	O
usaban	O
pantalones	O
por	O
las	O
rodillas	O
o	O
por	O
debajo	O
de	O
ellas	O
,	O
usualmente	O
con	O
un	O
cinturón	B-PROD
o	O
tirantes	B-PROD
.	O

detección	O
y	O
configuración	O
automática	O
de	O
dispositivos	O
de	O
hardware	O
digitales	O
y	O
analógicos	O
digium	B-CORP
.	O

los	O
ulemas	O
superiores	O
también	O
insistieron	O
en	O
que	O
antes	O
de	O
que	O
las	O
fuerzas	B-GRP
de	I-GRP
operaciones	I-GRP
especiales	I-GRP
atacasen	O
,	O
las	O
autoridades	O
debían	O
ofrecer	O
la	O
opción	O
.	O

posteriormente	O
,	O
fue	O
re	O
escogida	O
en	O
la	O
segunda	O
plaza	O
tras	O
citizen	B-CW
kane	I-CW
.	O

la	O
canción	O
también	O
fue	O
versionada	O
por	O
la	O
banda	O
cheap	B-GRP
trick	I-GRP
.	O

ocasionalmente	O
puede	O
llegar	O
a	O
zonas	O
tan	O
meridionales	O
como	O
marruecos	B-LOC
,	O
túnez	B-LOC
o	O
incluso	O
gambia	B-LOC
.	O

bibiana	B-PER
ballbè	I-PER
,	O
presentadora	O
de	O
televisión	O
española	O
.	O

inventó	O
y	O
patentó	O
un	O
concepto	O
de	O
propulsión	O
híbrida	O
que	O
más	O
adelante	O
fue	O
licenciado	O
a	O
boeing	B-CORP
.	O

su	O
primer	O
club	O
profesional	O
donde	O
tuvo	O
minutos	O
fue	O
el	O
rocha	B-GRP
.	O

«	O
fluorescent	O
adolescent	O
»	O
es	O
la	O
quinta	O
canción	O
del	O
álbum	O
favourite	B-CW
worst	I-CW
nightmare	I-CW
,	O
de	O
la	O
banda	O
arctic	B-GRP
monkeys	I-GRP
.	O

otro	O
dato	O
famoso	O
proviene	O
de	O
la	O
estación	O
meteorológica	O
del	O
met	B-GRP
office	I-GRP
ubicada	O
aquí	O
.	O

estudió	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
chile	I-GRP
,	O
aunque	O
sin	O
método	O
y	O
sin	O
constancia	O
.	O

edward	B-PER
bernays	I-PER
es	O
considerado	O
el	O
fundador	O
y	O
primer	O
teórico	O
de	O
la	O
disciplina	O
.	O

fue	O
también	O
senador	O
por	O
piura	B-LOC
en	O
varios	O
períodos	O
,	O
entre	O
1895	O
y	O
1919	O
.	O

air	B-CORP
nostrum	I-CORP
(	O
estacional	O
)	O
(	O
en	O
duda	O
por	O
covid	O
19	O
)	O

boris	B-PER
i	I-PER
de	I-PER
bulgaria	I-PER
(	O
907	O
)	O
:	O
primer	O
rey	O
cristiano	O
de	O
bulgaria	B-LOC
.	O

en	O
2013	O
,	O
una	O
pista	O
del	O
álbum	O
(	O
fight	O
them	O
soft	O
)	O
se	O
usó	O
en	O
la	O
banda	O
sonora	O
de	O
un	O
episodio	O
de	O
la	O
serie	O
de	O
televisión	O
misfits.	B-CW

se	O
llevó	O
a	O
cabo	O
en	O
las	O
canchas	O
duras	O
de	O
indian	B-LOC
wells	I-LOC
,	O
en	O
california	B-LOC
(	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
)	O
,	O
entre	O
el	O
14	O
y	O
el	O
20	O
de	O
marzo	O
de	O
ese	O
año	O
.	O

la	O
primera	O
etapa	O
es	O
cipriano	B-PER
chemello	I-PER
que	O
se	O
impone	O
de	O
forma	O
sorprendente	O
en	O
el	O
esprint	O
masivo	O
.	O

en	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
,	O
.	O
.	O
.i	O
lose	O
myself	O
obtuvo	O
una	O
calificación	O
del	O
67	O
%	O
con	O
una	O
puntuación	O
promedio	O
de	O
4.7	O
/	O
10	O
basada	O
en	O
9	O
reseñas	O
.	O

archivo	O
:	O
86608	O
at	O
crewe	O
salop	O
goods	O
junction	O
.	O
jpg	O
|	O
bogie	O
br	O
#	O
flexicoilb	O
en	O
una	O
doncaster#al6	B-PROD
br#86/608	I-PROD

isabel	B-PER
parra	I-PER
:	O
en	O
«	O
se	O
me	O
perdió	O
el	O
amor	O
»	O

el	O
nissan	B-PROD
leaf	I-PROD
vendió	O
57	O
unidades	O
durante	O
la	O
primera	O
mitad	O
de	O
2012	O
y	O
el	O
chevrolet	B-PROD
volt	I-PROD
24	O
unidades	O
durante	O
el	O
mismo	O
periodo	O
.	O

el	O
segundo	O
tramo	O
llega	O
hasta	O
el	O
empalme	O
con	O
ruta	B-LOC
2	I-LOC
en	O
rosario	B-LOC
.	O

licuadora	B-PROD
,	O
electrodoméstico	O
utilizado	O
para	O
extraer	O
el	O
zumo	O
de	O
las	O
frutas	O
y	O
hortalizas	O
por	O
centrifugación	O
.	O

inició	O
su	O
formación	O
universitaria	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
california	I-GRP
,	O
donde	O
participó	O
en	O
el	O
periódico	O
universitario	O
the	O
daily	O
california	O
n	O
y	O
donde	O
se	O
graduó	O
en	O
1941	O
.	O

el	O
diccionario	B-CW
panhispánico	I-CW
de	I-CW
dudas	I-CW
sostiene	O
que	O
la	O
acentuación	O
esdrújula	O
(	O
«	O
bustrófedon	O
»	O
)	O
surge	O
de	O
la	O
tendencia	O
a	O
hacer	O
esdrújulas	O
muchas	O
palabras	O
cultas	O
.	O

como	O
muchos	O
otros	O
arquitectos	O
italianos	O
,	O
su	O
actividad	O
profesional	O
abarca	O
la	O
arquitectura	O
,	O
el	O
planeamiento	O
urbano	O
y	O
el	O
diseño	O
de	O
mobiliario	B-PROD
.	O

el	O
5	O
de	O
marzo	O
de	O
ese	O
año	O
el	O
boletín	B-GRP
oficial	I-GRP
del	I-GRP
estado	I-GRP
publicó	O
el	O
nacimiento	O
del	O
patronato	O
del	O
museo	O
,	O
y	O
el	O
7	O
de	O
noviembre	O
del	O
mismo	O
año	O
,	O
el	O
del	O
propio	O
museo	O
.	O

por	O
su	O
etimología	O
latina	O
«	O
hospitālis	O
»	O
(	O
hospitalario	O
o	O
relativo	O
al	O
huésped	O
)	O
,	O
recoge	O
el	O
sentido	O
de	O
hospital	O
de	O
peregrinos	O
u	O
hospedería	B-CORP
.	O

san	B-LOC
francisco	I-LOC
,	O
california	B-LOC
,	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
.	O
iii	O
+	O
697	O
.	O

posteriormente	O
se	O
aplicó	O
también	O
a	O
los	O
textos	O
para	O
llevar	O
a	O
cabo	O
una	O
película	B-CW
,	O
un	O
programa	B-CW
de	I-CW
radio	I-CW
,	O
de	O
televisión	O
y	O
otros	O
géneros	O
audiovisuales	O
.	O

también	O
españa	B-LOC
registró	O
en	O
septiembre	O
de	O
2007	O
una	O
subida	O
del	O
precio	O
del	O
pan	B-PROD
causado	O
por	O
el	O
aumento	O
en	O
origen	O
del	O
precio	O
de	O
la	O
harina	B-PROD
.	O

él	O
falleció	O
en	O
detroit	B-LOC
,	O
míchigan	B-LOC
,	O
en	O
1941	O
.	O

bendita	O
locura	O
es	O
el	O
octavo	O
disco	O
de	O
estudio	O
de	O
la	O
cantante	O
sevillana	O
pastora	B-PER
soler	I-PER
.	O

son	O
hierbas	B-PROD
estoloníferas	O
,	O
de	O
hábito	O
terrestre	O
o	O
saxícola	O
.	O

se	O
destacó	O
también	O
como	O
una	O
ladrona	O
de	O
escena	O
en	O
el	O
conocido	O
drama	O
de	O
cable	O
reply	B-CW
1988	I-CW
.	O

actúa	O
como	O
primera	O
base	O
para	O
el	O
equipo	O
industriales	B-GRP
,	O
y	O
ha	O
integrado	O
varias	O
veces	O
la	O
selección	B-GRP
de	I-GRP
béisbol	I-GRP
de	I-GRP
cuba	I-GRP
.	O

monumento	O
ai	O
caduti	O
,	O
en	O
memoria	O
de	O
los	O
caídos	O
de	O
brusimpiano	B-LOC
,	O
escultura	O
de	O
cobre	O
en	O
base	O
de	O
piedra	O
.	O

las	O
mejoras	O
que	O
se	O
han	O
realizado	O
al	O
hardware	B-PROD
,	O
no	O
resuelven	O
este	O
problema	O
,	O
ya	O
que	O
el	O
aporte	O
nunca	O
será	O
suficiente	O
ante	O
el	O
crecimiento	O
de	O
las	O
bases	O
de	O
datos	O
3d	O
.	O

mientras	O
que	O
la	O
bebida	O
principal	O
es	O
la	O
chicha	B-PROD
de	I-PROD
jora	I-PROD
,	O
ampliamente	O
reconocida	O
en	O
la	O
gastronomía	O
andina	O
.	O

el	O
pueblo	O
libanés	B-LOC
,	O
llevando	O
a	O
cabo	O
esta	O
acción	O
,	O
no	O
debe	O
lanzar	O
piedras	O
directamente	O
contra	O
los	O
soldados	O
israelíes	B-PER
.	O

consiste	O
en	O
cocinar	O
todos	O
los	O
ingredientes	O
juntos	O
en	O
una	O
olla	O
de	O
barro	O
con	O
aceite	B-PROD
de	I-PROD
oliva	I-PROD
y	O
en	O
algunas	O
ocasiones	O
azafrán	B-PROD
.	O

también	O
se	O
matriculó	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
leiden	I-GRP
en	O
1935	O
para	O
tener	O
acceso	O
a	O
su	O
observatorio	O
.	O

se	O
publica	O
mensualmente	O
en	O
la	O
editorial	O
wani	B-CORP
books	I-CORP
.	O

2013	O
:	O
sławomir	B-PER
mrożek	I-PER
,	O
escritor	O
y	O
dramaturgo	O
francopolaco	O
(	O
n	O
.	O
1930	O
)	O
.	O

georges	B-PER
gillet	I-PER
(	O
1854	O
1920	O
)	O
,	O
oboista	O
francés	O
.	O

en	O
el	O
ámbito	O
nacional	O
,	O
fue	O
secundario	O
en	O
la	O
serie	O
de	O
antena	B-CORP
3	I-CORP
luna,	B-CW
el	I-CW
misterio	I-CW
de	I-CW
calenda	I-CW
.	O

paul	B-PER
von	I-PER
hindenburg	I-PER
es	O
nombrado	O
presidente	O
de	O
la	O
república	B-LOC
de	I-LOC
weimar	I-LOC
.	O

falange	B-GRP
española	I-GRP
contaba	O
con	O
solo	O
seis	O
miembros	O
.	O

es	O
el	O
autor	O
de	O
una	O
original	O
obra	O
de	O
literatura	B-CW
fantástica	I-CW
caracterizada	O
por	O
su	O
de	O
humor	O
y	O
sus	O
reflexiones	O
filosóficas	O
.	O

«	O
las	O
maravillas	O
de	O
la	O
vida	O
»	O
con	O
los	B-GRP
angeles	I-GRP
azules	I-GRP

esta	O
esbelta	O
torre	O
de	O
cuerpo	O
cilíndrico	O
con	O
construcción	O
de	O
mampostería	B-PROD
dispone	O
de	O
un	O
acceso	O
principal	O
elevado	O
.	O

fue	O
diseñado	O
por	O
la	O
empresa	O
alemana	B-LOC
gameforge	B-CORP
.	O

durante	O
el	O
instituto	O
fue	O
cheerleader	B-CW
.	O

es	O
el	O
rock	O
de	O
la	O
clase	O
trabajadora	O
contra	O
los	O
putos	O
bolsos	O
chanel	B-CORP
,	O
las	O
alfombras	O
rojas	O
y	O
toda	O
esa	O
mierda	O
»	O
.	O

posteriormente	O
editarían	O
su	O
primer	O
álbum	O
de	O
estudio	O
,	O
boy	B-CW
(	O
con	O
el	O
que	O
debutarían	O
fuera	O
de	O
irlanda	B-LOC
)	O
.	O

establecida	O
en	O
2011	O
,	O
tiene	O
su	O
sede	O
en	O
seúl	B-LOC
,	O
corea	B-LOC
del	I-LOC
sur	I-LOC
,	O
con	O
reporteros	O
en	O
washington	B-LOC
dc	I-LOC
y	O
londres	B-LOC
.	O

el	O
partido	B-GRP
comunista	I-GRP
de	I-GRP
la	I-GRP
federación	I-GRP
rusa	I-GRP
y	O
otros	O
continúan	O
teniendo	O
organizaciones	O
de	O
pioneros	O
,	O
si	O
bien	O
la	O
membresía	O
tiende	O
a	O
ser	O
limitada	O
.	O

entre	O
1938	O
y	O
1962	O
el	O
municipio	O
incluyó	O
el	O
distrito	O
de	O
casa	B-LOC
grande	I-LOC
.	O

el	O
guion	O
,	O
el	O
diseño	O
de	O
personajes	O
y	O
el	O
guion	B-CW
gráfico	I-CW
se	O
realiza	O
en	O
las	O
oficinas	O
americanas	O
.	O

el	O
abandono	O
en	O
malasia	B-LOC
es	O
abundante	O
,	O
entre	O
2005	O
y	O
2011	O
,	O
se	O
abandonaron	O
517	O
bebés	O
y	O
de	O
esos	O
517	O
,	O
287	O
fueron	O
encontrados	O
muertos	O
.	O

de	O
hecho	O
,	O
el	O
pollo	B-PROD
tikka	I-PROD
masala	I-PROD
es	O
considerado	O
uno	O
de	O
los	O
platos	O
más	O
populares	O
de	O
reino	B-LOC
unido	I-LOC
.	O

la	O
cadena	O
que	O
lo	O
emitió	O
,	O
la	O
abc	B-CORP
,	O
decidió	O
dejar	O
de	O
emitir	O
el	O
episodio	O
y	O
pidió	O
perdón	O
por	O
haberlo	O
publicado	O
en	O
su	O
página	O
web	O
.	O

una	O
adaptación	O
a	O
serie	O
de	O
anime	B-CW
comenzó	O
su	O
transmisión	O
el	O
5	O
de	O
julio	O
de	O
2016	O
y	O
finalizó	O
el	O
27	O
de	O
septiembre	O
de	O
ese	O
mismo	O
año	O
.	O

medeola	O
virginiana	O
es	O
una	O
especie	O
de	O
hierba	B-PROD
que	O
alcanza	O
un	O
tamaño	O
de	O
30	O
a	O
90	O
cm	O
de	O
altura	O
.	O

cher	B-PER
y	O
the	B-GRP
byrds	I-GRP
grabaron	O
exitosas	O
versiones	O
de	O
la	O
canción	O
.	O

el	O
edificio	O
fue	O
desmantelado	O
y	O
utilizado	O
para	O
depósito	O
de	O
quintos	O
y	O
sus	O
altar	B-PROD
e	O
imágenes	O
fueron	O
vendidas	O
,	O
la	O
mayor	O
parte	O
a	O
pequeñas	O
iglesias	O
en	O
pueblos	O
cercanos	O
.	O

también	O
trabajó	O
con	O
una	O
de	O
las	O
integrantes	O
de	O
girls	B-GRP
aloud	I-GRP
,	O
nicola	B-PER
roberts	I-PER
en	O
su	O
álbum	O
debut	O
como	O
solista	O
en	O
el	O
sencillo	O
beat	B-CW
of	I-CW
my	I-CW
drum	I-CW
.	O

2004	O
:	O
en	O
ucrania	B-LOC
,	O
21	O
mineros	O
mueren	O
en	O
una	O
explosión	O
de	O
gas	O
.	O

ejemplo	O
de	O
ello	O
es	O
su	O
uso	O
en	O
la	O
segunda	B-CW
sinfonía	I-CW
.	O

al	O
año	O
siguiente	O
continuó	O
en	O
quilmes	B-GRP
,	O
donde	O
jugó	O
un	O
solo	O
encuentro	O
.	O

escrito	O
por	O
isao	B-PER
tomita	I-PER
y	O
cantada	O
por	O
mieko	B-PER
hirota	I-PER
.	O

suele	O
llevar	O
una	O
masa	O
a	O
base	O
de	O
azúcar	O
,	O
miel	B-PROD
,	O
harina	B-PROD
,	O
huevo	B-PROD
.	O

incluye	O
dos	O
subespecies	O
,	O
que	O
se	O
distribuyen	O
por	O
massachusetts	B-LOC
,	O
connecticut	B-LOC
y	O
texas	B-LOC
.	O

con	O
una	O
estatura	O
de	O
2.01	O
metros	O
,	O
juega	O
en	O
la	O
posición	O
de	O
escolta	O
en	O
el	O
stal	B-GRP
ostrów	I-GRP
wielkopolski	I-GRP
polaco	O
.	O

se	O
encuentra	O
sobre	O
una	O
superficie	O
plana	O
en	O
la	O
margen	O
derecha	O
del	O
río	B-LOC
urubamba	I-LOC
.	O

en	O
este	O
último	O
se	O
incluyó	O
la	O
canción	O
the	B-CW
passenger	I-CW
,	O
una	O
de	O
las	O
más	O
reconocidas	O
en	O
la	O
carrera	O
del	O
músico	O
.	O

otorgó	O
a	O
los	O
cañeros	B-GRP
de	I-GRP
los	I-GRP
mochis	I-GRP
su	O
primer	O
campeonato	O
en	O
esa	O
misma	O
temporada	O
.	O

la	O
enciclopedia	B-CW
judía	I-CW
señala	O
como	O
sus	O
libros	O
más	O
importantes	O
los	O
siguientes	O
:	O

aun	O
sin	O
ser	O
positivo	O
,	O
el	O
resultado	O
financiero	O
de	O
ese	O
año	O
se	O
convirtió	O
en	O
el	O
mejor	O
desde	O
el	O
lanzamiento	O
del	O
operador	O
móvil	O
y	O
la	O
compra	O
de	O
la	O
compañía	O
por	O
parte	O
de	O
telefónica	B-CORP
.	O

se	O
ubica	O
unos	O
20	O
km	O
al	O
noroeste	O
de	O
szeged	B-LOC
,	O
sobre	O
la	O
carretera	O
5	O
que	O
lleva	O
a	O
budapest	B-LOC
.	O

así	O
lo	O
afirmaba	O
plinio	B-PER
,	O
por	O
ejemplo	O
.	O

posteriormente	O
,	O
la	O
canción	O
fue	O
incluida	O
en	O
la	O
edición	O
deluxe	O
de	O
su	O
segundo	O
álbum	O
,	O
every	B-CW
open	I-CW
eye	I-CW

1939	O
:	O
susannah	B-PER
york	I-PER
,	O
actriz	O
británica	O
(	O
f	O
.	O
2011	O
)	O
.	O

también	O
demostró	O
la	O
importancia	O
de	O
las	O
bacterias	O
intestinales	O
en	O
la	O
digestión	O
e	O
investigó	O
las	O
propiedades	O
bactericidas	O
de	O
la	O
sangre	B-PROD
.	O

lo	O
relativo	O
a	O
los	O
hospital	B-GRP

hereda	O
los	O
bienes	O
de	O
su	O
padre	O
en	O
1806	O
quien	O
no	O
quería	O
que	O
su	O
principado	O
pasara	O
al	O
reino	B-LOC
de	I-LOC
wurtemberg	I-LOC
.	O

cabe	O
destacar	O
que	O
en	O
lugar	O
de	O
aceite	O
se	O
pueden	O
hacer	O
con	O
mantequilla	B-PROD
,	O
o	O
con	O
manteca	B-PROD
(	O
es	O
la	O
forma	O
más	O
tradicional	O
)	O
.	O

esta	O
versión	O
ofrecería	O
la	O
segunda	O
capacidad	O
útil	O
más	O
grande	O
del	O
mundo	O
,	O
solo	O
superada	O
por	O
el	O
antonov	B-PROD
an-225	I-PROD
.	O

como	O
centro	O
de	O
cultura	O
artística	O
,	O
esta	O
institución	O
data	O
de	O
la	O
misma	O
fecha	O
de	O
creación	O
de	O
la	O
universidad	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
tucumán	I-GRP
.	O

por	O
ejemplo	O
,	O
un	O
programa	O
en	O
ecuador	B-LOC
se	O
inició	O
para	O
educar	O
a	O
los	O
niños	O
en	O
la	O
importancia	O
de	O
la	O
conservación	O
de	O
los	O
primates	O
.	O

gordon	O
no	O
está	O
relacionado	O
con	O
el	O
cuatro	O
veces	O
campeón	O
de	O
nascar	B-CORP
jeff	B-PER
gordon	I-PER
.	O

ha	O
tenido	O
sus	O
mayores	O
éxitos	O
comerciales	O
con	O
la	O
película	O
blood:	B-CW
the	I-CW
last	I-CW
vampire	I-CW
.	O

en	O
la	O
vitrina	O
,	O
por	O
sus	O
goles	O
,	O
ya	O
están	O
dos	O
:	O
harold	B-PER
preciado	I-PER
y	O
rafael	B-PER
borré	I-PER
.	O

por	O
el	O
club	B-GRP
américa	I-GRP
,	O
el	O
volante	O
convirtió	O
un	O
total	O
de	O
81	O
goles	O
(	O
88	O
tomando	O
en	O
cuenta	O
los	O
goles	O
de	O
liguilla	O
)	O
.	O

se	O
había	O
planeado	O
un	O
lanzamiento	O
en	O
sega	B-PROD
saturn	I-PROD
para	O
primavera	O
de	O
1997	O
,	O
en	O
base	O
al	O
desarrollo	O
original	O
de	O
la	O
32x	O
,	O
pero	O
acabó	O
deshechándose	O
por	O
su	O
poca	O
popularidad	O
.	O

fue	O
destacado	O
en	O
münster	B-LOC
,	O
bélgica	B-LOC
y	O
holanda	B-GRP
.	O

ella	O
no	O
amplió	O
su	O
contrato	O
con	O
heungkuk	B-GRP
life	I-GRP
porque	O
ya	O
no	O
quería	O
pertenecer	O
a	O
ellos	O
.	O

de	O
vez	O
en	O
cuando	O
se	O
usan	O
sintetizadores	O
en	O
sus	O
composiciones	O
y	O
,	O
a	O
menudo	O
piano	O
,	O
tocando	O
uno	O
eléctrico	O
en	O
su	O
éxito	O
you're	B-CW
my	I-CW
best	I-CW
friend	I-CW
.	O

fue	O
grabado	O
por	O
carole	B-PER
king	I-PER
en	O
su	O
álbum	O
de	O
1971	O
,	O
tapestry	B-CW
.	O

en	O
el	O
reino	B-LOC
unido	I-LOC
no	O
obtuvo	O
tanto	O
éxito	O
,	O
ya	O
que	O
se	O
colocó	O
en	O
el	O
48	O
.	O
ª	O
posición	O
en	O
las	O
listas	O
.	O

tras	O
aproximadamente	O
12	O
años	O
de	O
ausencia	O
volvió	O
a	O
la	O
pantalla	O
de	O
este	O
país	O
en	O
mayo	O
de	O
2013	O
por	O
ecuador	B-CORP
tv	I-CORP
.	O

m	O
.	O
sabota	O
tiene	O
una	O
amplia	O
distribución	O
que	O
abarca	O
los	O
países	O
de	O
angola	B-LOC
,	O
botsuana	B-LOC
,	O
mozambique	B-LOC
,	O
namibia	B-LOC
,	O
sudáfrica	B-LOC
,	O
suazilandia	B-LOC
y	O
zimbabue	B-LOC
.	O

batman	B-CW
(	O
1966	O
1968	O
)	O
,	O
serie	O
de	O
televisión	O
.	O

en	O
el	O
caso	O
del	O
vino	B-PROD
es	O
el	O
conjunto	O
de	O
sensaciones	O
de	O
sabor	O
que	O
deja	O
en	O
la	O
lengua	O
un	O
vino	O
después	O
de	O
ingerirlo	O
,	O
es	O
un	O
paso	O
ideal	O
para	O
saber	O
la	O
edad	O
del	O
mismo	O
.	O

en	O
abril	O
de	O
2020	O
,	O
vietnam	B-LOC
donó	O
a	O
camboya	B-LOC
con	O
suministros	O
médicos	O
de	O
$	O
100,000	O
.	O

además	O
,	O
tiene	O
el	O
récord	O
nacional	O
de	O
los	O
600	O
metros	O
,	O
y	O
por	O
29	O
años	O
ha	O
mantenido	O
el	O
récord	O
de	O
la	O
«	O
milla	O
universitaria	O
»	O
de	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
costa	I-GRP
rica	I-GRP
.	O

fue	O
uno	O
de	O
los	O
primeros	O
caminos	O
construidos	O
en	O
la	O
isla	B-LOC
gran	I-LOC
malvina	I-LOC
.	O

realizada	O
para	O
la	O
empresa	O
tv	B-CORP
azteca	I-CORP
en	O
asociación	O
con	O
mgm	B-GRP
network	I-GRP
latin	I-GRP
america	I-GRP
.	O

el	O
canal	O
cesó	O
sus	O
transmisiones	O
el	O
5	O
de	O
octubre	O
de	O
2020	O
,	O
siendo	O
reemplazado	O
por	O
mtv	B-CORP
80s	I-CORP
.	O

del	O
mismo	O
modo	O
,	O
los	O
nuevos	O
dramas	O
para	O
el	O
período	O
2010	O
2011	O
han	O
continuado	O
fracasando	O
,	O
con	O
sólo	O
body	B-CW
of	I-CW
proof	I-CW
renovado	O
para	O
una	O
segunda	O
temporada	O
.	O

en	O
2011	O
fundó	O
el	O
sello	O
discográfico	O
owsla	B-CORP
y	O
lanzó	O
dos	O
ep	O
,	O
more	B-CW
monsters	I-CW
and	I-CW
sprites	I-CW
y	O
bangarang	B-CW
.	O

fue	O
diseñado	O
por	O
norman	B-PER
foster	I-PER
y	O
sus	O
socios	O
.	O

los	O
muebles	O
más	O
conocidos	O
creados	O
a	O
partir	O
de	O
estos	O
estudios	O
son	O
:	O
la	O
silla	B-PROD
bola	I-PROD
y	O
la	O
silla	B-PROD
burbuja	I-PROD
.	O

1839	O
:	O
se	O
fundó	O
el	O
partido	B-LOC
del	I-LOC
rincón	I-LOC
de	I-LOC
ajó	I-LOC
.	O

la	O
revista	B-GRP
estadounidense	B-LOC
rolling	B-CW
stone	I-CW
describió	O
la	O
canción	O
como	O
«	O
una	O
sutil	O
balada	O
al	O
estilo	O
radiohead	B-GRP
»	O
.	O

una	O
de	O
sus	O
primeras	O
producciones	O
fue	O
el	O
documental	O
de	O
la	O
realización	O
de	O
la	O
película	O
de	O
christophe	B-PER
gans	I-PER
el	B-CW
pacto	I-CW
de	I-CW
los	I-CW
lobos	I-CW
.	O

algunas	O
de	O
sus	O
palabras	O
citadas	O
en	O
los	O
evangelios	B-CW
están	O
en	O
arameo	O
,	O
aunque	O
algunas	O
(	O
tales	O
como	O
*	O
abba	O
y	O
ephphatta	O
)	O
puedan	O
ser	O
tanto	O
hebreo	O
como	O
arameo	O
.	O

con	O
19	O
años	O
,	O
hace	O
prácticas	O
durante	O
dos	O
meses	O
en	O
marvel	B-CORP
comics	I-CORP
.	O

están	O
escritos	O
usando	O
gtk	B-CW
y	O
perl	B-CW
,	O
y	O
la	O
mayoría	O
de	O
ellos	O
podía	O
ser	O
ejecutada	O
tanto	O
en	O
modo	O
gráfico	O
como	O
en	O
modo	O
texto	O
.	O

obama	O
aceptó	O
su	O
dimisión	O
,	O
nombrando	O
como	O
su	O
sucesor	O
a	O
david	B-PER
petraeus	I-PER
.	O

el	O
desarrollo	O
fue	O
apoyado	O
por	O
varios	O
otros	O
estudios	O
,	O
incluyendo	O
game	B-CORP
arts	I-CORP
y	O
monolith	B-CORP
soft	I-CORP
.	O

cherokee	B-CW
http	I-CW
server	I-CW
,	O
comprime	O
gzip	O
y	O
deflate	O
en	O
línea	O

al	O
año	O
siguiente	O
compuso	O
bastien	B-CW
und	I-CW
bastienne	I-CW
,	O
una	O
parodia	O
de	O
le	B-CW
devin	I-CW
du	I-CW
village	I-CW
de	O
jean-jacques	B-PER
rousseau	I-PER
.	O

el	O
canal	O
venezolano	O
venevisión	B-CORP
realizó	O
la	O
primera	O
versión	O
de	O
esta	O
telenovela	O
.	O

en	O
ucrania	B-LOC
,	O
varios	O
dialectos	O
del	O
ucraniano	O
están	O
en	O
el	O
uso	O
diario	O
común	O
y	O
son	O
considerados	O
igualmente	O
prestigiosos	O
,	O
con	O
un	O
dialecto	O
local	O
favorecido	O
en	O
ciertas	O
áreas	O
.	O

al	O
término	O
del	O
año	O
,	O
lionel	B-PER
messi	I-PER
consiguió	O
91	O
goles	O
oficiales	O
entre	O
el	O
f.	B-GRP
c.	I-GRP
barcelona	I-GRP
y	O
.	O

el	O
retrato	O
de	O
simón	B-PER
bolívar	I-PER
es	O
un	O
óleo	O
realizado	O
por	O
el	O
pintor	O
peruano	O
josé	B-PER
gil	I-PER
de	I-PER
castro	I-PER
en	O
lima	B-LOC
.	O

parece	O
ser	O
una	O
imitación	O
del	O
scivias	B-CW
(	O
scire	O
vias	O
domini	O
)	O
de	O
hildegarda	B-PER
de	I-PER
bingen	I-PER
,	O
su	O
amiga	O
y	O
corresponsal	O
.	O

con	O
50	O
socios	O
,	O
la	O
empresa	O
operó	O
en	O
toda	O
madagascar	B-LOC
para	O
las	O
empresas	O
comerciales	O
privadas	O
tanto	O
nacionales	O
como	O
internacionales	O
.	O

el	O
lunes	O
22	O
de	O
agosto	O
de	O
2016	O
,	O
panamericana	B-CORP
televisión	I-CORP
comenzaría	O
a	O
emitir	O
los	O
episodios	O
de	O
la	O
tercera	O
temporada	O
.	O

poco	O
después	O
,	O
la	O
cantante	O
también	O
versionó	O
la	O
canción	O
de	O
dua	B-PER
lipa	I-PER
«	O
be	B-CW
the	I-CW
one	I-CW
»	O
.	O

con	O
el	O
maccabi	B-GRP
,	O
ganó	O
19	O
títulos	O
nacionales	O
y	O
17	O
títulos	O
de	O
copa	O
.	O

luego	O
se	O
llevan	O
al	O
joven	O
en	O
una	O
van	B-PROD
,	O
y	O
lo	O
asesinan	O
en	O
un	O
área	O
remota	O
.	O

faltando	O
diez	O
vueltas	O
para	O
el	O
final	O
,	O
rodger	B-PER
ward	I-PER
,	O
quien	O
parecía	O
tener	O
el	O
coche	O
más	O
rápido	O
,	O
tomó	O
la	O
punta	O
en	O
la	O
vuelta	O
194	O
.	O

cuando	O
«	O
breakin'	B-CW
dishes	I-CW
»	O
fue	O
seguida	O
por	O
«	O
glamorous	O
life	O
»	O
,	O
donde	O
se	O
montó	O
en	O
una	O
plataforma	O
con	O
tambores	O
y	O
en	O
donde	O
tuvo	O
un	O
impresionante	O
solo	O
.	O

en	O
las	O
tareas	O
de	O
ataque	O
al	O
suelo	O
,	O
podía	O
ser	O
equipado	O
con	O
una	O
única	O
ametralladora	B-PROD
,	O
que	O
era	O
manejada	O
desde	O
el	O
segundo	O
asiento	O
de	O
la	O
cabina	O
.	O

para	O
entonces	O
,	O
el	O
chicago	B-GRP
tribune	I-GRP
se	O
refería	O
a	O
ella	O
como	O
«	O
una	O
de	O
las	O
mejores	O
actrices	O
de	O
estados	O
unidos	O
»	O
.	O

los	O
animales	O
sin	O
destetar	O
,	O
beben	O
leche	B-PROD
en	I-PROD
polvo	I-PROD
pudiendo	O
traer	O
problemas	O
intestìnales	O
llevando	O
a	O
una	O
nefritis	O
,	O
y	O
posible	O
deceso	O
.	O

windows	O
2000	O
utiliza	O
cada	O
controlador	B-CW
de	I-CW
dispositivo	I-CW
del	O
modo	O
núcleo	O
para	O
permitirle	O
interactuar	O
con	O
los	O
dispositivos	B-PROD
hardware	I-PROD
.	O

superó	O
a	O
enzo	B-PER
francescoli	I-PER
que	O
contaba	O
con	O
137	O
goles	O
.	O

se	O
hace	O
con	O
dos	O
piezas	O
de	O
pastel	B-PROD
de	I-PROD
chocolate	I-PROD
(	O
a	O
veces	O
de	O
calabaza	O
)	O
con	O
crema	O
dulce	O
o	O
glaseado	O
intercalado	O
entre	O
ellos	O
.	O

jill	O
y	O
el	O
cantante	O
de	O
pearl	B-GRP
jam	I-GRP
,	O
eddie	B-PER
vedder	I-PER
,	O
comenzaron	O
una	O
relación	O
en	O
2000	O
.	O

corazón	O
es	O
un	O
álbum	B-CW
de	I-CW
estudio	I-CW
de	O
santana	B-GRP
publicado	O
por	O
sony	B-CORP
music	I-CORP
el	O
6	O
de	O
mayo	O
de	O
2014	O
.	O

de	O
este	O
modo	O
,	O
por	O
ejemplo	O
,	O
se	O
podía	O
buscar	O
un	O
nuevo	O
mensaje	O
en	O
outlook	B-CW
a	O
los	O
pocos	O
segundos	O
de	O
haberlo	O
recibido	O
.	O

belovézhskaya	B-LOC
puscha	I-LOC
,	O
de	O
10.502	O
ha	O
,	O
compartido	O
con	O
polonia	B-LOC

fue	O
un	O
sucesor	O
de	O
sounds	B-CW
of	I-CW
summer:	I-CW
the	I-CW
very	I-CW
best	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
beach	I-CW
boys	I-CW
de	O
2003	O
,	O
este	O
nuevo	O
álbum	O
es	O
compuesto	O
de	O
favoritos	O
y	O
los	O
mejores	O
clásicos	O
de	O
la	O
banda	O
.	O

ella	O
derrotó	O
a	O
su	O
compatriota	O
canadiense	O
stéphanie	B-PER
dubois	I-PER
por	O
6	O
2	O
,	O
5	O
2	O
y	O
retiro	O
en	O
la	O
final	O
.	O

en	O
septiembre	O
de	O
2010	O
,	O
comenzó	O
a	O
escribir	O
para	O
la	O
quinta	O
temporada	O
de	O
la	O
serie	O
de	O
comedia	O
nbc	B-CORP
30	B-CW
rock	I-CW
.	O

enfrentó	O
al	O
campeón	O
de	O
europa	B-GRP
ante	O
el	O
campeón	O
de	O
sudamérica	B-GRP
.	O

en	O
2019	O
dirigió	O
su	O
segundo	O
largometraje	O
,	O
titulado	O
litigante	B-CW
.	O

su	O
obra	O
más	O
famosa	O
es	O
un	O
ciclo	O
de	O
seis	O
pinturas	O
de	O
la	O
ilíada	B-CW
de	O
homero	B-PER
,	O
las	O
cuales	O
alcanzaron	O
gran	O
difusión	O
e	O
influencia	O
al	O
ser	O
grabadas	O
por	O
domenico	B-PER
cunego	I-PER
.	O

el	O
consumo	O
de	O
bebida	B-PROD
alcohólicas	I-PROD
,	O
mientras	O
el	O
paciente	O
esté	O
bajo	O
los	O
efectos	O
de	O
un	O
anticonvulsivante	O
.	O

en	O
una	O
entrevista	O
de	O
2006	O
realizada	O
por	O
espn	B-CORP
al	O
jugador	O
dijo	O
que	O
no	O
estaban	O
casados	O
,	O
pero	O
que	O
tenían	O
una	O
muy	O
buena	O
relación	O
.	O

cuartos	O
de	O
final	O
,	O
perdió	O
ante	O
nick	B-PER
kyrgios	I-PER

municipios	O
que	O
atraviesa	O
en	O
la	O
provincia	B-LOC
de	I-LOC
castellón	I-LOC
:	O

ciertos	O
críticos	O
han	O
expresado	O
que	O
la	O
mafia	O
ha	O
sido	O
el	O
vehículo	O
perfecto	O
para	O
la	O
consideración	O
de	O
los	O
valores	O
y	O
de	O
la	O
cultura	O
estadounidense	B-PER
.	O

pertenece	O
a	O
la	O
asociación	O
continental	O
fiba	B-GRP
asia	I-GRP
.	O

en	O
el	O
cine	O
ha	O
participado	O
en	O
películas	O
como	O
aliens	B-CW
vs.	I-CW
predator	I-CW
2	I-CW
y	O
wanted	B-CW
.	O

probablemente	O
fue	O
hijo	O
del	O
consular	O
quinto	B-PER
marcio	I-PER
trémulo	I-PER
.	O

el	O
episodio	O
fue	O
dirigido	O
por	O
el	O
miembro	O
principal	O
del	O
reparto	O
colman	B-PER
domingo	I-PER

policía	O
(	O
ruso	O
:	O
полиция	O
)	O
es	O
la	O
agencia	O
federal	O
de	O
aplicación	O
de	O
la	O
ley	O
en	O
rusia	B-LOC
,	O
que	O
opera	O
bajo	O
el	O
ministerio	B-GRP
del	I-GRP
interior	I-GRP
.	O

la	O
sede	O
central	O
se	O
encuentra	O
en	O
la	O
ciudad	O
de	O
malmö	B-LOC
desde	O
2006	O
y	O
es	O
parte	O
del	O
grupo	O
ravensburger	B-CORP
desde	O
2015	O
.	O

orden	B-GRP
de	I-GRP
la	I-GRP
valentía	I-GRP
búlgara	O
(	O
7	O
de	O
febrero	O
de	O
1942	O
)	O

ricardo	B-PER
becerro	I-PER
de	I-PER
bengoa	I-PER
,	O
por	O
su	O
parte	O
,	O
sostiene	O
que	O
las	O
panelas	O
en	O
lugar	O
de	O
hojas	O
de	O
álamo	O
se	O
trata	O
de	O
unas	O
flores	O
acuáticas	O
,	O
que	O
el	O
vulgo	O
llama	O
calabazas	O
.	O

pariah	O
fue	O
bien	O
recibida	O
por	O
la	O
crítica	O
especializada	O
,	O
con	O
un	O
93	O
%	O
de	O
comentarios	O
positivos	O
en	O
la	O
página	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
,	O
basados	O
en	O
103	O
reseñas	O
.	O

http	O
:	O
/	O
/	O
wiki	O
.	O
gnustep	O
.	O
org	O
/	O
index	O
.	O
php	O
/	O
gorm	O
.	O
app	O
página	O
del	O
wiki	O
de	O
gnustep	B-CW
(	O
en	O
inglés	O
)	O

el	O
disco	O
fue	O
grabado	O
en	O
italia	B-LOC
y	O
fue	O
lanzado	O
el	O
24	O
de	O
noviembre	O
del	O
2003	O
.	O

tiene	O
dos	O
unidades	O
de	O
disquete	B-PROD
,	O
y	O
es	O
uno	O
de	O
los	O
primeros	O
sistema	O
en	O
incorporar	O
las	O
unidades	O
de	O
3	O
,	O
5	O
pulgadas	O
,	O
en	O
lugar	O
de	O
los	O
de	O
5	O
,	O
25	O
que	O
eran	O
la	O
norma	O
del	O
momento	O
.	O

tiene	O
una	O
relación	O
lejana	O
con	O
el	O
chicken	B-PROD
fried	I-PROD
steak	I-PROD
.	O

la	O
serie	O
ha	O
sido	O
compilada	O
en	O
nueve	O
volúmenes	O
tankōbon	B-CW
,	O
publicados	O
el	O
25	O
de	O
octubre	O
de	O
2013	O
al	O
31	O
de	O
julio	O
de	O
2018	O
,	O
respectivamente	O
.	O

liliana	B-PER
cavani	I-PER
(	O
1933	O
)	O
,	O
directora	O
de	O
cine	O
y	O
guionista	O
italiana	O
.	O

en	O
1993	O
la	O
canción	O
ganó	O
el	O
premio	O
al	O
mejor	O
videoclip	B-CW
.	O

su	O
primer	O
avistamiento	O
fue	O
la	O
boca	O
del	O
río	B-LOC
biobío	I-LOC
,	O
sitio	O
que	O
toma	O
de	O
manera	O
simbólica	O
por	O
el	O
nombre	O
«	O
la	O
provincia	O
de	O
concepción	O
»	O
.	O

el	O
vigente	O
campeón	O
y	O
equipo	O
con	O
más	O
títulos	O
a	O
su	O
haber	O
es	O
el	O
steaua	B-GRP
de	I-GRP
bucarest	I-GRP
con	O
seis	O
.	O

1993	O
:	O
randy	B-PER
shughart	I-PER
,	O
militar	O
estadounidense	O
(	O
n	O
.	O
1958	O
)	O
.	O

hoy	O
,	O
la	O
segunda	O
cadena	O
de	O
televisión	O
(	O
zweites	O
deutsches	O
fernsehen	O
o	O
zdf	B-CORP
)	O
emplea	O
la	O
torre	O
para	O
sus	O
emisiones	O
habituales	O
.	O

llorens	O
se	O
dedicó	O
principalmente	O
a	O
la	O
cerámica	B-PROD
,	O
de	O
la	O
que	O
fue	O
un	O
gran	O
revitalizador	O
en	O
el	O
mundo	O
del	O
arte	O
occidental	O
.	O

varias	O
empresas	B-CORP
quebraron	O
,	O
muchas	O
fábricas	O
y	O
tiendas	O
cerraron	O
,	O
mientras	O
que	O
otras	O
empresas	O
y	O
tiendas	O
comenzaron	O
a	O
despedir	O
trabajadores	O
para	O
recortar	O
costes	O
.	O

actualmente	O
participa	O
en	O
la	O
segunda	B-GRP
división	I-GRP
.	O

el	O
ejecutivo	O
muestra	O
rechazo	O
a	O
toda	O
discusión	O
,	O
mientras	O
que	O
ese	O
mismo	O
año	O
,	O
había	O
tenido	O
que	O
conceder	O
una	O
fuerte	O
autonomía	O
a	O
comoras	B-LOC
y	O
a	O
yibuti	B-LOC
.	O

el	O
centrocampista	O
fue	O
titular	O
indiscutible	O
en	O
ambas	O
finales	O
ante	O
herediano	B-GRP
—	O
anotando	O
un	O
gol	O
de	O
cabeza	O
en	O
el	O
cotejo	O
de	O
vuelta	O
—	O
.	O

se	O
estrenó	O
el	O
12	O
de	O
julio	O
de	O
2013	O
,	O
de	O
canadá	B-LOC
,	O
el	O
reino	B-LOC
unido	I-LOC
e	O
irlanda	B-LOC
.	O

estas	O
obras	O
en	O
general	O
son	O
máscaras	B-PROD
,	O
esculturas	O
exentas	O
antropomórficas	O
u	O
otros	O
objetos	O
de	O
culto	O
.	O

el	O
mismo	O
año	O
,	O
atmel	B-CORP
lanza	O
el	O
primer	O
microcontrolador	O
que	O
utiliza	O
memoria	B-PROD
flash	I-PROD
.	O

es	O
famosa	O
por	O
dirigirse	O
con	O
brusquedad	O
hacia	O
mujeres	O
importantes	O
como	O
michelle	B-PER
obama	I-PER
y	O
oprah	B-PER
winfrey	I-PER
,	O

un	O
álbum	O
de	O
banda	O
sonora	O
con	O
ac/dc	B-GRP
fue	O
lanzado	O
por	O
columbia	B-CORP
records	I-CORP
el	O
19	O
de	O
abril	O
de	O
2010	O
,	O
en	O
al	O
menos	O
tres	O
versiones	O
diferentes	O
:	O
básica	O
,	O
especial	O
y	O
deluxe	O
.	O

montale	O
es	O
el	O
más	O
pequeño	O
de	O
los	O
tres	O
picos	O
del	O
monte	B-LOC
titano	I-LOC
.	O

ifni	O
es	O
un	O
territorio	O
del	O
suroeste	O
de	O
marruecos	B-LOC
.	O

está	O
programado	O
para	O
ser	O
lanzado	O
en	O
septiembre	O
de	O
2018	O
para	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
,	O
nintendo	B-PROD
switch	I-PROD
,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
y	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
.	O

actuó	O
por	O
primera	O
vez	O
en	O
1835	O
(	O
un	O
año	O
antes	O
de	O
una	B-CW
vida	I-CW
por	I-CW
el	I-CW
zar	I-CW
mijaíl	B-PER
glinka	I-PER
)	O
.	O

para	O
la	O
temporada	O
2013	O
14	O
ficha	O
por	O
el	O
bàsquet	B-GRP
manresa	I-GRP
.	O

se	O
unió	O
a	O
los	O
nankai	B-GRP
hawks	I-GRP
en	O
1939	O
,	O
se	O
retiró	O
después	O
de	O
medio	O
año	O
y	O
en	O
1941	O
fue	O
enviado	O
a	O
manchukuo	B-LOC
como	O
fotógrafo	O
.	O

semillas	B-PROD
de	O
un	O
milímetro	O
,	O
de	O
color	O
amarillo	O
muy	O
pálido	O
.	O

en	O
1950	O
viajó	O
a	O
nueva	B-LOC
york	I-LOC
y	O
más	O
tarde	O
a	O
california	B-LOC
,	O
para	O
entrevistarse	O
con	O
productores	O
de	O
hollywood	B-LOC
.	O

a	O
esta	O
disolución	O
se	O
la	O
denomina	O
suero	B-PROD
de	I-PROD
mantequilla	I-PROD
.	O

industria	O
azucarera	O
:	O
actualmente	O
existen	O
15	O
ingenios	O
azucareros	O
que	O
,	O
en	O
2006	O
,	O
produjeron	O
1.525.189	O
t	O
de	O
azúcar	B-PROD
,	O
registrándose	O
un	O
récord	O
absoluto	O
de	O
producción	O
.	O

la	O
canción	O
es	O
la	O
versión	O
femenina	O
de	O
la	O
canción	O
de	O
b1a4	B-GRP
,	O
«	O
hey	O
girl	O
»	O
.	O

en	O
la	O
producción	O
de	O
los	O
dibujos	O
animados	O
,	O
la	O
unidad	O
de	O
bob	B-PER
clampett	I-PER
no	O
utilizó	O
un	O
guion	B-CW
,	O
como	O
era	O
la	O
práctica	O
habitual	O
.	O

el	O
álbum	O
recuperaba	O
un	O
tema	O
del	O
trabajo	O
anterior	O
que	O
iba	O
a	O
convertirse	O
en	O
el	O
sencillo	O
de	O
gran	O
éxito	O
de	O
baile	O
del	O
año	O
,	O
dr.	B-CW
beat	I-CW
.	O

la	O
banda	O
fue	O
parte	O
de	O
la	O
segunda	O
camada	O
de	O
bandas	O
emergentes	O
proveniente	O
del	O
colectivo	O
elephant	B-CORP
six	I-CORP
.	O

benny	B-PER
morris	I-PER
lo	O
ha	O
calificado	O
de	O
limpieza	O
étnica	O
parcial	O
.	O

pantalones	O
de	O
harén	O
turcos	O
(	O
bombachos	B-PROD
)	O
los	O
acompañan	O
.	O

la	O
revista	O
rolling	B-CW
stone	I-CW
reconoció	O
que	O
la	O
canción	O
“	O
sobresale	O
del	O
álbum	O
,	O
alegre	O
y	O
orgánico	O
”	O
y	O
consigue	O
una	O
euforia	O
global	O
.	O

incluye	O
los	O
116	O
distritos	O
de	O
la	O
provincia	B-LOC
de	I-LOC
alajuela	I-LOC
.	O

«	O
too	O
funky	O
»	O
es	O
una	O
canción	O
compuesta	O
e	O
interpretada	O
por	O
el	O
cantante	O
británico	O
george	B-PER
michael	I-PER
y	O
publicada	O
por	O
epic	B-CORP
records	I-CORP
en	O
1992	O
.	O

el	O
álbum	O
fue	O
muy	O
bien	O
recibido	O
,	O
alcanzando	O
la	O
tercera	O
posición	O
en	O
las	O
listas	O
semanales	O
de	O
álbumes	O
de	O
oricon	B-CORP
en	O
su	O
debut	O
.	O

para	O
ayudar	O
con	O
esta	O
transición	O
,	O
la	O
compañía	O
trajo	O
a	O
la	O
compañía	O
tencent	B-CORP
,	O
la	O
cual	O
tenía	O
varios	O
juegos	O
operando	O
bajo	O
este	O
mismo	O
modelo	O
.	O

antonio	O
melero	O
bellido	O
:	O
miembro	O
de	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
valencia	I-GRP
.	O

cuando	O
está	O
precocinada	O
,	O
la	O
torta	O
de	O
avena	O
puede	O
considerarse	O
un	O
tipo	O
de	O
comida	B-PROD
rápida	I-PROD
.	O

el	O
duelo	O
(	O
junto	O
a	O
sonora	B-GRP
borinquen	I-GRP
)	O
(	O
1979	O
,	O
macondo	O
)	O

alegrete	O
es	O
un	O
municipio	O
brasileño	B-LOC
.	O

conoce	O
a	O
luis	B-PER
gordillo	I-PER
,	O
realizados	O
1970	O

el	O
campeón	O
fue	O
australia	B-GRP
,	O
consiguiendo	O
su	O
primer	O
campeonato	O
.	O

zangla	O
es	O
una	O
localidad	O
de	O
la	O
india	B-LOC
en	O
el	O
distrito	O
de	O
kargil	B-LOC
,	O
estado	O
de	O
jammu	B-LOC
y	I-LOC
cachemira	I-LOC
.	O

en	O
su	O
territorio	O
,	O
la	O
bellota	B-PROD
,	O
principal	O
producto	O
de	O
muchas	O
tribus	O
californianas	O
,	O
sólo	O
era	O
abundante	O
en	O
unas	O
pocas	O
áreas	O
bien	O
regadas	O
.	O

estudió	O
medicina	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
la	I-GRP
república	I-GRP
.	O

fue	O
introducido	O
en	O
el	O
mercado	O
por	O
la	O
marca	O
de	O
puros	O
davidoff	B-CORP
.	O

el	O
nissan	B-PROD
leaf	I-PROD
ha	O
encabezado	O
el	O
ranking	O
de	O
ventas	O
mensuales	O
de	O
automóviles	O
nuevos	O
dos	O
veces	O
,	O
primero	O
en	O
octubre	O
de	O
2013	O
y	O
de	O
nuevo	O
en	O
enero	O
de	O
2014	O
.	O

en	O
2012	O
,	O
este	O
sitio	O
arqueológico	O
fue	O
uno	O
de	O
los	O
ganadores	O
de	O
los	O
premios	O
al	O
patrimonio	O
cultural	O
en	O
la	O
categoría	O
de	O
conservación	O
otorgados	O
por	O
europa	B-GRP
nostra	I-GRP
.	O

ese	O
mismo	O
año	O
fue	O
elegida	O
por	O
la	O
bbc	B-CORP
como	O
una	O
de	O
las	O
100	O
mujeres	O
más	O
influyentes	O
de	O
2016	O
,	O
siendo	O
la	O
única	O
española	O
entre	O
las	O
20	O
europeas	O
escogidas	O
.	O

se	O
sabe	O
que	O
fue	O
usado	O
en	O
marzo	O
de	O
1956	O
,	O
por	O
el	O
explorador	O
británico	O
duncan	B-PER
carse	I-PER
,	O
en	O
un	O
artículo	O
en	O
el	O
diario	O
the	B-GRP
times	I-GRP
.	O

brailsford	O
cuenta	O
con	O
un	O
grupo	O
de	O
asistentes	O
que	O
trabajan	O
en	O
ambos	O
proyectos	O
con	O
sede	O
central	O
en	O
mánchester	B-LOC
.	O

dejó	O
de	O
actuar	O
en	O
películas	O
de	O
porno	B-CW
duro	I-CW
en	O
1995	O
,	O
para	O
dejarse	O
ver	O
en	O
papeles	O
no	O
sexuales	O
en	O
películas	O
pornográficas	O
.	O

tenía	O
un	O
área	O
de	O
6900	O
km²	O
,	O
que	O
en	O
términos	O
de	O
extensión	O
es	O
equivalente	O
a	O
la	O
mitad	O
de	O
montenegro	B-LOC
.	O

le	O
sucedió	O
en	O
el	O
trono	O
iyasu	B-PER
v	I-PER
.	O

los	O
siguientes	O
medios	O
escritos	O
españoles	O
,	O
publicaron	O
una	O
guía	O
no	O
oficial	O
para	O
la	O
versión	O
dreamcast	B-PROD
:	O

hastings	B-PER
,	O
el	O
fiel	O
amigo	O
de	O
poirot	B-PER
,	O
es	O
el	O
narrador	O
de	O
esta	O
historia	O
compleja	O
y	O
llena	O
de	O
sorpresas	O
.	O

la	O
inmigración	O
de	O
paraguay	B-LOC
es	O
la	O
segunda	O
histórica	O
en	O
cantidad	O
,	O
detrás	O
de	O
los	O
bolivianos	O
.	O

(	O
parcialmente	O
licenciada	O
)	O
(	O
solo	O
chelsea	B-GRP
y	O
arsenal	B-GRP
licenciados	O
)	O

the	B-CORP
washington	I-CORP
post	I-CORP
declaró	O
erróneamente	O
que	O
ambos	O
programas	O
fueron	O
anunciados	O
días	O
después	O
de	O
que	O
la	O
película	O
se	O
volvió	O
pública	O
.	O

su	O
carrera	O
comenzó	O
haciendo	O
adaptaciones	O
al	O
español	O
de	O
temas	O
de	O
demis	B-PER
roussos	I-PER
o	O
al	B-PER
bano	I-PER
y	O
luego	O
comenzó	O
a	O
escribir	O
temas	O
originales	O
.	O

hierbas	B-PROD
,	O
con	O
tallos	O
erectos	O
y	O
rizomas	O
cortos	O
,	O
tuberosos	O
,	O
con	O
almidón	O
.	O

1979	O
basado	O
en	O
el	O
pontiac	B-PROD
grand	I-PROD
prix	I-PROD

la	O
película	O
actualmente	O
mantiene	O
un	O
índice	O
de	O
audiencia	O
del	O
67	O
%	O
en	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
.	O

elongated	B-PER
man	I-PER
,	O
otro	O
personaje	O
de	O
dc	B-CORP
comics	I-CORP
con	O
poderes	O
similares	O
.	O

estas	O
contaminaciones	O
suelen	O
surgir	O
por	O
manipulaciones	O
,	O
preparación	O
o	O
conserva	B-PROD
inadecuadas	O
de	O
los	O
alimentos	O
.	O

eintracht	B-GRP
fráncfort	I-GRP
se	O
aseguró	O
la	O
permanencia	O
en	O
la	O
1	O
.	O

un	O
ejemplo	O
sería	O
gengis	B-PER
kan	I-PER
(	O
¿	O
1162	O
?	O
1227	O
)	O
.	O

finalmente	O
,	O
en	O
2006	O
,	O
ign	B-CORP
la	O
eligió	O
como	O
«	O
una	O
de	O
las	O
películas	O
de	O
franquicia	O
más	O
grandiosas	O
de	O
todos	O
los	O
tiempos	O
»	O
.	O

aquí	O
se	O
conservan	O
y	O
clasifican	O
revistas	B-GRP
y	O
periódicos	B-GRP
,	O
algunos	O
de	O
los	O
cuales	O
se	O
encuentran	O
microfilmados	O
y	O
digitalizados	O
.	O

también	O
se	O
localiza	O
a	O
25	O
km	O
de	O
la	O
frontera	O
española	B-LOC
y	O
a	O
45	O
km	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
san	B-LOC
sebastián	I-LOC
.	O

los	O
turtós	O
que	O
quedan	O
casi	O
sin	O
aceite	O
se	O
presentan	O
en	O
forma	O
de	O
finas	O
partículas	O
,	O
harina	B-PROD
(	O
ej	O
.	O
colza	O
)	O
o	O
de	O
trocitos	O
(	O
soja	O
)	O
.	O

los	O
bancos	B-CORP
están	O
en	O
su	O
mayor	O
parte	O
en	O
manos	O
extranjeras	O
,	O
y	O
la	O
mayor	O
parte	O
del	O
negocio	O
lo	O
tienen	O
en	O
las	O
operaciones	O
exteriores	O
.	O

el	O
inocente	O
es	O
una	O
serie	B-CW
española	B-LOC
original	O
de	O
netflix	B-CORP
,	O
basada	O
en	O
la	O
novela	O
del	O
mismo	O
nombre	O
de	O
harlan	B-PER
coben	I-PER
.	O

así	O
lo	O
reconoció	O
el	O
propio	O
aaron	B-PER
sorkin	I-PER
en	O
una	O
entrevista	O
posterior	O
.	O

esta	O
empresa	O
produce	O
ropa	B-PROD
y	O
material	O
relacionado	O
con	O
el	O
deporte	O
.	O

recientemente	O
interpretó	O
a	O
ben	B-PER
urich	I-PER
en	O
la	O
serie	O
de	O
netflix	B-CORP
daredevil	B-PER
.	O

chejendé	O
es	O
un	O
pueblo	O
venezolano	O
del	O
estado	O
trujillo	B-LOC
(	O
venezuela	B-LOC
)	O
,	O
capital	O
del	O
municipio	O
candelaria	B-LOC
.	O

marv	O
es	O
un	O
personaje	O
ficticio	O
en	O
la	O
serie	O
de	O
novelas	O
gráficas	O
sin	B-CW
city	I-CW
,	O
creado	O
por	O
frank	B-PER
miller	I-PER
.	O

la	O
práctica	O
también	O
se	O
estableció	O
en	O
la	O
ley	O
de	O
los	O
francos	O
,	O
pero	O
fue	O
abolida	O
por	O
ludovico	B-PER
pío	I-PER
en	O
829	O
.	O

se	O
caracterizó	O
por	O
pretender	O
crear	O
un	O
individuo	O
nuevo	O
recurriendo	O
al	O
humor	B-CW
negro	I-CW
con	O
el	O
fin	O
de	O
destruir	O
el	O
sentimentalismo	O
.	O

:	O
para	O
la	O
ya	O
desaparecida	O
compañía	O
alemana	O
fabricante	O
de	O
aviones	O
e	O
hidroaviones	O
,	O
véase	O
arado	B-CORP
flugzeugwerke	I-CORP
.	O

en	O
ocasiones	O
se	O
añade	O
una	O
filacteria	B-PROD
con	O
las	O
primeras	O
palabras	O
del	O
magnificat	B-CW
.	O

fue	O
contratado	O
como	O
entrenador	O
del	O
club	B-GRP
bolívar	I-GRP
con	O
el	O
que	O
salió	O
dos	O
veces	O
campeón	O
argentino	O
(	O
2002	O
/	O
2003	O
y	O
2003	O
/	O
2004	O
)	O
y	O
una	O
vez	O
subcampeón	O
(	O
2004	O
/	O
2005	O
)	O
.	O

la	O
capital	O
de	O
distrito	O
o	O
capital	O
distrital	O
en	O
perú	B-LOC
,	O
son	O
las	O
poblaciones	O
en	O
donde	O
se	O
instalan	O
las	O
administraciones	O
de	O
una	O
municipalidad	B-GRP
o	O
municipio	B-LOC
.	O

hicieron	O
también	O
contactos	O
con	O
manco	B-PER
inca	I-PER
,	O
para	O
buscar	O
su	O
alianza	O
.	O

es	O
la	O
primera	O
gira	O
que	O
realizó	O
el	O
guitarrista	O
argentino	O
skay	B-PER
beilinson	I-PER
,	O
después	O
de	O
la	O
separación	O
de	O
patricio	B-GRP
rey	I-GRP
y	I-GRP
sus	I-GRP
redonditos	I-GRP
de	I-GRP
ricota	I-GRP
.	O

en	O
el	O
2001	O
se	O
convierte	O
en	O
columnista	O
y	O
editorialista	O
del	O
periódico	O
la	B-GRP
crónica	I-GRP
de	I-GRP
hoy	I-GRP
,	O
fue	O
en	O
el	O
2007	O
que	O
lo	O
nombran	O
director	O
general	O
del	O
periódico	O
.	O

el	O
libro	O
fue	O
seguido	O
para	O
realizar	O
la	O
película	O
las	B-CW
aguas	I-CW
bajan	I-CW
turbias	I-CW
dirigida	O
por	O
hugo	B-PER
del	I-PER
carril	I-PER
.	O

accidentalmente	O
también	O
se	O
ha	O
reportado	O
en	O
brasil	B-LOC
.	O

fue	O
lanzado	O
el	O
13	O
de	O
octubre	O
de	O
2017	O
bajo	O
el	O
sello	O
polydor	B-CORP
records	I-CORP
.	O

salvador	B-PER
gómez	I-PER
,	O
jugador	O
de	O
waterpolo	O
español	O
.	O

pierde	O
con	O
moncton	B-GRP
2	O
1	O
en	O
wild	O
card	O

gilgamesh	O
exclama	O
a	O
los	O
cielos	O
¡	O
soy	O
inmortal	O
!	O
,	O
y	O
comienza	O
así	O
una	O
odisea	B-CW
sin	O
fin	O
,	O
en	O
la	O
que	O
vivirá	O
innumerables	O
aventuras	O
en	O
distintos	O
lugares	O
y	O
tiempos	O
.	O

nanno	B-PER
marinatos	I-PER
sugiere	O
que	O
representaba	O
el	O
sol	O
en	O
el	O
horizonte	O
y	O
que	O
era	O
el	O
emblema	O
de	O
una	O
diosa	O
solar	O
.	O

1	O
5	O
mil	O
millones	O
de	O
libras	O
esterlinas	O
recaudadas	O
mediante	O
un	O
especial	O
olímpico	O
de	O
la	O
national	B-GRP
lottery	I-GRP
.	O

al	O
recuperar	O
la	O
libertad	O
se	O
dedicó	O
a	O
la	O
industrialización	O
y	O
comercialización	O
de	O
productos	O
agrícolas	O
,	O
concentrándose	O
en	O
la	O
organización	O
de	O
cooperativas	B-CORP
de	O
productores	O
.	O

más	O
tarde	O
se	O
confirmó	O
la	O
presencia	O
de	O
pepón	B-PER
nieto	I-PER
,	O
carlos	B-PER
santos	I-PER
,	O
paco	B-PER
tous	I-PER
y	O
neus	B-PER
sanz	I-PER
.	O

aunque	O
la	O
carne	B-PROD
de	I-PROD
perro	I-PROD
se	O
consume	O
en	O
ciertos	O
países	O
,	O
en	O
la	O
mayor	O
parte	O
del	O
mundo	O
se	O
considera	O
un	O
alimento	O
tabú	O
.	O

este	O
género	O
marino	O
fue	O
descrito	O
científicamente	O
en	O
1863	O
por	O
theodore	B-PER
gill	I-PER
.	O

michael	O
es	O
un	O
conocido	O
entusiasta	O
de	O
las	O
ratas	O
del	O
río	B-LOC
albany	I-LOC
.	O

la	O
compañía	O
forma	O
parte	O
del	O
grupo	O
mgm	B-CORP
resorts	I-CORP
international	I-CORP
a	O
partir	O
del	O
año	O
2000	O
,	O
integrando	O
así	O
uno	O
de	O
los	O
conglomerados	O
de	O
la	O
industria	O
más	O
grandes	O
del	O
mundo	O
.	O

si	O
es	O
empleado	O
como	O
material	O
definitivo	O
debe	O
cocerse	O
;	O
en	O
este	O
caso	O
recibe	O
el	O
nombre	O
de	O
terracota	B-PROD
.	O

comenzó	O
su	O
carrera	O
en	O
la	O
comedia	O
de	O
monólogos	O
en	O
su	O
ciudad	O
natal	O
de	O
estocolmo	B-LOC
en	O
2007	O
.	O

kristen	B-PER
stewart	I-PER
también	O
fue	O
seleccionada	O
pero	O
luego	O
se	O
negó	O
.	O

la	B-CW
soledad	I-CW
del	I-CW
corredor	I-CW
de	I-CW
fondo	I-CW
(	O
the	O
loneliness	O
of	O
the	O
long	O
distance	O
runner	O
)	O
,	O
de	O
tony	B-PER
richardson	I-PER

en	O
el	O
año	O
2011	O
fue	O
designado	O
subgerente	O
general	O
de	O
aerolíneas	B-CORP
argentinas	I-CORP
,	O

otro	O
artista	O
importante	O
con	O
el	O
cual	O
trabajó	O
en	O
giras	O
fue	O
eugen	B-PER
malmstén	I-PER
.	O

tegucigalpa	B-LOC
de	O
noviembre	O
de	O
1946	O

fue	O
el	O
primer	O
sencillo	O
del	O
segundo	O
álbum	O
de	O
la	O
banda	O
,	O
desperado	B-CW
.	O

su	O
actitud	O
provocadora	O
en	O
escena	O
,	O
perturbando	O
el	O
orden	O
público	O
,	O
hizo	O
que	O
sus	O
conciertos	O
fueran	O
prohibidos	O
en	O
varias	O
ciudades	O
de	O
los	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
.	O

en	O
algunos	O
aspectos	O
es	O
similar	O
al	O
paté	B-PROD
,	O
que	O
emplea	O
una	O
carne	O
mucho	O
más	O
finamente	O
picada	O
.	O

fue	O
presidente	O
de	O
la	O
liga	B-GRP
de	I-GRP
arquitectura	I-GRP
de	I-GRP
nueva	I-GRP
york	I-GRP
entre	O
1901	O
y	O
1902	O
,	O
y	O
fue	O
miembro	O
de	O
la	O
academia	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
dibujo	I-GRP
.	O

la	O
pareja	O
se	O
mudó	O
a	O
san	B-LOC
antonio	I-LOC
en	O
1918	O
en	O
donde	O
se	O
establecieron	O
,	O
eventualmente	O
,	O
tuvieron	O
diez	O
hijos	O
,	O
lamentablemente	O
varios	O
murieron	O
en	O
su	O
infancia	O
.	O

este	O
era	O
un	O
entorno	O
que	O
iba	O
a	O
volver	O
a	O
utilizar	O
en	O
otra	O
aventura	O
más	O
tarde	O
,	O
stock	B-CW
de	I-CW
coque	I-CW
.	O

por	O
lo	O
tanto	O
,	O
el	O
californiano	O
tony	B-PER
stewart	I-PER
,	O
quien	O
había	O
calificado	O
segundo	O
se	O
quedó	O
con	O
la	O
pole	O
position	O
.	O

fue	O
fichada	O
por	O
televen	B-CORP
a	O
los	O
17	O
años	O
.	O

la	O
cerámica	B-PROD
se	O
presta	O
a	O
motivos	O
circulares	O
,	O
ya	O
sean	O
radiales	O
o	O
tangenciales	O
.	O

abello	O
fue	O
capturado	O
en	O
1989	O
por	O
agentes	O
del	O
organismo	O
de	O
inteligencia	O
colombiano	O
departamento	B-GRP
administrativo	I-GRP
de	I-GRP
seguridad	I-GRP
(	O
das	O
)	O
al	O
norte	O
de	O
bogotá	B-LOC
.	O

fue	O
el	O
tercer	O
hombre	O
negro	O
en	O
ser	O
convocado	O
al	O
equipo	O
nacional	O
luego	O
de	O
errol	B-PER
tobias	I-PER
y	O
su	O
tío	O
avril	B-PER
williams	I-PER
.	O

la	O
pieza	O
logró	O
el	O
mismo	O
éxito	O
que	O
en	O
italia	B-LOC
.	O

entre	O
el	O
8	O
de	O
diciembre	O
de	O
1903	O
y	O
el	O
24	O
de	O
junio	O
de	O
1905	O
desempeñó	O
el	O
cargo	O
de	O
gobernador	O
civil	O
de	O
la	O
provincia	B-LOC
de	I-LOC
madrid	I-LOC
.	O

al	O
igual	O
que	O
los	O
demás	O
bomberos	O
,	O
tras	O
su	O
fallecimiento	O
,	O
el	O
cuerpo	O
fue	O
introducido	O
en	O
un	O
ataúd	O
de	O
zinc	B-PROD
y	O
sellado	O
a	O
posteriori	O
para	O
evitar	O
que	O
se	O
escape	O
la	O
radiación	O
.	O

el	O
bezoar	O
de	O
cabra	O
se	O
usa	O
como	O
cura	O
de	O
veneno	O
en	O
harry	B-CW
potter	I-CW
,	O
de	O
j.	B-PER
k.	I-PER
rowling	I-PER
.	O

en	O
este	O
álbum	O
se	O
incluyen	O
duetos	O
con	O
shakira	B-PER
,	O
calle	B-GRP
13	I-GRP
,	O
juanes	B-PER
y	O
el	O
baterista	O
álex	B-PER
gonzález	I-PER
de	O
maná	B-GRP
.	O

en	O
su	O
faceta	O
como	O
cartelista	O
realizó	O
,	O
entre	O
otros	O
,	O
varios	O
carteles	O
para	O
la	O
ciudad	O
de	O
santander	B-LOC
.	O

fue	O
lanzado	O
por	O
primera	O
vez	O
en	O
1985	O
por	O
flying	B-CORP
nun	I-CORP
records	I-CORP
,	O
y	O
más	O
tarde	O
seria	O
re	O
lanzado	O
por	O
homestead	B-CORP
records	I-CORP
en	O
1989	O
.	O

fue	O
uno	O
de	O
los	O
pocos	O
superhéroes	O
en	O
asistir	O
al	O
funeral	O
de	O
booster	B-PER
gold	I-PER
.	O

comúnmente	O
,	O
pero	O
no	O
exclusivamente	O
,	O
fue	O
visto	O
mientras	O
se	O
carga	O
el	O
cliente	O
de	O
novell	B-CW
netware	I-CW
para	O
dos	B-CW
,	O
next	O
.	O
.	O
.	O

el	O
chileno	O
ignacio	B-PER
casale	I-PER
(	O
yamaha	B-CORP
)	O
resultó	O
victorioso	O
en	O
la	O
categoría	O
de	O
las	O
cuatrimotos	O
,	O
por	O
lo	O
que	O
interrumpió	O
el	O
dominio	O
argentino	O
en	O

aeromar	B-CORP
,	O
aeroméxico	B-CORP
,	O
aeroméxico	B-CORP
connect	I-CORP
,	O
interjet	B-CORP
,	O
viva	B-CORP
aerobus	I-CORP
,	O
volaris	B-CORP

de	O
1979	O
a	O
1980	O
fue	O
secretario	O
de	O
tercera	O
clase	O
de	O
embajada	O
en	O
londres	B-LOC
.	O

peñarol	O
se	O
consagró	O
campeón	O
en	O
6	O
oportunidades	O
del	O
campeonato	B-GRP
federal	I-GRP
,	O
siendo	O
el	O
sexto	O
club	O
con	O
más	O
títulos	O
obtenidos	O
en	O
dicho	O
certamen	O
.	O

su	O
eje	O
posee	O
un	O
movimiento	O
lento	O
y	O
oscilante	O
,	O
similar	O
al	O
de	O
un	O
trompo	B-PROD
o	O
peonza	O
,	O
describiendo	O
así	O
un	O
círculo	O
en	O
el	O
espacio	O
.	O

esta	O
rama	O
gobernó	O
el	O
reino	B-LOC
de	I-LOC
navarra	I-LOC
.	O

la	O
terminal	O
principal	O
fue	O
diseñada	O
por	O
la	O
firma	O
arquitectónica	O
som	B-CORP
con	O
la	O
firma	O
de	O
ingeniería	O
arup	B-CORP
.	O

boop	O
oop	O
a	O
doop	O
es	O
un	O
corto	O
de	O
animación	O
estadounidense	O
de	O
1932	O
,	O
de	O
la	O
serie	O
talkartoons	B-CW
.	O

como	O
jugador	O
disputó	O
dos	O
temporadas	O
en	O
la	O
liga	O
de	O
baloncesto	O
profesional	O
de	O
venezuela	B-LOC
y	O
en	O
la	O
continental	B-GRP
basketball	I-GRP
association	I-GRP
.	O

es	O
probable	O
que	O
se	O
educara	O
en	O
los	O
países	B-LOC
bajos	I-LOC
,	O
posiblemente	O
con	O
michiel	B-PER
jansz.	I-PER
van	I-PER
mierevelt	I-PER
.	O

el	O
cantón	O
estaba	O
formado	O
por	O
ocho	O
comunas	B-LOC
:	O

1895	O
:	O
paul	B-PER
lukas	I-PER
,	O
actor	O
y	O
cantante	O
húngaro	O
(	O
f	O
.	O
1971	O
)	O
.	O

una	O
agencia	B-CORP
de	I-CORP
''rating''	I-CORP
o	O
agencia	O
de	O
calificación	O
de	O
riesgos	O
.	O

aleksandr	B-PER
griboyédov	I-PER
,	O
dramaturgo	O
,	O
diplomático	O
y	O
poeta	O
ruso	O
.	O

doctorado	O
por	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
princeton	I-GRP
en	O
1962	O
.	O

the	B-CW
ultimate	I-CW
foe	I-CW
(	O
sólo	O
el	O
primer	O
episodio	O
)	O

todas	O
las	O
construcciones	O
que	O
componen	O
el	O
castillo	O
son	O
de	O
buena	O
mampostería	B-PROD
,	O
reforzada	O
por	O
abundante	O
sillería	O
en	O
las	O
zonas	O
nobles	O
,	O
esquinas	O
y	O
refuerzos	O
varios	O
.	O

fue	O
desarrollado	O
por	O
neversoft	B-CORP
y	O
distribuido	O
en	O
múltiples	O
sistemas	O
por	O
activision	B-CORP
.	O
tiene	O
diferentes	O
escenarios	O
.	O

ron	B-PER
thal	I-PER
:	O
guitarra	O
rítmica	O
,	O
guitarra	O
líder	O

rock	O
millenium	O
es	O
el	O
primer	O
álbum	B-CW
recopilatorio	I-CW
de	O
cuca	B-GRP
,	O
este	O
se	O
editó	O
sólo	O
para	O
los	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
.	O

enciclopedia	O
de	O
japon	O
cambridge	O
:	O
harvard	B-CORP
university	I-CORP
press	I-CORP
.	O

olsen	O
fue	O
vendido	O
posteriormente	O
a	O
ik	B-GRP
start	I-GRP
kristiansand	I-GRP
.	O

siete	O
minutos	O
después	O
ricardo	B-PER
osorio	I-PER
se	O
equivocó	O
y	O
le	O
dio	O
un	O
pase	O
a	O
su	O
rival	O
,	O
gonzalo	B-PER
higuaín	I-PER
que	O
con	O
una	O
gran	O
jugada	O
individual	O
marcó	O
el	O
segundo	O
tanto	O
.	O

el	O
20	O
de	O
julio	O
de	O
2012	O
,	O
los	O
rebeldes	O
del	O
ejército	B-GRP
libre	I-GRP
sirio	I-GRP
capturaron	O
la	O
ciudad	O
junto	O
con	O
su	O
puesto	O
fronterizo	O
con	O
turquía	B-LOC
.	O

zephaniah	O
ganó	O
el	O
premio	O
al	O
mejor	O
dramaturgo	O
joven	O
otorgado	O
por	O
la	O
bbc	B-CORP
.	O

la	O
crisoprasa	O
es	O
una	O
gema	O
de	O
la	O
variedad	O
calcedonia	O
(	O
forma	O
fibrosa	O
del	O
cuarzo	B-PROD
)	O
que	O
contiene	O
pequeñas	O
cantidades	O
de	O
níquel	B-PROD
.	O

la	O
ciencia	O
de	O
los	O
alimentos	O
o	O
bromatología	O
es	O
la	O
ciencia	O
de	O
la	O
naturaleza	O
dedicada	O
al	O
estudio	O
de	O
los	O
alimentos	B-PROD
.	O

esta	O
especie	O
es	O
endémica	O
de	O
malasia	B-LOC
oriental	O
.	O

ar	O
234v	O
16	O
:	O
alas	O
en	O
flecha	O
y	O
2	O
motores	O
bmw	B-PROD
003	I-PROD

su	O
relanzamiento	O
definitivo	O
fue	O
junto	O
a	O
ava	B-PER
gardner	I-PER
y	O
humphrey	B-PER
bogart	I-PER
en	O
la	B-CW
condesa	I-CW
descalza	I-CW
.	O

este	O
hallazgo	O
fue	O
depositado	O
para	O
su	O
estudio	O
en	O
el	O
museo	B-LOC
de	I-LOC
teruel	I-LOC
.	O

#	O
«	O
rock	B-CW
and	I-CW
a	I-CW
hard	I-CW
place	I-CW
»	O
(	O
versión	O
editada	O
)	O
–	O
4	O
:	O
05	O

muchos	O
afirman	O
haber	O
oído	O
voces	O
y	O
lamentos	O
entremezclados	O
con	O
el	O
fortísimo	O
y	O
confuso	O
sonido	O
del	O
videojuego	B-CW
.	O

piermont	O
se	O
encuentra	O
ubicada	O
dentro	O
del	O
pueblo	O
de	O
orangetown	B-LOC
.	O

esto	O
lo	O
convierte	O
en	O
el	O
álbum	O
más	O
exitoso	O
de	O
la	O
banda	O
,	O
gracias	O
a	O
su	O
nueva	O
casa	O
,	O
interscope	B-CORP
records	I-CORP
.	O

reingresaron	O
al	O
circuito	O
los	O
barreteros	B-GRP
de	I-GRP
zacatecas	I-GRP
.	O

przemysław	B-PER
kaźmierczak	I-PER
,	O
es	O
un	O
futbolista	O
polaco	O
.	O

las	O
paredes	O
están	O
decoradas	O
con	O
ricos	O
mosaicos	B-PROD
.	O

en	O
sus	O
aguas	O
puede	O
pescarse	O
la	O
trucha	B-PROD
.	O

más	O
tarde	O
,	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
auckland	I-GRP
obtuvo	O
un	O
diploma	O
en	O
la	O
especialidad	O
de	O
desarrollo	O
de	O
negocios	O
maoríes	O
.	O

ellos	O
actualmente	O
mantienen	O
un	O
contrato	O
con	O
la	O
discográfica	O
metal	B-CORP
blade	I-CORP
records	I-CORP
.	O

entre	O
1872	O
y	O
1875	O
el	O
pintor	O
se	O
centra	O
en	O
retratar	O
la	O
ciudad	O
de	O
sevilla	B-LOC
.	O

sin	O
embargo	O
esta	O
situación	O
solo	O
duró	O
un	O
año	O
tras	O
ser	O
absorbida	O
la	O
primera	O
por	O
la	O
compañía	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
los	I-GRP
ferrocarriles	I-GRP
del	I-GRP
oeste	I-GRP
.	O

los	O
ferrocarriles	O
holandeses	O
encargaron	O
seis	O
locomotoras	O
de	O
pasajeros	O
a	O
beyer,	B-CORP
peacock	I-CORP
and	I-CORP
company	I-CORP
en	O
1913	O
.	O

cristian	O
,	O
hijo	O
de	O
un	O
músico	O
brasileño	O
,	O
pronto	O
se	O
mudó	O
a	O
venezuela	B-LOC
junto	O
a	O
su	O
madre	O
.	O

retornó	O
a	O
inglaterra	B-LOC
en	O
una	O
gira	O
en	O
noviembre	O
de	O
2006	O
,	O
actuando	O
en	O
diversos	O
clubes	O
con	O
muy	O
buen	O
éxito	O
.	O

hacking	O
llama	O
a	O
francis	B-PER
bacon	I-PER
el	O
primero	O
y	O
casi	O
último	O
filósofo	O
de	O
los	O
experimentos	O
.	O

la	O
novela	O
fue	O
incluida	O
en	O
la	O
lista	O
de	O
la	O
revista	O
time	B-CW
de	O
las	O
100	O
mejores	O
novelas	O
en	O
inglés	O
de	O
1923	O
a	O
2005	O
.	O

se	O
acompaña	O
con	O
vegetales	O
y	O
arroz	B-PROD
.	O

el	O
barrio	O
contiene	O
la	O
iglesia	B-LOC
del	I-LOC
santo	I-LOC
sepulcro	I-LOC
,	O
uno	O
de	O
los	O
lugares	O
más	O
sagrados	O
del	O
cristianismo	O
.	O

conoció	O
a	O
alfred	B-PER
cortot	I-PER
,	O
quien	O
le	O
animó	O
a	O
seguir	O
estudios	O
musicales	O
,	O
que	O
comenzó	O
en	O
la	O
école	B-LOC
normale	I-LOC
de	I-LOC
musique	I-LOC
de	I-LOC
paris	I-LOC
.	O

issai	B-PER
schur	I-PER
también	O
había	O
descubierto	O
y	O
probado	O
de	O
forma	O
independiente	O
las	O
identidades	O
en	O
1917	O
.	O

usado	O
en	O
labores	O
antizeppelin	O
estaba	O
armado	O
con	O
una	O
ametralladora	B-PROD
lewis	I-PROD
calibre	O
7	O
,	O
70	O
mm	O
,	O
montada	O
en	O
el	O
ala	O
superior	O
.	O

fue	O
considerado	O
uno	O
de	O
los	O
mejores	O
porteros	O
del	O
mundo	O
en	O
su	O
época	O
y	O
siempre	O
fue	O
fiel	O
a	O
la	O
real	B-GRP
sociedad	I-GRP
de	I-GRP
fútbol	I-GRP
,	O
en	O
la	O
que	O
llevó	O
a	O
cabo	O
toda	O
su	O
carrera	O
profesional	O
.	O

se	O
desarrolló	O
utilizando	O
el	O
motor	O
id	B-CW
tech	I-CW
3	I-CW
en	O
oposición	O
al	O
id	B-CW
tech	I-CW
2	I-CW
del	O
original	O
,	O
y	O
se	O
publicó	O
en	O
2002	O
.	O

se	O
publicó	O
como	O
el	O
tercer	O
sencillo	B-CW
del	O
disco	O
el	O
16	O
de	O
marzo	O
de	O
1985	O
por	O
la	O
compañía	O
discográfica	O
rca	B-CORP
records	I-CORP
.	O

:	O
ecuavisa	B-CORP
(	O
bajo	O
el	O
título	O
grandes	O
secretos	O
de	O
la	O
magia	O
finalmente	O
revelados	O
)	O
.	O

asociación	B-GRP
de	I-GRP
municipios	I-GRP
por	I-GRP
la	I-GRP
independencia	I-GRP
,	O
una	O
organización	O
independentista	O
catalana	O
.	O

además	O
,	O
entre	O
1976	O
y	O
1980	O
lo	O
simultaneó	O
con	O
su	O
actividad	O
en	O
la	B-LOC
haya	I-LOC
.	O

su	O
lanzamiento	O
se	O
produjo	O
el	O
15	O
de	O
marzo	O
de	O
2019	O
,	O
en	O
las	O
plataformas	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
,	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
y	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
.	O

lanzó	O
el	O
videojuego	O
ethnic	B-CW
cleansing	I-CW
en	O
2002	O
,	O
que	O
recibió	O
críticas	O
de	O
la	O
liga	B-GRP
antidifamación	I-GRP
.	O

el	O
vehículo	O
era	O
muy	O
similar	O
al	O
anterior	O
modelo	O
s2	B-PROD
.	O

asche	B-CW
zu	I-CW
asche	I-CW
y	O
benzin	B-CW
se	O
tocaron	O
más	O
tarde	O
.	O

se	O
añade	O
un	O
huevo	B-PROD
curdo	O
al	O
jjigae	O
cuando	O
aún	O
hierve	O
.	O

rikken	B-GRP
seiyukai	I-GRP
,	O
1900	O
1940	O
,	O
fundado	O
por	O
itō	B-PER
hirobumi	I-PER
.	O

también	O
está	O
presente	O
en	O
el	O
vino	B-PROD
.	O

fue	O
lanzado	O
por	O
virgin	B-CORP
el	O
10	O
de	O
septiembre	O
de	O
2007	O
en	O
el	O
reino	B-LOC
unido	I-LOC
y	O
el	O
18	O
de	O
septiembre	O
del	O
mismo	O
año	O
en	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
y	O
canadá	B-LOC
.	O

la	O
organización	B-GRP
mundial	I-GRP
de	I-GRP
la	I-GRP
salud	I-GRP
estima	O
que	O
los	O
trastornos	O
neurológicos	O
y	O
sus	O
secuelas	O
pueden	O
afectar	O
a	O
unos	O
mil	O
millones	O
de	O
personas	O
en	O
todo	O
el	O
mundo	O
.	O

el	O
diseñador	O
italiano	O
leonardo	B-PER
fioravanti	I-PER
diseñó	O
este	O
espectacular	O
cupé	B-PROD
de	O
2	O
puertas	O
y	O
2	O
plazas	O
.	O

ediciones	O
de	O
terencio	B-PER
y	O
virgilio	B-PER

finalmente	O
tomó	O
un	O
retrato	O
enmarcado	O
en	O
seda	B-PROD
de	O
las	O
montañas	O
huangshan	B-LOC
.	O

y	O
phaymix	O
cupplerts	O
por	O
james	B-PER
joyce	I-PER
en	O
finnegans	B-CW
wake	I-CW
.	O

ha	O
tenido	O
papeles	O
secundarios	O
en	O
varias	O
películas	O
como	O
armageddon	B-CW
o	O
leaving	B-CW
las	I-CW
vegas	I-CW
.	O

actualmente	O
se	O
halla	O
en	O
all	B-CORP
japan	I-CORP
pro	I-CORP
wrestling	I-CORP
.	O

más	O
adelante	O
fue	O
nombrado	O
en	O
honor	O
al	O
pintor	O
belga	O
frits	B-PER
van	I-PER
den	I-PER
berghe	I-PER
(	O
1883	O
1939	O
)	O
.	O

disputó	O
al	O
cardenal	O
thomas	B-PER
wolsey	I-PER
el	O
puesto	O
de	O
primer	O
ministro	O
del	O
nuevo	O
rey	O
,	O
pero	O
finalmente	O
aceptó	O
la	O
supremacía	O
del	O
cardenal	O
.	O

en	O
2018	O
protagonizó	O
la	O
película	O
de	O
suspense	O
de	O
netflix	B-CORP
noche	B-CW
de	I-CW
lobos	I-CW
.	O

también	O
colabora	O
con	O
la	O
secretaría	O
nacional	O
de	O
juristas	O
de	O
la	O
asamblea	B-GRP
nacional	I-GRP
catalana	I-GRP
.	O

aproximadamente	O
40	O
km	O
la	O
separan	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
punta	B-LOC
del	I-LOC
este	I-LOC
y	O
de	O
la	O
capital	O
departamental	O
maldonado	B-LOC
.	O

nautile	O
:	O
miniature	O
submarine	O
—	O
bbc	B-CORP
noticias	O
artículos	O

el	O
embalse	O
tiene	O
dos	O
usos	O
principales	O
,	O
que	O
son	O
la	O
regulación	O
de	O
caudales	O
para	O
atender	O
las	O
demandas	O
de	O
regadío	O
y	O
abastecimiento	O
,	O
para	O
la	O
región	B-LOC
de	I-LOC
murcia	I-LOC
.	O

los	O
ocho	O
pecados	O
capitales	O
del	O
arte	B-CW
contemporáneo	I-CW
(	O
almuzara	O
,	O
2007	O
)	O

las	O
ametralladoras	O
ligeras	O
modernas	O
de	O
menor	O
peso	O
han	O
permitido	O
ser	O
desplegadas	O
a	O
nivel	O
de	O
escuadra	B-GRP
.	O

este	O
episodio	O
marca	O
la	O
primera	O
aparición	O
de	O
vala	B-PER
mal	I-PER
doran	I-PER
(	O
claudia	B-PER
black	I-PER
)	O
en	O
la	O
serie	O
.	O

desde	O
el	O
15	O
de	O
marzo	O
de	O
2020	O
se	O
desempeña	O
en	O
la	O
televisión	B-CORP
pública	I-CORP
.	O

fue	O
uno	O
de	O
los	O
primeros	O
ejemplos	O
del	O
formato	O
de	O
una	O
miniserie	B-CW
dentro	O
de	O
una	O
serie	O
que	O
es	O
ahora	O
popular	O
en	O
los	O
libros	O
de	O
cómics	O
.	O

bisutti	O
estudió	O
para	O
ser	O
maestra	O
,	O
y	O
después	O
ingresó	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
quilmes	I-GRP
.	O

su	O
gran	O
portón	O
trasero	O
,	O
práctico	O
para	O
colocar	O
el	O
equipaje	O
,	O
le	O
hizo	O
muy	O
popular	O
sobre	O
todo	O
en	O
el	O
sector	O
del	O
taxi	B-PROD
junto	O
škoda	B-PROD
octavia	I-PROD
.	O

llegó	O
a	O
parís	B-LOC
,	O
donde	O
asistió	O
al	O
estudio	O
del	O
escultor	O
henri-georges	B-PER
adam	I-PER
en	O
la	O
escuela	B-LOC
de	I-LOC
bellas	I-LOC
artes	I-LOC
.	O

en	O
junio	O
de	O
2015	O
,	O
se	O
unió	O
a	O
los	O
soles	B-GRP
de	I-GRP
santo	I-GRP
domingo	I-GRP
este	I-GRP
de	O
la	O
liga	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
baloncesto	I-GRP
de	I-GRP
república	I-GRP
dominicana	I-GRP
.	O

tucker's	B-CW
witch	I-CW
(	O
1982	O
1983	O
,	O
serie	O
de	O
tv	O
)	O

se	O
licenció	O
en	O
medicina	O
por	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
barcelona	I-GRP
y	O
se	O
especializó	O
en	O
psiquiatría	O
.	O

dellora	O
llevaba	O
los	O
diamantes	O
a	O
tiffany	B-CORP
&	I-CORP
co.	I-CORP
para	O
engarzarlos	O
en	O
una	O
joya	O
de	O
su	O
elección	O
.	O

demasiado	O
ego	O
es	O
el	O
cuarto	O
álbum	B-CW
en	I-CW
vivo	I-CW
de	O
la	O
etapa	O
solista	O
del	O
músico	O
argentino	O
charly	B-PER
garcía	I-PER
.	O

administrativamente	O
la	O
isla	O
pertenece	O
al	O
departamento	B-LOC
de	I-LOC
rivas	I-LOC
.	O

no	O
obstante	O
,	O
para	O
los	B-GRP
angeles	I-GRP
times	I-GRP
tenía	O
un	O
estilo	O
a	O
«	O
we	B-CW
are	I-CW
the	I-CW
world	I-CW
»	O
.	O

su	O
madre	O
artista	O
y	O
profesora	O
en	O
la	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
concepción	I-GRP
(	O
udec	O
)	O
.	O

heartland	B-CW
,	O
una	O
serie	O
de	O
televisión	O
canadiense	O
.	O

en	O
agosto	O
,	O
ascendió	O
a	O
entrenador	O
principal	O
como	O
sucesor	O
de	O
takeshi	B-PER
okada	I-PER
y	O
dirigió	O
al	O
club	O
en	O
esta	O
temporada	O
.	O

como	O
en	O
los	O
discos	B-PROD
compactos	I-PROD
,	O
se	O
puede	O
elegir	O
la	O
pista	O
,	O
repetirla	O
,	O
hacer	O
una	O
pausa	O
en	O
la	O
reproducción	O
,	O
etc	O
.	O

en	O
dicha	O
cinta	O
compartió	O
elenco	O
con	O
su	O
hermana	O
natalia	B-PER
de	I-PER
molina	I-PER
,	O
úrsula	B-PER
corberó	I-PER
,	O
brays	B-PER
efe	I-PER
y	O
maría	B-PER
hervás	I-PER
.	O

erishte	B-PROD
es	O
pasta	O
casera	O
que	O
se	O
combina	O
con	O
vegetales	O
pero	O
que	O
se	O
puede	O
usar	O
en	O
sopas	O
.	O

en	O
su	O
término	O
e	O
incluidos	O
en	O
la	O
red	B-GRP
natura	I-GRP
2000	I-GRP
los	O
siguientes	O
lugares	O
:	O

debe	O
su	O
existencia	O
al	O
homónimo	O
río	B-LOC
rímac	I-LOC
,	O
que	O
a	O
su	O
vez	O
es	O
la	O
más	O
importante	O
fuente	O
de	O
agua	O
con	O
la	O
que	O
cuenta	O
la	O
capital	O
peruana	O
.	O

debutó	O
en	O
la	O
máxima	O
competición	O
,	O
el	O
30	O
de	O
agosto	O
de	O
2014	O
,	O
en	O
la	O
derrota	O
por	O
3	O
0	O
ante	O
el	O
athletic	B-GRP
club	I-GRP
.	O

durante	O
la	O
lucha	O
,	O
rey	B-PER
escorpión	I-PER
estuvo	O
presente	O
en	O
la	O
mesa	O
de	O
comentaristas	O
.	O

costas	O
es	O
el	O
fundador	O
del	O
movimiento	B-GRP
demócrata	I-GRP
social	I-GRP
,	O
partido	O
político	O
de	O
centro	O
derecha	O
,	O
segundo	O
partido	O
más	O
popular	O
después	O
del	O
partido	O
del	O
presidente	O
evo	B-PER
morales	I-PER
.	O

anotó	O
su	O
primer	O
gol	O
internacional	O
el	O
24	O
de	O
agosto	O
de	O
1984	O
en	O
un	O
partido	O
amistoso	O
contra	O
hungría	B-LOC
en	O
budapest	B-LOC
.	O

akiyama	O
tuvo	O
un	O
gran	O
éxito	O
como	O
luchador	O
amateur	O
y	O
fue	O
finalmente	O
explorado	O
por	O
all	B-CORP
japan	I-CORP
pro	I-CORP
wrestling	I-CORP
(	O
ajpw	O
)	O
.	O

en	O
el	O
2003	O
las	O
estimaciones	O
fueron	O
más	O
optimistas	O
y	O
birdlife	B-GRP
international	I-GRP
estipuló	O
una	O
población	O
de	O
49	O
a	O
250	O
individuos	O
.	O

tercera	O
ronda	O
,	O
perdió	O
ante	O
dominic	B-PER
thiem	I-PER
[	O
5	O
]	O

la	O
serie	O
se	O
estrenó	O
el	O
26	O
de	O
septiembre	O
de	O
2019	O
en	O
nbc	B-CORP
.	O

el	O
grupo	O
actuó	O
en	O
la	O
semifinal	O
del	O
festival	B-CW
de	I-CW
la	I-CW
canción	I-CW
de	I-CW
eurovisión	I-CW
2005	I-CW
,	O
sin	O
conseguir	O
su	O
pase	O
a	O
la	O
final	O
.	O

todos	O
los	O
temas	O
fueron	O
escritos	O
por	O
panteón	B-GRP
rococó	I-GRP
.	O

se	O
trata	O
de	O
un	O
torreón	O
de	O
mampostería	B-PROD
,	O
de	O
planta	O
circular	O
muy	O
amplia	O
y	O
que	O
actualmente	O
se	O
encuentra	O
muy	O
rebajado	O
en	O
altura	O
.	O

cursó	O
estudios	O
de	O
pintura	O
y	O
dibujo	O
en	O
la	O
escuela	B-GRP
de	I-GRP
bellas	I-GRP
artes	I-GRP
de	I-GRP
barcelona	I-GRP
del	O
1925	O
al	O
1930	O
.	O

el	O
4	O
de	O
noviembre	O
de	O
2019	O
,	O
anunció	O
el	O
nombre	O
y	O
lanzamiento	O
de	O
su	O
segundo	O
álbum	O
fine	B-CW
line	I-CW
,	O
junto	O
a	O
su	O
portada	O
oficial	O
.	O

el	O
conservador	O
subversivo	O
(	O
fundación	O
pedro	B-PER
barrié	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
maza,	I-PER
conde	I-PER
de	I-PER
fenosa	I-PER
,	O
1998	O
)	O

estas	O
crecían	O
rápidamente	O
,	O
debido	O
al	O
aumento	O
en	O
el	O
cultivo	O
de	O
café	B-PROD
,	O
que	O
ya	O
superaba	O
la	O
fuerza	O
del	O
plantío	O
de	O
caña	O
en	O
el	O
norte	O
de	O
la	O
provincia	O
.	O

por	O
una	O
parte	O
,	O
se	O
extendió	O
al	O
territorio	O
nacional	O
,	O
con	O
lo	O
que	O
se	O
convirtió	O
en	O
una	O
de	O
las	O
mayores	O
lanzaderas	O
para	O
los	O
grupos	O
noveles	O
de	O
toda	O
españa	B-LOC
.	O

el	O
cantón	O
estaba	O
formado	O
por	O
veintitrés	O
comunas	B-LOC
:	O

obtuvo	O
así	O
el	O
quinto	O
lugar	O
del	O
concurso	O
,	O
ganado	O
finalmente	O
por	O
agnes	B-PER
carlsson	I-PER
.	O

ambas	O
zonas	O
obtuvieron	O
carácter	O
de	O
provincia	B-LOC
autónoma	I-LOC
,	O
y	O
juntas	O
conforman	O
la	O
región	O
de	O
trentino-alto	B-LOC
adigio	I-LOC
.	O

los	O
fundadores	O
eran	O
los	O
mismos	O
que	O
fundaron	O
el	O
seminario	B-GRP
teológico	I-GRP
judío	I-GRP
de	O
los	O
estados	B-LOC
unidos	I-LOC
.	O

#	O
freak	B-CW
on	I-CW
a	I-CW
leash	I-CW
(	O
follow	B-CW
the	I-CW
leader	I-CW
)	O
–	O
4	O
:	O
16	O

sus	O
amigos	O
escaladores	O
dijeron	O
que	O
su	O
mano	O
y	O
su	O
nariz	O
congeladas	O
parecían	O
como	O
si	O
estuvieran	O
hechas	O
de	O
porcelana	B-PROD
,	O
y	O
que	O
no	O
esperaban	O
que	O
sobreviviera	O
.	O

ha	O
trabajado	O
como	O
comentarista	O
en	O
retransmisiones	O
deportivas	O
en	O
tvg	B-CORP
.	O

la	O
filmación	O
tuvo	O
lugar	O
en	O
agosto	O
y	O
septiembre	O
de	O
dicho	O
año	O
bajo	O
la	O
dirección	O
de	O
joel	B-PER
schumacher	I-PER
.	O

en	O
francia	B-LOC
se	O
les	O
llamó	O
a	O
los	O
lacayos	O
caballeros	O
del	O
arco	O
iris	O
cuando	O
iban	O
con	O
la	O
librea	B-PROD
rayada	O
formada	O
por	O
tiras	O
paralelas	O
de	O
telas	O
de	O
diferentes	O
colores	O
.	O

el	O
suelo	O
se	O
abre	O
muy	O
poco	O
haciendo	O
una	O
microlabranza	O
en	O
un	O
surco	O
para	O
la	O
semilla	B-PROD
y	O
el	O
fertilizante	O
.	O

las	O
jugadoras	O
podrán	O
usar	O
calzas	B-PROD
largas	O
por	O
debajo	O
de	O
pantalones	O
y	O
medias	O
.	O

él	O
era	O
el	O
líder	O
en	O
todo	O
el	O
mundo	O
de	O
un	O
equipo	O
de	O
investigación	O
comparativa	O
de	O
la	O
unión	B-GRP
geográfica	I-GRP
internacional	I-GRP
,	O
estudiando	O
el	O
desarrollo	O
del	O
espacio	O
rural	O
entre	O
1972	O
y	O
1984	O
.	O

la	O
canción	O
se	O
lanzó	O
el	O
2	O
de	O
enero	O
de	O
1983	O
como	O
segundo	O
sencillo	B-CW
de	O
dicho	O
disco	O
.	O

ingeniero	O
industrial	O
,	O
diplomado	O
en	O
administración	O
y	O
gestión	O
de	O
empresas	O
y	O
militante	O
histórico	O
del	O
pnv	B-GRP
.	O

la	O
capital	O
y	O
principal	O
ciudad	O
en	O
tiempos	O
antiguos	O
era	O
tebas	B-LOC
.	O

dentro	O
de	O
la	O
red	O
de	O
la	O
empresa	B-CORP
municipal	I-CORP
de	I-CORP
transportes	I-CORP
de	I-CORP
madrid	I-CORP
,	O
las	O
siguientes	O
líneas	O
prestan	O
servicio	O
al	O
barrio	O
:	O

las	O
tres	O
canciones	O
participantes	O
y	O
la	O
artista	O
que	O
las	O
interpretaría	O
(	O
anneke	B-PER
grönloh	I-PER
)	O
fueron	O
elegidas	O
internamente	O
por	O
nederlandse	B-CORP
omroep	I-CORP
stichting	I-CORP
.	O

otra	O
relación	O
con	O
el	O
ciclo	B-CW
bretón	I-CW
es	O
la	O
misma	O
forma	O
circular	O
de	O
la	O
capilla	O
,	O
que	O
sería	O
relacionable	O
con	O
la	O
mesa	B-PROD
redonda	I-PROD
del	O
rey	B-PER
arturo	I-PER
.	O

asimismo	O
se	O
dispusieron	O
planes	O
para	O
mandar	O
misiones	O
a	O
explorar	O
y	O
cartografiar	O
el	O
territorio	O
,	O
la	O
más	O
célebre	O
de	O
las	O
mismas	O
fue	O
la	O
expedición	B-GRP
de	I-GRP
lewis	I-GRP
y	I-GRP
clark	I-GRP
.	O

las	O
aplicaciones	O
se	O
podían	O
obtener	O
desde	O
la	O
nokia	B-CW
store	I-CW
,	O
aunque	O
también	O
se	O
tenía	O
la	O
disposición	O
de	O
poder	O
descargar	O
e	O
instalar	O
aplicaciones	O
provenientes	O
de	O
tiendas	O
de	O
terceros	O
.	O

sus	O
muros	O
fueron	O
construidos	O
en	O
mampostería	B-PROD
,	O
mientras	O
que	O
la	O
cubierta	O
está	O
realizada	O
con	O
teja	O
plana	O
.	O

richard	B-PER
manuel	I-PER
:	O
piano	O
,	O
órgano	O
,	O
batería	O
y	O
voz	O

venevisión	B-CORP
a	O
finales	O
de	O
octubre	O
de	O
2011	O
la	O
vuelve	O
a	O
promocionar	O
para	O
transmitirla	O
,	O
a	O
pesar	O
de	O
que	O
fue	O
ordenada	O
de	O
excluirla	O
de	O
su	O
programación	O
hace	O
un	O
año	O
.	O

uruguay	O
tiene	O
representación	O
consular	O
en	O
kiev	B-LOC

lo	O
expresó	O
el	O
mismo	O
darío	B-PER
echandía	I-PER
,	O
cuando	O
dice	O
en	O
un	O
homenaje	O
de	O
los	O
líderes	O
nacionales	O
al	O
general	O
rojas	O
:	O

a	O
finales	O
de	O
2016	O
se	O
incorpora	O
al	O
mux	O
las	O
versiones	O
en	O
alta	O
definición	O
de	O
etb1	B-CORP
y	O
etb2	B-CORP
.	O

betty	B-CW
,	O
protagonista	O
de	O
la	O
adaptación	O
estadounidense	O
de	O
la	O
telenovela	O
colombiana	O
anterior	O
.	O

