华	O
盛	O
顿	O
maynard	B-LOC
天	O
气	O

het	O
jaar	O
daarop	O
kreeg	O
hij	O
de	O
hoofdrol	O
in	O
de	O
film	O
هتل	B-CW
نیوهمپشایر	I-CW
(فیلم)	I-CW
,	O
naast	O
جودی	B-PER
فاستر	I-PER
,	O
پل	B-PER
مک‌کرین	I-PER
en	O
بیوهانکز	B-PER
بریجز	I-PER
.	O

туалетная	B-PROD
бумага	I-PROD
:	O
可	O
用	O
作	O
花	O
盆	O

mein	O
portfolio	O
campari	B-CORP
group	I-CORP

remote	O
desktop	O
for	O
bmw	B-PROD
3200	I-PROD
cs	I-PROD

ट्रिपएडवाइजर	O
sociaaldemocratische	B-GRP
partij	I-GRP
van	I-GRP
kroatië	I-GRP
en	I-GRP
slovenië	I-GRP

根	O
据	O
the	B-CORP
official	I-CORP
charts	I-CORP
company	I-CORP
，	O
截	O
至	O
2008	O
年	O
，	O
该	O
歌	O
曲	O
在	O
该	O
地	O
区	O
的	O
总	O
销	O
量	O
为	O
117	O
,	O
957	O
份	O
。	O

एक	O
henry	B-PER
b.	I-PER
wheatley	I-PER
कितना	O
बड़ा	O
है?	O

what	O
does	O
god	O
say	O
about	O
피어	B-CW
잇셀프	I-CW
?	O

wie	O
lange	O
dauert	O
es	O
ein	O
zu	O
kochen	O
palto	B-PROD

it	O
is	O
found	O
in	O
brazilië	B-LOC
and	O
venezuela	B-LOC
.	O

हीरो	O
liga	B-GRP
nacional	I-GRP
de	I-GRP
fútbol	I-GRP
profesional	I-GRP

统	O
一	O
价	O
格	O
指	O
数	O
=	O
युनाइटेड	B-CORP
प्रेस	I-CORP
इंटरनेशनल	I-CORP
,	O
由	O
会	O
议	O
教	O
练	O
选	O
择	O

later	O
ging	O
ze	O
in	O
city	B-LOC
of	I-LOC
brussels	I-LOC
wonen	O
.	O

julie	B-PER
tippetts	I-PER
出	O
生	O

messe	B-CORP
stuttgart	I-CORP
gebührenfreie	O
nummer	O

lawrence	O
county	O
весиндарио	B-GRP

het	O
format	O
komt	O
oorspronkelijk	O
uit	O
het	O
بریتانیا	B-LOC
,	O
waar	O
het	O
op	O
18	O
juni	O
2009	O
in	O
première	O
ging	O
op	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
.	O

多	O
少	O
卡	O
路	O
里	O
simm	B-PROD
有	O

冬	O
青	O
是	O
the	B-GRP
hollies	I-GRP
第	O
三	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
parlophone	B-CORP
.	O

यह	O
क्षेत्र	O
उत्तर	O
में	O
quanzhou	B-LOC
से	O
भी	O
जुड़ने	O
वाला	O
है,	O
जिससे	O
भविष्य	O
में	O
लगभग	O
आठ	O
मिलियन	O
लोगों	O
का	O
महानगर	O
बन	O
जाएगा।	O

das	O
haus	O
ist	O
اندود	B-PROD
گچ	I-PROD
و	I-PROD
سیمان	I-PROD
und	O
hat	O
ein	O
schieferdach	O
aus	O
stein	O
und	O
zwei	O
stockwerke.	O

यह	O
उत्तर	O
पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पूर्व	O
में,	O
दक्षिण-पश्चिम	O
में,	O
और	O
उत्तर	O
में	O
dohrighat	B-LOC
को	O
जोड़ता	O
है।	O

where	O
did	O
международный	B-GRP
союз	I-GRP
микробиологических	I-GRP
обществ	I-GRP
originate?	O

corvinul	B-GRP
hunedoara	I-GRP
कितना	O
बड़ा	O
है?	O

爱	O
森	O
斯	O
坦	O
是	O
一	O
座	O
山	O
sachsen	B-LOC
,	O
东	O
南	O
deutschland	B-LOC
.	O

然	O
而	O
，	O
有	O
些	O
谷	O
物	O
像	O
برنج	B-PROD
例	O
如	O
，	O
已	O
经	O
成	O
功	O
地	O
通	O
过	O
基	O
因	O
改	O
造	O
使	O
其	O
具	O
有	O
抗	O
旱	O
性	O
。	O

4th	B-GRP
infantry	I-GRP
division	I-GRP
点	O
注	O
册	O

цагароло	B-LOC
state	O
troopers	O

норман	B-PER
маклин	I-PER
,	O
der	O
seine	O
erfahrung	O
in	O
aus	B-CW
der	I-CW
mitte	I-CW
entspringt	I-CW
ein	I-CW
fluß	I-CW
(roman)	I-CW

james	B-CW
bond	I-CW
films	O
spannen	O
de	O
kroon	O
:	O
leveranciers	O
betalen	O
vele	O
miljoenen	O
dollars	O
om	O
op	O
deze	O
wijze	O
reclame	O
te	O
kunnen	O
maken	O
.	O

wann	O
xmal	B-GRP
deutschland	I-GRP
wurde	O
ein	O
staat	O

প্রথম	O
বাড়ি	O
ক্রেতা	O
saint	B-LOC
john	I-LOC
river	I-LOC

the	O
hail	O
in	O
the	O
coastal	O
regions	O
was	O
described	O
as	O
being	O
of	O
similar	O
size	O
to	O
a	O
ক্রিকেট	B-PROD
বল	I-PROD
.	O

es	O
ist	O
der	O
geburtsort	O
des	O
schauspielers	O
nino	B-PER
manfredi	I-PER
.	O

what	O
year	O
did	O
lg	B-CORP
electronics	I-CORP
come	O
out?	O

তিনি	O
স্কুলের	O
লাইব্রেরিতে	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
library	B-GRP
of	I-GRP
congress	I-GRP
সময়	O
কাটান।	O

iron	B-CORP
ore	I-CORP
company	I-CORP
of	I-CORP
canada	I-CORP
überweisungsformular	O

дрю	B-PER
фуденберг	I-PER
কি	O
অধ্যয়ন	O
করেছে?	O

welche	O
art	O
von	O
versicherung	O
урусанга	B-LOC
glaubt	O
ein	O
фаркуар	B-LOC
ews	O

alleen	O
দ্রাক্ষাসুরা	B-PROD
gerijpt	O
in	O
een	O
van	O
deze	O
steden	O
mag	O
zich	O
sherry	O
noemen	O
.	O

ইংরেজিতে	O
korkunç	B-CW
ivan	I-CW
ve	I-CW
oğlu	I-CW
i̇van,	I-CW
16	I-CW
kasım	I-CW
1581	I-CW
মানে	O
কি?	O

निकटतम	O
digital	B-CORP
image	I-CORP
design	I-CORP
कार्यालय	O

koichi	B-PER
sugiyama	I-PER
विश्व	O
कप	O

按	O
照	O
bear	B-CORP
stearns	I-CORP
据	O
估	O
计	O
，	O
该	O
区	O
块	O
的	O
石	O
油	O
价	O
值	O
从	O
250	O
亿	O
美	O
元	O
到	O
600	O
亿	O
美	O
元	O
不	O
等	O
。	O

سدریک	B-PER
پرایس	I-PER
महान	O
.	O
के	O
बारे	O
में	O
तथ्य	O

beantragen	O
sie	O
medicaid	O
renault	B-PROD
fr1	I-PROD

pita	B-PROD
homes	O
for	O
sale	O

колледж	B-LOC
святого	I-LOC
михаила	I-LOC
(фрибур)	I-LOC
健	O
康	O
门	O
户	O

诺	O
曼	O
介	O
绍	O
了	O
部	O
分	O
comic	B-CW
relief	I-CW
在	O
1990	O
年	O
和	O
1991	O
年	O
。	O

lenfilm	B-GRP
比	O
分	O
实	O
时	O
更	O
新	O

他	O
还	O
入	O
选	O
了	O
参	O
加	O
两	O
场	O
比	O
赛	O
的	O
球	O
队	O
arjantin	B-LOC
.	O

客	O
串	O
也	O
出	O
现	O
在	O
роман	B-CW
等	O
文	O
学	O
作	O
品	O
。	O

अपनी	O
अधिकांश	O
प्रस्तुतियों	O
में,	O
वह	O
एक	O
यादृच्छिक	O
चरित्र	O
या	O
अन्य	O
चीजों	O
के	O
बारे	O
में	O
गाते	O
थे,	O
जैसे	O
치즈	B-PROD
या	O
सांस्कृतिक	O
विविधता।	O

ten	O
electors	O
were	O
created	O
by	O
луций	B-PER
iii	I-PER
,	O
five	O
by	O
александр	B-PER
iii	I-PER
and	O
two	O
by	O
адриан	B-PER
iv	I-PER
.	O

크리에이티브	B-CORP
어셈블리	I-CORP
সর্বশেষ	O
ড্রাইভার	O

ultimate	B-GRP
spinach	I-GRP
专	O
业	O

google	B-CORP
inc.	I-CORP
,	O
1998	O
,	O
co	O
founders	O
larry	B-PER
page	I-PER
(	O
m.s	O
)	O
and	O
sergey	B-PER
brin	I-PER
(	O
m.s	O
)	O
.	O

मीका	O
sausage	B-PROD
की	O
एक	O
श्रृंखला	O
तैयार	O
करता	O
है।	O

alan	B-PER
white	I-PER
ethics	O

能	O
够	O
peugeot	B-PROD
201	I-PROD
引	O
起	O
痛	O
风	O

sumney	O
sang	O
on	O
the	O
opening	O
track	O
of	O
벡	B-PER
album	O
song	B-CW
reader	I-CW
.	O

모카신	B-PROD
ich	O

bijeypur	B-LOC
.	O
में	O
कर	O
की	O
दर	O

اسلاترهاوس	B-GRP
proud	O
mary	O

ado	O
is	O
ontwikkeld	O
door	O
마이크로소프트	B-CORP
.	O

hope	B-CW
there's	I-CW
someone	I-CW
कहाँ	O
था?	O

er	O
gehört	O
zur	O
hindistan	B-GRP
ulusal	I-GRP
kongresi	I-GRP
party.	O

شرکت	B-CORP
نفت	I-CORP
ایران	I-CORP
و	I-CORP
انگلیس	I-CORP
atlanta	O
stadium	O

elly	B-CW
hakkında	I-CW
বিপর্যয়	O

বাণিজ্যিক	O
সম্ভাবনা,	O
কিছু	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
डीवीडी	B-PROD
কে	O
বাদ	O
দিয়ে	O
যারা	O
হয়তো	O
ক্যাম্পি	O
বিনোদন	O
খুঁজছেন,	O
তাদেরকে	O
বেশ	O
দূরবর্তী	O
মনে	O
হচ্ছে।	O

all	O
шанхассен	B-LOC
price	O

non	B-CW
essere	I-CW
cattivo	I-CW
क्या	O
करता	O
है?	O

استاندارد	B-CORP
لایف	I-CORP
—	O
finanzdienstleistungsunternehmen	O
(global	O
investment,	O
asset	O
management,	O
ehemals	O
banken	O
und	O
versicherungen).	O

शब्द	O
का	O
अर्थ	O
첼시	B-GRP
예술대학교	I-GRP

enable	O
javascript	O
in	O
charles	B-PER
melton	I-PER

औसत	O
तापमान	O
dayton	B-LOC
international	I-LOC
airport	I-LOC

maccabi	B-GRP
los	I-GRP
angeles	I-GRP
特	O
点	O

虽	O
然	O
片	O
段	O
不	O
完	O
整	O
并	O
附	O
有	O
字	O
幕	O
，	O
但	O
它	O
的	O
语	O
言	O
高	O
度	O
程	O
式	O
化	O
，	O
并	O
着	O
重	O
强	O
调	O
了	O
在	O
诗	O
的	O
原	O
始	O
两	O
首	O
之	O
间	O
变	O
化	O
的	O
声	O
音	O
装	O
置	O
。	O
строфа	B-CW
.	O

ist	O
don	B-CORP
giovanni	I-CORP
records	I-CORP
ein	O
browser	O

在	O
线	O
图	O
片	O
بوئینگ	B-PROD
ان‌بی	I-PROD

hinshaws	O
شرکت	B-CORP
نفت	I-CORP
و	I-CORP
گاز	I-CORP
میانمار	I-CORP

gym	B-GRP
class	I-GRP
heroes	I-GRP
作	O
为	O

itunes	O
بل	B-PROD
وی-۲۸۰	I-PROD
والور	I-PROD
restore	O

poundstretcher	B-CORP
share	O
value	O

het	O
was	O
de	O
12de	O
deelname	O
van	O
het	O
land	O
op	O
het	O
евровидение	B-CW
.	O

(	O
自	O
2000	O
年	O
以	O
来	O
，	O
major	B-CORP
league	I-CORP
baseball	I-CORP
两	O
个	O
联	O
赛	O
都	O
使	O
用	O
了	O
相	O
同	O
的	O
裁	O
判	O
员	O
。	O
)	O

৯৯	O
সমস্যা	O
kelly	B-PER
rowland	I-PER

spacemen	B-GRP
3	I-GRP
log	O
in	O

es	O
ist	O
nur	O
in	O
zu	O
finden	O
اکوادور	B-LOC
.	O

er	O
beendete	O
die	O
saison	O
mit	O
den	O
zweithäufigsten	O
punkten	O
eines	O
spielers	O
unter	O
20	O
jahren	O
in	O
der	O
liga,	O
nur	O
im	O
nachhinein	O
martin	B-PER
nečas	I-PER
.	O

甚	O
至	O
揉	O
成	O
一	O
团	O
misina	B-PROD
可	O
对	O
多	O
种	O
生	O
物	O
致	O
命	O
，	O
包	O
括	O
鸟	O
类	O
和	O
海	O
洋	O
哺	O
乳	O
动	O
物	O
。	O

王	O
子	O
bill	B-PER
dugan	I-PER
和	O
kevin	B-PER
vogt	I-PER

बर्गन	O
काउंटी	O
deir	B-LOC
debwan	I-LOC

单	O
曲	O
在	O
流	O
行	O
时	O
被	O
发	O
布	O
到	O
电	O
台	O
rush	B-CW
rush	I-CW
仍	O
然	O
在	O
电	O
台	O
播	O
放	O
和	O
流	O
行	O
排	O
行	O
榜	O
上	O
名	O
列	O
前	O
茅	O
。	O

how	O
to	O
cook	O
a	O
آرادو	B-PROD
آر	I-PROD
۹۵	I-PROD

what	O
is	O
the	O
университет	B-GRP
талсы	I-GRP

做	O
什	O
么	O
مارشل،	B-LOC
کارولینای	I-LOC
شمالی	I-LOC
数	O
学	O
中	O
的	O
意	O
思	O

ed	B-PER
kowalczyk	I-PER
lead-gesang,	O
rhythmus-gitarre	O

कोरस	O
को	O
塔	B-CORP
塔	I-CORP
鋼	I-CORP
鐵	I-CORP
द्वारा	O
खरीदा	O
जाता	O
है।	O

die	B-CW
geschichte	I-CW
der	I-CW
abderiten	I-CW
估	O
价	O

während	O
des	O
missgeschick	O
isst	O
das	O
trio	O
in	O
einem	O
stand	O
mit	O
ایو	B-PER
آردن	I-PER
auf	O
der	O
einen	O
seite	O
und	O
ویلیام	B-PER
هولدن	I-PER
(wer	O
bestellt	O
a	O
cobb	B-PROD
salad	I-PROD
)	O
auf	O
der	O
anderen	O
seite.	O

例	O
如	O
，	O
谷	O
类	O
禾	O
本	O
科	O
植	O
物	O
种	O
子	O
中	O
的	O
胚	O
乳	O
细	O
胞	O
壁	O
，	O
große	B-PROD
kapuzinerkresse	I-PROD

约	O
翰	O
肯	O
尼	O
迪	O
byron	B-PER
marshall	I-PER

मेरे	O
heat	B-CW
.	O
में	O
लॉग	O
इन	O
करें	O

tartu	B-GRP
kalev-välk	I-GRP
靠	O
近	O
我	O

london	O
:	O
phaidon	B-CORP
press	I-CORP
.	O
(	O
2nd	O
edition	O
2017	O
)	O

大	O
学	O
the	B-GRP
candyskins	I-GRP

उसके	O
पास	O
एक	O
पवित्र	O
pearl	B-PROD
के	O
साथ	O
एक	O
आर्मबैंड	O
है	O
जो	O
उसके	O
कार्य	O
का	O
प्रतीक	O
है।	O

shankill	B-LOC
road	I-LOC
它	O
的	O
名	O
字	O
来	O
源	O
于	O
古	O
老	O
教	O
堂	O
的	O
意	O
思	O
，	O
这	O
也	O
是	O
当	O
地	O
教	O
区	O
的	O
名	O
称	O
。	O

新	O
的	O
amc	B-PROD
amx	I-PROD
价	O
钱	O

做	O
什	O
么	O
ted	B-PER
ray	I-PER
痛	O
苦	O
的	O
意	O
思	O

포켓몬스터dp	B-CW
디아루가·펄기아	I-CW
是	O
2006	O
닌텐도	B-CW
ds	I-CW
角	O
色	O
扮	O
演	O
电	O
子	O
游	O
戏	O
。	O

在	O
哪	O
waiting	B-CW
all	I-CW
night	I-CW

was	O
ist	O
der	O
schnellste	O
bernard	B-PER
hedges	I-PER

سازمان	B-CORP
رادیو	I-CORP
و	I-CORP
تلویزیون	I-CORP
اسرائیل	I-CORP
প্যাকেজ	O
এবং	O
দাম	O

আগের	O
ফর্মকে	O
নালিন	O
বলা	O
হত	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
osmanisches	B-LOC
reich	I-LOC
সময়কালে	O
উৎপত্তি	O
হয়েছিল।	O

کونوس	B-CORP
سیمولازیونی	I-CORP
খরচ	O

मून्स	O
fattoush	B-PROD

在	O
texas	B-LOC
,	O
méxico	B-LOC
影	O
响	O
催	O
生	O
了	O
一	O
种	O
用	O
新	O
鲜	O
或	O
奶	O
油	O
玉	O
米	O
粒	O
制	O
成	O
的	O
丰	O
盛	O
玉	O
米	O
面	O
包	O
，	O
chile	B-PROD
jalapeño	I-PROD
辣	O
椒	O
，	O
淋	O
上	O
奶	O
酪	O
丝	O
。	O

এটি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
университет	B-GRP
бардхамана	I-GRP
এর	O
সাথে	O
যুক্ত	O
এবং	O
কলা,	O
বিজ্ঞান	O
ও	O
বাণিজ্য	O
শেখায়।	O

klein	B-LOC
windhoek	I-LOC
,	O
পেন্সিলভেনিয়া	O

इस्तेमाल	O
किया	O
गया	O
вивиан	B-PER
блейн	I-PER
मूल्य	O

german	B-GRP
marshall	I-GRP
fund	I-GRP
积	O
极	O
的	O

एफिड्स	O
manzanilla	B-PROD
उत्पादन	O
के	O
लिए	O
एक	O
बड़ा	O
खतरा	O
हैं	O
क्योंकि	O
वे	O
न	O
केवल	O
धीमी	O
वृद्धि	O
की	O
ओर	O
ले	O
जाते	O
हैं	O
बल्कि	O
लेडीबग्स	O
के	O
आकर्षण	O
का	O
भी	O
कारण	O
बनते	O
हैं।	O

register	O
with	O
the	O
markermeer	B-LOC

کنخسل	B-LOC
substitutes	O
that	O
taste	O
like	O
چلا	B-LOC
داتی	I-LOC

wie	O
viele	O
kohlenhydrate	O
sind	O
drin	O
جمع	B-CW
اضداد	I-CW
محال	I-CW
است	I-CW

পাহাড়ের	O
নামকরণ	O
করা	O
হয়েছে	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
جرج	B-PER
مورای	I-PER
।	O

cuny	O
colleges	O
in	O
neopit	B-LOC

georg	B-CORP
fischer	I-CORP
এর	O
চিকিৎসা	O

ford	B-PROD
del	I-PROD
rey	I-PROD
types	O

mantı	B-PROD
model	O
check	O

хаси,	B-PER
такаё	I-PER
कहां	O
से	O
आते	O
हैं?	O

he	O
was	O
admitted	O
to	O
the	O
pittsburgh	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
due	O
to	O
a	O
clerical	O
error	O
and	O
graduated	O
in	O
1954	O
.	O

bulut	B-CW
oyun	I-CW
options	O
for	O
the	O
consoles	O
also	O
were	O
developed	O
in	O
the	O
eighth	O
generation	O
.	O

bedeutung	O
des	O
namens	O
علیه	B-PER
بنت	I-PER
المهدی	I-PER

mitsubishi	B-PROD
maven	I-PROD
का	O
स्वाद	O
कैसा	O
होता	O
है?	O

1967	O
–	O
68	O
primera	B-CORP
división	I-CORP
自	O
成	O
立	O
以	O
来	O
已	O
是	O
第	O
37	O
个	O
赛	O
季	O
。	O

它	O
与	O
уезд	B-LOC
эстонии	I-LOC
的	O
ляэне-вирумаа	B-LOC
.	O

federal	O
home	O
loan	O
bank	O
of	O
petals	B-CW
on	I-CW
the	I-CW
wind	I-CW

was	O
ist	O
der	O
unterschied	O
zwischen	O
নর্থাম্পটন	B-LOC
und	O
আর্বী,	B-LOC
ওয়ার্ধা	I-LOC

简	O
单	O
gc	B-GRP
mascara	I-GRP

estancia	B-CORP
কম্পিউটার	O
গ্রাহক	O
সেবা	O
নম্বর	O

বাড়িতে	O
তৈরি	O
picodon	B-PROD

the	O
district	O
's	O
교육청	B-GRP
has	O
nine	O
members	O
who	O
are	O
elected	O
directly	O
by	O
voters	O
to	O
serve	O
three	O
year	O
terms	O
of	O
office	O
on	O
a	O
staggered	O
basis	O
.	O

हमें	O
this	B-CW
magic	I-CW
moment	I-CW

오스트레일리아	B-CORP
증권거래소	I-CORP
dealer	O
atlanta	O

survival	B-PROD
kit	I-PROD
类	O
型	O

roosevelt	O
university	O
найджерхоул	B-LOC

in	O
september	O
2012	O
werd	O
bekend	O
dat	O
de	O
band	O
een	O
platencontract	O
had	O
getekend	O
met	O
hollywood	B-CORP
records	I-CORP
.	O

does	O
संबल	B-PROD
have	O
protein	O

यह	O
china	B-LOC
(जियांग्शी)	O
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O

vanessa	O
angel	O
закат	B-CW

die	O
leitung	O
wurde	O
ursprünglich	O
von	O
日	B-CORP
本	I-CORP
國	I-CORP
有	I-CORP
鐵	I-CORP
道	I-CORP
(jnr)	O
betrieben.	O

april	O
23	O
–	O
jerry	B-PER
adriani	I-PER
,	O
70	O
,	O
singer	O
and	O
actor	O
,	O
cancer	O
.	O

the	O
1995	O
–	O
96	O
fc	B-GRP
basel	I-GRP
1893	I-GRP
season	O
was	O
their	O
102nd	O
season	O
since	O
the	O
club	O
's	O
foundation	O
.	O

das	O
projekt	O
wurde	O
schließlich	O
zum	O
umsatzstärksten	O
film	O
aller	O
zeiten	O
e.t.	B-CW
.	O

er	O
trat	O
zweimal	O
auf	O
羅	B-CW
傑	I-CW
斯	I-CW
先	I-CW
生	I-CW
的	I-CW
鄰	I-CW
居	I-CW
們	I-CW
und	O
entwickelte	O
eine	O
freundschaft	O
mit	O
schöpfer	O
und	O
gastgeber	O
罗	B-PER
杰	I-PER
先	I-PER
生	I-PER
.	O

effects	O
of	O
сыр	B-CW
в	I-CW
мышеловке	I-CW

expanded	O
use	O
as	O
an	O
intermodal	O
facility	O
for	O
additional	O
passenger	O
trains	O
and	O
local	O
şehir	B-PROD
otobüsü	I-PROD
service	O
is	O
planned	O
.	O

पिनेलस	O
расмус-бродяга	B-CW

多	O
少	O
钱	O
sarah	B-PER
sanders	I-PER
称	O
重	O

effen	B-GRP
witte	I-GRP
banner	I-GRP
कहाँ	O
पाया	O
जाता	O
है?	O

他	O
为	O
텔레비전	B-CORP
뉴질랜드	I-CORP
并	O
在	O
该	O
系	O
列	O
的	O
结	O
尾	O
收	O
到	O
来	O
自	O
该	O
节	O
目	O
的	O
剪	O
辑	O
预	O
告	O
片	O
的	O
强	O
烈	O
反	O
对	O
。	O

simon	B-CW
and	I-CW
garfunkel's	I-CW
greatest	I-CW
hits	I-CW
stadion	O

vinekh	O
(	O
也	O
拼	O
写	O
为	O
vineh	O
;	O
)	O
是	O
统	O
治	O
者	O
bulgarije	B-LOC
在	O
8	O
世	O
纪	O
中	O
叶	O
。	O

ডায়াবেটিস	O
রোগীদের	O
জন্য	O
플랜틴	B-PROD
ভাল	O

费	B-GRP
城	I-GRP
76	I-GRP
人	I-GRP
,	O
rights	O
traded	O
to	O
the	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP

他	O
赞	O
成	O
在	O
准	O
备	O
好	O
时	O
独	O
立	O
，	O
但	O
也	O
非	O
常	O
不	O
赞	O
成	O
federación	B-LOC
de	I-LOC
rodesia	I-LOC
y	I-LOC
nyasalandia	I-LOC
，	O
显	O
然	O
是	O
为	O
了	O
在	O
他	O
的	O
作	O
品	O
中	O
进	O
行	O
批	O
评	O
。	O

विभाजित	O
국가	B-GRP
파시스트당	I-GRP

was	O
te	O
vinden	O
in	O
동물의	B-CW
숲+	I-CW

他	O
共	O
同	O
编	O
写	O
和	O
制	O
作	O
вертикальный	B-CW
предел	I-CW
.	O

де-смет	B-LOC
पैसे	O
को	O
क्या	O
कहते	O
हैं?	O

who	O
invented	O
محمد	B-PER
سنجیباهی	I-PER
دلکر	I-PER

stardust	B-CORP
promotion	I-CORP
tutorial	O

메르세데스-벤츠	B-PROD
c	I-PROD
클래스	I-PROD
की	O
उत्पत्ति	O
कहाँ	O
से	O
हुई?	O

coaticook	B-LOC
(regionale	I-LOC
grafschaftsgemeinde)	I-LOC
এর	O
কারণ	O

श्रृंखला	O
کوین	B-PER
گیتس	I-PER

time	O
in	O
현대삼호중공업	B-CORP
now	O

wie	O
ist	O
das	O
wetter	O
pitcairngreen	B-LOC
im	O
dezember	O

te	O
tobeen	B-PER

hij	O
gebruikt	O
een	O
holle	O
boomstam	O
als	O
喊	B-PROD
話	I-PROD
器	I-PROD
om	O
zijn	O
stem	O
te	O
versterken	O
en	O
zich	O
zo	O
voor	O
te	O
doen	O
als	O
een	O
monster	O
.	O

amazon	O
take	B-CW
me	I-CW
higher	I-CW
cost	O

the	O
couple	O
divorced	O
in	O
1917	O
;	O
she	O
moved	O
to	O
laren	B-LOC
.	O

airasia	B-CORP
নিজস্ব	O
নম্বর	O
চেক	O

it	O
was	O
taken	O
over	O
in	O
2004	O
by	O
aydın	B-PER
doğan	I-PER
doğan	B-CORP
yayın	I-CORP
holding	I-CORP
,	O
and	O
in	O
2010	O
merged	O
with	O
the	O
group	O
's	O
paper	O
radikal	B-GRP
.	O

它	O
属	O
于	O
unitary	B-GRP
authority	I-GRP
的	O
north	B-LOC
somerset	I-LOC
.	O

ঘুরা	O
ফিরা	O
иба	B-GRP
(футбольный	I-GRP
клуб)	I-GRP

umburatiba	O
位	O
于	O
海	O
拔	O
238	O
米	O
的	O
州	O
界	O
，	O
与	O
바이아주	B-LOC
.	O

wie	O
viel	O
hat	O
mani	B-PER
shankar	I-PER
aiyar	I-PER
gewogen	O

民	O
权	O
运	O
动	O
steve	B-PER
buyer	I-PER

интернет-провайдер	B-CORP
stream	O

preis	O
von	O
mercedes-benz	B-PROD
w221	I-PROD

san	B-LOC
juan	I-LOC
y	I-LOC
martínez	I-LOC
ausflüge	O

нью-стейтсмен	B-GRP
वीडियो	O

wie	O
ist	O
fujikawa	B-LOC
station	I-LOC
gestorben	O

a	O
bare	O
bladder	O
,	O
intended	O
to	O
be	O
carried	O
in	O
a	O
matching	O
pocket	O
of	O
a	O
hydration	O
system	O
compatible	O
کوله‌پشتی	B-PROD
.	O

एक	O
साहित्यिक	O
समाज	O
edebiyat	B-CW
में	O
रुचि	O
रखने	O
वाले	O
लोगों	O
का	O
एक	O
समूह	O
है।	O

рис	B-PROD
对	O
经	O
济	O
很	O
重	O
要	O
。	O

اونکیو	B-CORP
gebührenfreie	O
nummer	O
des	O
kundendienstes	O

op	O
27	O
december	O
2015	O
maakte	O
hij	O
in	O
een	O
interview	O
met	O
de	O
krant	O
라	B-GRP
가제타	I-GRP
델로	I-GRP
소포르트	I-GRP
bekend	O
verslaafd	O
te	O
zijn	O
geraakt	O
aan	O
het	O
gebruik	O
van	O
slaappillen	O
.	O

lemon-lime	B-PROD
目	O
录	O

ist	O
lemoyne	B-LOC
ein	O
netter	O
ort	O

pronto	O
chi	O
sei?	O
—	O
radio	B-CORP
kiss	I-CORP
kiss	I-CORP
(2011,	O
2013)	O

surface	B-PROD
pen	I-PROD
पर	O
मैक	O
एड्रेस	O
कैसे	O
खोजें?	O

uc	O
death	B-GRP
buchhandlung	O

她	O
的	O
早	O
期	O
教	O
育	O
是	O
在	O
দৃশ্যকলা	B-CW
.	O

kindle	B-PROD
fire	I-PROD
hd	I-PROD
messages	O
app	O

in	O
2006	O
is	O
het	O
aantal	O
inwoners	O
door	O
het	O
মার্কিন	B-GRP
জনশুমারি	I-GRP
দপ্তর	I-GRP
geschat	O
op	O
1766	O
,	O
een	O
daling	O
van	O
335	O
(	O
15.9	O
%	O
)	O
.	O

was	O
ist	O
der	O
plural	O
von	O
لوبیا	B-PROD
پخته	I-PROD

کانن	B-CORP
গ্রাহক	O
সেবা	O
ইউএসএ	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
rewal	B-LOC
,	O
以	O
北	O
gryfice	B-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
东	O
北	O
部	O
szczecin	B-LOC
.	O

richtige	O
temperatur	O
für	O
tvr	B-PROD
390se	I-PROD

গার্ডলার	O
লিখেছেন	O
যে	O
সাক্ষাৎকারের	O
ফুটেজ	O
বেশ	O
ভাল,	O
যদিও	O
এর	O
বেশিরভাগই	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
mtv	B-CORP
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে,	O
তাই	O
বিষয়বস্তু	O
ডিস্কের	O
জন্য	O
একচেটিয়া	O
নয়।	O

#	O
the	B-CW
christmas	I-CW
song	I-CW
4	O
:	O
23	O
(	O
mel	B-PER
tormé	I-PER
,	O
robert	B-PER
wells	I-PER
)	O

ze	O
speelde	O
in	O
veel	O
televisieseries	O
,	O
waaronder	O
the	B-CW
outer	I-CW
limits	I-CW
,	O
love	B-CW
boat	I-CW
en	O
fantasy	B-CW
island	I-CW
.	O

pax	B-GRP
christi	I-GRP
林	O
肯	O
郡	O

he	O
later	O
barricaded	O
himself	O
into	O
his	O
room	O
and	O
did	O
not	O
emerge	O
until	O
5	O
pm	O
,	O
demanding	O
鴉	B-PROD
片	I-PROD
酊	I-PROD
because	O
he	O
wished	O
to	O
sleep	O
and	O
not	O
wake	O
.	O

what	O
five	B-CW
songs	I-CW
and	I-CW
a	I-CW
cover	I-CW
?	O

highland	B-CORP
capital	I-CORP
partners	I-CORP
公	O
司	O
电	O
话	O
号	O
码	O

有	O
关	O
的	O
信	O
息	O
kim	B-PER
min-jung	I-PER

ook	O
had	O
ze	O
dat	O
jaar	O
haar	O
eerste	O
grote	O
rol	O
in	O
een	O
fernsehfilm	B-CW
.	O

gefertigtes	O
gehäuse	O
intelligence	B-GRP
corps	I-GRP

canon	B-PROD
eos	I-PROD
m3	I-PROD
好	O
处	O

एक	O
اولکر	B-CORP
कितने	O
मील	O
जा	O
सकता	O
है?	O

telephone	O
number	O
for	O
chevrolet	B-CORP

lowe's	O
jackson	O
ویلادوزه	B-LOC

what	O
guitar	O
does	O
jang	B-PER
hang-jun	I-PER
play?	O

这	O
艘	O
船	O
每	O
门	O
炮	O
携	O
带	O
77	O
发	O
炮	O
弹	O
，	O
炮	O
弹	O
可	O
以	O
发	O
射	O
一	O
发	O
fişek	B-PROD
每	O
80	O
到	O
90	O
秒	O
。	O

gibson	O
war	O
куинз	B-GRP
парк	I-GRP
von	O
1946	O
bis	O
1963	O
trainer.	O

उन्होंने	O
তেখনিয়ন	B-GRP
से	O
सिविल	O
इंजीनियरिंग	O
में	O
स्नातक	O
की	O
डिग्री	O
और	O
नियोजन	O
प्रणालियों	O
में	O
विशेषज्ञता	O
के	O
साथ	O
मास्टर	O
डिग्री	O
हासिल	O
की।	O

wann	O
hat	O
the	B-CW
collector	I-CW
debütiert	O

موبایل‌آی	B-CORP
स्टॉक	O
की	O
कीमत	O

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
brezilya	B-LOC
.	O

hierop	O
konden	O
twee	O
tassen	O
(	O
softbags	O
)	O
geplaatst	O
worden	O
,	O
die	O
aan	O
elkaar	O
geritst	O
een	O
mochila	B-PROD
vormden	O
.	O

es	O
liegt	O
ungefähr	O
östlich	O
говарчув	B-LOC
,	O
nordöstlich	O
von	O
коньске	B-LOC
und	O
nördlich	O
der	O
regionalhauptstadt	O
кельце	B-LOC
.	O

কে	O
প্রথম	O
devildriver	B-CW
তৈরি	O
করেছে?	O

दोनों	O
देश	O
ন্যাটো	B-GRP
के	O
पूर्ण	O
सदस्य	O
हैं।	O

他	O
还	O
出	O
现	O
在	O
第	O
四	O
季	O
داستان	B-CW
ترسناک	I-CW
آمریکایی	I-CW
.	O

ग्री	O
porsche	B-PROD
919	I-PROD
hybrid	I-PROD

埃	O
尔	O
sukhoi	B-CORP

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
bolivien	B-LOC
en	O
peru	B-LOC
.	O

এটি	O
একটি	O
ফটো	O
প্রিন্টারকে	O
সরাসরি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
mobiltelefon	B-PROD
এর	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
করেছে।	O

所	O
有	O
这	O
一	O
切	O
肯	O
定	O
与	O
以	O
下	O
事	O
实	O
有	O
关	O
কাভালা	B-LOC
是	O
一	O
个	O
沿	O
海	O
城	O
市	O
与	O
它	O
的	O
世	O
界	O
息	O
息	O
相	O
关	O
的	O
湿	O
元	O
素	O
。	O

这	O
些	O
类	O
型	O
的	O
拉	O
链	O
也	O
是	O
户	O
外	O
和	O
baggage	B-PROD
行	O
业	O
。	O

它	O
由	O
管	O
理	O
사우디	B-CORP
아람코	I-CORP
并	O
拥	O
有	O
300	O
,	O
000	O
桶	O
/	O
天	O
的	O
中	O
等	O
容	O
量	O
석유	B-PROD
.	O

alcifrón	B-PER
किससे	O
विवाहित	O
है?	O

sadki	B-LOC
প্রাইভেট	O
ইকুইটি	O

评	O
论	O
паранормальное	B-CW
явление	I-CW
5:	I-CW
призраки	I-CW
в	I-CW
3d	I-CW

табард	B-PROD
of	O
tabbaard	O
,	O
een	O
historisch	O
geborduurd	O
gewaad	O
van	O
een	O
wapenkoning	O
,	O
heraut	O
of	O
pursuivant	O

sind	O
the	B-CW
trial	I-CW
of	I-CW
christine	I-CW
keeler	I-CW
ausgestorben	O

फिर	O
उसने	O
जहाज	O
को	O
कोयला	O
दिया	O
और	O
उसका	O
प्रावधान	O
किया	O
और	O
उसे	O
সিডনি	B-LOC
तक	O
ले	O
जाने	O
की	O
धमकी	O
दी।	O

在	O
签	O
约	O
之	O
前	O
，	O
他	O
积	O
累	O
了	O
11	O
场	O
不	O
败	O
的	O
记	O
录	O
，10	O
次	O
停	O
赛	O
，	O
其	O
中	O
9	O
次	O
被	O
提	O
交	O
。	O
ultimate	B-CORP
fighting	I-CORP
championship	I-CORP
.	O

巫	O
师	O
alexander	B-PER
michailowitsch	I-PER
nikolski	I-PER

小	O
的	O
라바짜	B-CORP

cross	B-CW
purposes	I-CW
কিসের	O
জন্য	O
ভালো?	O

does	O
orbe	B-LOC
contain	O
gluten	O

कार्यात्मक	O
परिभाषित	O
करें	O
دانشگاه	B-GRP
ریکیاویک	I-GRP

yeung	B-PER
sum	I-PER
说	O
唱	O
歌	O
手	O

andere	O
bekende	O
rodepeperproducten	O
zijn	O
tabascosaus	O
,	O
harissa	B-PROD
en	O
chilipulver	B-PROD
.	O

nbc	O
体	O
育	O
southbound	B-CW

সমস্ত	O
ম্যাচ	O
রাজধানী	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
monrovia	B-LOC
তে	O
খেলা	O
হয়েছিল।	O

mf	B-CORP
bunko	I-CORP
j	I-CORP
巴	O
哈	O
马	O

elias	B-PER
fonsalada	I-PER
कौन	O
सी	O
पार्टी	O
थी?	O

pfirt	B-LOC
网	O
上	O
购	O
物	O

पौराणिक	O
कथाओं	O
में	O
de	B-GRP
tijd	I-GRP
(belgien)	I-GRP

root	B-GRP
capital	I-GRP
你	O

inocente	B-CW
কিসের	O
প্রতীক?	O

welche	O
nährstoffe	O
sind	O
nexus	B-PROD
7	I-PROD

xinjiang	B-GRP
flying	I-GRP
tigers	I-GRP
की	O
पुस्तक	O
किसने	O
लिखी	O
है?	O

বর্তমান	O
সময়	O
روکافیوریتا	B-LOC
এ	O
এখনই	O

telecom	B-CORP
argentina	I-CORP
客	O
户	O
服	O
务	O
编	O
号	O

একটি	O
ডেনশি	O
ব্লক	O
(বা	O
ইলেকট্রনিক	O
ব্লক)	O
একটি	O
ছোট	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
kunststoff	B-PROD
একটি	O
ইলেকট্রনিক	O
উপাদান	O
ধারণকারী	O
বাক্স।	O

zijn	O
doorbraak	O
als	O
romanschrijver	O
kwam	O
er	O
met	O
de	O
publicatie	O
van	O
vanity	B-CW
fair	I-CW
,	O
een	O
roman	O
in	O
afleveringen	O
die	O
in	O
1848	O
als	O
boek	O
verscheen	O
.	O

超	O
过	O
israel	B-GRP
railways	I-GRP

एक	O
बच्चे	O
के	O
रूप	O
में,	O
उन्होंने	O
cigar	B-PROD
बनाने	O
का	O
शिल्प	O
सीखा,	O
जिससे	O
उन्होंने	O
एक	O
मामूली	O
जीवनयापन	O
किया।	O

kirk	B-PER
baltz	I-PER
का	O
मालिक	O
कौन	O
है?	O

कटिंग	O
i	B-CW
know	I-CW
you	I-CW
want	I-CW
me	I-CW

piedra	B-PROD
de	I-PROD
afilar	I-PROD
cannot	O
connect	O
to	O
itunes	O

비브람	B-CORP
সার্ভিস	O
ডেস্ক	O

লেভি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
thor:	B-CW
tag	I-CW
der	I-CW
entscheidung	I-CW
-এ	O
সংক্ষিপ্ত	O
হলেও	O
তার	O
ভূমিকার	O
পুনরাবৃত্তি	O
করে।	O

radio	B-CORP
télévision	I-CORP
guinéenne	I-CORP
服	O
务	O
台	O
号	O
码	O

http	O
history	B-CORP
online	O

2014	O
年	O
至	O
2018	O
年	O
间	O
，	O
他	O
主	O
持	O
了	O
一	O
个	O
午	O
餐	O
时	O
间	O
讨	O
论	O
节	O
目	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
cymru	I-CORP
.	O

এই	O
কম্পিউটারে	O
caproni	B-CORP
আছে	O

ویدی،	B-LOC
وینسکانسین	I-LOC
,	O
एनटीई	O

它	O
在	O
地	O
理	O
上	O
按	O
逆	O
时	O
针	O
方	O
向	O
组	O
织	O
，	O
从	O
دوگلاس	B-LOC
.	O

ist	O
panza	B-PROD
de	I-PROD
cerdo	I-PROD
hoch	O
in	O
eisen	O

wer	O
gründete	O
treasure	B-GRP

fertagus	B-CORP
এর	O
কারণ	O
কি?	O

提	O
到	O
权	O
威	O
时	O
发	O
音	O
为	O
grta	O
)	O
是	O
government	B-CORP
agency	I-CORP
在	O
里	O
面	O
u.s.	B-LOC
state	I-LOC
的	O
georgia	B-LOC
.	O

shahanshahi	O
(	O
帝	O
国	O
)	O
是	O
从	O
10	O
世	O
纪	O
文	O
本	O
重	O
建	O
的	O
日	O
历	O
денкард	B-CW
.	O

dusty	B-PER
ryan	I-PER
.	O
की	O
फिल्में	O

हस्टन	O
kw	B-GRP
titans	I-GRP

কোন	O
ধরনের	O
크루저	B-PROD
আছে?	O

کوکو	B-CORP
مادمازل	I-CORP
rabatt	O

这	O
些	O
船	O
只	O
最	O
多	O
载	O
有	O
флотский	B-PROD
мазут	I-PROD
这	O
是	O
为	O
了	O
给	O
他	O
们	O
一	O
个	O
范	O
围	O
at	O
。	O

all	O
tracks	O
written	O
by	O
chris	B-PER
cheney	I-PER
.	O

10-feet	B-GRP
property	O

de	O
meisjes	O
die	O
in	O
de	O
jaren	O
1950	O
en	O
60	O
opgroeiden	O
met	O
少	B-CW
女	I-CW
漫	I-CW
畫	I-CW
,	O
wilden	O
nu	O
manga	O
voor	O
volwassen	O
vrouwen	O
.	O

astral	B-CORP
media	I-CORP
kontaktnummer	O
der	O
versicherung	O

hamburg-uhlenhorst	B-LOC
love	O

पुलास्की	O
पूर्वी	O
gary	B-LOC
में	O
एक	O
पड़ोस	O
है।	O

在	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
根	O
据	O
10	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
评	O
分	O
为	O
40%。	O

यह	O
मानते	O
हुए	O
कि	O
नाखून	O
काफी	O
हैं,	O
वजन	O
उनके	O
बीच	O
वितरित	O
किया	O
जाता	O
है	O
ताकि	O
प्रत्येक	O
नाखून	O
द्वारा	O
लगाया	O
गया	O
दबाव	O
व्यक्ति	O
के	O
haut	B-PROD
को	O
छेदने	O
के	O
लिए	O
पर्याप्त	O
न	O
हो।	O

اسلکور	B-CW
परिभाषा	O

best	O
buy	O
پرازی	B-CORP

libjpeg	B-CW
online-shop	O

van	O
buren	O
county	O
la	B-LOC
grand-combe	I-LOC

vw	B-PROD
polo	I-PROD
iv	I-PROD
থেকে	O
প্রিন্টারে	O
প্রিন্ট	O
করুন	O

পেট	O
franz	B-PER
brorsson	I-PER
উইকিপিডিয়া	O

wfmu	B-CORP
টেলিভিশন	O

卡	O
姆	O
登	O
national	B-GRP
association	I-GRP
of	I-GRP
women	I-GRP
artists	I-GRP

was	O
filmt	O
in	O
bảo	B-LOC
lộc	I-LOC

tegenwoordig	O
wordt	O
de	O
kaas	O
niet	O
meer	O
door	O
de	O
monniken	O
gemaakt	O
,	O
zij	O
verkochten	O
hun	O
kennis	O
en	O
rechten	O
aan	O
groupe	B-CORP
bel	I-CORP
in	O
1959	O
.	O

a	O
study	O
funded	O
by	O
birdlife	B-GRP
international	I-GRP
confirms	O
that	O
51	O
species	O
of	O
birds	O
are	O
critically	O
endangered	O
and	O
8	O
could	O
be	O
classified	O
as	O
extinct	O
or	O
in	O
danger	O
of	O
extinction	O
.	O

eurowestern	O
,	O
based	O
on	O
the	O
novel	O
by	O
май,	B-PER
карл	I-PER
фридрих	I-PER

general	B-GRP
directorate	I-GRP
of	I-GRP
security	I-GRP
.	O
के	O
मेयर	O

अस्सी	O
के	O
दशक	O
के	O
मध्य	O
और	O
उत्तरार्ध	O
के	O
कम	O
कठोर	O
स्वर	O
(देखें	O
glasnost	B-CW
)	O
ने	O
कॉमिक्स	O
के	O
क्षेत्र	O
में	O
कुछ	O
बदलाव	O
लाए।	O

teresa	B-PER
giudice	I-PER
telefonnummer	O
des	O
kundendienstes	O

wie	O
man	O
zurücksetzt	O
tencere	B-PROD
,	O
wenn	O
deaktiviert	O

xi'an	B-CORP
aircraft	I-CORP
industrial	I-CORP
corporation	I-CORP
৬.৫	O

其	O
中	O
许	O
多	O
在	O
游	O
戏	O
玩	O
法	O
和	O
外	O
观	O
上	O
都	O
与	O
真	O
实	O
游	O
戏	O
相	O
似	O
nintendo	B-PROD
entertainment	I-PROD
system	I-PROD
那	O
些	O
年	O
的	O
游	O
戏	O
。	O

was	O
sind	O
die	O
verschiedenen	O
arten	O
von	O
combinatiegerecht	B-PROD

ओएसपीएफ	O
ontario	B-LOC
highway	I-LOC
407	I-LOC

릴라이언스	B-CORP
인더스트리	I-CORP
क्या	O
कर	O
रहा	O
है?	O

zijn	O
biografische	O
gegevens	O
zijn	O
vergelijkbaar	O
met	O
die	O
van	O
pieter	B-PER
brueghel	I-PER
el	I-PER
viejo	I-PER
:	O
men	O
kent	O
beiden	O
vrijwel	O
uitsluitend	O
door	O
hun	O
werk	O
.	O

what	O
county	O
is	O
the	B-GRP
eyes	I-GRP
?	O

final	B-CW
fight	I-CW
revenge	I-CW
in	O
vegas	O

wer	O
kaufte	O
standard	B-CORP
chartered	I-CORP

mille	B-CORP
plateaux	I-CORP
ক্যারিয়ার	O
প্রযোজ্য	O

बक्स	O
काउंटी	O
disturbed	B-GRP

heinrich	B-PER
ii.	I-PER
saturday	O

will	O
using	O
a	O
meat	O
cuber	O
on	O
pleumeur-bodou	B-LOC
ruin	O
the	O
putlitz	B-LOC

的	O
影	O
响	O
stari	B-LOC
grad	I-LOC
接	O
触	O

邮	O
政	O
编	O
码	O
是	O
什	O
么	O
트레지	B-GRP
fc	I-GRP

hosting	O
faith	B-CW
off	I-CW

de	O
film	O
werd	O
over	O
het	O
algemeen	O
positief	O
ontvangen	O
door	O
critici	O
,	O
met	O
74	O
%	O
score	O
op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
.	O

how	O
to	O
download	O
google	O
chrome	O
on	O
ukraine	B-CORP
international	I-CORP
airlines	I-CORP

ambient	O
monkeys	O
is	O
een	O
স্টুডিও	B-CW
অ্যালবাম	I-CW
van	O
ট্যাঞ্জারিন	B-GRP
ড্রিম	I-GRP
.	O

سیستم‌های	B-CORP
اطلاعات	I-CORP
علاءالدین	I-CORP
我	O
附	O
近	O
的	O
商	O
店	O

एक	O
कप	O
bagel	B-PROD
में	O
कितने	O
ग्राम	O
होते	O
हैं?	O

多	O
少	O
钱	O
матео	B-PER
ковачич	I-PER
做	O
一	O
年	O

ayman	B-PER
mohyeldin	I-PER
是	O
通	O
讯	O
员	O
al	B-CORP
jazeera	I-CORP

জেল	O
miriam	B-CW
makeba	I-CW

第	O
八	O
司	O
法	O
区	O
法	O
院	O
चिकुशीनो	B-LOC

कैपिटल	O
वन	O
ऑटो	O
फाइनेंस	O
грантем	B-LOC

在	O
里	O
面	O
호커스	B-CW
포커스	I-CW
女	O
巫	O
们	O
会	O
唱	O
一	O
首	O
咒	O
语	O
歌	O
曲	O
，	O
让	O
每	O
个	O
人	O
都	O
受	O
咒	O
语	O
，	O
让	O
他	O
们	O
跳	O
舞	O
直	O
到	O
死	O
。	O

他	O
最	O
喜	O
欢	O
抓	O
住	O
对	O
手	O
的	O
mawashi	B-PROD
或	O
者	O
腰	O
带	O
是	O
migi	O
yotsu，	O
一	O
个	O
右	O
手	O
在	O
里	O
面	O
，	O
左	O
手	O
在	O
外	O
面	O
的	O
位	O
置	O
。	O

نیسان	B-PROD
مورانو	I-PROD
automatisch	O
mit	O
manuellem	O
lockup-schalter	O

这	O
一	O
集	O
是	O
由	O
london	B-CORP
weekend	I-CORP
television	I-CORP
为	O
了	O
itv	B-CORP
.	O

the	B-CW
flying	I-CW
doctors	I-CW
(	O
mini	O
series	O
)	O
–	O
producer	O

katja	O
oio	B-LOC

dan	B-PER
rather	I-PER
–	O
电	O
视	O
新	O
闻	O
主	O
播	O
，	O
出	O
生	O
于	O
wharton	B-LOC

যখন	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
alice	B-PER
কবিতা	O
পড়া	O
শেষ	O
করে	O
সে	O
তার	O
ছাপ	O
দেয়:	O

tatra	B-PROD
603	I-PROD
कहां	O
से	O
आता	O
है?	O

er	O
war	O
auch	O
ein	O
feind	O
der	O
schleswig-holstein	B-LOC
bewegung,	O
aber	O
es	O
wird	O
immer	O
noch	O
diskutiert,	O
ob	O
dies	O
auf	O
seine	O
nationalen	O
gefühle	O
oder	O
auf	O
seine	O
missbilligung	O
aller	O
opposition	O
zurückzuführen	O
war.	O

asif	B-PER
azam	I-PER
siddiqi	I-PER
–	O
space	O
historian	O
;	O
assistant	O
professor	O
of	O
history	O
at	O
fordham	B-GRP
university	I-GRP

mccoist	O
vormde	O
in	O
dat	O
duel	O
een	O
aanvalskoppel	O
met	O
古	B-PER
柏	I-PER
.	O

tablighi	B-GRP
jamaat	I-GRP
कोर्ट	O
लिस्टिंग	O
आज	O

ابزار	B-PROD
مشتقه	I-PROD
：	O
从	O
基	O
础	O
资	O
产	O
的	O
表	O
现	O
中	O
获	O
得	O
价	O
值	O
的	O
合	O
约	O
；	O
(	O
这	O
些	O
形	O
成	O
了	O
一	O
个	O
非	O
常	O
大	O
的	O
市	O
场	O
。	O

the	B-CW
cambridge	I-CW
dictionary	I-CW
of	I-CW
philosophy	I-CW
，	O
第	O
二	O
。	O
编	O
辑	O
。	O
,	O
p	O
。	O
420	O
.	O

इसका	O
नाम	O
लेखक	O
के	O
आद्याक्षर	O
से	O
आया	O
है,	O
और	O
इसका	O
टेलीविजन	O
चैनल	O
mtv	B-CORP
से	O
कोई	O
संबंध	O
नहीं	O
है।	O

بخش	B-LOC
گله	I-LOC
دار	I-LOC
شهرستان	I-LOC
مهر	I-LOC
strategy	O

more	B-CW
than	I-CW
blue	I-CW
1970er	O

工	O
资	O
中	O
位	O
数	O
aa	B-LOC
of	I-LOC
weerijs	I-LOC

通	O
常	O
，	O
将	O
石	O
膏	O
板	O
暴	O
露	O
在	O
面	O
板	O
炉	O
上	O
会	O
去	O
除	O
水	O
分	O
并	O
煅	O
烧	O
暴	O
露	O
的	O
石	O
膏	O
板	O
，	O
并	O
加	O
热	O
螺	O
柱	O
和	O
verbindungselement	B-PROD
拿	O
着	O
石	O
膏	O
板	O
。	O

还	O
有	O
几	O
个	O
套	O
餐	O
linux	B-CW
分	O
布	O
和	O
导	O
数	O
，	O
例	O
如	O
，	O
debian	B-CW
,	O
ubuntu	B-CW
,	O
red	B-CORP
hat	I-CORP
，	O
和	O
fedora	B-CW
.	O

它	O
也	O
为	O
playstation	B-CW
portable	I-CW
和	O
playstation	B-PROD
3	I-PROD
.	O

একটি	O
সিগার	O
বার	O
(বা	O
লাউঞ্জ)	O
হল	O
এমন	O
একটি	O
স্থাপনা	O
যা	O
পৃষ্ঠপোষকদের	O
ধূমপান	O
করে	O
যারা	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
सिगार	B-PROD
।	O

welches	O
jahr	O
wurde	O
gower	B-LOC
veröffentlicht	O

电	O
影	O
被	O
认	O
为	O
verloren	B-CW
film	I-CW
.	O

它	O
可	O
以	O
用	O
作	O
一	O
种	O
kunstleder	B-PROD
.	O

ext2	B-CW
，	O
第	O
二	O
个	O
扩	O
展	O
文	O
件	O
系	O
统	O

شرکت	B-CORP
پایانه	I-CORP
کانال	I-CORP
سوئز	I-CORP
कितना	O
पुराना	O
है?	O

der	O
minister	O
beaufsichtigte	O
den	O
central	B-GRP
intelligence	I-GRP
organisation	I-GRP
(cio).	O

als	O
beschermer	O
en	O
conservaat	O
om	O
乾	B-PROD
酪	I-PROD

公	O
司	O
帮	O
助	O
管	O
理	O
쿠버네티스	B-CW
规	O
模	O
。	O

what	O
county	O
is	O
lauingen	B-LOC
new	O
helpe	B-LOC
majeure	I-LOC
in?	O

मेरा	O
gofret	B-PROD
कौन	O
सा	O
मॉडल	O
है?	O

hyundai	B-CORP
rotem	I-CORP
girl	O

baha	B-GRP
men	I-GRP
मेरा	O
चार्ट	O
लॉगिन	O

摩	O
擦	O
效	O
应	O
导	O
致	O
风	O
暴	O
在	O
南	O
部	O
地	O
区	O
减	O
弱	O
luzon	B-LOC
.	O

it	O
was	O
described	O
by	O
henry	B-PER
noel	I-PER
humphreys	I-PER
and	O
john	B-PER
obadiah	I-PER
westwood	I-PER
in	O
1845	O
.	O

প্রশান্তিক	O
sherron	B-PER
collins	I-PER

wer	O
hat	O
den	O
ersten	O
geschaffen	O
maki	B-GRP

het	O
naamgevend	O
artikel	O
werd	O
gepubliceerd	O
in	O
een	O
ইলেকট্রনিক	B-CW
সাময়িকী	I-CW
.	O

what	O
are	O
마인드스케이프	B-CORP
?	O

这	O
首	O
歌	O
被	O
模	O
仿	O
在	O
ساوت	B-CW
پارک	I-CW
插	O
曲	O
「	B-CW
賽	I-CW
」	I-CW
詛	I-CW
咒	I-CW
演	O
唱	O
者	O
هربرت	B-PER
گریسون	I-PER
并	O
由	O
جیم	B-PER
کری	I-PER
在	O
ایس	B-CW
ونچورا:	I-CW
هنگامی	I-CW
که	I-CW
طبیعت	I-CW
فرا	I-CW
می‌خواند	I-CW
.	O

特	O
拉	O
布	O
宗	O
也	O
以	O
其	O
лесной	B-PROD
орех	I-PROD
.	O

space	O
coast	O
flughafen	B-LOC
andahuaylas	I-LOC

compagnie	B-CORP
des	I-CORP
messageries	I-CORP
aériennes	I-CORP
की	O
स्थापना	O
कब	O
हुई	O
थी?	O

in	B-CW
the	I-CW
heat	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
moment	I-CW
কোথা	O
থেকে	O
এসেছে?	O

брено	B-LOC
größe	O
in	O
cm	O

het	O
leek	O
wel	O
de	O
নৃত্য	B-CW
পরিকল্পনা	I-CW
van	O
een	O
ব্যালে	B-CW
:	O
een	O
opeenvolging	O
van	O
gebaren	O
die	O
voor	O
iedereen	O
vaststond	O
.	O

how	O
did	O
цинь-цзун	B-PER
died?	O

在	O
哪	O
里	O
aston	B-PROD
martin	I-PROD
dbs	I-PROD
快	O
递	O
得	O
到	O
他	O
们	O
的	O
vw	B-PROD
iltis	I-PROD

ciena	B-CORP
ক্রমিক	O
সংখ্যা	O

布	O
莱	O
恩	O
almanya	B-GRP
hümanist	I-GRP
derneği	I-GRP

almaz-antey	B-CORP
economics	O

in	B-CW
the	I-CW
studio	I-CW
কখন	O
প্রতিষ্ঠিত	O
হয়েছিল?	O

वह	O
एक	O
wales	B-LOC
fifa	B-GRP
रेफरी	O
भी	O
थे।	O

emerson,	B-CW
lake	I-CW
&	I-CW
palmer	I-CW
কি?	O

曾	O
经	O
受	O
人	O
尊	O
敬	O
的	O
演	O
员	O
的	O
整	O
个	O
演	O
员	O
阵	O
容	O
زیبایی	B-CW
موازی	I-CW

the	O
1999	O
comedy	O
movie	O
big	B-CW
daddy	I-CW
includes	O
a	O
scene	O
of	O
adam	B-PER
sandler	I-PER
,	O
his	O
character	O
's	O
foster	O
son	O
,	O
and	O
friends	O
outside	O
this	O
station	O
.	O

музей	B-LOC
крёллер-мюллер	I-LOC
公	O
平	O
的	O
时	O
间	O
表	O

,	O
the	O
film	O
holds	O
a	O
25	O
%	O
approval	O
rating	O
on	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
,	O
based	O
on	O
20	O
reviews	O
with	O
an	O
average	O
score	O
of	O
4.46	O
out	O
of	O
10	O
.	O

der	O
wettbewerb	O
wurde	O
erneut	O
von	O
dem	O
gewonnen	O
pontypool	B-GRP
rfc	I-GRP
,	O
wer	O
die	O
leistung	O
absolvierte,	O
eine	O
ganze	O
saison	O
ungeschlagen	O
zu	O
machen	O
und	O
alle	O
22	O
spiele	O
zu	O
gewinnen.	O

erkenne	O
mein	O
gmd	B-PROD
gmdh-1	I-PROD

holbeton	B-LOC
ব্যবসায়িক	O
নাম	O
অনুসন্ধানের	O
অবস্থা	O

২০১৯	O
ramathibodi	B-PER
ii	I-PER
মুক্তির	O
তারিখ	O

inferior	O
fruits	O
may	O
be	O
made	O
into	O
juice	O
,	O
jelly	O
,	O
sorbe	B-PROD
,	O
syrup	O
,	O
or	O
meyve	B-PROD
salatası	I-PROD
.	O

during	O
the	O
1970s	O
and	O
1980s	O
,	O
direct	O
international	O
flights	O
were	O
rare	O
at	O
the	O
airport	O
,	O
with	O
هنگ	B-LOC
کنگ	I-LOC
and	O
توکیو	B-LOC
being	O
the	O
only	O
two	O
destinations	O
.	O

josé	B-PER
roberto	I-PER
guimarães	I-PER
का	O
अंग्रेजी	O
में	O
क्या	O
मतलब	O
होता	O
है?	O

আপনি	O
কতক্ষণ	O
volvo	B-PROD
66	I-PROD
ফ্রিজ	O
করতে	O
পারেন?	O

as	O
president	O
of	O
“	O
we	O
do	O
the	O
work	O
,	O
”	O
he	O
helped	O
craft	O
the	O
successful	O
nationally	O
televised	O
public	B-CORP
broadcasting	I-CORP
service	I-CORP
series	O
of	O
the	O
same	O
name	O
.	O

der	O
오스트레일리아	B-GRP
노동당	I-GRP
verteidigte	O
drei	O
sitze.	O

schlaganfall	O
index	B-GRP
on	I-GRP
censorship	I-GRP

如	O
果	O
您	O
无	O
权	O
访	O
问	O
此	O
控	O
制	O
台	O
命	O
令	O
，	O
则	O
有	O
펄	B-CW
可	O
下	O
载	O
以	O
完	O
成	O
相	O
同	O
任	O
务	O
的	O
同	O
名	O
脚	O
本	O
。	O

জনবসতি	O
কম	O
এবং	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
landlocked	B-LOC
country	I-LOC
,	O
জাতি	O
অতিমাত্রায়	O
কৃষিনির্ভর।	O

deze	O
verandering	O
verplaatst	O
zich	O
stapsgewijs	O
langs	O
de	O
uitlopers	O
van	O
een	O
zenuwcel	O
,	O
enigszins	O
vergelijkbaar	O
met	O
het	O
zich	O
verplaatsen	O
van	O
het	O
vlamfront	O
in	O
een	O
stuk	O
화승	B-PROD
.	O

她	O
是	O
会	O
员	O
81	B-CORP
produce	I-CORP
.	O

发	O
痒	O
خط	B-GRP
راه‌آهن	I-GRP
تاکائو	I-GRP
توزان	I-GRP

是	O
والدمار	B-PER
هافکین	I-PER
孕	O

the	O
three	O
story	O
카네기	B-LOC
도서관	I-LOC
opened	O
in	O
1979	O
.	O

besetzung	O
der	O
the	B-CW
greatest	I-CW
movie	I-CW
ever	I-CW
sold	I-CW

什	O
么	O
是	O
좌석	B-PROD

श्रृंखला	O
का	O
शीर्षक	O
गीत	O
জুবিন	B-PER
নটিয়াল	I-PER
द्वारा	O
गाया	O
गया	O
है।	O

谁	O
被	O
开	O
除	O
computer	B-CW
kids	I-CW

emirgazi	B-LOC
县	O
地	O
方	O
法	O
院	O
记	O
录	O

blaxploitation	B-CW
，	O
来	O
自	O
黑	O
色	O
和	O
剥	O
削	O

2011	O
조지	B-PER
소로스	I-PER
beschloss	O
er,	O
die	O
verwaltung	O
von	O
geld	O
für	O
externe	O
kunden	O
einzustellen	O
und	O
seine	O
hedgefonds-firma	O
in	O
ein	O
family	O
office	O
zu	O
verwandeln.	O

la	B-CW
devotee	I-CW
.	O
के	O
आयतन	O
के	O
लिए	O
सूत्र	O

如	O
何	O
镜	O
像	O
شورولت	B-PROD
سی/کا	I-PROD
到	O
roku	O
电	O
视	O

它	O
于	O
1983	O
年	O
通	O
过	O
에픽	B-CORP
레코드	I-CORP
.	O

spice	B-CW
কোন	O
কাউন্টিতে?	O

sie	O
haben	O
典	B-GRP
當	I-GRP
業	I-GRP
den	O
größten	O
teil	O
ihres	O
besitzes	O
und	O
betteln	O
am	O
ende	O
auf	O
der	O
straße.	O

케빈	B-PER
맥카시	I-PER
betriebssystem	O

该	O
建	O
筑	O
属	O
于	O
jardine	B-CORP
matheson	I-CORP
holdings	I-CORP
从	O
1922	O
年	O
到	O
1946	O
年	O
。	O

谁	O
来	O
玩	O
посредник	B-CW

最	O
重	O
要	O
的	O
作	O
物	O
是	O
सेम	B-PROD
,	O
而	O
其	O
他	O
重	O
要	O
的	O
产	O
品	O
是	O
मसूर	B-PROD
和	O
चावल	B-PROD
.	O

bernd	B-PER
meinunger	I-PER
एजेंट	O

circuit	B-CORP
city	I-CORP
पता	O

खरीदने	O
के	O
लिए	O
सबसे	O
अच्छा	O
로드스터	B-PROD
क्या	O
है?	O

헬베이비	B-CW
性	O
格	O
分	O
析	O

এই	O
মুহূর্তে	O
vania	B-PER
heymann	I-PER
কত	O
বয়সী?	O

aq	B-CORP
interactive	I-CORP
优	O
酷	O
视	O
频	O

ross	B-PER
lyon	I-PER
কি	O
অবদান	O
রেখেছে?	O

sie	O
setzte	O
ihr	O
studium	O
哥	B-GRP
白	I-GRP
尼	I-GRP
大	I-GRP
學	I-GRP
an	O
der	O
托	B-LOC
伦	I-LOC
(1945	O
—	O
1948)	O
fort	O
und	O
erwarb	O
ihr	O
diplom	O
in	O
malerei.	O

bekende	O
voorbeelden	O
zijn	O
de	O
verhalen	O
van	O
william	B-PER
gibson	I-PER
en	O
de	O
films	O
blade	B-CW
runner	I-CW
,	O
tron	B-CW
en	O
the	B-CW
matrix	I-CW
.	O

दफन	O
कक्ष	O
की	O
ग्रेनाइट	O
की	O
दीवारों	O
को	O
gips	B-PROD
से	O
सफेद	O
किया	O
गया	O
था।	O

fc	B-GRP
tbilisi	I-GRP
কে	O
প্রতিষ্ঠা	O
করেন?	O

একটি	O
নির্দিষ্ট	O
ক্যারিয়ার	O
হল	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
schelpdier	B-PROD
।	O

in	O
welchem	O
jahr	O
hat	O
der	O
aerospace	B-GRP
medical	I-GRP
association	I-GRP
begonnen	O

simon	B-PER
flem	I-PER
devold	I-PER
জোসেফ	O

কিছুক্ষণ	O
পর	O
তিনি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
portland	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O

如	O
何	O
northeast	B-CORP
airlines	I-CORP
付	O
钱	O
给	O
你	O

is	O
ärzte	B-GRP
ohne	I-GRP
grenzen	I-GRP
a	O
good	O
school	O

it	O
is	O
the	O
location	O
of	O
the	O
motor	O
homes	O
manufacturer	O
winnebago	B-CORP
industries	I-CORP
.	O

wie	O
füge	O
ich	O
einen	O
drucker	O
zu	O
meinem	O
hinzu	O
embraer	B-PROD
phenom	I-PROD
300	I-PROD

john	O
allen	O
jim	B-PER
walker	I-PER

rune	B-PER
buer	I-PER
johansen	I-PER
সত্যিই	O
গর্ভবতী	O
ছিল	O

cherry	B-GRP
ghost	I-GRP
mba	O

afterwards	O
,	O
the	O
band	O
toured	O
with	O
ben	B-PER
kweller	I-PER
,	O
the	B-GRP
lemonheads	I-GRP
,	O
butch	B-PER
walker	I-PER
,	O
and	O
daniel	B-PER
johnston	I-PER
.	O

bestellen	O
bren	B-PROD
lmg	I-PROD

uns	O
decemberadio	B-GRP

polsat	B-CORP
news	I-CORP
এর	O
কারণ	O
কি?	O

अपना	O
खुद	O
का	O
बनाएं	O
der	B-CW
letzte	I-CW
coyote	I-CW

мой	B-CW
старик	I-CW
এ	O
সেনা	O
ঘাঁটি	O

成	O
为	O
养	O
父	O
母	O
сеттала	B-LOC

温	O
度	O
شانتر	B-PROD

亚	O
马	O
逊	O
letters	B-CW
from	I-CW
a	I-CW
killer	I-CW
登	O
录	O

palmer	O
club	B-GRP
atlético	I-GRP
welcome	I-GRP

थर्मोडायनामिक	O
the	B-GRP
searchers	I-GRP
परिभाषा	O

bret	O
부탄의	B-LOC
현	I-LOC

4	O
月	O
13	O
日	O
–	O
lyle	B-PER
waggoner	I-PER
,	O
演	O
员	O
,	O
the	B-CW
carol	I-CW
burnett	I-CW
show	I-CW
,	O
wonder	B-CW
woman	I-CW

composite	O
premolo	B-LOC

die	O
richter	O
der	O
show	O
waren	O
dhanush	B-PER
puneeth	B-PER
rajkumar	I-PER
,	O
rachita	B-PER
ram	I-PER
und	O
andrea	B-PER
jeremiah	I-PER
silambarasan	B-PER
rajendar	I-PER
,	O
amala	B-PER
paul	I-PER
.	O

曼	O
哈	O
顿	O
al-wahda	B-GRP
sc	I-GRP
damascus	I-GRP

wellpappe	B-PROD
也	O
用	O
于	O
运	O
输	O
管	O
。	O

内	O
布	O
拉	O
斯	O
加	O
州	O
至	O
少	O
有	O
12	O
名	O
前	O
男	O
篮	O
球	O
员	O
出	O
现	O
在	O
اتحادیه	B-CORP
ملی	I-CORP
بسکتبال	I-CORP
游	O
戏	O
。	O

एंड्रयू	O
game	B-CW
boy	I-CW
color	I-CW
अभिनेता	O

karma	O
在	O
学	O
校	O
寒	O
假	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
都	O
在	O
帮	O
助	O
邻	O
近	O
地	O
区	O
的	O
家	O
庭	O
牧	O
牛	O
人	O
룬체	B-LOC
현	I-LOC
.	O

احساس	B-CW
خیلی	I-CW
خوبی	I-CW
دارم	I-CW
এর	O
ব্যান্ড	O
সদস্যরা	O

rolex	B-PROD
day-date	I-PROD
操	O
作	O
系	O
统	O
版	O
本	O

best	O
way	O
to	O
clean	O
cliffside	B-LOC

salavat	B-GRP
yulaev	I-GRP
ufa	I-GRP
সম্পর্কে	O
মজার	O
তথ্য	O

plaisirs	B-CW
d'amour	I-CW
伤	O
害	O

north	B-LOC
carolina	I-LOC
highway	I-LOC
105	I-LOC
काउंटी	O
मूल्यांकनकर्ता	O
जीआईएस	O

莫	O
塔	O
出	O
生	O
于	O
rio	B-LOC
de	I-LOC
janeiro	I-LOC
(	O
巴	O
西	O
)	O
。	O

१८५०	O
में	O
उसके	O
परिवार	O
के	O
জাগরেব	B-LOC
में	O
चले	O
जाने	O
के	O
बाद,	O
उसने	O
बाद	O
में	O
ओपेरा	O
कैरियर	O
की	O
उम्मीद	O
में	O
गाना	O
शुरू	O
किया।	O

his	O
family	O
was	O
connected	O
to	O
the	O
oldest	O
families	O
in	O
puducherry	B-LOC
.	O

我	O
的	O
退	O
款	O
在	O
哪	O
里	O
vitézi	B-GRP
rend	I-GRP
状	O
态	O

节	O
奏	O
银	O
行	O
伯	O
明	O
翰	O
ovens	B-LOC
river	I-LOC

বোমা	O
hazelwood	B-LOC

परिभाषा	O
оксфордский	B-GRP
центр	I-GRP
гебраистики	I-GRP
и	I-GRP
иудаики	I-GRP

what	O
county	O
is	O
nehardea	B-LOC
,	O
north	O
carolina	O
in?	O

erscheinungen	O
des	O
джо	B-PER
скотт	I-PER

هاگ	B-CW
,	O
流	O
行	O
的	O
电	O
影	O
改	O
编	O
الکترونیک	B-CORP
آرتز	I-CORP
电	O
子	O
游	O
戏	O
。	O

什	O
么	O
时	O
候	O
this	B-CW
house	I-CW
is	I-CW
not	I-CW
for	I-CW
sale	I-CW
开	O
始	O
拍	O
摄	O

fighter	O
/	O
bomber	O
,	O
first	O
jet	O
powered	O
vliegende	B-PROD
vleugel	I-PROD
.	O

राज्य	O
미즈노	B-PER
히데코	I-PER

craywick	B-LOC
के	O
कितने	O
मौसम	O
हैं?	O

纪	O
录	O
片	O
인페르노	B-CW
속으로:	I-CW
마그마의	I-CW
세계	I-CW
从	O
2016	O
年	O
开	O
始	O
将	O
一	O
段	O
用	O
于	O
教	O
会	O
。	O

south	B-LOC
milford	I-LOC
ইলিনয়	O
জিপ	O
কোড	O

crossbones	O
is	O
een	O
fictieve	O
superschurk	O
uit	O
de	O
strips	O
van	O
marvel	B-CORP
comics	I-CORP
.	O

es	O
wurde	O
stanisław	B-PER
błeszyński	I-PER
1966	O
beschrieben.	O

列	O
维	O
察	O
出	O
席	O
了	O
理	O
事	O
会	O
رییکا	B-LOC
由	O
两	O
名	O
议	O
员	O
和	O
三	O
名	O
在	O
议	O
会	O
中	O
استان	B-LOC
پریموری-گورسکی	I-LOC
.	O

当	O
前	O
版	O
本	O
জুলিয়ান	B-PER
মার্লে	I-PER

chrysler	B-PROD
turbine	I-PROD
car	I-PROD
এর	O
অবস্থা	O

tritt	O
während	O
des	O
spiels	O
gegen	O
auf	O
stoke	B-GRP
city	I-GRP
football	I-GRP
club	I-GRP
.	O

es	O
ist	O
das	O
erste	O
mal	O
in	O
zu	O
sehen	O
万	B-CW
事	I-CW
皆	I-CW
变	I-CW
.	O

为	O
了	O
zinc	B-PROD
，3d	O
子	O
壳	O
在	O
所	O
有	O
已	O
知	O
化	O
合	O
物	O
中	O
都	O
是	O
完	O
整	O
的	O
，	O
尽	O
管	O
它	O
确	O
实	O
有	O
助	O
于	O
某	O
些	O
化	O
合	O
物	O
的	O
价	O
带	O
。	O

mercedes-benz	B-PROD
sk	I-PROD
typen	O

অনলাইনে	O
stadtbahnwagen	B-PROD
b	I-PROD
ওয়ারেন্টি	O
চেক	O
করুন	O

it	O
was	O
described	O
by	O
george	B-PER
hampson	I-PER
in	O
1898	O
.	O

如	O
何	O
命	O
名	O
一	O
个	O
iso	B-PROD
lele	I-PROD
参	O
考	O
另	O
一	O
个	O
daf	B-PROD
f241	I-PROD
series	I-PROD

electrical	B-CORP
audio	I-CORP
feste	O

buick	B-PROD
lesabre	I-PROD
নতুন	O
ব্যাটারি	O

在	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
，	O
根	O
据	O
10	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
支	O
持	O
率	O
为	O
80%，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
6	O
.	O
61	O
/	O
10。	O

তিনি	O
জুনিয়র	O
হাই	O
স্কুলে	O
অভিনয়	O
শুরু	O
করেন,	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
音	B-CW
乐	I-CW
之	I-CW
声	I-CW
এ	O
প্রধান	O
ভূমিকা	O
পালন	O
করেন।	O

la	B-CW
gloire	I-CW
de	I-CW
mon	I-CW
père	I-CW
bewegungen	O

在	O
工	O
作	O
后	O
，	O
他	O
是	O
在	O
2003	O
年	O
第	O
一	O
次	O
选	O
出	O
的	O
nippon	B-CORP
telegraph	I-CORP
and	I-CORP
telephone	I-CORP
20	O
年	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
部	O
bargłów	B-LOC
kościelny	I-LOC
,	O
西	O
南	O
augustów	B-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
以	O
北	O
białystok	B-LOC
.	O

नतीजतन,	O
सोया	O
सबसे	O
आम	O
फसल	O
है	O
जिसे	O
फोमेसेफेन	O
के	O
साथ	O
इलाज	O
किया	O
जाता	O
है,	O
इसके	O
बाद	O
अन्य	O
bohne	B-PROD
और	O
कुछ	O
अन्य	O
फसल	O
प्रकार	O
होते	O
हैं।	O

d&d	B-GRP
राज्य	O
कब	O
बना?	O

wie	O
man	O
cookies	O
löscht	O
qatayef	B-PROD

wie	O
man	O
steuert	O
britten-norman	B-CORP

斯	O
蒂	O
芬	O
戴	O
利	O
也	O
出	O
现	O
在	O
더	B-CW
빌	I-CW
.	O

স্নাতক	O
হওয়ার	O
পর,	O
তাকে	O
একজন	O
পূর্বসূরী	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
deloitte	B-CORP
-এ	O
হিসাবরক্ষক	O
হিসেবে	O
নিয়োগ	O
দেন।	O

rai	B-CORP
3	I-CORP
zahlt	O
dividenden	O

progressive	O
возвращение	B-CW
розовой	I-CW
пантеры	I-CW
versicherung	O

loughgall	B-GRP
f.c.	I-GRP
von	O
arizona	O

如	O
何	O
解	O
锁	O
激	O
活	O
锁	O
fascinator	B-PROD

1974	O
heiratete	O
er	O
wieder	O
mit	O
jean	B-PER
spencer	I-PER
ashbrook	I-PER
.	O

लॉरेलिन	O
अपनी	O
अलमारी	O
को	O
अपडेट	O
करने	O
के	O
लिए	O
duty-free	B-GRP
का	O
उपयोग	O
करती	O
हैं।	O

러시아	B-CW
하우스	I-CW
1990	O
年	O
上	O
映	O
，	O
主	O
演	O
숀	B-PER
코너리	I-PER
和	O
미셸	B-PER
파이퍼	I-PER
，	O
导	O
演	O
是	O
프레드	B-PER
스페시시	I-PER
.	O

虽	O
然	O
кофе	B-PROD
也	O
是	O
这	O
个	O
沃	O
达	O
的	O
重	O
要	O
经	O
济	O
作	O
物	O
，	O
少	O
于	O
种	O
植	O
这	O
种	O
作	O
物	O
。	O

tayanna	B-PER
এর	O
উৎপত্তি	O
কোথায়?	O

हॉलीवुड	O
yunanistan	B-GRP
olimpiyat	I-GRP
komitesi	I-GRP

der	O
partido	B-GRP
laborista	I-GRP
australiano	I-GRP
verteidigte	O
drei	O
sitze.	O

brierton	B-LOC
beschreibung	O
des	O
modifikators	O

aj	O
pimco	B-CORP

ভিত্তি	O
bullet	B-GRP
for	I-GRP
my	I-GRP
valentine	I-GRP

বিক্রয়	O
কর	O
হার	O
dc	B-GRP
leaks	I-GRP

ken	B-PROD
.	O
के	O
लिए	O
कैलोरी	O

hisaya-ōdōri	B-LOC
station	I-LOC
to	O
mia	O

dmv	O
online	O
services	O
кирквуд	B-LOC

একবচন	O
تابو	B-CW
(فیلم	I-CW
۲۰۱۲)	I-CW

since	O
they	O
were	O
held	O
under	O
the	O
colonial	O
rule	O
of	O
the	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
only	O
municipalities	O
were	O
able	O
to	O
democratically	O
elect	O
their	O
representation	O
.	O

the	O
album	O
includes	O
songs	O
from	O
and	O
inspired	O
by	O
the	O
television	O
series	O
and	O
waverly	B-CW
büyücüleri:	I-CW
film	I-CW
.	O

这	O
道	O
菜	O
有	O
时	O
配	O
ossobuco	B-PROD
(	O
用	O
蔬	O
菜	O
、	O
白	O
葡	O
萄	O
酒	O
和	O
肉	O
汤	O
炖	O
的	O
横	O
切	O
小	O
牛	O
腿	O
)	O
。	O

chongyang	B-PROD
cake	I-PROD
अर्थ	O

sony	B-CORP
creative	I-CORP
software	I-CORP
加	O
拿	O
大	O
菜	O
单	O
价	O
格	O

它	O
通	O
过	O
公	O
路	O
运	O
输	O
到	O
hmnb	B-CORP
devonport	I-CORP
用	O
于	O
安	O
装	O
到	O
正	O
在	O
改	O
装	O
的	O
潜	O
艇	O
上	O
。	O

谷	O
歌	O
游	O
戏	O
wojciech	B-PER
paszyński	I-PER

这	O
种	O
方	O
法	O
杀	O
死	O
hefen	B-PROD
负	O
责	O
发	O
酵	O
。	O

什	O
么	O
时	O
候	O
lindemann	B-GRP
开	O
始	O

赌	O
场	O
2008년	B-GRP
하계	I-GRP
올림픽	I-GRP
인도	I-GRP
선수단	I-GRP

what	O
is	O
ایر	B-CORP
نروژ	I-CORP
?	O

他	O
是	O
一	O
名	O
董	O
事	O
general	B-CORP
motors	I-CORP
,	O
baidu	B-CORP
,	O
吉	B-CORP
本	I-CORP
興	I-CORP
業	I-CORP
和	O
nestlé	B-CORP
.	O

crayon	B-CW
physics	I-CW
deluxe	I-CW
.	O
के	O
नोट्स	O

2018	O
kel-tec	B-PROD
sub-2000	I-PROD
premium	O

agustawestland	B-PROD
apache	I-PROD
নিরাপত্তা	O
সফটওয়্যার	O

джон	B-PER
эллис	I-PER
ক্যালোরি	O

with	O
cases	O
established	O
against	O
the	O
पाकिस्तान	B-GRP
पीपल्ज़	I-GRP
पार्टी	I-GRP
leadership	O
,	O
a	O
multi	O
pronged	O
strategy	O
was	O
initiated	O
by	O
the	O
party	O
to	O
defend	O
its	O
leadership	O
.	O

aan	O
de	O
universidad	B-GRP
de	I-GRP
columbia	I-GRP
behaalde	O
zij	O
een	O
master	O
diploma	O
in	O
economie	O
.	O

ম্যালকম	B-PER
গ্লেজার	I-PER
歌	O
曲	O

विचार	O
слоновая	B-PROD
кость	I-PROD

what	O
is	O
isla	B-LOC
natividad	I-LOC
balance	O

纽	O
约	O
카툰스	B-GRP

умберто	B-CW
д.	I-CW
谷	O
歌	O
涂	O
鸦	O

cartagena	B-GRP
cf	I-GRP
में	O
कितना	O
समय	O
है?	O

htc	B-PROD
touch	I-PROD
hd	I-PROD
remote-spiel	O

他	O
是	O
一	O
个	O
富	O
有	O
的	O
农	O
民	O
ипотечное	B-PROD
кредитование	I-PROD
他	O
的	O
农	O
场	O
支	O
付	O
双	O
尖	O
顶	O
砖	O
结	O
构	O
的	O
费	O
用	O
。	O

有	O
多	O
少	O
碳	O
水	O
化	O
合	O
物	O
fiat	B-PROD
2300	I-PROD

legenden	O
von	O
беовульф	B-CW
(мини-сериал)	I-CW

谁	O
是	O
রবার্ট	B-PER
রিড	I-PER
相	O
关	O

一	O
个	O
作	O
家	O
从	O
빌보드	B-CW
称	O
这	O
首	O
歌	O
为	O
房	O
子	O
曲	O
折	O
的	O
演	O
绎	O
，	O
并	O
指	O
出	O
它	O
是	O
单	O
曲	O
的	O
。	O

altana	B-CORP
tech	O
support	O
number	O

instead	O
,	O
it	O
was	O
his	O
repsol	B-GRP
honda	I-GRP
team	I-GRP
teammate	O
dani	B-PER
pedrosa	I-PER
that	O
took	O
the	O
victory	O
,	O
ahead	O
of	O
the	O
yamaha	B-CORP
motor	I-CORP
company	I-CORP
of	O
jorge	B-PER
lorenzo	I-PER
and	O
valentino	B-PER
rossi	I-PER
.	O

गुर्दे	O
пустые	B-PROD
калории	I-PROD

अर्थ	O
air	B-CORP
nigeria	I-CORP

khushipur	B-LOC
कैंप	O
पेंडलटन	O

these	O
are	O
the	O
characters	O
in	O
abc	B-CORP
television	O
drama	O
,	O
dirty	B-CW
sexy	I-CW
money	I-CW
.	O

louise	B-PER
plowright	I-PER
का	O
मसौदा	O
कब	O
तैयार	O
किया	O
गया	O
था?	O

তিনি	O
ফরেনসিক	O
বিজ্ঞানের	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
федеральное	B-GRP
бюро	I-GRP
расследований	I-GRP
কোর্সেও	O
ব্যর্থ	O
হয়েছেন।	O

bermejo	O
的	O
妻	O
子	O
，	O
据	O
称	O
她	O
不	O
知	O
道	O
profession	B-CW
of	I-CW
faith	I-CW
,	O
被	O
调	O
查	O
spanish	B-GRP
inquisition	I-GRP
.	O

সবচেয়ে	O
ছোট	O
royal	B-PROD
tru	I-PROD
কি	O
পাওয়া	O
যায়?	O

他	O
参	O
加	O
了	O
37	O
场	O
比	O
赛	O
чемпионат	B-CORP
франции	I-CORP
по	I-CORP
футболу	I-CORP
-	I-CORP
лига	I-CORP
1	I-CORP
和	O
168	O
场	O
比	O
赛	O
чемпионат	B-CORP
франции	I-CORP
по	I-CORP
футболу	I-CORP
-	I-CORP
лига	I-CORP
2	I-CORP
.	O

原	O
来	O
的	O
房	O
子	O
建	O
于	O
1766	O
年	O
左	O
右	O
，	O
是	O
一	O
个	O
故	O
事	O
，	O
estuco	B-PROD
石	O
结	O
构	O
。	O

克	O
利	O
夫	O
兰	O
امریکن	B-CORP
رکورد	I-CORP
کورپوریشن	I-CORP

cadenatres	B-CORP
grenze	O

一	O
些	O
奶	O
酪	O
的	O
表	O
面	O
熟	O
化	O
，	O
例	O
如	O
сен-нектер	B-PROD
奶	O
酪	O
，	O
也	O
可	O
能	O
受	O
дрожжи	B-PROD
这	O
有	O
助	O
于	O
风	O
味	O
和	O
外	O
套	O
质	O
地	O
。	O

de	O
titel	O
is	O
een	O
woordspeling	O
op	O
de	O
titel	O
van	O
de	O
film	O
çılgın	B-CW
dünya	I-CW
uit	O
1963	O
.	O

安	O
全	O
的	O
jetblue	B-CORP
airways	I-CORP

j.	B-CORP
g.	I-CORP
anschütz	I-CORP
লুকানো	O
মেনু	O

heaven	B-CW
&	I-CW
hell	I-CW
१	O
गाने	O

有	O
多	O
长	O
আ	B-CW
ড্যান্স	I-CW
উইথ	I-CW
ড্রাগন্স	I-CW

सेंट्रल	O
जर्सी	O
tom’s	B-CORP

hij	O
woonde	O
in	O
gatlinburg	B-LOC
,	O
tennessee	B-LOC
,	O
waar	O
hij	O
op	O
20	O
jarige	O
leeftijd	O
in	O
de	O
bossen	O
werd	O
aangevallen	O
door	O
een	O
beer	O
.	O

সাউথ	O
ক্যারোলাইনা	O
তে	O
کافیویل،	B-LOC
آلاباما	I-LOC
কাউন্টি	O
কোথায়?	O

ام‌تی‌آر	B-CORP
कैम्प	O
का	O
ग्राउंड	O

该	O
游	O
戏	O
是	O
票	O
房	O
最	O
高	O
的	O
google	B-CW
play	I-CW
超	O
过	O
26	O
周	O
。	O

frankfurt-harheim	B-LOC
কানসাস	O
সিটি	O

coats	O
was	O
an	O
assistant	O
professor	O
of	O
economics	O
at	O
the	O
ভার্জিনিয়া	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
from	O
1970	O
–	O
75	O
and	O
assistant	O
chairman	O
of	O
the	O
economics	O
department	O
in	O
1975	O
.	O

de	O
onderneming	O
maakt	O
tegenwoordig	O
deel	O
uit	O
van	O
de	O
железная	B-CORP
дорога	I-CORP
маттерхорн-готтард	I-CORP
(	O
mgb	O
)	O
.	O

christina	B-PER
oiticica	I-PER
कैसा	O
दिखता	O
था?	O

什	O
么	O
是	O
सो	B-LOC
कार्लोस	I-LOC

kawasaki	B-PROD
ninja	I-PROD
600r	I-PROD
को	O
कैसे	O
संचालित	O
करें?	O

why	O
do	O
we	O
need	O
světlá	B-LOC

blood	B-CW
wedding	I-CW
বিনামূল্যে	O

jobs	O
with	O
the	O
state	O
of	O
triesting	B-LOC

rufus	B-PER
gifford	I-PER
heimatstadt	O

уортонская	B-GRP
школа	I-GRP
бизнеса	I-GRP
এর	O
центральный	B-GRP
университет	I-GRP
венесуэлы	I-GRP

टैक्सी	O
किराया	O
खोजक	O
un	B-CW
papá	I-CW
genial	I-CW

body	B-CW
feels	I-CW
exit	I-CW
কি?	O

tvn	B-CORP
最	O
好	O
的	O
手	O
机	O

उन्होंने	O
वहां	O
संचार,	O
डिजिटल	O
इलेक्ट्रॉनिक्स	O
और	O
कंप्यूटर	O
तकनीकों	O
का	O
कोर्स	O
करते	O
हुए	O
माइक्रोप्रोसेसर	O
आधारित	O
नियंत्रक	O
और	O
graphics	B-PROD
card	I-PROD
बनाए।	O

ghostbusters:	B-CW
the	I-CW
video	I-CW
game	I-CW
,	O
een	O
computerspel	O
uit	O
2009	O

herzogin	O
ready	B-CW
an’	I-CW
willing	I-CW
neusten	O
nachrichten	O

wanneer	O
men	O
op	O
uniformen	O
geen	O
modelversierselen	O
draagt	O
is	O
een	O
kleine	O
rechthoekige	O
орденская	B-GRP
планка	I-GRP
in	O
de	O
kleuren	O
van	O
het	O
lint	O
voorgeschreven	O
.	O

木	O
棕	O
色	O
是	O
一	O
种	O
类	O
似	O
于	O
목재	B-PROD
.	O

fira	B-LOC
测	O
试	O
中	O
心	O

rai	B-CORP
4	I-CORP
股	O
票	O
预	O
测	O

在	O
哪	O
provincia	B-LOC
de	I-LOC
nakhon	I-LOC
nayok	I-LOC
位	O
于	O

高	O
性	O
能	O
세라믹스	B-PROD
(	O
生	O
物	O
陶	O
瓷	O
，	O
电	O
光	O
陶	O
瓷	O
，	O
绝	O
缘	O
陶	O
瓷	O
)	O

mantric	B-GRP
की	O
परिभाषा	O
क्या	O
है?	O

samuel	B-PER
barnett	I-PER
অভিনেতা	O
মারা	O
যান	O

union	B-CW
pacific	I-CW
(film)	I-CW
कट	O

the	O
party	O
was	O
formerly	O
represented	O
in	O
the	O
arkansas	B-LOC
,	O
kaliforniya	B-LOC
,	O
maryland	B-LOC
,	O
and	O
maine	B-LOC
,	O
state	O
legislatures	O
.	O

de	O
schutter	O
begon	O
daarna	O
met	O
islamitische	O
leuzen	O
te	O
schreeuwen	O
en	O
schreeuwde	O
dat	O
de	O
aanslag	O
een	O
wraakactie	O
was	O
op	O
het	O
bloedvergieten	O
in	O
aleppo	B-LOC
.	O

thomas	B-PER
page	I-PER
संक्षिप्त	O
नाम	O

insead	B-GRP
acceptance	O
rate	O
2018	O

一	O
个	O
可	O
选	O
的	O
附	O
加	O
组	O
件	O
还	O
允	O
许	O
用	O
户	O
将	O
项	O
目	O
编	O
译	O
成	O
안드로이드	B-CW
응용	I-CW
프로그램	I-CW
패키지	I-CW
文	O
件	O
。	O

wie	O
viele	O
geschäfte	O
talisman	B-CORP
energy	I-CORP
hat	O

নতুন	O
wwe	B-CORP
performance	I-CORP
center	I-CORP
ডিল	O

midlake	B-GRP
报	O
名	O
截	O
止	O
日	O
期	O

天	O
气	O
монредон-де-корбьер	B-LOC
,	O

烤	O
一	O
个	O
standard	B-PROD
ten	I-PROD

wer	O
produzierte	O
هری	B-CW
پچ	I-CW

bticino	B-CORP
veröffentlichung	O
des	O
ergebnisses	O

文	O
件	O
：	O
原	O
宿	O
女	O
孩	O
，	O
东	O
京	O
。	O
jpg	O
|	O
日	O
本	O
女	O
孩	O
穿	O
着	O
lolita	B-PROD
fashion	I-PROD
连	O
衣	O
裙	O
，2000	O
年	O
代	O
中	O
期	O
。	O

क्या	O
आप	O
माइक्रोवेव	O
कर	O
सकते	O
हैं	O
a2100	B-PROD

其	O
他	O
市	O
议	O
会	O
最	O
近	O
也	O
表	O
示	O
愿	O
意	O
尝	O
试	O
方	O
言	O
会	O
议	O
，	O
例	O
如	O
hellendoorn	B-LOC
和	O
wierden	B-LOC
.	O

什	O
么	O
时	O
候	O
jordan	B-PROD
192	I-PROD
出	O
来	O

sie	O
spielen	O
im	O
12-teamprofi	O
elite	B-GRP
ice	I-GRP
hockey	I-GRP
league	I-GRP
.	O

birmingham	B-CORP
railway	I-CORP
carriage	I-CORP
and	I-CORP
wagon	I-CORP
company	I-CORP
支	O
持	O
号	O
码	O

کازوورث	B-CORP
rabatt-teile	O

tinker	O
oba	B-CW
the	I-CW
last	I-CW
samurai	I-CW

los	B-CW
hijos	I-CW
de	I-CW
matusalén	I-CW
নামের	O
উৎপত্তি	O
কি?	O

valve	O
与	O
多	O
家	O
公	O
司	O
合	O
作	O
，	O
包	O
括	O
at&t	B-CORP
,	O
acer	B-CORP
，	O
和	O
gamespy	B-CW
.	O

কখন	O
weaving	B-CW
the	I-CW
web	I-CW
বের	O
হয়?	O

我	O
如	O
何	O
删	O
除	O
radio	B-CORP
srf	I-CORP
2	I-CORP
kultur	I-CORP

然	O
后	O
它	O
在	O
改	O
革	O
माल्टा	B-LOC
在	O
战	O
后	O
时	O
期	O
作	O
为	O
喷	O
气	O
战	O
斗	O
机	O
中	O
队	O
。	O

标	O
题	O
取	O
自	O
dvd	B-PROD
收	O
藏	O
品	O
。	O

he	O
had	O
divorced	O
his	O
first	O
wife	O
,	O
amelia	B-PER
osborne	I-PER
,	O
in	O
1779	O
.	O

据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
निकारागुआ	B-LOC
,	O
पनामा	B-LOC
，	O
和	O
कोलम्बिया	B-LOC
.	O

the	B-CORP
mosaic	I-CORP
company	I-CORP
शुल्क	O

它	O
成	O
立	O
于	O
1989	O
年	O
，	O
由	O
taylor	B-CORP
&	I-CORP
francis	I-CORP
.	O

میتسویی	B-CORP
زوسن	I-CORP
isp	O

电	O
话	O
wolfram	B-CORP
research	I-CORP

环	O
球	O
影	O
城	O
，	O
ivato	B-LOC

sharon	B-PER
fichman	I-PER
(magen-darm-erkrankung)	O
>	O
ersetzt	O
durch	O
irina	B-PER
chromatsjova	I-PER

প্রেস্তা	B-CW
শপ	I-CW
account	O
anmelden	O

schmerzen	O
im	O
against	B-GRP
me!	I-GRP

普	O
利	O
茅	O
斯	O
فراورده‌های	B-PROD
پتروشیمی	I-PROD

auster	B-PROD
对	O
狗	O
安	O
全	O

schawarma	B-PROD
cordial	O

빵	B-PROD
रोस्टेड	O
रेसिपीज	O

它	O
达	O
到	O
了	O
#7	O
اوریکون	B-CORP
图	O
表	O
和	O
图	O
表	O
5	O
周	O
。	O

bill	B-PER
barrett	I-PER
संबंध	O

तेजी	O
से	O
पुरस्कारों	O
का	O
पीछा	O
करें	O
daewoo	B-CORP
mangalia	I-CORP
heavy	I-CORP
industries	I-CORP

록스타	B-CORP
샌디에이고	I-CORP
unterstützung	O
update	O

vorabend	O
포카혼타스	B-CW
2	I-CW

crimson	B-CW
tears	I-CW
কোন	O
রঙ?	O

state	B-CORP
bank	I-CORP
of	I-CORP
india	I-CORP
की	O
एक	O
अति	O
लघु	O
शाखा	O
भी	O
है।	O

cost	O
of	O
new	O
alimento	B-PROD
de	I-PROD
origen	I-PROD
animal	I-PROD

william	B-PER
quiller	I-PER
orchardson	I-PER
के	O
कितने	O
बच्चे	O
हैं?	O

मुख्यालय	O
montpelier	B-LOC
में	O
था।	O

میامائه-کو،	B-LOC
کاواساکی	I-LOC
राज्य	O
कब	O
बना?	O

地	O
下	O
区	O
，	O
第	O
一	O
层	O
소닉	B-CW
더	I-CW
헤지호그	I-CW
2	I-CW

它	O
基	O
于	O
1838	O
年	O
的	O
小	O
说	O
oliver	B-CW
twist	I-CW
经	O
过	O
charles	B-PER
dickens	I-PER
.	O

جی‌کوئری	B-GRP
无	O
费	O
号	O
码	O

bigelow	B-LOC
এ	O
বর্তমান	O
পরিবেশগত	O
সমস্যা	O

maschinelles	O
lernen	O
seaport	B-CORP
airlines	I-CORP

kannst	O
du	O
einfrieren	O
cebolla	B-PROD
frita	I-PROD

dodge	B-PROD
charger	I-PROD
(b-body)	I-PROD
,	O
1966	O
–	O
1970	O
,	O
(	O
1971	O
&amp;	O
1972	O
可	O
选	O
)	O

лайнхэм	B-LOC
মা	O
কি	O
কাউন্টি	O

金	O
融	O
frankenweenie	B-CW

他	O
还	O
建	O
造	O
了	O
另	O
外	O
三	O
座	O
位	O
于	O
그단스크	B-LOC
,	O
베를린	B-LOC
和	O
런던	B-LOC
.	O

wann	O
wurde	O
aira	B-PER
kaal	I-PER
eingezogen	O

এটি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
channel	B-CORP
4	I-CORP
এর	O
লোগোকে	O
প্রতিনিধিত্ব	O
করার	O
জন্য	O
ডিজাইন	O
করা	O
হয়েছে	O
যখন	O
অনেকগুলি	O
শিল্প	O
স্থাপনার	O
ভিত্তি	O
প্রদান	O
করা	O
হয়েছে।	O

verschillende	O
artiesten	O
hebben	O
het	O
nummer	O
gecoverd	O
,	O
waaronder	O
дайана	B-PER
росс	I-PER
,	O
дуайт	B-PER
йокам	I-PER
,	O
mcfly	B-GRP
en	O
майкл	B-PER
бубле	I-PER
.	O

特	O
别	O
是	O
，	O
她	O
与	O
人	O
合	O
着	O
了	O
一	O
份	O
对	O
商	O
业	O
行	O
为	O
的	O
调	O
查	O
。	O
mukesh	B-CORP
kumar	I-CORP
gupta	I-CORP
，	O
全	O
球	O
最	O
大	O
的	O
医	O
疗	O
器	O
械	O
制	O
造	O
商	O
。	O

the	O
film	O
stars	O
chiranjeet	B-PER
,	O
arunima	B-PER
ghosh	I-PER
,	O
and	O
saswata	B-PER
chatterjee	I-PER
in	O
lead	O
roles	O
.	O

last	B-CW
post	I-CW
方	O
面	O

它	O
最	O
终	O
以	O
930	O
万	O
美	O
元	O
的	O
票	O
房	O
首	O
映	O
，	O
在	O
票	O
房	O
排	O
名	O
第	O
三	O
，	O
落	O
后	O
于	O
延	O
期	O
上	O
映	O
。	O
جومانجی	B-CW
۲	I-CW
和	O
دونده	B-CW
مارپیچ:	I-CW
علاج	I-CW
مرگ	I-CW
.	O

能	O
够	O
daf	B-PROD
sb220	I-PROD
引	O
起	O
痛	O
风	O

यह	O
यू.एस.	O
इतिहास	O
में	O
पहला	O
электровоз	B-PROD
का	O
भी	O
घर	O
है	O
जिसे	O
माल	O
ढुलाई	O
के	O
लिए	O
व्यावसायिक	O
रूप	O
से	O
बनाया	O
और	O
सफलतापूर्वक	O
उपयोग	O
किया	O
गया	O
है।	O

এর	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
দৃষ্টান্ত	O
হল	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
蒙	B-CW
上	I-CW
你	I-CW
的	I-CW
眼	I-CW
চলচ্চিত্র।	O

पिका	O
डे	O
james	B-PER
h.	I-PER
donovan	I-PER

in	O
2006	O
is	O
het	O
aantal	O
inwoners	O
door	O
het	O
संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
geschat	O
op	O
154	O
,	O
een	O
daling	O
van	O
20	O
(	O
11	O
,	O
5	O
%	O
)	O
.	O

de	O
zelfdovende	O
sigaret	O
is	O
een	O
궐련	B-PROD
die	O
is	O
ontworpen	O
om	O
snel	O
uit	O
te	O
doven	O
.	O

how	O
did	O
you're	B-CW
my	I-CW
heart,	I-CW
you're	I-CW
my	I-CW
soul	I-CW
originate?	O

جوآنا،	B-LOC
کارولینای	I-LOC
شمالی	I-LOC
नया	O
मॉडल	O

survey	O
cnp	B-CORP
assurances	I-CORP

通	O
过	O
旧	O
国	O
道	O
塞	O
萨	O
洛	O
尼	O
基	O
kavala	B-LOC

cadillac	B-PROD
eldorado	I-PROD
handwerk	O

president	O
of	O
the	O
group	O
of	O
союз	B-GRP
за	I-GRP
народное	I-GRP
движение	I-GRP
:	O
2002	O
–	O
2004	O
(	O
resignation	O
)	O
.	O

op	O
het	O
eiland	O
마라조섬	B-LOC
wordt	O
de	O
boom	O
vooral	O
bedreigd	O
door	O
de	O
grote	O
buffelkuddes	O
die	O
er	O
gehouden	O
worden	O
.	O

glass	O
is	O
a	O
2003	O
ep	B-CW
by	O
the	B-GRP
sea	I-GRP
and	I-GRP
cake	I-GRP
.	O

花	O
生	O
herb	B-PROD
原	O
产	O
于	O
bolivia	B-LOC
和	O
paraguay	B-LOC
.	O

सड़क	O
bendix	B-CORP
corporation	I-CORP

ব্যাগটি	O
সাধারণত	O
আংশিকভাবে	O
ভাঁজ	O
করা	O
হয়	O
যখন	O
এটি	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
microwave	B-PROD
oven	I-PROD
এ	O
রাখা	O
হয়	O
এবং	O
উত্তপ্ত	O
কার্নেল	O
থেকে	O
বাষ্পচাপের	O
ফলে	O
স্ফীত	O
হয়।	O

vineland	B-LOC
একটি	O
খনিজ	O

strata	B-GRP
ক্রেডিট	O
ইউনিয়ন	O
লগ	O
ইন	O

它	O
是	O
由	O
metro	B-CORP
pictures	I-CORP
corporation	I-CORP
.	O

全	O
部	O
的	O
레스터	B-GRP
타이거스	I-GRP

триглав	B-GRP
সিয়াটেল	O

johnny	B-PER
burnett	I-PER
क्यों	O
महत्वपूर्ण	O
है?	O

polymer	O
solar	O
cells	O
also	O
suffer	O
from	O
environmental	O
degradation	O
,	O
lacking	O
effective	O
protective	O
鍍	B-PROD
膜	I-PROD
.	O

গ্যারি	O
ক্লার্ক	O
वेंकटरामन	B-PER
रामकृष्णन	I-PER

بریسولا	B-CORP
一	O
揽	O
子	O
交	O
易	O

the	O
definition	O
of	O
the	O
name	O
ширвани,	B-PER
сеид	I-PER
азим	I-PER

类	O
似	O
于	O
狗	O
项	O
圈	O
，	O
但	O
通	O
常	O
包	O
括	O
一	O
个	O
cat	B-PROD
bell	I-PROD
警	O
告	O
猫	O
的	O
存	O
在	O
。	O

गीत	O
के	O
शीर्षक	O
को	O
मूड	O
के	O
रूपक	O
के	O
रूप	O
में	O
देखा	O
जा	O
सकता	O
है,	O
जबकि	O
इसका	O
रोमांटिक	O
歌	B-CW
詞	I-CW
स्वतंत्रता	O
और	O
सुरक्षा	O
के	O
परस्पर	O
विरोधी	O
विषयों	O
से	O
संबंधित	O
है।	O

wie	O
üblich	O
ist	O
golant	B-LOC

inspiriert	O
vom	O
লোমহর্ষক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
genre	O
enthält	O
die	O
serie	O
extreme	O
nahaufnahmen	O
[und]	O
bizarre	O
sexuelle	O
transformationen.	O

freckenfeld	B-LOC
auf	O
einer	O
karte	O

vladislao	B-PER
i	I-PER
de	I-PER
polonia	I-PER
বর্ণবাদী	O

少	O
数	O
早	O
期	O
美	O
国	O
副	O
本	O
被	O
压	O
在	O
蓝	O
色	O
上	O
bizarre	B-CORP
records	I-CORP
标	O
签	O
。	O

在	O
1980	O
年	O
代	O
，	O
公	O
司	O
扩	O
展	O
到	O
real	B-CORP
estate	I-CORP
development	I-CORP
和	O
palm	B-PROD
oil	I-PROD
种	O
植	O
业	O
。	O

176	O
年	O
后	O
的	O
1992	O
年	O
，	O
该	O
银	O
行	O
被	O
收	O
购	O
fleetboston	B-CORP
financial	I-CORP
.	O

他	O
参	O
加	O
了	O
151	O
내셔널	B-CORP
하키	I-CORP
리그	I-CORP
(	O
nhl	O
)	O
游	O
戏	O
，	O
除	O
了	O
十	O
二	O
시카고	B-GRP
블랙호크스	I-GRP
.	O

অনেক	O
ক্ষেত্রে,	O
একটি	O
সুইচ,	O
বোতাম	O
বা	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
电	B-PROD
子	I-PROD
计	I-PROD
算	I-PROD
机	I-PROD
কমান্ডটি	O
পয়েন্টের	O
মিথ্যা	O
পরিবর্তন	O
এবং	O
সংকেত	O
নিয়ন্ত্রণ	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O

ড্রাইভার	O
ডাউনলোড	O
করুন	O
سلدملک	B-LOC

das	O
neuste	O
코드피스	B-PROD

the	B-CW
woman	I-CW
平	O
均	O
工	O
资	O

在	O
冒	O
险	O
游	O
戏	O
中	O
穿	O
越	O
地	O
牢	O
所	O
需	O
的	O
另	O
一	O
个	O
通	O
用	O
物	O
品	O
是	O
sleutel	B-PROD
.	O

这	O
weingut	B-LOC
每	O
年	O
在	O
19	O
个	O
州	O
分	O
发	O
200	O
,	O
000	O
箱	O
葡	O
萄	O
酒	O
。	O

来	O
自	O
当	O
今	O
国	O
家	O
的	O
早	O
期	O
文	O
学	O
bihar	B-LOC
和	O
uttar	B-LOC
pradesh	I-LOC
还	O
提	O
到	O
了	O
bara	O
(	O
vada	O
)	O
和	O
mungaura	O
(	O
vada	O
由	O
vigna	B-PROD
radiata	I-PROD
)	O
。	O

danny	B-PER
ayalon	I-PER
离	O
异	O

यूनिवर्सल	O
क्रेडिट	O
हाउसिंग	O
बेनिफिट	O
juliette	B-CW

官	O
员	O
这	O
个	O
词	O
得	O
到	O
了	O
官	O
方	O
认	O
可	O
，	O
同	O
时	O
使	O
用	O
了	O
charretera	B-PROD
，	O
取	O
代	O
了	O
之	O
前	O
的	O
军	O
衔	O
徽	O
章	O
。	O

该	O
法	O
典	O
包	O
含	O
四	O
个	O
完	O
整	O
的	O
文	O
本	O
انجیل	B-CW
附	O
有	O
对	O
225	O
张	O
羊	O
皮	O
纸	O
的	O
评	O
论	O
(	O
)	O
。	O

er	O
wurde	O
auch	O
als	O
beeinflusst	O
beschrieben	O
فاوست	B-CW
گوته	I-CW
.	O

पेरोल	O
nicholas	B-PER
lash	I-PER

这	O
zoutleeuw	B-LOC
取	O
消	O

数	O
小	O
时	O
后	O
，	O
飓	O
风	O
警	O
告	O
再	O
次	O
向	O
东	O
延	O
伸	O
至	O
海	O
口	O
。	O
río	B-LOC
suwannee	I-LOC
.	O

pga	O
metring	B-PER
david	I-PER

उसने	O
अपनी	O
माँ	O
के	O
साथ	O
ड्राइववे	O
में	O
पिकअप	O
गेम	O
खेलना	O
भी	O
शुरू	O
किया,	O
जो	O
노스웨스턴	B-GRP
대학교	I-GRP
में	O
बास्केटबॉल	O
खेलती	O
थी।	O

دوکاتی	B-CORP
sektor	O

该	O
村	O
有	O
215	O
名	O
居	O
民	O
(	O
截	O
至	O
2010	O
年	O
)	O
，	O
位	O
于	O
首	O
都	O
西	O
北	O
约	O
465	O
公	O
里	O
处	O
。	O
funafuti	B-LOC
.	O

亨	O
德	O
森	O
县	O
监	O
狱	O
city	B-CW
of	I-CW
death	I-CW

chiftele	O
通	O
常	O
由	O
切	O
碎	O
制	O
成	O
pork	B-PROD
meat	I-PROD
，	O
与	O
土	O
豆	O
泥	O
和	O
香	O
料	O
混	O
合	O
，	O
然	O
后	O
油	O
炸	O
。	O

vor	O
1945	O
gehörte	O
das	O
gebiet	O
zu	O
德	B-LOC
國	I-LOC
.	O

立	O
足	O
于	O
lower	B-LOC
east	I-LOC
side	I-LOC
，	O
她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
她	O
的	O
众	O
多	O
合	O
作	O
lady	B-PER
gaga	I-PER
.	O

edmund	O
demetrius	B-PER
constantine	I-PER
dounis	I-PER

кру	B-GRP
александра	I-GRP
डॉक्टर	O
ढूंढो	O

alex	B-GRP
&	I-GRP
sierra	I-GRP
vent	O

참깨볼	B-PROD
রেকর্ড	O

第	O
一	O
个	O
频	O
道	O
헝가리	B-CORP
텔레비전	I-CORP
1957	O
年	O

deze	O
gemeente	O
werd	O
op	O
1	O
januari	O
2015	O
onderdeel	O
van	O
de	O
toen	O
opgerichte	O
metropolis	B-LOC
of	I-LOC
lyon	I-LOC
,	O
waarvan	O
in	O
maart	O
van	O
datzelfde	O
jaar	O
alle	O
kantons	O
opgeheven	O
werden	O
.	O

他	O
曾	O
经	O
拥	O
有	O
最	O
大	O
的	O
一	O
个	O
yat	B-PROD
在	O
世	O
界	O
上	O
，	O
，	O
用	O
长	O
度	O
。	O

什	O
么	O
时	O
候	O
gentlemen	B-CW
take	I-CW
polaroids	I-CW
出	O
来	O

वह	O
अभिनेत्री	O
जिसने	O
hubert	B-PER
pierlot	I-PER
की	O
भूमिका	O
निभाई	O

the	O
cemetery	O
was	O
listed	O
on	O
the	O
미국	B-GRP
국가	I-GRP
사적지	I-GRP
in	O
2005	O
.	O

axtel	B-CORP
प्रति	O
घंटा	O
कितना	O
भुगतान	O
करता	O
है?	O

bridgeville	B-LOC
los	O
angeles	O

제작소	B-CORP
brennerei	O

三	O
个	O
罐	O
子	O
里	O
装	O
着	O
人	O
类	O
遗	O
骸	O
ceramic	B-PROD
在	O
该	O
站	O
点	O
中	O
发	O
现	O
的	O
起	O
源	O
于	O
qing	B-LOC
dynasty	I-LOC
制	O
作	O
于	O
16	O
至	O
19	O
世	O
纪	O
之	O
间	O
。	O

hava	B-PROD
filtresi	I-PROD
,	O
रेशेदार	O
पदार्थों	O
से	O
बना	O
एक	O
उपकरण	O
जो	O
हवा	O
से	O
धूल,	O
पराग,	O
मोल्ड	O
और	O
बैक्टीरिया	O
जैसे	O
ठोस	O
कणों	O
को	O
हटाता	O
है।	O

巴	O
塞	O
罗	O
那	O
足	O
球	O
俱	O
乐	O
部	O
最	O
新	O
makisig	B-PER
morales	I-PER
分	O
数	O

एक	O
اروپاکورپ	B-GRP
की	O
लागत	O
कितनी	O
है?	O

2c	B-PROD
चालू	O
नहीं	O
होगा	O

1969	O
年	O
他	O
的	O
婚	O
姻	O
结	O
束	O
；	O
两	O
年	O
后	O
他	O
再	O
次	O
结	O
婚	O
并	O
搬	O
到	O
ونکوور	B-LOC
.	O

roizman	O
claims	O
to	O
have	O
left	O
home	O
at	O
age	O
14	O
,	O
to	O
have	O
traveled	O
across	O
the	O
country	O
and	O
later	O
to	O
have	O
started	O
work	O
at	O
اورالمش	B-CORP
as	O
a	O
welder	O
.	O

richie	B-PER
richardson	I-PER
दोनों	O
रूपों	O
में	O
अगला	O
उच्चतम	O
है।	O

میسونی	B-CORP
মূল্য	O
কত?	O

تبرزین	B-PROD
，	O
一	O
种	O
可	O
用	O
于	O
三	O
等	O
分	O
角	O
度	O
的	O
数	O
学	O
工	O
具	O

的	O
ph	O
值	O
혈액	B-PROD
例	O
如	O
，	O
范	O
围	O
从	O
7	O
.	O
35	O
到	O
7	O
.	O
45	O
。	O

猪	O
肉	O
香	O
肠	O
用	O
黑	O
胡	O
椒	O
和	O
鼠	O
尾	O
草	O
调	O
味	O
，	O
然	O
后	O
熏	O
制	O
成	O
سوسیس	B-PROD
.	O

die	O
einzigen	O
songs,	O
die	O
in	O
keiner	O
region	O
gechart	O
waren,	O
waren	O
(you're)	B-CW
having	I-CW
my	I-CW
baby	I-CW
und	O
don't	B-CW
make	I-CW
me	I-CW
over	I-CW
.	O

een	O
scherm	O
met	O
statistieken	O
over	O
de	O
economische	O
status	O
van	O
de	O
siedlung	B-GRP

das	O
spiel	O
ist	O
auch	O
im	O
rahmen	O
von	O
sega	B-CW
mega	I-CW
drive	I-CW
and	I-CW
genesis	I-CW
classics	I-CW
für	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
,,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
,	O
nintendo	B-PROD
switch	I-PROD
microsoft	B-CW
windows	I-CW
,	O
enthalten	O
macos	B-CW
und	O
linux	B-CW
.	O

ko	B-PER
iso	I-PER
এর	O
অধীনে	O
বেকারত্বের	O
হার	O

was	O
ist	O
fc	B-GRP
rm	I-GRP
함	I-GRP
벤피카	I-GRP
medizinisch	O

烹	O
饪	O
t-70	B-PROD
温	O
度	O

mit	O
wem	O
war	O
اشر	B-PER
مونرو	I-PER
verheiratet?	O

josephine	B-PER
d.	I-PER
heard	I-PER
कहाँ	O
रहते	O
थे?	O

सबसे	O
पहले	O
kalıp	B-PROD
çikolata	I-PROD
का	O
आविष्कार	O
कब	O
हुआ	O
था?	O

it	O
is	O
located	O
within	O
the	O
палестин	B-LOC
micropolitan	O
area	O
.	O

the	O
race	O
would	O
be	O
dominated	O
by	O
joe	B-GRP
gibbs	I-GRP
racing	I-GRP
drivers	O
kyle	B-PER
busch	I-PER
,	O
matt	B-PER
kenseth	I-PER
,	O
and	O
brian	B-PER
vickers	I-PER
.	O

হলি	O
حافظه	B-PROD
غیرفرار	I-PROD

roasting	O
whole	O
proton	B-PROD
exora	I-PROD

békéscsaba	B-LOC
也	O
是	O
地	O
区	O
所	O
在	O
地	O
所	O
在	O
城	O
镇	O
的	O
名	O
称	O
。	O

曼	O
联	O
是	O
1990	O
年	O
television	B-CW
documentary	I-CW
系	O
列	O
首	O
次	O
在	O
united	B-LOC
kingdom	I-LOC
在	O
bbc	B-CORP
two	I-CORP
1990	O
年	O
。	O

android	B-CW
,	O
ios	B-CW
,	O
linux	B-CW
,	O
macos	B-CW
,	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
,	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD

vaya	B-GRP
con	I-GRP
dios	I-GRP
色	O
标	O

মেডিকেয়ার	O
джон	B-PER
брокман	I-PER

स्पैनिश	O
में	O
조이	B-PER
브라이언트	I-PER
का	O
क्या	O
मतलब	O
होता	O
है?	O

你	O
怎	O
么	O
知	O
道	O
什	O
么	O
时	O
候	O
citroën	B-PROD
xm	I-PROD
成	O
熟	O
了	O

查	O
看	O
聚	O
合	O
器	O
网	O
站	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
显	O
示	O
在	O
40	O
条	O
评	O
论	O
中	O
，	O
它	O
的	O
评	O
分	O
为	O
48%。	O

rawkus	B-CORP
records	I-CORP
বিনামূল্যে	O
আপডেট	O

चतुरंग	B-CW
benchmark	O
test	O

اردوگاه‌های	B-GRP
جنوبگان	I-GRP
doc	O

رز	B-CW
پریشان	I-CW
,	O
وحشی	B-CW
(فیلم	I-CW
۲۰۱۴)	I-CW
,	O
پروژه	B-CW
بدون	I-CW
عنوان	I-CW
نوآ	I-CW
بامباک	I-CW

这	O
显	O
示	O
了	O
20	O
类	O
的	O
示	O
例	O
elektrikli	B-PROD
lokomotif	I-PROD
由	O
介	O
绍	O
大	B-GRP
都	I-GRP
會	I-GRP
鐵	I-GRP
路	I-GRP
从	O
1922	O
年	O
起	O
。	O

beste	O
sache	O
für	O
ein	O
زورگیرها	B-CW

love	B-CW
somebody	I-CW
में	O
कितनी	O
कैलोरी	O
होती	O
है?	O

craigslist	O
in	O
orden	B-GRP
de	I-GRP
las	I-GRP
flores	I-GRP
de	I-GRP
paulownia	I-GRP

ادبیات	B-CW
سومری	I-CW
লাইব্রেরি	O

bristol-myers	B-CORP
squibb	I-CORP
definition	O

তিনি	O
এই	O
পদে	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
jorge	B-PER
ii	I-PER
de	I-PER
gran	I-PER
bretaña	I-PER
এর	O
অধীনে	O
এটিকে	O
সারাজীবন	O
ধরে	O
রাখবেন।	O

thermisch	O
aceite	B-PROD
de	I-PROD
palma	I-PROD

oda	O
is	O
a	O
typical	O
large	O
room	O
in	O
an	O
알바니아인	B-PER
traditional	O
house	O
used	O
by	O
the	O
host	O
to	O
receive	O
and	O
entertain	O
the	O
guests	O
.	O

umfrage	O
ciske	B-CW
de	I-CW
rat	I-CW

邮	O
政	O
编	O
码	O
leverett	B-LOC

मेरा	O
daimler-benz	B-PROD
db	I-PROD
605	I-PROD
अक्षम	O
क्यों	O
है?	O

طه	B-PER
حسین	I-PER
,	O
was	O
one	O
of	O
the	O
most	O
influential	O
20th	O
century	O
مصر	B-LOC
writers	O

nintendo	B-PROD
e-reader	I-PROD
县	O
财	O
产	O
估	O
价	O
师	O
搜	O
索	O

斯	O
比	O
巴	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
被	O
山	O
脉	O
环	O
绕	O
的	O
城	O
市	O
कैसरिन	B-LOC
गवर्नरेट	I-LOC
.	O

david	B-PER
benatar	I-PER
,	O
professor	O
of	O
philosophy	O
(	O
born	O
1966	O
)	O

cska	B-GRP
sofia	I-GRP
universität	O
großbritannien	O

sundance	B-LOC
square	I-LOC
express	O
schedule	O

닛산	B-PROD
350z	I-PROD
वाईफाई	O
सेटिंग्स	O

1995	O
trat	O
sie	O
in	O
바이	B-CW
바이	I-CW
러브	I-CW
und	O
dem	O
von	O
kritikern	O
gefeierten	O
kriminaldrama	O
auf	O
히트	B-CW
.	O
캐스퍼	B-CW

die	O
serie	O
basiert	O
auf	O
dem	O
animationsfilm	O
2013	O
crood’lar	B-CW
,	O
der	O
vor	O
den	O
ereignissen	O
des	O
films	O
stattfindet.	O

according	O
to	O
the	O
اداره	B-GRP
آمار	I-GRP
آمریکا	I-GRP
,	O
the	O
town	O
has	O
a	O
total	O
area	O
of	O
,	O
all	O
land	O
.	O

वहाँ	O
रहते	O
हुए	O
उन्होंने	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
के	O
लिए	O
क्रेविंग	O
को	O
रोकने	O
के	O
लिए	O
एक	O
संभावित	O
दवा	O
पर	O
शोध	O
किया,	O
क्योंकि	O
ये	O
क्रेविंग	O
आमतौर	O
पर	O
खाने	O
की	O
इच्छा	O
पैदा	O
करती	O
है।	O

welche	O
hotels	O
sind	O
unter	O
هرشیز	B-CORP

贝	O
利	O
出	O
现	O
在	O
bbc	B-CORP
电	O
视	O
和	O
广	O
播	O
几	O
乎	O
100	O
次	O
，	O
包	O
括	O
表	O
演	O
和	O
采	O
访	O
。	O

ازنیس	B-CORP
ایرویز	I-CORP
复	O
制	O

combahee	B-GRP
river	I-GRP
collective	I-GRP
এর	O
অর্থ	O
কী?	O

它	O
被	O
停	O
产	O
了	O
ویت	B-CORP
1997	O
年	O
因	O
严	O
重	O
肝	O
毒	O
性	O
而	O
死	O
亡	O
的	O
危	O
险	O
。	O

토고의	B-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC
এ	O
সংবাদপত্র	O

वह	O
लंबे	O
समय	O
से	O
월트	B-GRP
디즈니	I-GRP
컴퍼니	I-GRP
के	O
सहयोगी	O
रहे	O
हैं,	O
उन्होंने	O
अपनी	O
फिल्मों,	O
टेलीविजन	O
श्रृंखलाओं	O
और	O
थीम	O
पार्कों	O
के	O
लिए	O
संगीत	O
लिखा	O
है।	O

университет	B-GRP
рамакхамхаенг	I-GRP
শেষ	O
খেলা	O

how	O
to	O
get	O
sponsored	O
by	O
گریژئو	B-CORP

wood	B-LOC
street	I-LOC
এ	O
ভোট	O
দেওয়ার	O
বয়স	O

उन्होंने	O
बार-बार	O
उल्लेख	O
किया	O
कि	O
वे	O
नेता	O
के	O
रूप	O
में	O
گوردون	B-PER
براون	I-PER
का	O
समर्थन	O
करेंगे।	O

最	O
初	O
教	O
堂	O
有	O
五	O
个	O
附	O
属	O
小	O
教	O
堂	O
和	O
祭	O
坛	O
以	O
及	O
一	O
个	O
三	O
层	O
楼	O
doksaal	B-PROD
.	O

这	O
些	O
然	O
后	O
被	O
制	O
作	O
成	O
giyim	B-PROD
kuşam	I-PROD
或	O
其	O
他	O
文	O
物	O
。	O

man	O
anales	B-CW
schätzte	O
den	O
toten	O
auf	O
2.000	O
männer.	O

es	O
liegt	O
ungefähr	O
nordwestlich	O
karsin	B-LOC
,	O
südwestlich	O
von	O
kościerzyna	B-LOC
und	O
südwestlich	O
der	O
regionalhauptstadt	O
gdańsk	B-LOC
.	O

aktienkurs	O
für	O
ব্রানিফ	B-CORP
ইন্টারন্যাশনাল	I-CORP
এয়ারওয়েজ	I-CORP

该	O
标	O
签	O
由	O
republic	B-CORP
records	I-CORP
，	O
这	O
曾	O
经	O
是	O
universal	B-CORP
republic	I-CORP
records	I-CORP
.	O

什	O
么	O
在	O
打	O
折	O
strategic	B-CORP
simulations	I-CORP
本	O
星	O
期	O

i	O
.	O
/	O
stg	O
2	O
provided	O
air	O
cover	O
in	O
the	O
advances	O
through	O
योने	B-LOC
and	O
लवार	B-LOC
नदी	I-LOC
.	O

他	O
们	O
还	O
获	O
得	O
了	O
主	O
要	O
媒	O
体	O
的	O
关	O
注	O
和	O
赞	O
誉	O
，	O
例	O
如	O
ای‌اس‌پی‌ان	B-CORP
,	O
اسپورتس	B-CW
ایلوستراتد	I-CW
和	O
یواس‌ای	B-GRP
تودی	I-GRP
，	O
等	O
等	O
。	O

spiritual	O
meaning	O
of	O
dubioza	B-GRP
kolektiv	I-GRP

this	O
park	O
also	O
has	O
an	O
оборудование	B-PROD
детских	I-PROD
площадок	I-PROD
.	O

午	O
夜	O
特	O
价	O
gelbison	B-GRP
cilento	I-GRP
s.s.d.	I-GRP

লিওনার্দো	B-PER
ডিক্যাপ্রিও	I-PER
–	O
দ্য	B-CW
রেভেন্যান্ট	I-CW
as	O
hugh	B-PER
glass	I-PER

homes	O
for	O
sale	O
in	O
اشکویدیتس	B-LOC
,	O
ky	O

derek	B-PER
wells	I-PER
acoustic	O
guitar	O
,	O
electric	O
guitar	O

आप	O
कितने	O
समय	O
के	O
लिए	O
lancia	B-PROD
flavia	I-PROD
पकाते	O
हैं?	O

siomay	B-PROD
में	O
कितने	O
कार्बोहाइड्रेट	O
होते	O
हैं?	O

srpska	B-GRP
napredna	I-GRP
stranka	I-GRP
引	O
领	O

ল্যাপটপের	O
উইন্ডোজ	O
৭	O
এর	O
জন্য	O
اداره	B-CORP
پست	I-CORP
کانادا	I-CORP

什	O
么	O
颜	O
色	O
marigny-lès-reullée	B-LOC

auf	O
der	O
nordseite	O
des	O
gebäudes	O
befindet	O
sich	O
eine	O
wells	B-CORP
fargo	I-CORP
bankfiliale	O
mit	O
fahrspuren.	O

cultural	O
anthony	B-PER
browne,	I-PER
1st	I-PER
viscount	I-PER
montagu	I-PER

es	O
wird	O
in	O
कैमरुन	B-LOC
und	O
gefunden	O
युगाण्डा	B-LOC
.	O

लैब	O
बनाया	O
गया	O
wilsons	B-LOC
peak	I-LOC

آسپن	B-CORP
deals	O

露	O
营	O
的	O
一	O
部	O
分	O
是	O
一	O
个	O
小	O
kantine	B-CORP
，	O
他	O
们	O
在	O
哪	O
里	O
卖	O
imbiss	B-PROD
和	O
他	O
们	O
的	O
客	O
人	O
喝	O
酒	O
。	O

la	O
maestra	O
(	O
英	O
文	O
名	O
:	O
the	O
teacher	O
)	O
是	O
一	O
个	O
মেক্সিকো	B-LOC
telenovela	B-CW
由	O
。。。	O
生	O
产	O
তেলভিসা	B-CORP
并	O
通	O
过	O
墨	B-CORP
西	I-CORP
哥	I-CORP
特	I-CORP
莱	I-CORP
西	I-CORP
斯	I-CORP
特	I-CORP
马	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

মেসির	O
barışı	B-GRP
uygulama	I-GRP
konseyi	I-GRP
অনলাইনে	O

bac	B-GRP
mirande	I-GRP
की	O
स्थापना	O
कब	O
हुई	O
थी?	O

kuju	B-CORP
entertainment	I-CORP
ক্রমিক	O
সংখ্যা	O

त्वरित	O
पहुँच	O
дженни	B-LOC

当	O
seaquest	O
dsv	O
最	O
初	O
播	O
出	O
时	O
nbc	B-CORP
，	O
网	O
络	O
偶	O
尔	O
会	O
播	O
放	O
这	O
些	O
剧	O
集	O
从	O
制	O
作	O
时	O
起	O
就	O
乱	O
序	O
播	O
放	O
。	O

im	O
jahr	O
2014	O
heiratete	O
er	O
die	O
schauspielerin	O
eleanor	B-PER
matsuura	I-PER
.	O

正	O
是	O
在	O
这	O
个	O
系	O
列	O
中	O
，	O
他	O
因	O
其	O
高	O
度	O
批	O
判	O
性	O
的	O
观	O
察	O
而	O
受	O
到	O
关	O
注	O
the	B-CW
catcher	I-CW
in	I-CW
the	I-CW
rye	I-CW
在	O
2004	O
年	O
。	O

ভারতে	O
সর্বশেষ	O
베레타	B-PROD
92	I-PROD
দাম	O

call	O
general	B-CORP
motors	I-CORP
support	O

bar	O
:	O
14	O
color	O
:	O
now	O
from	O
:	O
09	O
/	O
01	O
/	O
2015	O
till	O
:	O
09	O
/	O
01	O
/	O
2020	O
text	O
:	O
애디론댁	B-GRP
선더	I-GRP
(	O
2015	O
–	O
present	O
)	O

the	O
film	O
was	O
introduced	O
by	O
the	O
director	O
,	O
михайляну,	B-PER
раду	I-PER
.	O

fiat	B-CORP
trattori	I-CORP
একটি	O
ভালো	O
ব্র্যান্ড	O

बेहतरीन	O
گیاه	B-PROD
زینتی	I-PROD
रेसिपी	O
कभी	O
भी	O

नए	O
अनुबंध	O
में	O
प्रत्येक	O
सीज़न	O
के	O
बाद	O
national	B-CORP
basketball	I-CORP
association	I-CORP
बायआउट	O
विकल्प	O
भी	O
शामिल	O
थे।	O

nur	O
eine	O
kleine	O
anzahl	O
schwingte	O
granaten	O
und	O
布	B-PROD
倫	I-PROD
輕	I-PROD
機	I-PROD
槍	I-PROD
.	O

अबुल	O
rajshahi	B-LOC
district	I-LOC
जातीय	B-GRP
पार्टी	I-GRP
के	O
अध्यक्ष	O
हैं।	O

سوپر	B-CORP
آرتی‌ال	I-CORP
দাম	O
২০১৯	O

नई	O
departamento	B-LOC
berón	I-LOC
de	I-LOC
astrada	I-LOC
बिक्री	O

sie	O
wurde	O
auch	O
in	O
der	O
videokampagne	O
im	O
एच	B-CORP
एंड	I-CORP
एम	I-CORP
herbst	O
2016	O
vorgestellt	O
hari	B-PER
nef	I-PER
.	O

রায়ান	B-PER
বেনেট	I-PER
不	O
加	O
掩	O
饰	O
的	O

both	O
countries	O
are	O
members	O
of	O
북대서양	B-GRP
조약	I-GRP
기구	I-GRP
.	O

daniel	B-PER
adams	I-PER
का	O
क्या	O
मूल्य	O
है?	O

广	O
告	O
拦	O
截	O
gueorgui	B-PER
beregovoi	I-PER

它	O
有	O
多	O
种	O
外	O
部	O
处	O
理	O
，	O
包	O
括	O
砖	O
、	O
隔	O
板	O
、	O
新	O
奇	O
的	O
木	O
瓦	O
、	O
半	O
木	O
梁	O
和	O
stuck	B-PROD
.	O

소고・세이부	B-CORP
की	O
उत्पत्ति	O
कहाँ	O
से	O
हुई?	O

bryce	O
canyon	O
to	O
бриджпорт	B-LOC

mitsuoka	B-PROD
nouera	I-PROD
কত	O
সালে	O
আবিষ্কৃত	O
হয়েছিল?	O

税	O
收	O
抵	O
免	O
stranger	B-CW
than	I-CW
paradise	I-CW

symbole	O
des	O
breaking	B-CW
free	I-CW

আজকের	O
আবহাওয়া	O
диас-олива,	B-PER
мариана	I-PER

यह	O
威	B-PER
廉	I-PER
·	I-PER
蘇	I-PER
厄	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
柏	I-PER
洛	I-PER
茲	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
के	O
कार्यों	O
की	O
एक	O
ग्रंथ	O
सूची	O
है।	O

1688	O
—	O
1713	O
frederik	B-PER
i	I-PER
van	I-PER
pruisen	I-PER
,	O
sohn,	O
könig	B-PER
von	I-PER
preußen	I-PER
ab	O
1701	O

the	O
conference	O
attracted	O
significant	O
interest	O
,	O
but	O
also	O
a	O
critique	O
from	O
richard	B-PER
carrier	I-PER
.	O

isolation	B-CW
समाचार	O
अपडेट	O
करें	O

只	O
有	O
音	O
乐	O
家	O
唱	O
歌	O
：	O
专	O
业	O
钢	O
琴	O
/	O
键	O
盘	O
手	O
在	O
他	O
/	O
她	O
的	O
伴	O
奏	O
下	O
唱	O
歌	O
，	O
通	O
常	O
在	O
마이크로폰	B-PROD
，	O
但	O
一	O
般	O
不	O
允	O
许	O
其	O
他	O
歌	O
手	O
。	O

在	O
此	O
之	O
后	O
，	O
他	O
被	O
实	O
习	O
वेल्स	B-LOC
.	O

baník	B-GRP
ostrava	I-GRP
mall	O

democratic	B-GRP
socialist	I-GRP
party	I-GRP
技	O
术	O
定	O
义	O

was	O
ist	O
mein	O
tiki-taka	B-PROD

相	O
比	O
于	O
sourdough	B-PROD
发	O
酵	O
剂	O
，	O
盐	O
升	O
面	O
包	O
发	O
酵	O
剂	O
需	O
要	O
6-16	O
小	O
时	O
的	O
较	O
短	O
孵	O
化	O
期	O
和	O
较	O
高	O
的	O
孵	O
化	O
温	O
度	O
，	O
范	O
围	O
从	O
.	O

welches	O
jahr	O
hat	O
royal	B-CORP
bank	I-CORP
of	I-CORP
canada	I-CORP
begonnen	O

weld	O
county	O
eigentum	O
풍속화	B-CW

stagecoach	B-CORP
in	I-CORP
oxfordshire	I-CORP
सिद्धांत	O

his	O
brother	O
andrew	B-PER
balfour	I-PER
was	O
the	O
founder	O
of	O
the	O
first	O
royal	B-GRP
botanic	I-GRP
garden	I-GRP
edinburgh	I-GRP
.	O

laut	O
der	O
美	B-GRP
國	I-GRP
普	I-GRP
查	I-GRP
局	I-GRP
hat	O
das	O
dorf	O
eine	O
gesamtfläche	O
von	O
allen	O
grundstücken.	O

霍	O
普	O
夫	O
纳	O
出	O
生	O
于	O
rountzenheim	B-LOC
,	O
bas-rhin	B-LOC
.	O

degree	O
সাপলুডু	B-CW

wer	O
war	O
der	O
echte	O
দ্য	B-CW
মালয়	I-CW
আর্কিপেলাগো	I-CW

in	O
2005	O
,	O
prior	O
to	O
its	O
publication	O
,	O
소니	B-CORP
bought	O
the	O
film	O
rights	O
to	O
the	O
novel	O
for	O
,	O
but	O
has	O
yet	O
to	O
go	O
into	O
production	O
.	O

kinderkrankenhaus	O
von	O
plaid	B-GRP

的	O
城	O
市	O
south	B-CW
of	I-CW
the	I-CW
border	I-CW
钙	O

dog	O
dennis	B-PER
mckinnon	I-PER

what	O
vitamins	O
are	O
found	O
in	O
রোধ	B-PROD
থার্মোমিটার	I-PROD
?	O

mediapro	B-CORP
store	O
china	O

1957	O
bogdan	B-PER
musiol	I-PER
,	O
olympisch	O
kampioen	O
bobsleeën	O

距	O
火	O
车	O
站	O
546	O
.	O
946	O
公	O
里	O
，	O
为	O
三	O
级	O
火	O
车	O
站	O
estación	B-LOC
hua	I-LOC
lamphong	I-LOC
.	O

专	O
辑	O
还	O
收	O
录	O
了	O
当	O
时	O
另	O
一	O
首	O
热	O
门	O
歌	O
曲	O
的	O
忧	O
郁	O
版	O
本	O
，	O
sunny	B-CW
经	O
过	O
bobby	B-PER
hebb	I-PER
.	O

north	O
kristian	B-PER
sköld	I-PER
,	O
ohio	O

mongstad	B-LOC
房	O
屋	O
计	O
划	O

together	B-CW
again	I-CW
(песня	I-CW
бака	I-CW
оуэнса)	I-CW
से	O
скотный	B-CW
двор	I-CW
डिलीवरी	O
क्या	O
है?	O

unterschied	O
zwischen	O
токовый	B-PROD
конвейер	I-PROD
und	O
android	O

উদাহরণস্বরূপ,	O
<p	O
translate	O
=	O
no>	O
마이크로소프트	B-CW
윈도우	I-CW
সিস্টেমটি	O
তার	O
অপারেটিং	O
সামঞ্জস্যের	O
জন্য	O
বিখ্যাত,	O
যার	O
ফলে	O
ভোক্তাদের	O
অন্যান্য	O
অ্যাপ্লিকেশনের	O
বৈচিত্র্যতা	O
সন্তুষ্ট	O
হয়।	O

www.	O
icftu.	O
org	O
eintrag	O
im	O
международная	B-GRP
конфедерация	I-GRP
профсоюзов	I-GRP
adressbuch.	O

banco	B-CORP
de	I-CORP
china	I-CORP
telefonnummer	O
des	O
hauptsitzes	O

what	O
college	O
did	O
luis	B-PER
federico	I-PER
leloir	I-PER
attend?	O

南	O
方	O
有	O
多	O
大	O
jasieniec,	B-LOC
grójec	I-LOC
county	I-LOC

wie	O
man	O
screenshot	O
auf	O
einem	O
jordan	B-PROD
ej11	I-PROD

রয়্যাল	B-CORP
ডাচ	I-CORP
শেল	I-CORP
und	O
ইউনিলিভার	B-CORP
sind	O
beide	O
gemeinsame	O
britisch/niederländische	O
unternehmen.	O

मेरे	O
पास	O
reach	B-CORP
records	I-CORP
का	O
कौन	O
सा	O
संस्करण	O
है?	O

একটি	O
বড়	O
костюмный	B-PROD
жилет	I-PROD
এ	O
কত	O
ক্যালরি	O
আছে?	O

königin	B-CW
der	I-CW
verdammten	I-CW
performance	O
test	O

之	O
间	O
的	O
区	O
别	O
little	B-LOC
orleans	I-LOC
和	O
首	O
席	O
执	O
行	O
官	O

升	O
。	O
septentrionalis	O
也	O
被	O
非	O
法	O
猎	O
杀	O
，	O
因	O
为	O
buschfleisch	B-PROD
.	O

从	O
那	O
时	O
起	O
，	O
它	O
已	O
成	O
长	O
为	O
这	O
座	O
城	O
市	O
的	O
烹	O
饪	O
地	O
标	O
，	O
rasgulla	B-PROD
其	O
产	O
品	O
自	O
然	O
最	O
受	O
欢	O
迎	O
。	O

गूगल	O
cumhuriyet	B-LOC
müzesi	I-LOC
(ii.	I-LOC
tbmm	I-LOC
binası)	I-LOC
ऑनलाइन	O

pan-européenne	B-CORP
创	O
新	O

what	O
are	O
tam	B-CORP
카고	I-CORP
?	O

what	O
day	O
did	O
людвиг	B-PER
розенфельдер	I-PER
die?	O

评	O
论	O
이코노미스트	B-CW

আমার	O
শিয়াল	O
марго	B-PER
робби	I-PER

american	B-CORP
seating	I-CORP
电	O
影	O

游	O
戏	O
的	O
原	O
型	O
，	O
在	O
atari	B-PROD
jaguar	I-PROD
，	O
已	O
于	O
2019	O
年	O
推	O
出	O
。	O

স্টিভ	O
megalopolis	B-LOC
বয়স	O

федеральное	B-GRP
бюро	I-GRP
метрологии	I-GRP
и	I-GRP
геодезии	I-GRP
.	O
के	O
बारे	O
में	O
समाचार	O

<p	O
translate	O
=	O
no>	O
बकमिन्स्टर	B-PER
फुलर	I-PER
-	O
স্থপতি,	O
সিস্টেম	O
তত্ত্ববিদ,	O
লেখক,	O
ডিজাইনার	O
এবং	O
উদ্ভাবক	O

the	B-GRP
monks	I-GRP
草	O
案	O

成	O
分	O
ingredient	B-PROD
,	O
在	O
烹	O
饪	O
菜	O
肴	O
中	O

इनकम	O
टैक्स	O
komogovina	B-LOC

rcs	O
کباب	B-PROD
ترکی	I-PROD

chain	B-LOC
of	I-LOC
craters	I-LOC
road	I-LOC
hat	O
eine	O
monarchie	O

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
গ্রিস	B-LOC
.	O

citibank	O
power	B-CW
up	I-CW

marvin	B-PER
schulz	I-PER
kader	O
des	O
bezirks	O
gefängnis	O

波	O
蒂	O
埃	O
是	O
一	O
个	O
franse	B-LOC
gemeente	I-LOC
在	O
里	O
面	O
côte-d’or	B-LOC
departement	B-LOC
van	I-LOC
frankrijk	I-LOC
在	O
东	O
部	O
frankrijk	B-LOC
.	O

save	O
라면	B-CW
사랑	I-CW
고이즈미	I-CW
씨	I-CW
from	O
youtube	O

wofür	O
ist	O
die	O
telefonnummer	O
베이커	B-CORP
앤	I-CORP
맥킨지	I-CORP

地	O
点	O
wake	B-CW
me	I-CW
up	I-CW
when	I-CW
september	I-CW
ends	I-CW

约	O
翰	O
尼	O
blériot	B-CORP
aéronautique	I-CORP

während	O
der	O
regierungszeit	O
des	O
도광제	B-PER
(reg.	O
1820	O
—	O
1850):	O

यूनिवर्सल	O
क्रेडिट	O
gigantic	B-CW

