gabriel	O
moest	O
zijn	O
ontwerp	O
meerdere	O
malen	O
aanpassen	O
,	O
aangezien	O
het	O
anders	O
het	O
gebouw	O
hôtel	B-LOC
des	I-LOC
invalides	I-LOC
zou	O
overtreffen	O
.	O

mentos	O
is	O
een	O
snoepmerk	B-PROD
dat	O
over	O
de	O
hele	O
wereld	O
wordt	O
verkocht	O
.	O

h.h.	B-PER
ter	I-PER
balkt	I-PER
(	O
usselo	B-LOC
1938	O
–	O
2015	O
)	O
,	O
dichter	O
(	O
†	O
in	O
nijmegen	O
)	O

het	O
spel	O
gaat	O
verder	O
waar	O
ikari	B-CW
warriors	I-CW
eindigde	O
.	O

in	O
1584	O
stichtte	O
hij	O
een	O
jezuïeten	B-GRP
in	O
zijn	O
bisschopsstad	O
.	O

runge	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

de	O
grote	O
mozal	B-CORP
aluminiumsmelter	O
,	O
met	O
een	O
jaarcapaciteit	O
van	O
565.000	O
ton	O
aluminium	B-PROD
,	O
is	O
de	O
grootste	O
binnenlandse	O
verbruiker	O
van	O
de	O
opgewekte	O
stroom	O
.	O

een	O
serie	O
documenten	O
die	O
de	O
gebeurtenis	O
registreren	O
(	O
met	O
estland	B-LOC
en	O
litouwen	B-LOC
)	O

zijn	O
opvolger	O
jiang	B-PER
wei	I-PER
organiseerde	O
tien	O
invasies	O
,	O
eveneens	O
zonder	O
succes	O
.	O

en	O
houdt	O
hij	O
zijn	O
kont	O
vast	O
,	O
dit	O
is	O
een	O
referentie	O
naar	O
cartman	B-CW
gets	I-CW
an	I-CW
anal	I-CW
probe	I-CW
.	O

deze	O
taak	O
werd	O
doorgesluisd	O
naar	O
de	O
formula	B-CORP
one	I-CORP
administration	I-CORP
,	O
eigendom	O
van	O
bernie	B-PER
ecclestone	I-PER
.	O

in	O
de	O
jaren	O
60	O
kreeg	O
hij	O
zijn	O
eerste	O
platencontract	O
bij	O
columbia	B-CORP
records	I-CORP
.	O

gall	O
&	O
gall	O
b.v.	O
is	O
een	O
nederland	B-LOC
slijter	B-LOC
,	O
die	O
deel	O
uitmaakt	O
van	O
ahold	B-CORP
delhaize	I-CORP
.	O

françois	O
ging	O
op	O
19	O
november	O
1826	O
net	O
als	O
zijn	O
broer	O
naar	O
de	O
école	B-GRP
spéciale	I-GRP
militaire	I-GRP
de	I-GRP
saint-cyr	I-GRP
.	O

het	O
geoïstische	O
eigendomsprincipe	O
werd	O
reeds	O
geformuleerd	O
door	O
de	O
eerste	O
liberale	O
filosofen	O
john	B-PER
locke	I-PER
en	O
thomas	B-PER
paine	I-PER
.	O

het	O
meel	O
was	O
gewoonlijk	O
van	O
de	O
fijnste	O
kwaliteit	O
en	O
van	O
de	O
meest	O
uitgelezen	O
graansoort	O
,	O
tarwe	B-PROD
.	O

het	O
schuwe	O
dier	O
wordt	O
enkele	O
keren	O
in	O
dorp	B-LOC
of	O
steden	O
gesignaleerd	O
.	O

2008	O
synecdoche,	B-CW
new	I-CW
york	I-CW
–	O
als	O
makelaar	O

euselasia	O
amphidecta	O
werd	O
in	O
1878	O
beschreven	O
door	O
godman	B-PER
&	O
salvin	B-PER
.	O

in	O
heel	O
belgië	B-LOC
:	O
voor	O
de	O
gemeenteraden	B-GRP

blanco	O
debuteerde	O
op	O
26	O
mei	O
2013	O
in	O
de	O
primera	B-CORP
división	I-CORP
toen	O
hij	O
met	O
celta	B-GRP
de	I-GRP
vigo	I-GRP
opnam	O
tegen	O
real	B-GRP
valladolid	I-GRP
.	O

het	O
norton	B-CORP
team	O
(	O
met	O
o.a.	O
geoff	O
duke	O
)	O
kwam	O
niet	O
aan	O
de	O
start	O
.	O

siegfried	O
werd	O
in	O
de	O
abdij	B-GRP
van	I-GRP
fulda	I-GRP
opgeleid	O
en	O
trad	O
er	O
in	O
als	O
monnik	O
.	O

op	O
1	O
november	O
gaat	O
het	O
kinderprogramma	O
tik	B-CW
tak	I-CW
van	O
start	O
,	O
dat	O
ook	O
in	O
het	O
buitenland	O
een	O
internationaal	O
succes	O
wordt	O
.	O

een	O
bus	B-PROD
rijdt	O
in	O
het	O
algemeen	O
volgens	O
een	O
vast	O
traject	O
met	O
een	O
aantal	O
vaste	O
haltes	O
.	O

mwene	O
ditu	O
is	O
een	O
verkeersknooppunt	O
voor	O
weg	O
en	O
spoorverkeer	O
en	O
ligt	O
zo	O
n	O
100	O
km	O
ten	O
zuiden	O
van	O
mbuji-mayi	B-LOC
.	O

als	O
hij	O
wilde	O
rijden	O
ging	O
hij	O
eerst	O
met	O
de	O
tram	B-PROD
naar	O
zijn	O
tante	O
.	O

louise	O
(	O
1520	O
1542	O
)	O
,	O
huwde	O
in	O
1541	O
met	O
karel	B-PER
ii	I-PER
van	I-PER
croÿ	I-PER
,	O
vorst	O
van	O
chimay	B-LOC

discografie	B-CW
–	O
lijst	O
van	O
geluidsopnames	O
,	O
meestal	O
muzieknummers	O

er	O
zijn	O
grote	O
onderzeese	O
aardolie	B-PROD
(	O
olie	O
en	O
gas	O
)	O
ontdekt	O
in	O
de	O
zuidelijke	O
wateren	O
.	O

op	O
12	O
augustus	O
scoorde	O
de	O
film	O
op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
44	O
%	O
aan	O
positieve	O
beoordelingen	O
.	O

no	O
more	O
troubles	O
is	O
een	O
single	B-CW
van	O
sharif	B-PER
dean	I-PER
.	O

voor	O
de	O
aankoop	O
hadden	O
alle	O
vier	O
de	O
vliegtuigen	O
10	O
tot	O
11	O
jaar	O
gevlogen	O
voor	O
finnair	B-CORP
.	O

in	O
de	O
finale	O
van	O
het	O
eurovisiesongfestival	B-CW
2009	I-CW
gehouden	O
in	O
moskou	B-LOC
moest	O
men	O
aantreden	O
als	O
17de	O
,	O
net	O
na	O
denemarken	B-LOC
en	O
voor	O
turkije	B-LOC
.	O

in	O
1848	O
werd	O
hij	O
verkozen	O
tot	O
katholiek	O
volksvertegenwoordiger	O
voor	O
het	O
arrondissement	B-LOC
dendermonde	I-LOC
en	O
vervulde	O
dit	O
mandaat	O
tot	O
in	O
1874	O
.	O

dan	O
is	O
ook	O
te	O
zien	O
in	O
een	O
aflevering	O
nitro	B-CW
circus	I-CW
,	O
samen	O
met	O
bam	B-PER
margera	I-PER
,	O
waarbij	O
travis	B-PER
en	O
zijn	O
vrienden	O
een	O
base	O
jump	O
doen	O
vanuit	O
een	O
hotel	O
.	O

andere	O
traditionele	O
hoofdgerechten	O
zijn	O
erwtensoep	B-PROD
,	O
bruine	B-PROD
bonensoep	I-PROD
,	O
en	O
pannenkoek	B-PROD
.	O

préfontaine	B-LOC
metrostation	O
bij	O
bovenstaand	O
park	O
en	O
straat	O

de	O
zetel	O
van	O
de	O
gemeente	O
is	O
in	O
gorzów	B-LOC
śląski	I-LOC
.	O

ook	O
werkte	O
hij	O
bij	O
fox	B-CORP
news	I-CORP
channel	I-CORP
,	O
waar	O
hij	O
een	O
breed	O
scala	O
van	O
controversiële	O
sociale	O
onderwerpen	O
aansneed	O
.	O

schrijvers	O
als	O
hugo	B-PER
claus	I-PER
en	O
johan	B-PER
anthierens	I-PER
schreven	O
satirische	O
stukken	O
,	O
voornamelijk	O
tegen	O
de	O
kerk	B-GRP
en	O
politici	O
gericht	O
.	O

tijdens	O
haar	O
jonge	O
jaren	O
was	O
marie	B-PER
curie	I-PER
haar	O
rolmodel	O
.	O

noginsk	O
ligt	O
ongeveer	O
50	O
kilometer	O
ten	O
oosten	O
van	O
moskou	B-LOC
en	O
kan	O
een	O
voorstad	B-LOC
van	O
deze	O
stad	O
worden	O
genoemd	O
.	O

het	O
tweede	O
nummer	O
op	O
de	O
single	B-CW
was	O
een	O
versie	O
van	O
het	O
nummer	O
.	O

katinka	B-CW
van	O
de	B-GRP
spelbrekers	I-GRP
kwam	O
ook	O
niet	O
verder	O
.	O

de	O
film	O
ging	O
in	O
première	O
op	O
12	O
maart	O
1988	O
en	O
is	O
het	O
laatste	O
deel	O
in	O
de	O
originele	O
saga	O
die	O
begon	O
in	O
mobile	B-CW
suit	I-CW
gundam	I-CW
.	O

ook	O
de	O
leden	O
van	O
een	O
vereniging	B-CORP
van	I-CORP
eigenaars	I-CORP
komen	O
in	O
aanmerking	O
voor	O
de	O
regeling	O
.	O

voor	O
cnn	B-CORP
schreef	O
hij	O
een	O
verduidelijking	O
over	O
zijn	O
onderzoeken	O
.	O

het	O
model	O
kent	O
drie	O
basis	O
carrosserieën	O
,	O
namelijk	O
hatchback	B-PROD
,	O
sedan	B-PROD
en	O
stationwagen	B-PROD
.	O

in	O
de	O
gemeente	O
ligt	O
spoorwegstation	O
montsoult	B-LOC
-	I-LOC
maffliers	I-LOC
.	O

in	O
batons	B-GRP
was	O
niet	O
voorzien	O
.	O

daarna	O
werkte	O
hij	O
onder	O
andere	O
voor	O
bnn	B-CORP
,	O
3fm	B-CORP
,	O
vice	B-CORP
en	O
mtv	B-CORP
.	O

zij	O
maakte	O
vooral	O
portret	B-CW
en	O
christelijk	O
religieuze	O
voorstellingen	O
.	O

stewart	B-PER
cink	I-PER
en	O
paul	B-PER
casey	I-PER
kwamen	O
eerder	O
tot	O
de	O
finale	O
.	O

voor	O
alcoholen	O
wordt	O
vaak	O
een	O
moleculaire	B-PROD
zeef	I-PROD
ingezet	O
.	O

met	O
dit	O
doel	O
bouwden	O
ook	O
ze	O
een	O
nieuwe	O
en	O
grote	O
kapittelkerk	O
van	O
sint-lambertus	B-LOC
.	O

shania	B-PER
twain	I-PER
kreeg	O
de	O
eer	O
om	O
de	O
eerste	O
steen	O
om	O
te	O
duwen	O
,	O
maar	O
al	O
bij	O
de	O
opening	O
ging	O
het	O
mis	O
.	O

daarnaast	O
ontwierp	O
hij	O
robots	O
voor	O
onder	O
meer	O
sony	B-CORP
,	O
philips	B-CORP
en	O
toshiba	B-CORP
.	O

het	O
album	O
was	O
al	O
tijden	O
niet	O
meer	O
verkrijgbaar	O
en	O
zeker	O
niet	O
meer	O
vanaf	O
het	O
begin	O
van	O
de	O
cd	B-PROD
.	O

2007	O
mr.	B-CW
brooks	I-CW
als	O
forensisch	O
onderzoeker	O

gerbi	O
is	O
een	O
italiaans	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

pontoise	O
is	O
een	O
arrondissement	B-LOC
van	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
val-d'oise	B-LOC
in	O
de	O
regio	O
île-de-france	B-LOC
.	O

alejchem	O
schreef	O
romans	B-CW
,	O
korte	O
verhalen	O
en	O
toneelstuk	B-CW
.	O

he	O
bedrijf	O
,	O
in	O
zijn	O
huidige	O
vorm	O
,	O
kwam	O
tot	O
stand	O
na	O
viacom	B-CORP
's	I-CORP
(	O
paramount	O
)	O
overname	O
van	O
cbs	B-CORP
corporation	I-CORP
.	O

oyarzabal	O
maakte	O
op	O
15	O
november	O
2014	O
zijn	O
debuut	O
voor	O
real	B-GRP
sociedad	I-GRP
b	I-GRP
tegen	O
sd	B-GRP
amorebieta	I-GRP
.	O

bovendien	O
voorkomt	O
het	O
rooster	O
dat	O
zich	O
onder	O
in	O
het	O
product	O
vocht	O
ophoopt	O
,	O
wat	O
in	O
het	O
bijzonder	O
bij	O
brood	B-PROD
en	O
gebak	B-PROD
tot	O
een	O
minder	O
aangenaam	O
soppig	O
resultaat	O
kan	O
leiden	O
.	O

finale	O
:	O
virginia	B-PER
ruano	I-PER
pascual	I-PER
(	O
spanje	O
)	O
en	O
tomás	B-PER
carbonell	I-PER
(	O
spanje	O
)	O
wonnen	O
van	O
paola	B-PER
suárez	I-PER
(	O
argentinië	O
)	O
en	O
jaime	B-PER
oncins	I-PER
(	O
brazilië	O
)	O
met	O
7	O
5	O
,	O
6	O
3	O

kuipen	O
worden	O
toegepast	O
voor	O
het	O
bewaren	O
en	O
vervoeren	O
van	O
onder	O
andere	O
vloeistoffen	O
,	O
denk	O
daarbij	O
aan	O
wijn	B-PROD
en	O
bier	B-PROD
.	O

de	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
colombia	B-LOC
.	O

ballast	B-CORP
nedam	I-CORP
had	O
nog	O
250.000	O
gulden	O
betaald	O
om	O
het	O
achterstallige	O
onderhoud	O
aan	O
de	O
brug	O
en	O
sluis	O
weg	O
te	O
werken	O
.	O

we	O
kunnen	O
er	O
toch	O
over	O
praten	O
.	O
theo	B-PER
van	I-PER
gogh	I-PER
tegen	O
mohammed	B-PER
bouyeri	I-PER
,	O
voordat	O
die	O
hem	O
een	O
mes	O
in	O
de	O
keel	O
stak	O
,	O
2004	O
.	O

bij	O
de	O
plaats	O
loopt	O
de	O
riksväg	B-LOC
26	I-LOC
.	O

voor	O
heinz	B-PER
rühmann	I-PER
was	O
het	O
zijn	O
eerste	O
hoofdrol	O
.	O

eind	O
jaren	O
80	O
verscheen	O
de	O
parodiërende	O
tekenfilmserie	O
op	O
televisie	O
over	O
de	O
vegetarische	O
graaf	B-CW
duckula	I-CW
.	O

dit	O
is	O
te	O
vergelijken	O
met	O
het	O
gebruik	O
van	O
een	O
rekenliniaal	B-PROD
.	O

een	O
bloedkweek	O
(	O
hemocultuur	O
)	O
is	O
een	O
microbiologische	O
kweek	O
van	O
bloed	B-PROD
.	O

enniscorthy	O
is	O
een	O
plaats	B-GRP
in	O
het	O
ierse	B-LOC
graafschap	B-LOC
wexford	B-LOC
.	O

:	O
:	O
drie	O
luftwaffe	O
generaals	O
:	O
albert	B-PER
kesselring	I-PER
,	O
erhard	B-PER
milch	I-PER
en	O
hugo	B-PER
sperrle	I-PER
.	O

tevens	O
had	O
hij	O
een	O
kleine	O
rol	O
in	O
beverly	B-CW
hills,	I-CW
90210	I-CW
.	O

ze	O
maakten	O
in	O
het	O
geheim	O
zelf	O
hun	O
kerstfiguurtjes	O
met	O
de	O
materialen	O
die	O
voorhanden	O
waren	O
:	O
stof	O
,	O
brooddeeg	O
,	O
papier-maché	B-PROD
.	O
.	O
.	O

het	O
wapen	O
dat	O
in	O
1817	O
door	O
de	O
hoge	B-GRP
raad	I-GRP
van	I-GRP
adel	I-GRP
in	O
gebruik	O
is	O
bevestigd	O
,	O
is	O
van	O
het	O
zegel	O
afgeleid	O
.	O

1995	O
judge	B-CW
dredd	I-CW
als	O
leider	O
jachtteam	O

vanaf	O
eind	O
2014	O
wordt	O
het	O
programma	O
opnieuw	O
uitgezonden	O
,	O
ditmaal	O
op	O
sbs6	B-CORP
en	O
gepresenteerd	O
door	O
beau	B-PER
van	I-PER
erven	I-PER
dorens	I-PER
.	O

in	O
1996	O
heeft	O
men	O
ook	O
nog	O
een	O
album	O
van	O
nirvana	B-GRP
uitgebracht	O
:	O
from	B-CW
the	I-CW
muddy	I-CW
banks	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
wishkah	I-CW
.	O

sms	O
(	O
een	O
afkorting	O
voor	O
short	O
message	O
service	O
)	O
is	O
een	O
dienst	O
om	O
met	O
behulp	O
van	O
een	O
mobiele	B-PROD
telefoon	I-PROD
korte	O
berichten	O
te	O
versturen	O
en	O
te	O
ontvangen	O
.	O

file	O
:	O
buitenpost	O
,	O
standbeeld	O
en	O
pizzeria	O
foto2	O
2013	O
08	O
25	O
14	O
.	O
24	O
.	O
jpg	O
|	O
standbeeld	O
en	O
pizzeria	B-CORP

tim	B-PER
matavž	I-PER
viel	O
uit	O
met	O
een	O
gebroken	O
kuitbeen	O
.	O

sigmund	O
is	O
een	O
stripverhaal	B-CW
geschreven	O
en	O
getekend	O
door	O
peter	B-PER
de	I-PER
wit	I-PER
.	O

hij	O
behoorde	O
tot	O
de	O
senatoriale	B-GRP
stand	O
.	O

in	O
2008	O
deed	O
hij	O
mee	O
aan	O
de	O
talentenjacht	O
so	B-CW
you	I-CW
think	I-CW
you	I-CW
can	I-CW
dance	I-CW
.	O

deze	O
markers	O
hebben	O
dan	O
ook	O
een	O
chip	B-PROD
in	O
de	O
grip	O
zitten	O
die	O
je	O
kunt	O
instellen	O
op	O
ramping	O
of	O
semi	O
.	O

het	O
gemeentebestiuur	O
zetelt	O
te	O
wriezen	B-LOC
.	O

als	O
model	O
zouden	O
de	O
middeleeuwse	O
janitsaren	B-GRP
staan	O
.	O

vanaf	O
windows	B-CW
2000	I-CW
is	O
de	O
aanpasbaarheid	O
sterk	O
vergroot	O
.	O

in	O
1995	O
toerde	O
hij	O
in	O
japan	B-LOC
met	O
herbie	B-PER
hancock	I-PER
,	O
pat	B-PER
metheny	I-PER
en	O
keith	B-PER
jarrett	I-PER
.	O

het	O
programma	O
wordt	O
gepresenteerd	O
door	O
evy	B-PER
gruyaert	I-PER
.	O

het	O
heeft	O
anno	O
2005	O
ongeveer	O
44.000	O
inwoners	O
en	O
is	O
de	O
hoofdstad	O
van	O
het	O
gelijknamige	O
district	O
soroti	B-LOC
.	O

een	O
knolgewas	O
is	O
een	O
gewas	B-PROD
dat	O
om	O
de	O
knol	O
geteeld	O
wordt	O
.	O

een	O
instrumentale	O
versie	O
was	O
midden	O
jaren	O
80	O
in	O
een	O
speelgoedreclame	B-CORP
te	O
horen	O
.	O

het	O
is	O
de	O
eerste	O
single	O
van	O
zijn	O
gelijknamige,	B-CW
vijftiende	I-CW
studioalbum	I-CW
.	O

windowlicker	O
is	O
de	O
meest	O
verkochte	O
single	B-CW
van	O
de	O
britse	B-LOC
muzikant	O
en	O
producer	O
aphex	B-PER
twin	I-PER
(	O
richard	O
d	O
.	O
james	O
)	O
.	O

het	O
werd	O
ontwikkeld	O
voor	O
de	O
atari	B-PROD
2600	I-PROD
spelcomputer	O
en	O
bestond	O
uit	O
vijf	O
spellen	O
in	O
een	O
.	O

bemanning	O
:	O
virgil	B-PER
grissom	I-PER
(	O
1e	O
vlucht	O
van	O
2	O
ruimtevluchten	O
)	O

hij	O
verruilde	O
benfica	B-GRP
in	O
juli	O
2019	O
voor	O
boca	B-GRP
juniors	I-GRP
.	O

de	O
democratische	B-GRP
liga	I-GRP
van	I-GRP
kosovo	I-GRP
van	O
ibrahim	B-PER
rugova	I-PER
won	O
,	O
maar	O
haalde	O
geen	O
absolute	O
meerderheid	O
.	O

de	O
film	O
kreeg	O
in	O
1999	O
een	O
vervolg	O
getiteld	O
the	B-CW
rage:	I-CW
carrie	I-CW
2	I-CW
.	O

1991	O
2004	O
sławoj	B-PER
leszek	I-PER
głódź	I-PER
(	O
aartsbisschop	O
op	O
persoonlijke	O
titel	O
)	O

het	O
album	O
is	O
experimenteler	O
en	O
straalt	O
een	O
mechanische	O
sfeer	O
uit	O
en	O
doet	O
denken	O
aan	O
godflesh	B-GRP
.	O

de	O
preekstoel	B-PROD
dateert	O
uit	O
de	O
17e	O
eeuw	O
.	O

een	O
hit	O
;	O
het	O
nummer	O
werd	O
vaak	O
gedraaid	O
door	O
studio	B-CORP
brussel	I-CORP
en	O
andere	O
radiozenders	O
.	O

bij	O
een	O
bosontginning	O
wordt	O
het	O
bos	O
gekapt	O
voor	O
de	O
teelt	O
van	O
landbouwgewassen	B-PROD
.	O

2012	O
zero	B-CW
dark	I-CW
thirty	I-CW
als	O
gevangene	O
op	O
monitor	O

tegenwoordig	O
liggen	O
er	O
ook	O
dure	O
voorwerpen	O
in	O
,	O
zoals	O
een	O
iphone	B-PROD
.	O

daardoor	O
klinkt	O
de	O
symfonie	O
opvallend	O
licht	O
,	O
dat	O
in	O
tegenstelling	O
tot	O
bijvoorbeeld	O
het	O
werk	O
van	O
jean	B-PER
sibelius	I-PER
.	O

studie	O
naar	O
schade	O
aan	O
oceanen	O
,	O
nrc	B-GRP
februari	O
2008	O

de	O
club	O
wilde	O
vervolgens	O
fred	B-PER
vanderbiest	I-PER
in	O
dienst	O
nemen	O
.	O

hierna	O
was	O
hij	O
als	O
verslaggever	O
te	O
zien	O
bij	O
de	O
omroep	O
powned	B-CORP
op	O
npo3	B-CORP
.	O

aangenomen	O
wordt	O
dat	O
het	O
mechanisme	O
,	O
dat	O
uit	O
82	O
v	O
.	O
chr	O
.	O
dateert	O
,	O
werd	O
gebruikt	O
als	O
astronomisch	B-PROD
uurwerk	I-PROD
.	O

de	O
animatieserie	O
werd	O
ontwikkeld	O
voor	O
de	O
internationale	O
markt	O
,	O
waar	O
de	O
groep	O
k3	B-GRP
niet	O
bekend	O
is	O
.	O

hoekstra	O
zelf	O
was	O
dolgelukkig	O
dat	O
louis	B-PER
van	I-PER
gaal	I-PER
hem	O
in	O
1996	O
naar	O
ajax	B-GRP
wilde	O
halen	O
.	O

tadjourah	B-LOC
,	O
de	O
hoofdstad	O
van	O
de	O
regio	O
en	O
het	O
district	O

spin-off	B-CORP
bedrijf	O
ontstaan	O
uit	O
een	O
groter	O
bedrijf	O

een	O
pomologische	O
bijzonderheid	O
is	O
dat	O
er	O
een	O
eigen	O
appel	B-PROD
(	O
de	O
gaesdoncker	O
renette	O
)	O
in	O
de	O
boomgaard	O
van	O
het	O
klooster	O
gekweekt	O
werd	O
.	O

oostenrijk	B-LOC
leopold	B-PER
iii	I-PER
opgevolgd	O
door	O
zijn	O
zoon	O
leopold	B-PER
iv	I-PER

het	O
doel	O
van	O
de	O
richtlijn	O
is	O
het	O
minimaliseren	O
van	O
de	O
vervuiling	O
afkomstig	O
van	O
verschillende	O
industriële	O
bronnen	O
in	O
de	O
europese	B-GRP
unie	I-GRP
.	O

bletterans	O
is	O
een	O
kanton	B-LOC
van	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
jura	B-LOC
.	O

de	O
serie	O
is	O
een	O
van	O
de	O
eerste	O
voorbeelden	O
van	O
een	O
anime	B-CW
die	O
een	O
succes	O
werd	O
in	O
de	O
verenigde	B-LOC
staten	I-LOC
.	O

de	O
stemtoon	O
wordt	O
gebruikt	O
voor	O
het	O
onderling	O
op	O
elkaar	O
afstemmen	O
van	O
muziekinstrument	B-PROD
en	O
is	O
van	O
groot	O
belang	O
voor	O
de	O
bouwers	O
van	O
deze	O
instrumenten	O
.	O

hij	O
speelde	O
als	O
doelman	O
bij	O
sc	B-GRP
westfalia	I-GRP
,	O
borussia	B-GRP
dortmund	I-GRP
en	O
eintracht	B-GRP
frankfurt	I-GRP
.	O

comery	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

beide	O
verschijnselen	O
werden	O
gecombineerd	O
op	O
de	O
soundtrack	O
van	O
saturday	B-CW
night	I-CW
fever	I-CW
,	O
die	O
werd	O
uitgeroepen	O
tot	O
album	O
van	O
het	O
jaar	O
.	O

op	O
elfjarige	O
leeftijd	O
werd	O
hij	O
ontdekt	O
als	O
acteur	O
en	O
werd	O
gevraagd	O
om	O
te	O
spelen	O
in	O
een	O
tv-commercial	B-CW
van	O
pizza	B-CORP
hut	I-CORP
.	O

op	O
30	O
september	O
2009	O
maakt	O
ferrari	B-GRP
bekend	O
dat	O
fernando	B-PER
alonso	I-PER
een	O
driejarig	O
contract	O
had	O
getekend	O
bij	O
de	O
renstal	O
.	O

walter	B-PER
van	I-PER
den	I-PER
broeck	I-PER
maakte	O
gebruik	O
van	O
een	O
mengeling	O
van	O
autobiografie	O
en	O
sociale	O
geschiedenis	O
.	O

op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
scoort	O
hij	O
ongeveer	O
50	O
%	O
.	O

met	O
die	O
club	O
werd	O
ze	O
landskampioen	B-GRP
van	I-GRP
turkije	I-GRP
in	O
2013	O
.	O

hierop	O
kwam	O
de	O
groep	O
met	O
the	B-CW
power	I-CW
of	I-CW
love	I-CW
.	O

de	O
krant	O
wordt	O
uitgegeven	O
in	O
de	O
stad	O
gijón	B-LOC
.	O

2011	O
china	B-CORP
eastern	I-CORP
airlines	I-CORP
treedt	O
op	O
21	O
juni	O
toe	O
.	O

het	O
spel	O
is	O
het	O
vervolg	O
op	O
tropico	B-CW
2:	I-CW
pirate	I-CW
cove	I-CW
.	O

elke	O
woning	O
was	O
voorzien	O
van	O
een	O
bedstede	B-PROD
en	O
een	O
eigen	O
stookplaats	O
.	O

gumi	O
is	O
een	O
stad	O
in	O
de	O
zuid-koreaanse	B-LOC
provincie	O
gyeongsangbuk-do	B-LOC
.	O

honderdvijftig	O
meter	O
voor	O
het	O
eind	O
versnelden	O
sacha	B-PER
modolo	I-PER
en	O
mark	B-PER
cavendish	I-PER
.	O

in	O
de	O
hooglanden	O
en	O
de	O
plateaus	O
is	O
de	O
bodem	O
lemig	B-PROD
die	O
grond	O
kan	O
goed	O
gebruikt	O
worden	O
voor	O
landbouw	O
.	O

sinds	O
1978	O
was	O
hij	O
docent	O
voor	O
klarinet	O
aan	O
het	O
conservatorium	B-CORP
van	O
joensuu	B-LOC
.	O

het	O
minimale	O
mostgewicht	O
is	O
73	O
°	O
oechsle	B-PER
.	O

voorheen	O
lagen	O
de	O
voorraden	O
op	O
de	O
benedenverdieping	O
van	O
de	O
agnietenkapel	B-LOC
opgeslagen	O
.	O

de	B-CW
graaf	I-CW
van	I-CW
monte-cristo	I-CW
van	O
alexandre	B-PER
dumas	I-PER
,	O
jeugdbewerking	O

het	O
format	O
is	O
van	O
rtl	B-CORP
4	I-CORP
overgekocht	O
en	O
is	O
vanaf	O
dit	O
moment	O
voor	O
het	O
eerst	O
te	O
zien	O
op	O
sbs6	B-CORP
.	O

door	O
lotharius	B-PER
i	I-PER
werd	O
hij	O
verbannen	O
naar	O
italië	B-LOC
.	O

hij	O
is	O
in	O
dienst	O
van	O
fifa	B-GRP
en	O
uefa	B-GRP
sinds	O
2002	O
.	O

de	O
kerk	O
bevindt	O
zich	O
aan	O
een	O
van	O
de	O
oudste	O
straten	O
in	O
het	O
stadscentrum	O
van	O
de	O
oekraïense	B-LOC
hoofdstad	O
kiev	B-LOC
.	O

het	O
lukte	O
hem	O
niet	O
om	O
water	O
te	O
vinden	O
,	O
maar	O
bij	O
boringen	O
stuitte	O
hij	O
meermalen	O
op	O
aardolie	B-PROD
.	O

arab	O
is	O
een	O
brits	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

het	O
werd	O
in	O
1965	O
bij	O
de	O
rdm	B-CORP
gebouwd	O
.	O

voor	O
de	O
100e	O
verjaardag	O
van	O
nikolaj	B-PER
vasyljevytsj	I-PER
gogol	I-PER
(	O
1809	O
1852	O
)	O

in	O
1966	O
werd	O
de	O
wartburg	B-PROD
353	I-PROD
gepresenteerd	O
.	O

de	O
kerk	O
van	O
dit	O
klooster	O
is	O
de	O
huidige	O
kloosterkerk	B-LOC
.	O

banden	B-PROD
waarbij	O
(	O
net	O
als	O
bij	O
autobanden	O
)	O
geen	O
binnenband	O
meer	O
nodig	O
is	O
,	O
de	O
zogenaamde	O
tubeless	B-PROD
banden	O
,	O
worden	O
echter	O
steeds	O
populairder	O
.	O

ze	O
maakte	O
in	O
1997	O
haar	O
acteerdebuut	O
in	O
de	O
serie	O
the	B-CW
city	I-CW
.	O

de	O
grootste	O
was	O
de	O
barkas	B-PROD
.	O

zijn	O
debuutfilm	O
was	O
de	B-CW
marathon	I-CW
in	O
2012	O
.	O

de	O
gemeente	O
grenst	O
aan	O
banabuiú	B-LOC
,	O
morada	B-LOC
nova	I-LOC
,	O
jaguaribara	B-LOC
,	O
jaguaribe	B-LOC
,	O
solonópole	B-LOC
,	O
solonópole	B-LOC
en	O
banabuiú	B-LOC
.	O

daar	O
had	O
hij	O
in	O
de	O
gevangenis	O
ook	O
een	O
exclusieve	O
ontmoeting	O
met	O
de	O
broer	O
van	O
de	O
vermoorde	O
cocaïnekoning	O
pablo	B-PER
escobar	I-PER
.	O

eerste	O
bemande	O
ruimtevlucht	O
van	O
het	O
sls	B-PROD
orion	B-PROD
programma	O
.	O

dit	O
systeem	O
werd	O
tot	O
op	O
dat	O
moment	O
alleen	O
door	O
ducati	B-CORP
toegepast	O
en	O
voorkwam	O
zwevende	O
kleppen	O
bij	O
hoge	O
toerentallen	O
.	O

hun	O
dieet	O
bestond	O
voornamelijk	O
uit	O
schelpdieren	O
,	O
waaronder	O
oesters	B-PROD
.	O

zijn	O
laatste	O
wedstrijd	O
als	O
professionele	O
speler	O
was	O
op	O
3	O
maart	O
2006	O
,	O
tegen	O
de	B-GRP
graafschap	I-GRP
.	O

het	O
dekenaat	O
omvat	O
de	O
gemeenten	O
diepenbeek	B-LOC
,	O
hasselt	B-LOC
en	O
zonhoven	B-LOC
.	O

ze	O
kreeg	O
de	O
regisseur	O
vincent	B-PER
sherman	I-PER
tegen	O
zich	O
,	O
doordat	O
ze	O
sommige	O
scènes	O
weigerde	O
te	O
spelen	O
.	O

later	O
werd	O
het	O
uitgebracht	O
voor	O
andere	O
spelcomputers	B-CW
.	O

de	O
competitie	O
georganiseerd	O
door	O
de	O
fcf	B-GRP
en	O
werd	O
gespeeld	O
van	O
19	O
januari	O
tot	O
19	O
mei	O
.	O

hij	O
speelde	O
eveneens	O
in	O
het	O
eerste	O
seizoen	O
van	O
de	O
serie	O
the	B-CW
leftovers	I-CW
.	O

de	O
7	O
inch	O
tablet	O
wordt	O
geproduceerd	O
door	O
de	O
taiwan	B-LOC
fabrikant	O
asus	B-CORP
.	O

het	O
toernooi	O
staat	O
onder	O
auspiciën	O
van	O
de	O
wereld	O
roeifederatie	O
fisa	B-GRP
.	O

het	O
station	O
ligt	O
aan	O
de	O
berlijn-dresden	B-LOC
spoorlijn	I-LOC
en	O
de	O
treindiensten	O
worden	O
geëxploiteerd	O
door	O
deutsche	B-GRP
bahn	I-GRP
.	O

ommel	O
is	O
een	O
plaats	O
in	O
de	O
deense	B-LOC
regio	O
zuid-denemarken	B-LOC
,	O
gemeente	O
ærø	B-LOC
.	O

het	O
dubbelspel	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
daniel	B-PER
nestor	I-PER
en	O
édouard	B-PER
roger-vasselin	I-PER
.	O

een	O
verfroller	O
is	O
een	O
stuk	O
gereedschap	O
om	O
door	O
middel	O
van	O
heen	O
en	O
weer	O
rollen	O
verf	B-PROD
op	O
een	O
oppervlak	O
aan	O
te	O
brengen	O
.	O

het	O
festival	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
servië	B-LOC
.	O

chaboseau	O
was	O
amper	O
veertien	O
jaar	O
oud	O
toen	O
hij	O
de	O
bijbel	B-CW
las	O
.	O

verder	O
zou	O
er	O
een	O
overnachtingplaats	O
voor	O
de	O
atleten	O
gecreëerd	O
worden	O
en	O
een	O
pasta	B-PROD
party	O
georganiseerd	O
worden	O
.	O

alle	O
bedrijven	O
waren	O
in	O
handen	O
van	O
de	O
staat	O
,	O
in	O
de	O
vorm	O
van	O
een	O
veb	B-GRP
.	O

voor	O
die	O
club	O
maakte	O
hij	O
zijn	O
debuut	O
in	O
de	O
ligue	B-CORP
1	I-CORP
in	O
de	O
wedstrijd	O
tegen	O
girondins	B-GRP
de	I-GRP
bordeaux	I-GRP
.	O

in	O
december	O
1990	O
gaat	O
voor	O
het	O
eerst	O
de	O
ràdio	B-CORP
nacional	I-CORP
d'andorra	I-CORP
(	O
rna	O
)	O
de	O
lucht	O
in	O
,	O
gevolgd	O
in	O
1995	O
door	O
het	O
televisiestation	O
andorra	B-CORP
televisió	I-CORP
(	O
atv	O
)	O
.	O

1956	O
yiannis	B-PER
kouros	I-PER
,	O
grieks	O
/	O
australisch	O
atleet	O

het	O
project	O
heeft	O
eigenschappen	O
die	O
naar	O
de	O
totstandbrenging	O
van	O
een	O
ware	O
virtuele	O
post-it	B-PROD
note	O
streven	O
.	O

in	O
1996	O
had	O
hij	O
een	O
hoofdrol	O
in	O
de	O
film	O
alaska	B-CW
naast	O
dirk	B-PER
benedict	I-PER
en	O
charlton	B-PER
heston	I-PER
.	O

daarnaast	O
bevat	O
het	O
ook	O
de	O
laatste	O
berichten	O
die	O
ook	O
op	O
teletekst	B-PROD
te	O
zien	O
zijn	O
.	O

ncsa	B-CW
httpd	I-CW
,	O
een	O
van	O
de	O
eerste	O
webservers	O

turunen	O
behaalde	O
haar	O
bachelordiploma	O
in	O
sociale	O
wetenschappen	O
en	O
arbeidssociologie	O
in	O
2009	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
van	I-GRP
roskilde	I-GRP
.	O

met	O
andere	O
woorden	O
,	O
twee	O
mensen	O
achter	O
één	O
computer	O
;	O
pair	B-GRP
programming	I-GRP
genoemd	O
.	O

kemp	O
is	O
een	O
assemblage	B-CW
kunstenaar	O
,	O
die	O
voor	O
de	O
creatie	O
van	O
zijn	O
kunstwerken	O
materialen	O
gebruikt	O
,	O
die	O
afkomstig	O
zijn	O
van	O
de	O
schroothoop	O
.	O

de	O
roodbruine	O
,	O
driekantige	O
zaden	B-PROD
zijn	O
ongeveer	O
1	O
,	O
2	O
mm	O
lang	O
.	O

in	O
legendes	B-CW
is	O
een	O
toverdrank	O
een	O
brouwsel	O
dat	O
gebruikt	O
wordt	O
om	O
mensen	O
te	O
genezen	O
,	O
beheksen	O
of	O
vergiftigen	O
.	O

het	O
werd	O
gekocht	O
door	O
het	O
vaticaan	B-GRP
.	O

bovendien	O
werden	O
er	O
14	O
bijwagens	B-PROD
ingezet	O
,	O
acht	O
daarvan	O
gesloten	O
en	O
zes	O
open	O
.	O

het	O
definitieve	O
stationsgebouw	O
werd	O
tussen	O
1872	O
en	O
1873	O
gebouwd	O
door	O
de	O
compagnie	B-CORP
des	I-CORP
chemins	I-CORP
de	I-CORP
fer	I-CORP
de	I-CORP
la	I-CORP
ligne	I-CORP
d’italie	I-CORP
.	O

andere	O
bands	O
,	O
zoals	O
de	O
red	B-GRP
hot	I-GRP
chili	I-GRP
peppers	I-GRP
voeren	O
ook	O
regelmatig	O
live	O
jamsessies	O
uit	O
.	O

na	O
de	O
hoogdagen	O
onder	O
het	O
decennialange	O
bestuur	O
van	O
william	B-PER
tubman	I-PER
,	O
die	O
in	O
1971	O
overleed	O
,	O
greep	O
samuel	B-PER
doe	I-PER
de	O
macht	O
.	O

in	O
het	O
seizoen	O
1996	O
kwam	O
hij	O
op	O
huurbasis	O
uit	O
voor	O
júbilo	B-GRP
iwata	I-GRP
.	O

elive	O
staat	O
er	O
om	O
bekend	O
de	O
desktop	B-PROD
met	O
krachtige	O
tools	O
te	O
kunnen	O
aanpassen	O
.	O

ze	O
wint	O
het	O
landskampioenschap	B-GRP
van	I-GRP
letland	I-GRP
in	O
2002	O
.	O

zijn	O
portret	O
door	O
jacob	B-PER
van	I-PER
oost	I-PER
de	I-PER
oude	I-PER
hangt	O
nog	O
steeds	O
in	O
de	O
galerie	O
van	O
de	O
voogdenportretten	O
van	O
dit	O
hospitaal	O
.	O

in	O
1599	O
behoorde	O
hij	O
tot	O
de	O
oprichters	O
van	O
de	O
brabantsche	B-CORP
compagnie	I-CORP
.	O

alle	O
als	O
thee	O
verkochte	O
producten	O
die	O
niet	O
van	O
deze	O
plant	O
afkomstig	O
zijn	O
(	O
bijvoorbeeld	O
kamillethee	O
of	O
rooibos	O
)	O
,	O
zijn	O
dan	O
ook	O
geen	O
echte	O
thee	O
maar	O
kruidenthee	B-PROD
.	O

de	O
dans	O
ontleent	O
zijn	O
naam	O
aan	O
het	O
refrein	B-CW
dat	O
wordt	O
herhaald	O
na	O
elk	O
vers	O
,	O
hoewel	O
de	O
exacte	O
betekenis	O
van	O
het	O
woord	O
onbekend	O
is	O
.	O

eerder	O
kassier	O
bij	O
de	O
boerenleenbank	B-CORP
te	O
leek	B-LOC

beide	O
films	O
zijn	O
geregisseerd	O
door	O
larry	B-PER
charles	I-PER
.	O

zijn	O
beste	O
werk	O
heeft	O
het	O
effect	O
van	O
een	O
volmaakte	O
haiku	B-CW
.	O

de	O
documentaire	O
werd	O
gemaakt	O
voor	O
de	O
eo	B-CORP
.	O

brouckaert	O
is	O
een	O
jeugdproduct	O
van	O
excelsior	B-GRP
moeskroen	I-GRP
.	O

op	O
24	O
augustus	O
1937	O
won	O
de	O
club	O
met	O
2	O
1	O
van	O
zesvoudig	O
landskampioen	O
1.	B-GRP
fc	I-GRP
nürnberg	I-GRP
.	O

op	O
10	O
december	O
2010	O
werden	O
de	O
eerste	O
nieuwe	O
spotjes	O
uitgezonden	O
op	O
sbs6	B-CORP
.	O

het	O
aantal	O
punten	O
dat	O
je	O
nodig	O
hebt	O
om	O
cribbage	B-CW
te	O
winnen	O

sey	O
kreeg	O
uiteindelijk	O
een	O
platencontract	O
bij	O
universal	B-CORP
music	I-CORP
group	I-CORP
.	O

daarna	O
verscheen	O
ze	O
in	O
2006	O
in	O
de	O
special	O
expeditie	B-CW
robinson:	I-CW
strijd	I-CW
der	I-CW
titanen	I-CW
waarin	O
allemaal	O
oud	O
deelnemers	O
de	O
strijd	O
tegen	O
elkaar	O
aangingen	O
.	O

de	O
broedgebieden	O
van	O
de	O
doornstruiknachtzwaluw	O
liggen	O
in	O
ethiopië	B-LOC
,	O
kenia	B-LOC
,	O
tanzania	B-LOC
,	O
somalië	B-LOC
en	O
zuid-soedan	B-LOC
.	O

de	O
bom	O
werd	O
in	O
de	O
kofferbak	O
van	O
een	O
gestolen	O
ford	B-PROD
sierra	I-PROD
gelegd	O
.	O

cavdarli	O
werd	O
ook	O
politiek	O
actief	O
voor	O
de	O
sp.a	B-GRP
.	O

het	O
spel	O
kwam	O
in	O
1994	O
uit	O
voor	O
de	O
atari	B-PROD
jaguar	I-PROD
.	O

op	O
drie	O
maart	O
2012	O
scoorde	O
hij	O
z	O
n	O
eerste	O
doelpunt	O
,	O
tegen	O
xerez	B-GRP
(	O
2	O
1	O
winst	O
)	O
,	O
waarmee	O
hij	O
de	O
jongste	O
doelpuntenmaker	O
uit	O
de	O
geschiedenis	O
van	O
de	O
club	O
werd	O
.	O

de	O
middelburgsche	B-CORP
commercie	I-CORP
compagnie	I-CORP
legt	O
zich	O
toe	O
op	O
slaventransporten	O
.	O

haanstra	O
volgde	O
een	O
avondcursus	O
in	O
sneek	B-LOC
tot	O
onderwijzer	B-PER
,	O
terwijl	O
hij	O
overdag	O
werkte	O
aan	O
de	O
school	O
van	O
zijn	O
vader	O
.	O

de	O
kampioen	O
promoveert	O
rechtstreeks	O
naar	O
de	O
eredivisie	B-GRP
(	O
mits	O
er	O
niet	O
al	O
een	O
hogere	O
ploeg	O
van	O
dezelfde	O
vereniging	O
in	O
de	O
eredivisie	O
speelt	O
)	O
.	O

het	O
spel	O
kwam	O
in	O
1995	O
uit	O
voor	O
de	O
sega	B-PROD
saturn	I-PROD
.	O

het	O
album	O
werd	O
door	O
dupuis	B-CORP
uitgegeven	O
in	O
1991	O
.	O

haar	O
eerste	O
klus	O
was	O
voor	O
big	B-CW
brother	I-CW
5	I-CW
.	O

hij	O
versloeg	O
in	O
de	O
finale	O
guido	B-PER
pella	I-PER
met	O
6	O
4	O
,	O
6	O
7	O
en	O
6	O
4	O
.	O

voetballegende	O
diego	B-PER
maradona	I-PER
is	O
de	O
nieuwe	O
bondscoach	O
van	O
het	O
argentijns	B-GRP
voetbalelftal	I-GRP
.	O

in	O
de	O
kerk	O
bevindt	O
zich	O
een	O
preekstoel	B-PROD
uit	O
1736	O
.	O

hij	O
was	O
ridder	O
in	O
de	O
orde	B-GRP
van	I-GRP
oranje-nassau	I-GRP
.	O

veltsjev	O
sommeerde	O
kolonel	O
kimon	B-PER
georgiev	I-PER
een	O
nieuwe	O
regering	O
te	O
vormen	O
.	O

eerste	O
uitvoering	O
van	O
l'abbé	B-CW
agathon	I-CW
van	O
arvo	B-PER
pärt	I-PER

regerend	O
olympisch	O
kampioen	O
was	O
noorwegen	B-LOC
.	O

uhf	O
51	O
(	O
711	O
,	O
25	O
mhz	O
)	O
bbc	B-CORP
two	I-CORP
(	O
england	O
)	O

de	O
wortels	O
leveren	O
een	O
harsachtige	O
gom	O
,	O
die	O
bij	O
het	O
maken	O
van	O
parfum	B-PROD
gebruikt	O
wordt	O
in	O
plaats	O
van	O
muskusbenzoë	O
.	O

door	O
hun	O
superieure	O
motorfiets	B-PROD
wonnen	O
ze	O
ook	O
het	O
meeste	O
prijzengeld	O
.	O

daarom	O
werd	O
al	O
in	O
een	O
vroeg	O
stadium	O
van	O
de	O
oorlog	O
een	O
aanslag	O
op	O
norsk	B-CORP
hydro	I-CORP
gepland	O
.	O

de	O
tekst	O
van	O
de	O
verhalen	O
in	O
project	B-GRP
gutenberg	I-GRP

oorspronkelijk	O
zou	O
shell	B-CORP
een	O
van	O
de	O
investeerders	O
zijn	O
in	O
het	O
windmolenpark	O
,	O
maar	O
trok	O
zich	O
in	O
mei	O
2008	O
terug	O
.	O

de	O
locatie	O
omvat	O
tevens	O
een	O
uitvaartcentrum	B-CORP
en	O
mortuarium	B-LOC
.	O

haar	O
kenmerken	O
als	O
model	O
zijn	O
haar	O
androgyne	B-PROD
uiterlijk	O
en	O
korte	O
haar	O
.	O

het	O
grenst	O
aan	O
brazilië	B-LOC
,	O
bolivia	B-LOC
en	O
de	O
regio	O
's	O
puno	B-LOC
,	O
cuzco	B-LOC
en	O
ucayali	B-LOC
.	O

eerste	O
huwelijk	O
in	O
1409	O
met	O
michelle	B-PER
van	I-PER
valois	I-PER
(	O
1395	O
1422	O
)	O
,	O
dochter	O
van	O
karel	B-PER
vi	I-PER
van	I-PER
frankrijk	I-PER
en	O
van	O
isabella	B-PER
van	I-PER
beieren	I-PER
;	O

vervolgens	O
werkte	O
hij	O
vele	O
jaren	O
bij	O
de	O
amsterdamsche	B-CORP
bank	I-CORP
.	O

popgiganten	O
als	O
mick	B-PER
jagger	I-PER
,	O
joe	B-PER
cocker	I-PER
en	O
quincy	B-PER
jones	I-PER
,	O
verder	O
geen	O
flamencokenners	O
,	O
behoorden	O
tot	O
zijn	O
bewonderaars	O
.	O

tableau	O
heeft	O
eigen	O
correspondenten	O
en	O
kunstexperts	O
in	O
new	B-LOC
york	I-LOC
,	O
londen	B-LOC
,	O
parijs	B-LOC
en	O
brussel	B-LOC
.	O

hij	O
is	O
vooral	O
bekend	O
als	O
dichter	O
van	O
het	O
zogenaamde	O
light	B-CW
verse	I-CW
.	O

de	O
soort	O
werd	O
verzameld	O
in	O
de	O
argentijnse	B-LOC
provincie	O
buenos	B-LOC
aires	I-LOC
.	O

bekendheid	O
verwierf	O
hij	O
als	O
de	O
leadgitarist	O
van	O
zz	B-GRP
top	I-GRP
.	O

het	O
is	O
opgericht	O
in	O
1998	O
en	O
werd	O
oorspronkelijk	O
uitgegeven	O
door	O
wiley-vch	B-CORP
.	O

nabij	O
weiteveen	B-LOC
loopt	O
het	O
kanaal	O
dood	O
.	O

willem	B-PER
van	I-PER
oranje	I-PER
is	O
bij	O
de	O
ingebruikneming	O
aanwezig	O
geweest	O
.	O

de	O
californische	B-LOC
band	O
werd	O
opgericht	O
in	O
berkeley	B-LOC
in	O
1991	O
door	O
tim	B-PER
armstrong	I-PER
en	O
matt	B-PER
freeman	I-PER
.	O

pauwels	O
studeerde	O
rechten	O
in	O
utrecht	B-GRP
en	O
amsterdam	B-GRP
en	O
was	O
meer	O
dan	O
vijftig	O
jaar	O
advocaat	O
.	O

usmc	O
100210	O
m	O
9789c	O
011	O
.	O
jpg	O
|	O
“	O
elephant	O
hat	O
”	O
,	O
een	O
moderne	O
kunststof	O
tropenhelm	O
van	O
het	O
us	B-GRP
marine	I-GRP
corps	I-GRP

deze	O
ziekte	O
kan	O
zo	O
snel	O
verlopen	O
dat	O
de	O
patiënt	O
op	O
het	O
moment	O
van	O
de	O
diagnose	B-CW
soms	O
al	O
niet	O
meer	O
te	O
redden	O
is	O
.	O

in	O
race	O
47	O
moet	O
de	O
speler	O
een	O
taxi	B-PROD
besturen	O
.	O

voor	O
de	O
resultaten	O
vanaf	O
2015	O
zie	O
alphabet	B-CORP
inc.	I-CORP

fly	O
from	O
here	O
is	O
een	O
studioalbum	B-CW
van	O
yes	B-GRP
.	O

dit	O
bier	O
op	O
basis	O
van	O
gerstemout	B-PROD
bewaart	O
minstens	O
twee	O
jaar	O
en	O
kent	O
een	O
nagisting	O
op	O
de	O
fles	O
of	O
op	O
het	O
vat	O
.	O

alexander	O
is	O
in	O
zijn	O
spel	O
beïnvloed	O
door	O
john	B-PER
coltrane	I-PER
,	O
sonny	B-PER
stitt	I-PER
,	O
dexter	B-PER
gordon	I-PER
en	O
george	B-PER
coleman	I-PER
.	O

het	O
nederlands	B-LOC
voetbalsysteem	O
,	O
ook	O
wel	O
bekend	O
als	O
voetbalpiramide	O
,	O
is	O
een	O
serie	O
van	O
competities	O
die	O
met	O
elkaar	O
te	O
maken	O
hebben	O
.	O

sinds	O
december	O
2010	O
worden	O
deze	O
rijtuigen	O
ter	O
versterking	O
ingezet	O
in	O
deze	O
treinen	O
samen	O
met	O
de	O
i11	B-PROD
rijtuigen	O
.	O

theraflu	O
(	O
gemaakt	O
door	O
novartis	B-CORP
)	O
—	O
bevatte	O
voorheen	O
pseudo	O
efedrine	O
,	O
thans	O
fenylefrine	O
.	O

zeller	O
vormde	O
het	O
toneelstuk	O
samen	O
met	O
zijn	O
vaste	O
vertaler	O
christopher	B-PER
hampton	I-PER
om	O
tot	O
een	O
filmscenario	O
.	O

hij	O
tekende	O
in	O
juli	O
2020	O
een	O
contract	O
tot	O
medio	O
2024	O
bij	O
ogc	B-GRP
nice	I-GRP
.	O

the	B-CW
muppets	I-CW
,	O
een	O
komische	O
televisieserie	O
uit	O
2015	O

op	O
8	O
oktober	O
kondigde	O
het	O
witte	B-GRP
huis	I-GRP
aan	O
dat	O
het	O
weigerde	O
mee	O
te	O
werken	O
aan	O
het	O
lopende	O
onderzoek	O
tegen	O
de	O
president	O
.	O

in	O
2017	O
werden	O
voor	O
het	O
eerst	O
gekoppelde	O
hermelijntrams	B-PROD
met	O
een	O
lengte	O
van	O
60	O
meter	O
getest	O
op	O
lijn	O
3	O
.	O

ook	O
was	O
hij	O
verantwoordelijk	O
voor	O
de	O
modellering	O
van	O
acteurs	O
in	O
oorlogsfilms	O
,	O
zoals	O
van	O
dennis	B-PER
hopper	I-PER
in	O
de	O
film	O
apocalypse	B-CW
now	I-CW
.	O

julian	B-PER
cope	I-PER
,	O
the	B-GRP
triffids	I-GRP
,	O
the	B-GRP
housemartins	I-GRP
,	O
iggy	B-PER
pop	I-PER
,	O
echo	B-GRP
&	I-GRP
the	I-GRP
bunnymen	I-GRP
,	O
the	B-GRP
pretenders	I-GRP
,	O
eurythmics	B-GRP
,	O
peter	B-PER
gabriel	I-PER

in	O
1889	O
werd	O
hij	O
docent	O
geschiedenis	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
van	I-GRP
fribourg	I-GRP
.	O

een	O
jaar	O
later	O
sprong	O
de	O
cubaan	B-LOC
iván	B-PER
pedroso	I-PER
op	O
diezelfde	O
wedstrijd	O
8	O
,	O
96	O
,	O
maar	O
dat	O
record	O
werd	O
nooit	O
gevalideerd	O
,	O
omdat	O
een	O
official	O
voor	O
de	O
windmeter	O
stond	O
.	O

aan	O
de	O
kade	O
bevindt	O
zich	O
een	O
fiets	O
en	O
voetpad	O
met	O
een	O
viertal	O
zitbank	B-PROD
.	O

haar	O
platencontract	O
bij	O
sony	B-CORP
bmg	I-CORP
werd	O
dit	O
jaar	O
op	O
haar	O
verzoek	O
verbroken	O
.	O

de	O
treindiensten	O
worden	O
uitgevoerd	O
door	O
de	O
nederlandse	B-GRP
spoorwegen	I-GRP
en	O
qbuzz	B-CORP
.	O

vroeger	O
was	O
fosfaat	O
een	O
belangrijk	O
ingrediënt	O
van	O
schoonmaak	O
en	O
wasmiddel	B-PROD
en	O
het	O
kwam	O
na	O
gebruik	O
voor	O
een	O
groot	O
deel	O
in	O
het	O
milieu	O
terecht	O
.	O

hij	O
regisseerde	O
onder	O
andere	O
mr.	B-CW
skeffington	I-CW
,	O
nora	B-CW
prentiss	I-CW
en	O
the	B-CW
young	I-CW
philadelphians	I-CW
.	O

plonéis	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
finistère	B-LOC
,	O
in	O
de	O
regio	O
bretagne	B-LOC
.	O

in	O
september	O
2020	O
stapte	O
hij	O
over	O
naar	O
sheffield	B-GRP
united	I-GRP
fc	I-GRP
.	O

ign	B-CORP
gaf	O
het	O
spel	O
een	O
8.7	O
uit	O
10	O
,	O
en	O
prees	O
vooral	O
de	O
graphics	O
en	O
de	O
manier	O
waarop	O
de	O
personages	O
konden	O
bewegen	O
.	O

de	O
apotheek	O
organiseert	O
ook	O
cursussen	O
,	O
waaronder	O
brood	O
bakken	O
en	O
marsepein	B-PROD
maken	O
.	O

onder	O
zijn	O
bestuur	O
evolueerde	O
de	O
landelijke	O
gemeente	O
naar	O
de	O
status	O
van	O
voorstad	O
van	O
de	O
brugse	B-LOC
agglomeratie	O
.	O

hij	O
tekende	O
een	O
contract	O
voor	O
vier	O
seizoenen	O
bij	O
az	B-GRP
.	O

van	O
2004	O
tot	O
2012	O
was	O
hij	O
gemeenteraadslid	O
in	O
jette	B-LOC
voor	O
open	B-GRP
vld	I-GRP
.	O

er	O
zijn	O
verwijzingen	O
naar	O
julius	B-CW
caesar	I-CW
,	O
een	O
toneelstuk	O
van	O
william	B-PER
shakespeare	I-PER

de	O
geschiedenis	O
van	O
paulus	B-PER
diaconus	I-PER
noemt	O
haar	O
van	O
de	O
kinderen	O
uit	O
dit	O
huwelijk	O
als	O
eerste	O
,	O
wat	O
suggereert	O
dat	O
zij	O
de	O
oudste	O
was	O
.	O

zo	O
helpt	O
de	O
organisatie	O
deze	O
mensen	O
bijvoorbeeld	O
aan	O
een	O
voor	O
hen	O
betaalbare	O
verzekering	B-PROD
.	O

wheeler	O
was	O
afkomstig	O
uit	O
de	O
staat	O
new	B-LOC
york	I-LOC
waar	O
hij	O
een	O
loopbaan	O
opbouwde	O
als	O
advocaat	O
en	O
bankier	O
.	O

de	O
meest	O
recente	O
ontwikkeling	O
in	O
bladwijzers	O
is	O
de	O
introductie	O
van	O
live	O
bookmarks	O
in	O
mozilla	B-CW
firefox	I-CW
in	O
2004	O
.	O

in	O
1530	O
gaf	O
keizer	B-PER
karel	I-PER
v	I-PER
hun	O
daarom	O
de	O
eilanden	O
malta	B-LOC
,	O
gozo	B-LOC
en	O
omliggende	O
eilanden	O
in	O
leen	O
.	O

vriendschappelijk	O
(	O
tacna	B-LOC
,	O
peru	B-LOC
,	O
17	O
augustus	O
2005	O
)	O
:	O

de	O
grootste	O
winnaar	O
was	O
de	O
vvd	B-GRP
,	O
die	O
zes	O
zetels	O
won	O
en	O
de	O
arp	B-GRP
als	O
derde	O
partij	O
voorbij	O
streefde	O
.	O

later	O
kwam	O
hij	O
bij	O
az	B-GRP
terecht	O
.	O

zij	O
bewoont	O
een	O
appartement	O
in	O
het	O
huis	O
gelegen	O
naast	O
het	O
museum	B-LOC
van	I-LOC
loon	I-LOC
aan	O
de	O
keizersgracht	B-LOC
te	O
amsterdam	B-LOC
.	O

het	O
ensemble	O
ging	O
een	O
exclusief	O
contract	O
aan	O
met	O
het	O
label	O
archiv	B-CORP
produktion	I-CORP
van	O
deutsche	B-CORP
grammophon	I-CORP
.	O

rode	O
bieten	O
zijn	O
ook	O
geschikt	O
voor	O
soepen	B-PROD
.	O

in	O
de	O
125cc	O
klasse	O
scoorde	O
garelli	B-CORP
weer	O
twee	O
podiumplaatsen	O
,	O
maar	O
door	O
een	O
blunder	O
won	O
de	O
verkeerde	O
coureur	O
.	O

hij	O
viel	O
die	O
wedstrijd	O
na	O
86	O
minuten	O
in	O
voor	O
ashley	B-PER
young	I-PER
.	O

de	O
verdediger	O
begon	O
op	O
de	O
bank	O
en	O
viel	O
in	O
de	O
tweede	O
helft	O
in	O
voor	O
aleksandr	B-PER
anjoekov	I-PER
.	O

het	O
is	O
de	O
eerste	O
kuifje	B-CW
met	O
echte	O
acteurs	O
,	O
maar	O
is	O
niet	O
gebaseerd	O
op	O
een	O
bestaand	O
stripalbum	O
van	O
hergé	B-PER
.	O

thunderbirds	B-CW
are	I-CW
go	I-CW
,	O
de	O
eerste	O
film	O
gebaseerd	O
op	O
de	O
televisieserie	O

het	O
materieel	O
behoort	O
tot	O
het	O
oudste	O
ter	O
wereld	O
,	O
met	O
stoomlocomotieven	B-PROD
uit	O
het	O
openingsjaar	O
1889	O
.	O

in	O
de	O
tussentijd	O
was	O
hij	O
ook	O
voorzitter	O
van	O
de	O
curatoren	O
van	O
de	O
universiteit	B-GRP
in	I-GRP
gent	I-GRP
geworden	O
.	O

tijdens	O
zijn	O
eerste	O
optreden	O
voor	O
deze	O
ploeg	O
tegen	O
recreativo	B-GRP
huelva	I-GRP
scoorde	O
hij	O
onmiddellijk	O
met	O
het	O
hoofd	O
het	O
tweede	O
doelpunt	O
van	O
de	O
met	O
3	O
1	O
gewonnen	O
thuismatch	O
.	O

in	O
2008	O
is	O
een	O
aantal	O
vogels	O
verplaatst	O
naar	O
het	O
eiland	O
denis	B-LOC
en	O
schijnt	O
zich	O
daar	O
te	O
vermenigvuldigen	O
.	O

ook	O
werkte	O
hij	O
voor	O
cnn	B-CORP
en	O
de	O
verenigde	B-GRP
naties	I-GRP
.	O

na	O
de	O
dood	O
van	O
zijn	O
vader	O
in	O
725	O
erfde	O
hij	O
diens	O
bezittingen	O
samen	O
met	O
zijn	O
broers	O
æthelberht	B-PER
ii	I-PER
en	O
eadbert	B-PER
i	I-PER
.	O

de	O
ethiopische	B-LOC
fatuma	B-PER
roba	I-PER
won	O
bij	O
de	O
vrouwen	O
in	O
2	O
:	O
23.21	O
.	O

hun	O
eerste	O
geluidsfilm	O
was	O
unaccustomed	B-CW
as	I-CW
we	I-CW
are	I-CW
uit	O
1929	O
.	O

deze	O
naam	O
werd	O
in	O
1972	O
veranderd	O
in	O
banco	B-CORP
real	I-CORP
.	O

in	O
2008	O
werd	O
de	O
brouwerij	O
,	O
na	O
faillissement	O
in	O
2007	O
,	O
overgenomen	O
door	O
brouwerij	B-CORP
duvel	I-CORP
moortgat	I-CORP
.	O

zijn	O
leerlingen	O
waren	O
onder	O
meer	O
nicasius	B-PER
bernaerts	I-PER
,	O
juriaen	B-PER
jacobsz.	I-PER
,	O
jan	B-PER
roos	I-PER
,	O
paul	B-PER
de	I-PER
vos	I-PER
en	O
jan	B-PER
fijt	I-PER
.	O

op	O
23	O
augustus	O
2019	O
werd	O
hij	O
aan	O
ksv	B-GRP
roeselare	I-GRP
uitgeleend	O
,	O
waar	O
hij	O
zich	O
vrijwel	O
meteen	O
ontpopte	O
tot	O
basisspeler	O
.	O

net	O
als	O
enkele	O
andere	O
nummers	O
van	O
het	O
album	O
werd	O
het	O
oorspronkelijk	O
geschreven	O
voor	O
de	O
videogame	O
omikron:	B-CW
the	I-CW
nomad	I-CW
soul	I-CW
.	O

de	O
daf	B-PROD
44	I-PROD
was	O
het	O
zogenoemde	O
b	O
type	O
(	O
de	O
daf	O
600	O
t	O
/	O
m	O
33	O
waren	O
van	O
het	O
a	O
type	O
)	O
.	O

nylon	O
werd	O
ontwikkeld	O
als	O
synthetische	O
vervanger	O
van	O
zijde	B-PROD
.	O

vrt	O
serie	O
van	O
het	O
jaar	O
:	O
de	B-CW
twaalf	I-CW

ook	O
schrijft	O
hij	O
columns	O
voor	O
het	O
satirische	O
tijdschrift	O
charlie	B-GRP
hebdo	I-GRP
.	O

ook	O
samenwerking	O
met	O
onder	O
andere	O
škoda	B-CORP
liep	O
uiteindelijk	O
op	O
niks	O
uit	O
.	O

davies	O
werd	O
daarop	O
de	O
vaste	O
linksback	O
in	O
het	O
elftal	O
van	O
manager	O
michael	B-PER
laudrup	I-PER
.	O

na	O
een	O
zwaar	O
auto	B-PROD
ongeluk	O
datzelfde	O
jaar	O
moest	O
hij	O
als	O
minister	O
aftreden	O
.	O

bij	O
sommige	O
commerciële	O
distributies	O
,	O
zoals	O
bij	O
red	B-CW
hat	I-CW
enterprise	I-CW
linux	I-CW
en	O
ubuntu	B-CW
,	O
is	O
er	O
ondersteuning	O
tegen	O
betaling	O
beschikbaar	O
.	O

hij	O
tekende	O
in	O
juli	O
2015	O
bij	O
sd	B-GRP
eibar	I-GRP
,	O
dat	O
hem	O
overnam	O
van	O
levante	B-GRP
ud	I-GRP
.	O

ontworpen	O
door	O
de	O
amerikaanse	B-LOC
wapenmaker	O
john	B-PER
browning	I-PER
voor	O
het	O
fn	B-PROD
model	I-PROD
1900	I-PROD
halfautomatische	O
pistool	O
.	O

smos	O
is	O
een	O
kinderprogramma	O
dat	O
iedere	O
werkdag	O
te	O
zien	O
was	O
op	O
ketnet	B-CORP
.	O

synagogue	O
frescoes	O
op	O
een	O
pagina	O
van	O
yale-universiteit	B-GRP

hirsch	O
(	O
hmb	O
)	O
is	O
een	O
duits	B-LOC
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

mbm	O
is	O
een	O
historisch	O
motorfiets	B-PROD
.	O

in	O
1815	O
werd	O
hij	O
benoemd	O
tot	O
ridder	O
in	O
de	O
orde	B-GRP
van	I-GRP
de	I-GRP
nederlandse	I-GRP
leeuw	I-GRP
.	O

de	O
société	B-CORP
anonyme	I-CORP
des	I-CORP
charbonnages	I-CORP
du	I-CORP
hasard	I-CORP
was	O
hier	O
actief	O
,	O
doch	O
in	O
de	O
jaren	O
70	O
van	O
de	O
20e	O
eeuw	O
kwam	O
er	O
een	O
einde	O
aan	O
de	O
steenkoolwinning	O
.	O

maps	O
is	O
een	O
nummer	O
van	O
de	O
amerikaanse	B-LOC
poprockband	O
maroon	B-GRP
5	I-GRP
.	O

deze	O
kan	O
in	O
de	O
vorm	O
van	O
een	O
wrap	B-PROD
,	O
maar	O
ook	O
in	O
de	O
vorm	O
van	O
een	O
pizza	O
worden	O
geserveerd	O
.	O

in	O
november	O
2014	O
werd	O
michelle	B-PER
maclaren	I-PER
bekendgemaakt	O
als	O
de	O
regisseur	O
voor	O
de	O
superheldenfilm	O
wonder	B-CW
woman	I-CW
.	O

pilot	B-CW
,	O
de	O
eerste	O
aflevering	O
van	O
de	O
gelijknamige	O
televisieserie	O

het	O
toestel	O
gebruikt	O
microsofts	B-CORP
besturingssysteem	O
windows	B-CW
phone	I-CW
7	I-CW
.	O

melanerpes	O
santacruzi	O
leei	O
:	O
cozumel	B-LOC
(	O
nabij	O
oostelijk	O
mexico	O
)	O
.	O

brian	O
is	O
ook	O
een	O
schrijver	O
:	O
hij	O
schreef	O
voor	O
het	O
tijdschrift	O
the	B-CW
new	I-CW
yorker	I-CW
en	O
was	O
mogelijk	O
bezig	O
aan	O
een	O
roman	B-CW
.	O

deze	O
zouden	O
gebouwd	O
worden	O
door	O
de	O
rsv	B-CORP
werf	O
en	O
geleverd	O
worden	O
aan	O
de	O
regering	O
van	O
het	O
eiland	O
taiwan	B-LOC
.	O

de	O
armen	O
klagen	O
ondertussen	O
dat	O
er	O
te	O
weinig	O
drinkwater	B-PROD
is	O
.	O

schrans	O
promoveerde	O
tot	O
doctor	O
in	O
de	O
rechten	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
gent	I-GRP
.	O

midden	O
oktober	O
moesten	O
alle	O
deelnemende	O
artiesten	O
bekend	O
zijn	O
bij	O
de	O
ebu	B-CORP
.	O

tijdens	O
deze	O
editie	O
van	O
3fm	O
serious	O
request	O
kwam	O
in	O
de	O
veiling	O
onder	O
andere	O
de	O
elektrische	O
piano	O
,	O
een	O
yamaha	B-CORP
cp300	I-CORP
,	O
van	O
roel	B-PER
van	I-PER
velzen	I-PER
voorbij	O
.	O

deneys	B-PER
reitz	I-PER
(	O
1882	O
1944	O
)	O
,	O
soldaat	O
,	O
schrijver	O
en	O
politicus	O

in	O
2006	O
sloot	O
hij	O
zich	O
aan	O
in	O
de	O
jeugdopleiding	O
van	O
manchester	B-GRP
city	I-GRP
.	O

deze	O
laatste	O
sojafabriek	B-PROD
veroorzaakte	O
veel	O
stankoverlast	O
.	O

blanche	B-PER
van	I-PER
lancaster	I-PER
(	O
1345	O
1359	O
)	O
,	O
later	O
getrouwd	O
met	O
jan	B-PER
van	I-PER
gent	I-PER
.	O

de	O
film	O
is	O
een	O
vervolg	O
op	O
now	B-CW
you	I-CW
see	I-CW
me	I-CW
uit	O
2013	O
.	O

tussen	O
1964	O
en	O
1968	O
was	O
hij	O
achtereenvolgens	O
ambassadeur	O
voor	O
zijn	O
land	O
in	O
de	O
verenigde	B-LOC
staten	I-LOC
en	O
taiwan	B-LOC
.	O

het	O
oude	O
ambacht	O
wordt	O
nog	O
weleens	O
op	O
braderie	B-CORP
getoond	O
.	O

daarentegen	O
wordt	O
fruit	B-PROD
,	O
zoals	O
appels	B-PROD
ook	O
vaak	O
in	O
koelhuizen	O
bewaard	O
,	O
maar	O
op	O
een	O
hogere	O
temperatuur	O
.	O

het	O
platenlabel	O
valt	O
onder	O
de	O
warner	B-CORP
music	I-CORP
group	I-CORP
,	O
en	O
atlantic	B-CORP
records	I-CORP
is	O
de	O
officiële	O
distributeur	O
van	O
het	O
label	O
.	O

ze	O
werden	O
geschreven	O
in	O
de	O
nasleep	O
van	O
zijn	O
eerste	B-CW
symfonie	I-CW
.	O

eleven	O
ziet	O
op	O
de	O
televisiebeelden	O
onder	O
meer	O
ronald	B-PER
reagan	I-PER
en	O
he-man	B-CW
and	I-CW
the	I-CW
masters	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
universe	I-CW

kraay	O
lag	O
regelmatig	O
in	O
de	O
clinch	O
met	O
tafelgenoot	O
johan	B-PER
derksen	I-PER
.	O

kip	B-PROD
,	O
vogelsoort	O
die	O
behoort	O
tot	O
de	O
hoenderachtigen	O

volgens	O
een	O
zestiende	O
eeuwse	O
overlevering	O
was	O
in	O
1418	O
voor	O
het	O
eerst	O
de	O
werking	O
van	O
eb	O
en	O
vloed	O
tussen	O
winschoten	B-LOC
en	O
blijham	B-LOC
merkbaar	O
.	O

ze	O
dwong	O
de	O
bemanning	O
over	O
haifa	B-LOC
,	O
haar	O
geboortestad	O
,	O
te	O
vliegen	O
met	O
als	O
doel	O
om	O
in	O
tel	B-LOC
aviv	I-LOC
te	O
landen	O
.	O

tijdens	O
een	O
mirakelspel	B-CW
verscheen	O
de	O
heilige	O
voor	O
de	O
kinderen	O
,	O
en	O
hij	O
beloonde	O
de	O
ijverige	O
leerlingen	O
en	O
vermaande	O
de	O
luie	O
.	O

hij	O
leerde	O
ritmes	O
spelen	O
uit	O
landen	O
als	O
brazilië	B-LOC
,	O
cuba	B-LOC
,	O
de	O
dominicaanse	B-LOC
republiek	I-LOC
,	O
puerto	B-LOC
rico	I-LOC
en	O
trinidad	B-LOC
en	I-LOC
tobago	I-LOC
.	O

raf	O
avia	O
is	O
een	O
letse	B-LOC
luchtvrachtmaatschappij	B-CORP
met	O
thuisbasis	O
in	O
riga	B-LOC
.	O

dit	O
artikel	O
geeft	O
een	O
overzicht	O
van	O
vvv	B-GRP
in	O
het	O
seizoen	O
1987	O
/	O
1988	O
.	O

mijn	O
broer	O
de	O
indiaan	O
is	O
het	O
55ste	O
stripalbum	O
van	O
de	B-CW
blauwbloezen	I-CW
.	O

uiteindelijk	O
werd	O
gekozen	O
om	O
de	O
recepten	O
uit	O
te	O
geven	O
in	O
boekvorm	B-CW
met	O
de	O
cd	B-PROD
toegevoegd	O
.	O

voor	O
deze	O
film	O
werd	O
de	O
film	O
this	B-CW
island	I-CW
earth	I-CW
uit	O
1955	O
gebruikt	O
.	O

tot	O
die	O
tijd	O
was	O
het	O
een	O
thị	B-LOC
xã	I-LOC
.	O

nog	O
steeds	O
worden	O
dergelijke	O
antennes	O
gebruikt	O
voor	O
internationale	O
radio	O
uitzendingen	O
,	O
zoals	O
die	O
van	O
de	O
wereldomroep	B-CORP
.	O

om	O
meer	O
ervaring	O
op	O
te	O
doen	O
vertrok	O
ze	O
naar	O
milaan	B-LOC
(	O
italië	B-LOC
)	O
waar	O
ze	O
een	O
contract	O
kreeg	O
van	O
miuccia	B-PER
prada	I-PER
.	O

halverwege	O
het	O
seizoen	O
verongelukte	O
bill	B-PER
ivy	I-PER
,	O
de	O
fabrieksrijder	O
van	O
jawa	B-CORP
.	O

gedurende	O
een	O
tijd	O
was	O
het	O
een	O
veelgebruikte	O
webserver	O
,	O
veelal	O
in	O
combinatie	O
met	O
de	O
mosaic	B-CW
webbrowser	O
als	O
een	O
client	O
/	O
server	O
combinatie	O
.	O

oliva	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

twee	O
of	O
meer	O
gemixte	O
dranken	O
;	O
zie	O
cocktail	B-PROD

chiyoda	O
(	O
japans	O
:	O
千代田区	O
,	O
chiyoda	O
ku	O
)	O
is	O
een	O
van	O
de	O
23	O
speciale	B-LOC
wijken	I-LOC
van	I-LOC
tokio	I-LOC
.	O

:	O
rolls-royce	B-PROD
cullinan	I-PROD
:	O
2018	O
heden	O

in	O
het	O
centrum	O
van	O
leeuwarden	B-LOC
worden	O
vijf	O
winkels	O
en	O
elf	O
woningen	O
door	O
brand	O
verwoest	O
.	O

leisen	O
,	O
met	O
wie	O
ze	O
eerder	O
samenwerkte	O
aan	O
hold	B-CW
back	I-CW
the	I-CW
dawn	I-CW
,	O
had	O
aanvankelijk	O
geen	O
interesse	O
,	O
maar	O
hij	O
liet	O
zich	O
overtuigen	O
.	O

in	O
1965	O
produceerde	O
de	O
bbc	B-CORP
nog	O
een	O
bewerking	O
,	O
als	O
een	O
vierdelige	O
miniserie	O
.	O

in	O
oktober	O
2015	O
kreeg	O
het	O
album	O
de	O
gouden	O
status	O
van	O
de	O
riaa	B-CORP
,	O
wat	O
500.000	O
album	O
verkopen	O
betekend	O
.	O

op	O
7	O
maart	O
2014	O
tekende	O
hij	O
bij	O
los	B-GRP
angeles	I-GRP
galaxy	I-GRP
.	O

gäddmyr	O
wordt	O
gevormd	O
door	O
een	O
rangeergelegenheid	O
aan	O
de	O
ertsspoorlijn	B-LOC
(	O
code	O
gy	O
)	O
.	O

dit	O
artikel	O
vat	O
het	O
tweede	O
seizoen	O
van	O
vera	B-CW
samen	O
.	O

hij	O
kwam	O
in	O
de	O
plaats	O
van	O
rob	B-PER
van	I-PER
boekel	I-PER
in	O
minuut	O
46	O
,	O
in	O
de	O
match	O
in	O
sc	B-GRP
veendam	I-GRP
.	O

rimms	O
kunnen	O
alleen	O
in	O
paren	O
worden	O
gebruikt	O
,	O
dus	O
twee	O
of	O
vier	O
chips	O
op	O
één	O
moederbord	B-PROD
.	O

tegenover	O
het	O
reliquarium	O
bevindt	O
zich	O
een	O
sacramentshuis	B-PROD
.	O

in	O
1927	O
hernoemden	O
ze	O
het	O
bedrijf	O
naar	O
twin	B-CORP
coach	I-CORP
en	O
vestigden	O
zich	O
in	O
kent	B-LOC
,	O
ohio	B-LOC
.	O

op	O
19	O
juni	O
2020	O
riep	O
albert	B-CORP
heijn	I-CORP
gerookte	O
forelfilet	O
terug	O
die	O
besmet	O
waren	O
met	O
listeria	O
.	O

ze	O
zijn	O
allebei	O
lid	O
van	O
de	O
american	B-GRP
society	I-GRP
of	I-GRP
plant	I-GRP
taxonomists	I-GRP
en	O
de	O
botanical	B-GRP
society	I-GRP
of	I-GRP
america	I-GRP
.	O

desondanks	O
bracht	O
de	O
studio	O
in	O
1927	O
the	B-CW
jazz	I-CW
singer	I-CW
uit	O
met	O
al	B-PER
jolson	I-PER
waarin	O
deze	O
naast	O
zang	O
ook	O
enkele	O
zinnen	O
sprak	O
.	O

in	O
2009	O
kwam	O
speciaal	O
voor	O
lijn	O
60	O
een	O
klein	O
elektrisch	O
busje	O
in	O
dienst	O
van	O
het	O
type	O
bredamenarinibus	B-PROD
zeus	I-PROD
.	O

kang	B-PER
jang	I-PER
wook	I-PER
(	O
1904	O
1983	O
)	O
,	O
de	O
oom	O
van	O
dictator	O
kim	B-PER
il-sung	I-PER
,	O
die	O
in	O
1928	O
afstudeerde	O
.	O

de	O
soort	O
kwam	O
voor	O
in	O
ecuador	B-LOC
.	O

voor	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
zijn	O
er	O
enkele	O
programma	O
's	O
die	O
dat	O
mogelijk	O
maken	O
.	O

de	O
band	O
is	O
opgericht	O
door	O
gitarist	O
kurdt	B-PER
vanderhoof	I-PER
.	O

entre	O
deux	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
réunion	B-LOC
en	O
telt	O
5167	O
inwoners	O
.	O

de	O
toren	O
wordt	O
enkel	O
gebruikt	O
door	O
de	O
financiële	O
instelling	O
belfius	B-CORP
.	O

jack	B-PER
nicklaus	I-PER
heeft	O
ballen	O
ontworpen	O
met	O
knobbeltjes	O
aan	O
de	O
buitenkant	O
,	O
die	O
bleken	O
maar	O
30	O
%	O
van	O
de	O
afstand	O
te	O
gaan	O
.	O

dit	O
is	O
een	O
lijst	O
van	O
politieke	B-GRP
partij	I-GRP
in	O
denemarken	B-LOC
.	O

saint	O
georges	O
de	O
lévéjac	O
is	O
een	O
plaats	O
en	O
voormalige	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
lozère	B-LOC
(	O
regio	O
occitanie	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
243	O
inwoners	O
.	O

onder	O
de	O
staart	O
van	O
de	O
vogels	O
is	O
een	O
lederen	O
riempje	B-PROD
bevestigd	O
waarmee	O
de	O
speler	O
de	O
vogel	O
kan	O
vasthouden	O
en	O
achteruit	O
trekken	O
.	O

vooral	O
american	B-CORP
airlines	I-CORP
was	O
erg	O
teleurgesteld	O
in	O
de	O
prestaties	O
van	O
het	O
toestel	O
en	O
annuleerde	O
de	O
geplaatste	O
orders	O
.	O

stelzer	O
speelde	O
heel	O
zijn	O
spelersloopbaan	O
voor	O
fc	B-GRP
zürich	I-GRP
en	O
werd	O
landskampioen	O
in	O
1902	O
.	O

uttarakhand	O
ontstond	O
op	O
9	O
november	O
2000	O
,	O
toen	O
het	O
werd	O
afgescheiden	O
van	O
de	O
staat	O
uttar	B-LOC
pradesh	I-LOC
.	O

hij	O
debuteerde	O
daarna	O
als	O
beroepsmuzikant	O
vanaf	O
februari	O
1968	O
in	O
de	O
cabaretgroep	B-LOC
van	O
ramses	B-PER
shaffy	I-PER
,	O
als	O
pianist	O
en	O
achtergrondzanger	O
.	O

siegrist	O
speelt	O
sinds	O
2015	O
voor	O
sc	B-GRP
kriens	I-GRP
.	O

zo	O
was	O
te	O
zien	O
hoe	O
edsilia	B-PER
rombley	I-PER
en	O
marlayne	B-PER
sahupala	I-PER
meededen	O
aan	O
het	O
songfestival	B-CW
.	O

op	O
20	O
februari	O
2010	O
maakte	O
hij	O
in	O
de	O
gewonnen	O
wedstrijd	O
tegen	O
racing	B-GRP
santander	I-GRP
(	O
4	O
–	O
0	O
)	O
zijn	O
eerste	O
doelpunt	O
in	O
de	O
primera	B-CORP
división	I-CORP
.	O

andere	O
plaatsen	O
zijn	O
maribo	B-LOC
,	O
sakskøbing	B-LOC
en	O
rødby	B-LOC
.	O

president	O
george	B-PER
w.	I-PER
bush	I-PER
droeg	O
yasser	B-PER
arafat	I-PER
op	O
de	O
terroristische	O
aanslag	O
te	O
veroordelen	O
.	O

hierbij	O
worden	O
internetmemes	B-CW
niet	O
geschuwd	O
.	O

yerseke	B-LOC
is	O
een	O
vissersdorp	O
waar	O
met	O
restaurants	O
vindt	O
waar	O
men	O
zeevruchten	B-PROD
kan	O
eten	O
.	O

misschien	O
werd	O
hij	O
lid	O
van	O
de	O
nsdap	B-GRP
om	O
dit	O
te	O
ontkrachten	O
.	O

zijn	O
artistieke	O
stijl	O
wordt	O
beschouwd	O
als	O
een	O
tak	O
van	O
de	O
art	O
nouveau	O
,	O
waarbinnen	O
hij	O
werd	O
beschouwd	O
als	O
de	O
belangrijkste	O
illustrator	O
en	O
ontwerper	O
van	O
affiches	B-CW
.	O

hier	O
ontmoette	O
hij	O
enkele	O
kunstenaars	O
met	O
wie	O
hij	O
in	O
de	O
volgende	O
jaren	O
zou	O
samenwerken	O
;	O
onder	O
hen	O
roberto	B-PER
rossellini	I-PER
.	O

zijn	O
tournees	O
voerden	O
hem	O
onder	O
meer	O
naar	O
australië	B-LOC
,	O
canada	B-LOC
,	O
guam	B-LOC
,	O
japan	B-LOC
,	O
saipan	B-LOC
en	O
het	O
vasteland	O
van	O
de	O
verenigde	B-LOC
staten	I-LOC
.	O

ook	O
afc	B-GRP
ajax	I-GRP
toonde	O
in	O
die	O
tijd	O
interesse	O
.	O

rode	B-PROD
biet	I-PROD
(	O
beta	O
vulgaris	O
subsp	O
.	O
vulgaris	O
var	O
.	O
ruba	O
)	O
is	O
een	O
veel	O
gegeten	O
groente	O

1498	O
1744	O
–	O
oost-friesland	B-LOC
(	O
eerst	O
bestuurd	O
door	O
graven	O
,	O
later	O
door	O
prinsen	O
)	O

hij	O
gaf	O
vele	O
bekende	O
werken	O
uit	O
van	O
talloze	O
humanisten	O
,	O
onder	O
andere	O
die	O
van	O
de	O
jonge	O
erasmus	B-PER
en	O
thomas	B-PER
more	I-PER
(	O
utopia	B-CW
,	O
1516	O
)	O
.	O

wanneer	O
hij	O
in	O
koudekerk	B-LOC
aan	I-LOC
den	I-LOC
rijn	I-LOC
enkele	O
studiegenoten	O
ontmoet	O
,	O
verandert	O
het	O
verhaal	O
in	O
een	O
discussie	O
met	O
raamvertelling	B-CW
.	O

zijn	O
bekendste	O
gimmick	O
is	O
het	O
buigen	O
van	O
lepels	B-PROD
.	O

sud	B-CORP
radio	I-CORP
had	O
de	O
zender	O
in	O
andorra	B-LOC
staan	O
en	O
het	O
hoofdkantoor	O
in	O
toulouse	B-LOC
.	O

in	O
2001	O
ging	O
ze	O
spelen	O
voor	O
baltiejskaja	B-GRP
zvezda	I-GRP
sint-petersburg	I-GRP
.	O

op	O
de	O
eerste	O
speeldag	O
van	O
het	O
seizoen	O
2016	O
/	O
2017	O
mocht	O
hij	O
in	O
de	O
74e	O
minuut	O
wouter	B-PER
scheelen	I-PER
vervangen	O
in	O
de	O
thuismatch	O
tegen	O
oud-heverlee	B-GRP
leuven	I-GRP
.	O

most	O
heeft	O
verschillende	O
platen	O
als	O
leider	O
gemaakt	O
,	O
voor	O
kleine	O
labels	B-CORP
.	O

rodelin	O
debuteerde	O
in	O
2007	O
bij	O
rodez	B-GRP
af	I-GRP
.	O

het	O
dorp	O
ligt	O
188	O
km	O
ten	O
zuidoosten	O
van	O
de	O
hoofdstad	O
sofia	B-LOC
.	O

voor	O
de	O
cartoons	B-CW
en	O
karikaturen	O
zorgden	O
onder	O
andere	O
de	O
tekenaars	O
:	O

het	O
torenuurwerk	O
is	O
van	O
de	O
torenuurwerk	O
van	O
de	O
firma	B-CORP
eijsbouts	I-CORP
.	O

er	O
is	O
een	O
stichting	B-GRP
opgericht	O
die	O
naar	O
hem	O
werd	O
vernoemd	O
.	O

parker	O
speelde	O
vanaf	O
2004	O
voor	O
thanda	B-GRP
royal	I-GRP
zulu	I-GRP
uit	O
zuid-afrika	B-LOC
alwaar	O
hij	O
in	O
vier	O
seizoenen	O
29	O
treffers	O
in	O
116	O
duels	O
maakte	O
.	O

nadat	O
hij	O
gecrasht	O
was	O
toen	O
hij	O
richting	O
grid	O
reed	O
,	O
startte	O
ralf	B-PER
schumacher	I-PER
vanuit	O
de	O
pitlaan	O
.	O

in	O
1977	O
kwamen	O
er	O
andere	O
aandeelhouders	O
bij	O
,	O
maar	O
de	O
abn	B-CORP
bank	I-CORP
bleef	O
met	O
een	O
belang	O
van	O
40	O
%	O
de	O
grootste	O
aandeelhouder	O
.	O

glendale	O
is	O
een	O
stad	O
in	O
de	O
amerikaanse	B-LOC
staat	O
arizona	B-LOC
en	O
telt	O
218.812	O
inwoners	O
.	O

hij	O
werd	O
doctor	O
in	O
de	O
geneeskunde	O
na	O
studies	O
aan	O
de	O
ulb	B-GRP
.	O

gedurende	O
het	O
filmen	O
van	O
mighty	B-CW
morphin	I-CW
power	I-CW
rangers:	I-CW
the	I-CW
movie	I-CW
voelden	O
de	O
acteurs	O
zich	O
nogal	O
achtergesteld	O
.	O

een	O
koplamp	O
is	O
een	O
lamp	B-PROD
die	O
aan	O
de	O
voorzijde	O
in	O
of	O
op	O
een	O
voertuig	O
is	O
gemonteerd	O
.	O

op	O
dit	O
kanaal	O
,	O
dat	O
sinds	O
30	O
mei	O
2008	O
downloadbaar	O
is	O
via	O
het	O
winkelkanaal	O
,	O
kunnen	O
informatie	O
en	O
trailers	O
van	O
wii	B-PROD
en	O
nintendo	B-CW
ds	I-CW
games	O
bekeken	O
worden	O
.	O

franz	B-PER
michael	I-PER
felder	I-PER
(	O
*	O
1839	O
,	O
†	O
1869	O
)	O
,	O
auteur	O
,	O
boer	O
,	O
sociale	O
hervormer	O

het	O
veenbeekje	O
liep	O
dwars	O
door	O
het	O
dorp	B-LOC
.	O

1967	O
the	B-CW
night	I-CW
of	I-CW
the	I-CW
generals	I-CW
van	O
anatole	B-PER
litvak	I-PER
.	O

abbondanti	O
was	O
dichter	O
van	O
burleske	B-CW
en	O
andere	O
gedichten	O
.	O

veel	O
computerspellen	O
zijn	O
het	O
resultaat	O
van	O
een	O
samenwerking	O
tussen	O
dreamworks	B-GRP
animation	I-GRP
en	O
activision	B-CORP
.	O

marry	O
me	O
again	O
is	O
een	O
televisieprogramma	O
van	O
de	O
evangelische	B-CORP
omroep	I-CORP
(	O
eo	O
)	O
,	O
dat	O
in	O
2005	O
werd	O
uitgezonden	O
.	O

hij	O
focuste	O
zich	O
vooral	O
op	O
het	O
segment	O
van	O
de	O
schlager	B-CW
.	O

de	O
prijs	O
ging	O
uiteindelijk	O
naar	O
leiden	B-LOC
.	O

winnaar	O
national	B-GRP
league	I-GRP
(	O
5x	O
)	O
:	O
1969	O
,	O
1973	O
,	O
1986	O
,	O
2000	O
,	O
2015	O

het	O
algemene	O
gospelgevoel	O
wordt	O
overbrugd	O
door	O
jazz	O
licks	O
met	O
een	O
tenorsax	O
solo	O
van	O
maceo	B-PER
parker	I-PER
.	O

dit	O
is	O
voor	O
hem	O
aanleiding	O
om	O
te	O
kiezen	O
voor	O
een	O
opleiding	O
aan	O
de	O
academie	B-GRP
voor	I-GRP
industriële	I-GRP
vormgeving	I-GRP
in	O
eindhoven	B-LOC
.	O

2e	O
ronde	O
:	O
verslagen	O
door	O
olga	B-PER
poetsjkova	I-PER
(	O
rusland	O
)	O
(	O
nr	O
.	O

in	O
de	O
europese	B-GRP
unie	I-GRP
werd	O
de	O
stof	O
eind	O
2009	O
toegelaten	O
.	O

met	O
de	O
linkerhand	O
houdt	O
de	O
heilige	O
het	O
schild	O
vast	O
en	O
op	O
zijn	O
arm	O
rust	O
een	O
gouden	O
kruisstaf	B-PROD
.	O

zijn	O
laatste	O
onderneming	O
xcor	B-CORP
aerospace	I-CORP
welke	O
actief	O
was	O
in	O
de	O
commerciële	O
ruimtevaart	O
ging	O
op	O
8	O
november	O
2017	O
failliet	O
.	O

het	O
wordt	O
aangedaan	O
door	O
de	O
osaka-ringlijn	B-LOC
.	O

op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
ontving	O
de	O
film	O
100	O
%	O
goede	O
reviews	O
,	O
gebaseerd	O
op	O
9	O
beoordelingen	O
.	O

de	O
club	O
verloor	O
echter	O
de	O
beslissende	O
titelmatch	O
met	O
1	O
0	O
op	O
het	O
veld	O
van	O
kvc	B-GRP
westerlo	I-GRP
.	O

commentaren	O
op	O
het	O
boek	O
van	O
jesaja	B-CW

eind	O
2017	O
werd	O
deze	O
uitgever	O
overgenomen	O
door	O
hearst	B-CORP
netherlands	I-CORP
.	O

vervolgens	O
werd	O
ze	O
waarnemend	O
burgemeester	O
van	O
de	O
gemeente	O
reusel-de	B-LOC
mierden	I-LOC
.	O

dit	O
vliegtuig	O
werd	O
in	O
opdracht	O
van	O
albert	B-PER
plesman	I-PER
gebouwd	O
voor	O
nachtvluchten	O
van	O
de	O
klm	B-CORP
.	O

de	O
eerste	O
rackets	O
waren	O
gemaakt	O
van	O
hout	B-PROD
,	O
later	O
stapte	O
men	O
over	O
op	O
lichte	O
metalen	O
zoals	O
aluminium	B-PROD
.	O

paul	B-PER
verhoeven	I-PER
was	O
de	O
eerste	O
regisseur	O
die	O
de	O
prijs	O
voor	O
zijn	O
film	O
showgirls	B-CW
daadwerkelijk	O
kwam	O
ophalen	O
.	O

dit	O
veld	O
is	O
gemaakt	O
van	O
kunstgras	B-PROD
.	O

kengeri	O
is	O
een	O
plaats	O
in	O
het	O
district	O
bangalore	B-LOC
urban	I-LOC
van	O
de	O
india	B-LOC
staat	B-LOC
karnataka	B-LOC
.	O

over	O
de	O
wijde	O
witte	O
overhemden	O
en	O
broeken	O
werden	O
vaak	O
bruine	O
of	O
zwarte	O
gilet	B-PROD
gedragen	O
.	O

op	O
de	O
klok	O
is	O
de	O
volgende	O
inscriptie	B-CW
aangebracht	O
:	O

in	O
pectore	O
(	O
tot	O
het	O
consistorie	O
van	O
1973	O
)	O
:	O
iuliu	B-PER
hossu	I-PER
,	O
bisschop	O
van	O
gherla	B-LOC
,	O
roemenië	B-LOC

tholen	O
was	O
de	O
oudste	O
in	O
een	O
gezin	O
van	O
zes	O
kinderen	O
en	O
groeide	O
op	O
in	O
amsterdam	B-LOC
.	O

negen	O
jaar	O
later	O
werd	O
hij	O
benoemd	O
tot	O
hoofdredacteur	O
van	O
de	O
zender	O
tv	B-CORP
west	I-CORP
,	O
die	O
op	O
2	O
november	O
1996	O
de	O
eerste	O
uitzending	O
beleefde	O
.	O

céilí	O
dansen	O
zijn	O
gebaseerd	O
op	O
verschillende	O
oudere	O
vormen	O
van	O
dansen	O
,	O
zoals	O
heys	O
(	O
heggen	O
,	O
twee	O
rijen	O
dansers	O
tegenover	O
elkaar	O
)	O
,	O
round	O
dances	O
en	O
quadrilles	B-CW
.	O

apple	B-CORP
heeft	O
de	O
vijfde	O
generatie	O
uitgerust	O
met	O
een	O
stappenteller	O
die	O
gebruikt	O
kan	O
worden	O
met	O
het	O
nike+	O
systeem	O
.	O

record	O
transfersom	O
(	O
ontvangen	O
)	O
:	O
charlie	B-PER
austin	I-PER
(	O
onbekend	O
geschat	O
op	O
£	O
180.000	O
)	O
–	O
2009	O

sinds	O
2016	O
is	O
hij	O
scout	O
voor	O
manchester	B-GRP
united	I-GRP
.	O

eran	O
giorni	O
com	O
gli	O
altri	O
,	O
voor	O
gemengd	O
koor	O
en	O
harmonieorkest	O
tekst	O
:	O
bertolt	B-PER
brecht	I-PER

de	O
zit	O
en	O
ligrijtuigen	O
waren	O
bestaande	O
rijtuigen	O
van	O
de	O
deutsche	B-GRP
bundesbahn	I-GRP
en	O
de	O
deutsche	B-GRP
reichsbahn	I-GRP
.	O

het	O
platformspel	B-CW
is	O
wereldwijd	O
uitgekomen	O
op	O
25	O
januari	O
2018	O
.	O

inmiddels	O
worden	O
de	O
mogelijkheden	O
verkend	O
om	O
itaconzuur	O
in	O
planten	O
te	O
produceren	O
,	O
omdat	O
het	O
dan	O
een	O
duurzame	O
vervanger	O
kan	O
zijn	O
van	O
producten	O
op	O
basis	O
van	O
aardolie	B-PROD
.	O

de	O
tunnels	O
verbinden	O
de	O
great	B-LOC
western	I-LOC
main	I-LOC
line	I-LOC
nabij	O
paddington	B-LOC
met	O
de	O
great	B-LOC
eastern	I-LOC
main	I-LOC
line	I-LOC
nabij	O
stratford	B-LOC
.	O

het	O
bedrijf	O
is	O
een	O
zusterbedrijf	O
van	O
konvict	B-CORP
muzik	I-CORP
.	O

ook	O
jimi	B-PER
hendrix	I-PER
zegt	O
door	O
hem	O
beïnvloed	O
te	O
zijn	O
.	O

singles	O
en	O
ep's	B-CW
worden	O
niet	O
vermeld	O
.	O

tot	O
de	O
spelers	O
die	O
hij	O
scoutte	O
behoorden	O
nikos	B-PER
machlas	I-PER
,	O
dejan	B-PER
čurović	I-PER
,	O
marko	B-PER
perović	I-PER
,	O
mahamadou	B-PER
diarra	I-PER
,	O
theo	B-PER
janssen	I-PER
en	O
nicky	B-PER
hofs	I-PER
.	O

tisserant	O
werd	O
in	O
1961	O
benoemd	O
tot	O
lid	O
van	O
de	O
académie	B-GRP
française	I-GRP
.	O

een	O
applicatie	O
die	O
een	O
verzameling	O
van	O
mini	O
applicaties	O
,	O
ook	O
wel	O
widgets	O
of	O
gadgets	O
genoemd	O
,	O
bevat	O
wordt	O
ook	O
dashboard	B-CW
genoemd	O
.	O

de	O
kleine	O
vorm	O
van	O
de	O
diepwoeler	O
is	O
de	O
cultivator	B-PROD
.	O

zo	O
kunnen	O
de	O
handelingen	O
van	O
held	B-PER
(	O
die	O
in	O
allerlei	O
mythologieën	O
voorkomen	O
)	O
laten	O
zien	O
welk	O
gedrag	O
ideaal	O
of	O
juist	O
niet	O
ideaal	O
is	O
.	O

3	O
methylpentaan	O
komt	O
voor	O
in	O
aardolie	B-PROD
.	O

guardialfiera	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
de	O
italiaanse	B-LOC
provincie	O
campobasso	B-LOC
(	O
regio	O
molise	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
1185	O
inwoners	O
(	O
31	O
12	O
2004	O
)	O
.	O

de	O
gemeente	O
ligt	O
aan	O
de	O
noordkust	O
van	O
het	O
eiland	O
newfoundland	B-LOC
.	O

daarna	O
werden	O
de	O
troepen	O
,	O
inclusief	O
de	O
zangers	O
ingescheept	O
naar	O
boergas	B-LOC
in	O
bulgarije	B-LOC
.	O

scootavia	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
scooters	B-PROD
.	O

dit	O
pronkstuk	O
was	O
ooit	O
eigendom	O
van	O
koning	B-PER
leopold	I-PER
i	I-PER
.	O

slick	B-PROD
,	O
een	O
profielloze	O
band	O
die	O
wordt	O
gebruikt	O
bij	O
het	O
racen	O

hoewel	O
het	O
scenario	O
van	O
de	O
film	O
fictie	B-CW
was	O
,	O
werd	O
de	O
film	O
wel	O
geïnspireerd	O
door	O
de	O
echte	O
mensen	O
en	O
echte	O
gebeurtenissen	O
.	O

de	O
collectie	O
maakt	O
vanaf	O
1963	O
deel	O
uit	O
van	O
het	O
amsterdam	B-LOC
museum	I-LOC
.	O

wisman	O
begon	O
zijn	O
carrière	O
bij	O
de	O
jeugd	O
van	O
ajax	B-GRP
,	O
waar	O
hij	O
echter	O
nooit	O
wist	O
door	O
te	O
breken	O
.	O

de	O
pichichi-trofee	B-PER
wordt	O
jaarlijks	O
uitgereikt	O
aan	O
de	O
topscorer	O
van	O
de	O
primera	B-CORP
división	I-CORP
.	O

een	O
paar	O
weken	O
later	O
werd	O
het	O
gala	O
door	O
vanaf	O
dan	O
avrotros	B-CORP
uitgezonden	O
op	O
televisie	O
.	O

studio	B-CORP
100	I-CORP
is	O
namelijk	O
sinds	O
1999	O
eigenaar	O
van	O
plopsaland	B-LOC
de	I-LOC
panne	I-LOC
.	O

vinadio	O
is	O
een	O
gemeente	O
in	O
de	O
italiaanse	B-LOC
provincie	O
cuneo	B-LOC
(	O
regio	O
piëmont	B-LOC
)	O
en	O
telt	O
718	O
inwoners	O
(	O
31	O
12	O
2004	O
)	O
.	O

gwich	O
’	O
in	O
zijn	O
bekend	O
om	O
hun	O
sneeuwschoen	B-PROD
,	O
kano	O
's	O
van	O
berkenbast	O
en	O
de	O
tweerichtingslee	O
.	O

ook	O
in	O
2007	O
had	O
hij	O
een	O
hoofdrol	O
in	O
boot	B-CW
camp	I-CW
met	O
mila	B-PER
kunis	I-PER
als	O
tegenspeelster	O
.	O

in	O
het	O
oosten	O
lag	O
het	O
koninkrijk	O
van	O
elam	B-LOC
.	O

in	O
2014	O
is	O
het	O
bedrijf	O
overgenomen	O
door	O
manpower	B-CORP
,	O
die	O
sinds	O
2018	O
volledig	O
eigenaar	O
is	O
.	O

het	O
was	O
tevens	O
het	O
nummer	O
waarmee	O
ze	O
belgië	B-LOC
vertegenwoordigde	O
op	O
het	O
eurovisiesongfestival	B-CW
1999	I-CW
in	O
de	O
israëlische	B-LOC
stad	O
jeruzalem	B-LOC
.	O

een	O
van	B-PER
gogh	I-PER
is	O
een	O
kunstwerk	O
,	O
geen	O
stuk	O
antiek	O
.	O

deze	O
suikertangen	O
waren	O
rijkelijk	O
versierd	O
met	O
graveringen	B-CW
.	O

in	O
het	O
voorjaar	O
van	O
2019	O
is	O
hij	O
te	O
zien	O
een	O
andere	O
productie	O
van	O
stephen	O
sondheim	O
:	O
a	B-CW
little	I-CW
night	I-CW
music	I-CW
.	O

dhekiajuli	O
is	O
een	O
stad	O
en	O
gemeente	B-LOC
in	O
het	O
district	O
sonitpur	B-LOC
van	O
de	O
india	B-LOC
staat	B-LOC
assam	B-LOC
.	O

air	B-CORP
china	I-CORP
,	O
china	B-CORP
southern	I-CORP
airlines	I-CORP
en	O
china	B-CORP
eastern	I-CORP
airlines	I-CORP
namen	O
in	O
2015	O
driekwart	O
van	O
het	O
passagiersvervoer	O
in	O
het	O
land	O
voor	O
hun	O
rekening	O
.	O

carlsson	O
komt	O
door	O
een	O
blessure	O
echter	O
geen	O
wedstrijd	O
in	O
actie	O
voor	O
kalmar	B-GRP
ff	I-GRP
.	O

hein	B-PER
van	I-PER
breenen	I-PER
:	O
1952	O
,	O
1953	O
,	O
1954	O
,	O
1955	O

de	O
computer	O
werd	O
ontwikkeld	O
door	O
het	O
japanse	B-LOC
bedrijf	O
fujitsu	B-CORP
,	O
gevestigd	O
in	O
kobe	B-LOC
.	O

2005	O
war	B-CW
of	I-CW
the	I-CW
worlds	I-CW
–	O
als	O
informatiegever	O

op	O
18	O
augustus	O
2011	O
werd	O
een	O
order	O
bij	O
stadler	B-CORP
rail	I-CORP
geplaatst	O
ter	O
waarde	O
van	O
£	O
16	O
miljoen	O
voor	O
in	O
eerste	O
instantie	O
zes	O
trams	O
van	O
het	O
type	O
variobahn	B-PROD
.	O

beide	O
werken	O
bevinden	O
zich	O
in	O
manuscriptvorm	B-CW
in	O
de	O
genoemde	O
kathedraal	B-LOC
.	O

plasson	O
is	O
een	O
historisch	O
merk	O
van	O
motorfiets	B-PROD
.	O

tijdens	O
het	O
bewind	O
van	O
hertog	O
boleslav	B-PER
i	I-PER
van	I-PER
bohemen	I-PER
werd	O
hij	O
uitgenodigd	O
voor	O
de	O
wijding	O
van	O
de	O
sint-vituskathedraal	B-LOC
.	O

op	O
rotten	B-CORP
tomatoes	I-CORP
heeft	O
de	O
film	O
een	O
waarde	O
van	O
74	O
%	O
en	O
een	O
gemiddelde	O
score	O
van	O
7	O
/	O
10	O
,	O
gebaseerd	O
op	O
31	O
recensies	O
.	O

sociale	O
cohesie	O
duidt	O
op	O
de	O
samenhang	O
in	O
een	O
maatschappij	B-GRP
.	O

magdalena	O
is	O
vernoemd	O
naar	O
de	O
gelijknamige	B-LOC
rivier	I-LOC
.	O

de	O
modules	O
konden	O
zoals	O
toen	O
gebruikelijk	O
worden	O
gepatcht	B-CW
,	O
maar	O
konden	O
ook	O
worden	O
geschakeld	O
.	O

op	O
3	O
maart	O
2009	O
stelde	O
peter	B-PER
hartman	I-PER
van	O
air	B-CORP
france-klm	I-CORP
dat	O
de	O
invoering	O
van	O
de	O
vliegtaks	O
al	O
900.000	O
passagiers	O
heeft	O
gekost	O
.	O

in	O
2000	O
stapte	O
hij	O
over	O
naar	O
neptunus	B-GRP
,	O
en	O
die	O
club	O
verruilde	O
hij	O
in	O
2006	O
weer	O
voor	O
kinheim	B-GRP
.	O

de	O
twee	O
gebouwen	O
waren	O
onderdeel	O
van	O
wat	O
ooit	O
de	O
fabrieken	O
van	O
werkspoor	B-CORP
en	O
haar	O
opvolger	O
stork	B-CORP
waren	O
.	O

ook	O
lenin	B-PER
verzette	O
zich	O
tegen	O
het	O
revisionisme	O
.	O

twee	O
kilometer	O
ten	O
westen	O
van	O
de	O
plaats	O
loopt	O
de	O
riksväg	B-LOC
19	I-LOC
.	O

eind	O
april	O
legt	O
de	O
sperweruil	O
maximaal	O
7	O
eieren	B-PROD
.	O

in	O
het	O
najaar	O
was	O
de	O
band	O
te	O
zien	O
op	O
de	O
meeste	O
festivals	O
in	O
de	O
benelux	B-GRP
.	O

het	O
is	O
een	O
van	O
de	O
populairste	O
sites	O
volgens	O
alexa	B-CORP
.	O

in	O
de	O
jaren	O
80	O
leidde	O
hij	O
het	O
staatsholdingbedrijf	O
iri	B-CORP
,	O
gevolgd	O
door	O
een	O
adviseurschap	O
bij	O
zakenbank	O
goldman	B-CORP
sachs	I-CORP
.	O

gudelj	O
werd	O
in	O
november	O
2012	O
aangesteld	O
als	O
hoofdcoach	O
van	O
nac	B-GRP
breda	I-GRP
,	O
waar	O
hij	O
john	B-PER
karelse	I-PER
opvolgde	O
.	O

in	O
plaats	O
van	O
het	O
gebied	O
binnen	O
te	O
vallen	O
zette	O
de	O
sovjet-unie	B-LOC
een	O
netwerk	O
van	O
consulaten	O
op	O
in	O
de	O
regio	O
en	O
stuurde	O
hulp	O
en	O
technische	O
adviseurs	O
.	O

de	O
vier	O
tv	O
reeksen	O
vormen	O
samen	O
de	O
aanloop	O
naar	O
de	O
miniserie	O
the	B-CW
defenders	I-CW
.	O

in	O
1908	O
was	O
hij	O
verkozen	O
tot	O
socialistisch	B-GRP
senator	O
voor	O
het	O
arrondissement	B-LOC
luik	I-LOC
,	O
mandaat	O
dat	O
hij	O
uitoefende	O
tot	O
in	O
1919	O
.	O

het	O
bedrijf	O
werkt	O
voorts	O
als	O
onderaannemer	O
voor	O
zowel	O
airbus	B-CORP
als	O
boeing	B-CORP
.	O

hugh	B-PER
hefner	I-PER
(	O
1926	O
2017	O
)	O
,	O
oprichter	O
van	O
playboy	B-CW
;	O
begraafplaats	O
naast	O
marilyn	O
monroe	O
)	O

in	O
de	O
jaren	O
40	O
speelde	O
ze	O
onder	O
meer	O
in	O
waterloo	B-CW
bridge	I-CW
,	O
the	B-CW
mortal	I-CW
storm	I-CW
,	O
the	B-CW
wolf	I-CW
man	I-CW
,	O
tarzan	B-CW
and	I-CW
the	I-CW
amazons	I-CW
.	O

verder	O
vertaalde	O
hij	O
ook	O
twintigste	O
eeuwse	O
auteurs	O
als	O
leonardo	B-PER
sciascia	I-PER
,	O
curzio	B-PER
malaparte	I-PER
en	O
vooral	O
umberto	B-PER
eco	I-PER
.	O

mantis	O
komt	O
voor	O
in	O
de	O
volgende	O
computerspel	B-CW
:	O

dat	O
jaar	O
deden	O
ze	O
ook	O
een	O
gastbijdrage	O
aan	O
het	O
album	O
v.i.p.	O
van	O
jungle	B-GRP
brothers	I-GRP
.	O

software-defined	B-CORP
radio	I-CORP
,	O
een	O
techniek	O
om	O
radiosignalen	O
te	O
zenden	O
of	O
ontvangen	O
waarbij	O
modulatie	O
in	O
software	O
gebeurt	O
in	O
plaats	O
van	O
in	O
elektronische	O
componenten	O

de	O
gevlekte	O
zomervlinder	O
is	O
in	O
nederland	B-LOC
een	O
algemene	O
soort	O
op	O
de	O
zandgronden	O
en	O
in	O
belgië	B-LOC
een	O
tamelijk	O
algemene	O
soort	O
.	O

ook	O
het	O
teylers	B-LOC
museum	I-LOC
heeft	O
diverse	O
werken	O
van	O
hem	O
in	O
bezit	O
.	O

de	O
pijpen	O
van	O
de	O
broek	O
eindigen	O
in	O
laarzen	B-PROD
,	O
terwijl	O
het	O
bovenstuk	O
van	O
de	O
broek	O
tot	O
vlak	O
onder	O
de	O
schouders	O
reikt	O
.	O

devin	B-PER
townsend	I-PER
–	O
zang	O
op	O
track	O
6	O

een	O
andere	O
opmerkelijke	O
verzameling	O
wordt	O
gevormd	O
door	O
een	O
collectie	O
van	O
240	O
kerststal	B-CW
die	O
vanuit	O
de	O
hele	O
wereld	O
afkomstig	O
zijn	O
.	O

sinds	O
4	O
januari	O
2019	O
is	O
de	O
lijst	O
te	O
horen	O
op	O
qmusic	B-CORP
.	O

ook	O
wordt	O
het	O
vlees	O
als	O
een	O
delicatesse	B-PROD
beschouwd	O
.	O

kępno	B-LOC
is	O
de	O
enige	O
stad	O
in	O
het	O
district	O
.	O

een	O
wapen	O
dat	O
altijd	O
raak	O
schiet	O
,	O
komt	O
ook	O
voor	O
in	O
de	B-CW
jood	I-CW
in	I-CW
de	I-CW
doornstruik	I-CW
(	O
khm110	O
)	O
.	O

daredevils	O
eerste	O
verschijning	O
op	O
tv	O
was	O
in	O
de	O
animatieserie	O
spider-man	B-CW
and	I-CW
his	I-CW
amazing	I-CW
friends	I-CW
.	O

er	O
is	O
ook	O
een	O
stripboek	O
waarin	O
elk	O
nummer	O
zijn	O
eigen	O
stripverhaal	B-CW
heeft	O
.	O

in	O
juli	O
2019	O
start	O
copa	B-CORP
airlines	I-CORP
een	O
lijnvlucht	O
naar	O
panama	B-LOC
.	O

de	O
kunstenaar	O
woont	O
en	O
werkt	O
in	O
lahti	B-LOC
en	O
was	O
van	O
1952	O
tot	O
1982	O
hoogleraar	O
.	O

hij	O
was	O
de	O
vader	O
van	O
hasse	B-PER
ekman	I-PER
.	O

dit	O
ging	O
door	O
in	O
arles	B-LOC
en	O
werd	O
bijeengeroepen	O
door	O
constantijn	B-PER
de	I-PER
grote	I-PER
.	O

frontstuurcabine	B-PROD
:	O
de	O
cabine	O
is	O
vóór	O
of	O
boven	O
de	O
vooras	O
geplaatst	O
.	O

typhoon	O
is	O
een	O
historisch	O
nederlands	B-LOC
merk	O
van	O
bromfiets	B-PROD
.	O

het	O
album	O
wordt	O
sinds	O
1953	O
uitgegeven	O
bij	O
dupuis	B-CORP
.	O

met	O
steve	B-PER
howe	I-PER
,	O
chris	B-PER
squire	I-PER
en	O
alan	B-PER
white	I-PER
werd	O
drama	B-CW
opgenomen	O
.	O

sowjetisches	B-LOC
ehrenmal	I-LOC
,	O
monument	O
voor	O
het	O
herdenken	O
van	O
omgekomen	O
soldaten	O
van	O
het	O
rode	B-GRP
leger	I-GRP

naast	O
het	O
spelen	O
van	O
computerspellen	B-CW
kan	O
met	O
het	O
apparaat	O
dvd's	B-PROD
worden	O
bekeken	O
en	O
op	O
de	O
ingebouwde	O
harde	B-PROD
schijf	I-PROD
muziek	O
worden	O
opgeslagen	O
.	O

vaticaanstad	O
is	O
geen	O
lid	O
van	O
de	O
europese	B-GRP
unie	I-GRP
,	O
maar	O
neemt	O
wel	O
deel	O
aan	O
diverse	O
internationale	O
organisaties	O
.	O

profiterole	O
is	O
een	O
gerecht	O
dat	O
bestaat	O
uit	O
een	O
aantal	O
met	O
custard	O
gevulde	O
soesjes	O
die	O
overgoten	O
zijn	O
met	O
een	O
grote	O
hoeveelheid	O
chocolade	B-PROD
.	O

toch	O
wisten	O
ze	O
geen	O
promotie	O
naar	O
de	O
premier	B-CORP
league	I-CORP
af	O
te	O
dwingen	O
doordat	O
crystal	B-GRP
palace	I-GRP
de	O
beslissende	O
ontmoeting	O
won	O
.	O

de	O
zuidelijkste	O
punt	O
ligt	O
net	O
ten	O
noorden	O
van	O
nederland	B-LOC
en	O
ze	O
loopt	O
door	O
tot	O
aan	O
schotland	B-LOC
.	O

het	O
spel	O
is	O
tegenwoordig	O
abandonware	B-CW
,	O
en	O
op	O
de	O
website	O
van	O
rockstar	B-CORP
games	I-CORP
is	O
het	O
gratis	O
te	O
downloaden	O
.	O

antonescu	O
vormde	O
daarop	O
een	O
nationaal	O
legionaire	O
regering	O
,	O
waar	O
ook	O
de	O
ijzeren	B-GRP
garde	I-GRP
van	O
horia	B-PER
sima	I-PER
deel	O
van	O
uitmaakte	O
.	O

de	O
gemeente	O
heeft	O
een	O
partnerschap	O
met	O
de	O
gelijknamige	O
gemeente	O
kutzenhausen	B-LOC
in	O
beieren	B-LOC
.	O

voor	O
die	O
huishoudens	O
hanteert	O
het	O
cbs	B-GRP
de	O
volgende	O
equivalentiefactoren	O
:	O

frederic	B-PER
w.	I-PER
goudy	I-PER
(	O
1865	O
–	O
1947	O
)	O
,	O
letterontwerper	O
,	O
typograaf	O
,	O
uitgever	O
en	O
leraar	O

hierna	O
heeft	O
de	O
band	O
ook	O
gespeeld	O
bij	O
grotere	O
(	O
punk	O
)	O
platenlabels	O
zoals	O
epitaph	B-CORP
records	I-CORP
en	O
fat	B-CORP
wreck	I-CORP
chords	I-CORP
.	O

1992	O
beethoven	B-CW
als	O
man	O
met	O
geweer	O
in	O
koffer	O

vitrac	O
en	O
viadène	O
is	O
een	O
plaats	O
en	O
voormalige	O
gemeente	O
in	O
het	O
franse	B-LOC
departement	O
aveyron	B-LOC
in	O
de	O
regio	O
occitanie	B-LOC
.	O

de	O
club	O
heeft	O
een	O
samenwerkingsverband	O
met	O
sbv	B-GRP
vitesse	I-GRP
.	O

na	O
het	O
seizoen	O
van	O
1977	O
verhuisde	O
de	O
club	O
naar	O
tulsa	B-LOC
.	O

hugo	B-PER
visscher	I-PER
(	O
1864	O
–	O
1947	O
)	O
,	O
theoloog	O
en	O
politicus	O

roberts	O
behaalde	O
een	O
ph	O
.	O
d	O
.	O
in	O
1968	O
aan	O
de	O
universiteit	B-GRP
van	I-GRP
cambridge	I-GRP
.	O

aan	O
de	O
voet	O
van	O
de	O
westhelling	O
bevindt	O
zich	O
het	O
kronotskojemeer	B-LOC
en	O
in	O
de	O
buurt	O
van	O
de	O
vulkaan	O
ligt	O
de	O
vallei	B-LOC
van	I-LOC
de	I-LOC
geisers	I-LOC
.	O

in	O
de	O
loop	O
der	O
eeuwen	O
werden	O
vele	O
oorspronkelijke	O
meubelen	B-PROD
vervangen	O
.	O

in	O
de	O
uitzending	O
van	O
7	O
oktober	O
1968	O
wilde	O
hij	O
hoepla	B-CW
blootmodel	O
phil	B-PER
bloom	I-PER
aangekleed	O
interviewen	O
.	O

na	O
een	O
studie	O
ging	O
men	O
eind	O
1960	O
voor	O
de	O
volkswagen	B-PROD
transporter	I-PROD
,	O
onder	O
andere	O
omdat	O
men	O
deze	O
kant	O
en	O
klaar	O
kon	O
invoeren	O
uit	O
duitsland	B-LOC
.	O

wv	O
:	O
willibrordvertaling	B-LOC
(	O
1975	O
,	O
1978	O
,	O
herzien	O
1995	O
)	O

aflevering	O
59	O
(	O
6	O
september	O
1990	O
)	O
:	O
herzogenburg	B-LOC

in	O
tegenstelling	O
tot	O
zijn	O
andere	O
concerto	B-CW
's	I-CW
nummerde	O
hij	O
zijn	O
werken	O
voor	O
piano	O
en	O
orkest	O
niet	O
.	O

in	O
december	O
2016	O
werd	O
een	O
terrein	O
aan	O
de	O
noordzijde	O
van	O
de	O
sloterplas	B-LOC
bouwrijp	O
gemaakt	O
voor	O
nieuwbouw	O
.	O

6	O
×	O
agusta	B-CORP
bell	O
ab	O
412hp	O
/	O
sp	O
(	O
bell	O
412	O
)	O
:	O
transport	O
.	O

jedlička	O
heeft	O
een	O
sceptische	O
houding	O
tegenover	O
de	O
eu	B-GRP
.	O

in	O
de	O
latere	O
jaren	O
van	O
zijn	O
carrière	O
is	O
hij	O
zich	O
gaan	O
toeleggen	O
op	O
het	O
zingen	O
van	O
covers	O
,	O
zoals	O
de	O
liedjes	O
van	O
charles	B-PER
aznavour	I-PER
.	O

in	O
die	O
tijd	O
werd	O
echter	O
een	O
mindere	O
kwaliteit	O
plastic	O
(	O
celluloseacetaat	B-PROD
)	O
gebruikt	O
.	O

sinds	O
november	O
2000	O
maakt	O
de	O
brouwerij	O
deel	O
uit	O
van	O
de	O
carlsberg-groep	B-CORP
.	O
