它	O
以	O
其	O
大	B-PROD
西	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
鱼	O
。	O

攻	O
击	O
的	O
可	O
能	O
性	O
勒	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
卡	B-LOC
昂	I-LOC
被	O
考	O
虑	O
但	O
没	O
有	O
通	O
过	O
。	O

他	O
还	O
指	O
出	O
这	O
些	O
年	O
来	O
房	O
子	O
的	O
景	O
色	O
如	O
何	O
发	O
生	O
了	O
很	O
大	O
的	O
变	O
化	O
，	O
有	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
狱	I-LOC
建	O
于	O
1790	O
年	O
，1884	O
年	O
拆	O
除	O
。	O

它	O
是	O
裹	O
在	O
新	O
鲜	O
磨	O
碎	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
奶	O
酪	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
椰	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
子	O
焦	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
前	O
。	O

本	O
次	O
锦	O
标	O
赛	O
由	O
豐	B-CORP
田	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
.	O

阿	O
斯	O
托	O
利	O
亚	O
是	O
一	O
座	O
城	O
市	O
美	B-CW
國	I-CW
卡	I-CW
車	I-CW
模	I-CW
擬	I-CW
.	O

它	O
取	O
代	O
了	O
一	O
个	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
型	I-PROD
自	O
2000	O
年	O
开	O
始	O
服	O
役	O
。	O

这	O
部	O
电	O
影	O
被	O
认	O
为	O
是	O
散	B-CW
失	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
.	O

在	O
1925	O
年	O
的	O
几	O
个	O
月	O
里	O
，	O
他	O
可	O
能	O
是	O
画	O
画	O
的	O
匿	O
名	O
鬼	O
魂	O
波	B-CW
莉	I-CW
和	I-CW
她	I-CW
的	I-CW
伙	I-CW
伴	I-CW
为	O
了	O
克	B-PER
里	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
休	O
假	O
的	O
时	O
候	O
。	O

蓝	B-CW
色	I-CW
国	I-CW
度	I-CW
,	O
2007	O
年	O
的	O
爱	O
情	O
喜	O
剧	O
电	O
影	O

这	O
潘	B-CORP
克	I-CORP
拉	I-CORP
斯	I-CORP
轻	O
型	O
蝇	O
量	O
级	O
，	O
上	O
限	O
为	O
120	O
磅	O

该	O
协	O
会	O
于	O
1966	O
年	O
成	O
立	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O

他	O
被	O
描	O
绘	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
在	O
1991	O
年	O
的	O
电	O
视	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW

很	O
多	O
都	O
在	O
问	O
题	O
中	O
流	B-CW
行	I-CW
摄	I-CW
影	I-CW
，	O
其	O
中	O
一	O
些	O
列	O
在	O
下	O
面	O
。	O

他	O
带	O
领	O
英	B-GRP
國	I-GRP
鳥	I-GRP
類	I-GRP
學	I-GRP
會	I-GRP
百	O
年	O
远	O
征	O
阿	B-LOC
森	I-LOC
松	I-LOC
岛	I-LOC
1957	O
年	O
至	O
1959	O
年	O
之	O
间	O
。	O

它	O
包	O
含	O
短	O
离	O
散	O
纤	B-PROD
维	I-PROD
是	O
均	O
匀	O
分	O
布	O
和	O
随	O
机	O
定	O
向	O
的	O
。	O

他	O
们	O
的	O
第	O
一	O
次	O
巡	O
演	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
(	O
现	O
在	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
)	O
1964	O
–	O
65	O
年	O
。	O

布	O
里	O
斯	O
托	O
尔	O
的	O
传	O
统	O
机	O
翼	O
安	O
装	O
备	O
胎	O
在	O
布	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
尔	I-PROD
410	I-PROD

来	O
自	O
的	O
场	O
景	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
茲	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
朗	I-PER
費	I-PER
羅	I-PER
,	O
合	O
唱	O
团	O
、	O
管	O
弦	O
乐	O
队	O
和	O
独	O
奏	O
家	O
。	O

游	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
1985	O
年	O
参	O
加	O
一	O
个	O
会	O
议	O
。	O

他	O
喜	O
欢	O
唱	O
歌	O
讚	B-CW
美	I-CW
詩	I-CW
.	O
.	O
.	O
.	O

网	O
络	O
漫	O
画	O
行	O
业	O
的	O
另	O
一	O
个	O
重	O
大	O
转	O
变	O
是	O
2013	O
年	O
推	O
出	O
的	O
patreon	B-CORP
，	O
通	O
过	O
它	O
人	O
们	O
可	O
以	O
直	O
接	O
向	O
内	O
容	O
创	O
作	O
者	O
捐	O
款	O
。	O

在	O
貝	B-LOC
斯	I-LOC
納	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
然	O
而	O
，	O
一	O
座	O
桥	O
梁	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
人	O
死	O
亡	O
，	O
九	O
人	O
受	O
伤	O
。	O

这	O
些	O
专	O
辑	O
都	O
在	O
告	B-CW
示	I-CW
牌	I-CW
图	O
表	O
。	O

植	O
物	O
将	O
长	O
到	O
高	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
径	O
测	O
量	O
，	O
但	O
开	O
花	O
越	O
来	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
用	O
。	O

卫	O
星	O
由	O
directv	B-CORP
,	O
dish	B-CORP
network	I-CORP
.	O

galvács	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
奧	I-LOC
包	I-LOC
烏	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
曾	I-LOC
普	I-LOC
倫	I-LOC
州	I-LOC
在	O
东	O
北	O
部	O
匈	B-LOC
牙	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
有	O
95	O
人	O
口	O
。	O

离	O
村	O
子	O
最	O
近	O
的	O
机	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

珍	B-PER
妮	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
–	O
演	O
员	O
和	O
演	O
员	O
角	B-CW
落	I-CW
气	I-CW
体	I-CW

缆	O
车	O
从	O
霍	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
利	I-LOC
山	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
山	I-LOC
(	O
3	O
,	O
247	O
米	O
)	O
。	O

,	O
是	O
1957	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
是	O
森	B-PER
一	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
小	O
说	O
改	O
编	O
川	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O

它	O
是	O
由	O
emi	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
以	O
数	O
字	O
方	O
式	O
打	O
开	O
。	O

目	O
前	O
，	O
该	O
厂	O
使	O
用	O
从	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

该	O
地	O
区	O
的	O
大	O
多	O
数	O
建	O
筑	O
物	O
都	O
有	O
灰	O
白	O
色	O
或	O
奶	O
油	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
外	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
用	O
少	O
量	O
砖	O
房	O
。	O

发	B-CORP
那	I-CORP
科	I-CORP
地	O
区	O
总	O
部	O
位	O
于	O
梅	B-LOC
森	I-LOC
.	O

索	O
布	O
拉	O
兹	O
是	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
在	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
.	O

yazda	O
由	O
志	O
愿	O
者	O
团	O
队	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
英	B-LOC
国	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
,	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
伊	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
.	O

边	O
界	O
由	O
银	O
色	O
和	O
蓝	O
色	O
波	O
浪	O
组	O
成	O
，	O
代	O
表	O
了	O
泰	B-LOC
晤	I-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
，	O
并	O
为	O
自	O
治	O
市	O
镇	O
的	O
十	O
六	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
六	O
颗	O
金	O
星	O
。	O

e	O
450	O
,	O
一	O
个	O
福	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
系	I-PROD
列	I-PROD
面	O
包	O
车	O
或	O
小	O
巴	O

面	O
包	O
，	O
意	O
大	O
利	O
面	O
，	O
克	B-PROD
力	I-PROD
架	I-PROD
、	O
许	O
多	O
蛋	O
糕	O
和	O
许	O
多	O
其	O
他	O
食	O
物	O
都	O
是	O
用	O
面	O
粉	O
制	O
成	O
的	O
。	O

该	O
局	O
以	O
前	O
设	O
在	O
前	B-LOC
法	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
方	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
.	O

庄	O
园	O
距	O
离	O
9	O
公	O
里	O
蒙	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
26	O
公	O
里	O
洛	B-LOC
桑	I-LOC
距	O
离	O
91	O
公	O
里	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O

此	O
列	O
表	O
包	O
含	O
座	B-CW
右	I-CW
銘	I-CW
组	O
织	O
、	O
机	O
构	O
、	O
市	O
政	O
当	O
局	O
和	O
当	O
局	O
。	O

此	O
后	O
不	O
久	O
，	O
各	O
种	O
活	O
跃	O
的	O
交	O
易	O
金	B-PROD
融	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
，	O
其	O
中	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
，	O
出	O
现	O
在	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
。	O

他	O
还	O
写	O
过	O
评	O
论	O
今	B-CW
日	I-CW
印	I-CW
度	I-CW
.	O

两	O
个	O
被	O
送	O
到	O
瑞	B-CORP
士	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
五	O
到	O
德	B-CORP
国	I-CORP
汉	I-CORP
莎	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
.	O

赖	O
特	O
还	O
设	O
计	O
了	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
两	O
个	O
办	O
公	O
室	O
，	O
虽	O
然	O
其	O
中	O
大	O
部	O
分	O
已	O
售	O
出	O
多	O
年	O
。	O

我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
几	O
轮	O
超	B-PROD
级	I-PROD
游	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
，	O
而	O
且	O
默	O
认	O
的	O
颜	O
色	O
很	O
漂	O
亮	O
。	O

漢	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
電	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
是	O
低	O
楼	O
层	O
，	O
但	O
由	O
于	O
高	O
平	O
台	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
通	O
行	O
)	O

希	B-CW
基	I-CW
和	I-CW
博	I-CW
格	I-CW
斯	I-CW
,	O
1972	O
年	O
电	O
影	O
(	O
部	O
分	O
场	O
景	O
)	O

容	O
克	O
出	O
生	O
于	O
雷	B-LOC
当	I-LOC
日	I-LOC
并	O
在	O
他	O
童	O
年	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
沃	I-LOC
.	O

拉	B-PROD
克	I-PROD
索	I-PROD
,	O
面	O
条	O
以	O
淡	O
黄	O
色	O
椰	O
奶	O
汤	O
为	O
基	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
味	O
，	O
撒	O
上	O
炸	O
葱	O
。	O

可	O
以	O
从	O
源	O
代	O
码	O
运	O
行	O
python	B-CW

该	O
航	O
空	O
公	O
司	O
成	O
立	O
于	O
1962	O
年	O
，	O
并	O
于	O
1963	O
年	O
作	O
为	O
巴	B-CORP
拉	I-CORP
圭	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
.	O

梅	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
尔	I-PER
,	O
政	O
治	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
元	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
銀	I-CORP
行	I-CORP

虽	O
然	O
它	O
的	O
源	O
头	O
仅	O
位	O
于	O
岛	O
屿	O
北	O
海	O
岸	O
的	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
但	O
河	O
流	O
向	O
南	O
流	O
动	O
，	O
到	O
达	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
镇	O
区	O
莱	B-LOC
谷	I-LOC
.	O

一	O
个	O
9	O
.	O
5	O
马	O
力	O
的	O
单	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O

它	O
包	O
含	O
在	O
视	O
频	O
游	O
戏	O
的	O
配	O
乐	O
中	O
美	B-CW
国	I-CW
职	I-CW
业	I-CW
棒	I-CW
球	I-CW
大	I-CW
联	I-CW
盟	I-CW
2k12	I-CW
.	O

然	O
而	O
，	O
他	O
们	O
中	O
的	O
大	O
多	O
数	O
人	O
被	O
允	O
许	O
在	O
主	O
教	O
的	O
城	O
堡	O
和	O
邻	O
近	O
的	O
城	O
镇	O
避	O
难	O
，	O
例	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC
.	O

小	O
时	O
候	O
，	O
他	O
住	O
在	O
克	B-LOC
利	I-LOC
馬	I-LOC
內	I-LOC
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
一	O
起	O
，	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
在	O
那	O
里	O
受	O
雇	O
为	O
厨	O
师	O
非	B-CORP
洲	I-CORP
湖	I-CORP
泊	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

其	O
实	O
，	O
我	O
要	O
去	O
一	O
个	O
没	O
人	O
能	O
找	O
到	O
我	O
的	O
僻	O
静	O
地	O
方	O
：	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
黄	O
金	O
时	O
间	O
。	O

阿	O
里	O
加	O
石	B-PROD
頭	I-PROD
,	O
17	O
公	O
斤	O
,	O
40	O
×	O
20	O
×	O
20	O
厘	O
米	O

斯	O
隆	O
还	O
担	O
任	O
董	O
事	O
zenimax	B-CORP
media	I-CORP
.	O

麦	O
卡	O
蒙	O
33	O
岁	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
汽	O
车	O
工	O
人	O
温	B-LOC
莎	I-LOC
在	O
选	O
举	O
的	O
时	O
候	O
。	O

伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
堡	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
场	O
附	O
近	O
。	O

专	O
辑	O
延	O
续	O
了	O
第	O
一	O
张	O
的	O
心	O
情	O
和	O
制	O
作	O
，	O
但	O
专	O
辑	O
更	O
多	O
器	B-CW
樂	I-CW
.	O

它	O
经	O
常	O
被	O
用	O
来	O
打	O
孔	O
板	B-PROD
材	I-PROD
一	O
次	O
操	O
作	O
，	O
而	O
不	O
是	O
通	O
过	O
切	O
割	O
孔	O
或	O
钻	O
孔	O
。	O

它	O
归	O
mediaset	B-CORP
，	O
谁	O
用	O
它	O
来	O
制	O
作	O
电	O
视	O
节	O
目	O
。	O

虽	O
然	O
他	O
本	O
来	O
是	O
不	O
情	O
愿	O
的	O
，	O
但	O
在	O
300	O
个	O
签	O
名	O
后	O
他	O
还	O
是	O
同	O
意	O
了	O
。	O
请	B-CW
愿	I-CW
催	O
促	O
他	O
参	O
选	O
的	O
人	O
呈	O
递	O
给	O
他	O
。	O

辣	O
椒	O
酱	O
通	O
常	O
是	O
指	O
一	O
种	O
食	B-PROD
品	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
成	O
分	O
在	O
哪	O
里	O
辣	B-PROD
椒	I-PROD
.	O

据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
波	B-LOC
札	I-LOC
那	I-LOC
,	O
南	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
和	O
辛	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
.	O

touchstream	O
是	O
一	O
款	O
便	O
携	O
式	O
流	O
媒	O
体	O
编	O
码	O
器	O
，	O
适	O
用	O
于	O
7	O
英	O
寸	O
的	O
实	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
控	I-PROD
式	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
.	O

bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
年	O
，	O
办	O
事	O
处	O
位	O
于	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
和	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
.	O

巴	O
蒂	O
加	O
入	O
国	O
际	O
会	O
计	O
师	O
事	O
务	O
所	O
德	B-CORP
勤	I-CORP
2007	O
年	O
获	O
得	O
特	O
许	O
会	O
计	O
师	O
和	O
财	O
务	O
审	O
计	O
师	O
培	O
训	O
。	O

同	O
年	O
，	O
他	O
与	O
他	O
人	O
共	O
同	O
创	O
立	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
和	O
傑	B-PER
瑞	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O

墨	O
西	O
哥	O
电	O
影	O
制	O
作	O
人	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
坦	I-PER
为	O
他	O
2000	O
年	O
的	O
电	O
影	O
改	O
编	O
了	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
生	I-CW

yung	O
创	O
造	O
了	O
他	O
个	O
人	O
最	O
好	O
的	O
3	O
:	O
47	O
:	O
16	O
小	O
时	O
的	O
比	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
。	O

游	O
戏	O
结	O
构	O
是	O
民	B-CW
俗	I-CW
學	I-CW
并	O
且	O
在	O
不	O
同	O
的	O
地	O
方	O
有	O
不	O
同	O
的	O
规	O
则	O
和	O
名	O
称	O
。	O

从	O
这	O
个	O
版	O
本	O
开	O
始	O
的	O
车	O
手	O
，	O
有	O
140	O
人	O
在	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O

在	O
他	O
自	O
己	O
的	O
主	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
他	O
为	O
处	O
女	O
建	O
造	O
并	O
捐	O
赠	O
了	O
一	O
座	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
部	O
波	B-LOC
利	I-LOC
采	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
以	O
北	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
.	O

当	O
这	O
份	O
协	O
议	O
在	O
1982	O
赛	O
季	O
后	O
到	O
期	O
时	O
，	O
安	B-CORP
海	I-CORP
斯	I-CORP
-	I-CORP
布	I-CORP
希	I-CORP
接	O
管	O
了	O
权	O
利	O
。	O

岛	O
上	O
70%	O
是	O
稻	O
田	O
；	O
经	O
济	O
主	O
要	O
包	O
括	O
通	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
鱼	O
和	O
养	O
殖	O
稻	B-PROD
.	O

八	O
个	O
军	O
区	O
合	O
并	O
为	O
四	O
个	O
——	O
成	B-LOC
都	I-LOC
市	I-LOC
,	O
济	B-LOC
南	I-LOC
市	I-LOC
,	O
蘭	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
南	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
——	O
以	O
及	O
三	O
个	O
重	O
点	O
区	O
域	O
——	O
北	O
京	O
、	O
广	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
沈	B-LOC
阳	I-LOC
市	I-LOC
——	O
完	O
好	O
无	O
损	O
。	O

戴	O
瘟	O
疫	O
医	O
生	O
面	O
具	O
的	O
人	O
也	O
经	O
常	O
戴	O
瘟	B-PROD
疫	I-PROD
医	I-PROD
生	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
.	O

他	O
是	O
许	O
多	O
传	O
记	O
的	O
作	O
者	O
德	B-CW
國	I-CW
通	I-CW
用	I-CW
傳	I-CW
記	I-CW
.	O

配	O
件	O
可	O
包	O
括	O
照	O
明	O
、	O
吊	B-PROD
扇	I-PROD
、	O
户	O
外	O
取	O
暖	O
器	O
、	O
娱	O
乐	O
设	O
备	O
、	O
冷	O
热	O
食	O
品	O
器	O
具	O
以	O
及	O
更	O
衣	O
室	O
和	O
小	O
储	O
藏	O
室	O
的	O
隔	O
断	O
。	O

索	O
尔	O
福	O
德	O
为	O
即	O
将	O
到	O
来	O
的	O
友	O
谊	O
赛	O
准	O
备	O
了	O
他	O
们	O
最	O
强	O
的	O
一	O
面	O
歐	B-CORP
洲	I-CORP
欖	I-CORP
球	I-CORP
超	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
季	O
节	O
。	O

他	O
的	O
游	O
戏	O
9:05	B-CW
通	O
常	O
被	O
视	O
为	O
想	O
要	O
与	O
之	O
互	O
动	O
的	O
人	O
的	O
可	O
靠	O
切	O
入	O
点	O
文	B-CW
字	I-CW
冒	I-CW
险	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
.	O

她	O
是	O
早	O
期	O
的	O
艺	O
术	O
家	O
大	B-CW
地	I-CW
艺	I-CW
术	I-CW
1970	O
年	O
代	O
的	O
运	O
动	O
，	O
并	O
在	O
世	O
界	O
各	O
地	O
创	O
造	O
了	O
许	O
多	O
大	O
型	O
金	O
属	O
雕	O
塑	O
。	O

自	O
1973	O
年	O
以	O
来	O
，	O
波	B-LOC
尔	I-LOC
塔	I-LOC
韦	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
法	I-LOC
利	I-LOC
卡	I-LOC
也	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
的	O
名	O
字	O
，	O
它	O
是	O
由	O
峡	O
谷	O
周	O
围	O
的	O
十	O
五	O
个	O
村	O
庄	O
合	O
并	O
而	O
成	O
的	O
。	O

1945	O
年	O
，	O
他	O
开	O
始	O
了	O
自	O
己	O
的	O
广	O
播	O
节	O
目	O
，	O
并	O
出	O
现	O
在	O
电	O
影	O
改	O
编	O
中	O
。	O
阿	B-PER
加	I-PER
莎	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
無	B-CW
人	I-CW
生	I-CW
還	I-CW
.	O

作	O
为	O
额	O
外	O
发	O
布	O
超	B-CW
人	I-CW
/	I-CW
蝙	I-CW
蝠	I-CW
侠	I-CW
：	I-CW
启	I-CW
示	I-CW
录	I-CW

该	O
地	O
区	O
以	O
该	O
地	O
区	O
命	O
名	O
柏	B-LOC
立	I-LOC
仔	I-LOC
河	I-LOC
，	O
位	O
于	O
北	O
阿	B-LOC
德	I-LOC
莱	I-LOC
德	I-LOC
，	O
它	O
穿	O
过	O
选	O
区	O
内	O
的	O
多	O
个	O
郊	O
区	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
卡	B-LOC
齐	I-LOC
米	I-LOC
日	I-LOC
·	I-LOC
比	I-LOC
斯	I-LOC
库	I-LOC
皮	I-LOC
,	O
西	O
北	O
科	B-LOC
寧	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
以	O
东	O
波	B-LOC
茲	I-LOC
南	I-LOC
.	O

卡	O
斯	O
特	O
尔	O
担	O
任	O
spa	B-CORP
许	O
多	O
世	O
纪	O
以	O
来	O
。	O

podvolovljek	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
定	O
居	O
点	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
的	O
卢	B-LOC
切	I-LOC
在	O
斯	B-LOC
洛	I-LOC
文	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

卢	O
卡	O
瓦	O
茨	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
和	O
自	O
治	O
市	O
，	O
位	O
于	O
圖	B-LOC
茲	I-LOC
拉	I-LOC
州	I-LOC
的	O
波	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
與	I-LOC
赫	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
維	I-LOC
納	I-LOC
聯	I-LOC
邦	I-LOC
,	O
一	O
个	O
实	O
体	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
和	I-LOC
黑	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
维	I-LOC
那	I-LOC
.	O

这	O
部	O
电	O
影	O
由	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
影	I-GRP
片	I-GRP
,	O
与	O
小	B-CW
熊	I-CW
维	I-CW
尼	I-CW
和	I-CW
跳	I-CW
跳	I-CW
虎	I-CW
在	O
面	O
向	O
家	O
庭	O
的	O
路	O
演	O
套	O
餐	O
中	O
。	O

她	O
还	O
玩	O
迷	B-CW
霧	I-CW
之	I-CW
島	I-CW
和	O
国	B-CW
王	I-CW
密	I-CW
使	I-CW
vii	I-CW
.	O

社	B-CW
会	I-CW
的	I-CW
支	I-CW
柱	I-CW
(	O
约	O
翰	O
·	O
托	O
尼	O
森	O
饰	O
演	O
)	O

在	O
杂	O
耍	O
表	O
演	O
中	O
，	O
他	O
做	O
到	O
了	O
黑	B-PROD
臉	I-PROD
套	O
路	O
和	O
冒	O
充	O
名	O
人	O
。	O

他	O
成	O
为	O
了	O
主	O
席	O
英	B-CORP
国	I-CORP
糖	I-CORP
业	I-CORP
1949	O
年	O
兼	O
任	O
主	O
席	O
国	B-GRP
家	I-GRP
研	I-GRP
究	I-GRP
开	I-GRP
发	I-GRP
公	I-GRP
司	I-GRP
从	O
1955	O
年	O
开	O
始	O
。	O

布	O
莱	O
恩	O
搬	O
到	O
新	B-LOC
西	I-LOC
兰	I-LOC
1995	O
年	O
和	O
1997	O
年	O
他	O
目	O
前	O
的	O
做	O
法	O
。	O

更	O
强	O
大	O
的	O
储	O
备	O
位	O
于	O
南	O
部	O
奧	B-LOC
西	I-LOC
耶	I-LOC
克	I-LOC
并	O
在	O
佩	B-LOC
奇	I-LOC
.	O

然	O
后	O
他	O
又	O
回	O
到	O
了	O
设	O
计	O
工	O
作	O
室	O
弗	B-LOC
利	I-LOC
特	I-LOC
街	I-LOC
几	O
年	O
来	O
兴	O
趣	O
不	O
大	O
，	O
但	O
晚	O
上	O
都	O
在	O
画	O
自	O
己	O
的	O
画	O
。	O

为	O
了	O
酵	B-PROD
母	I-PROD
提	I-PROD
取	I-PROD
物	I-PROD
，	O
当	O
这	O
个	O
过	O
程	O
被	O
添	O
加	O
食	B-PROD
盐	I-PROD
，	O
它	O
被	O
称	O
为	O
质	O
壁	O
分	O
离	O
。	O

他	O
唱	O
了	O
他	O
的	O
歌	O
曲	O
，	O
包	O
括	O
他	O
的	O
全	O
球	O
热	O
门	O
歌	O
曲	O
慢	B-CW
慢	I-CW
來	I-CW
(	I-CW
路	I-CW
易	I-CW
斯	I-CW
·	I-CW
方	I-CW
辛	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW
在	O
仪	O
式	O
上	O
。	O

许	O
多	O
出	O
版	O
商	O
之	O
前	O
拒	O
绝	O
接	O
手	O
这	O
个	O
头	O
衔	O
世	B-CORP
嘉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
选	O
择	O
了	O
支	O
持	O
它	O
。	O

随	O
着	O
联	B-PROD
合	I-PROD
收	I-PROD
割	I-PROD
机	I-PROD
老	O
式	O
的	O
、	O
长	O
茎	O
和	O
中	O
空	O
的	O
小	O
麦	O
品	O
种	O
被	O
齐	O
膝	O
高	O
的	O
、	O
精	O
巧	O
的	O
品	O
种	O
所	O
取	O
代	O
。	O

然	O
而	O
，	O
由	O
于	O
上	O
次	O
的	O
行	O
政	O
变	O
动	O
引	O
发	O
了	O
一	O
场	O
哗	O
变	O
波	B-LOC
熱	I-LOC
加	I-LOC
1611	O
年	O
。	O

他	O
接	O
受	O
过	O
单	O
人	O
滑	O
冰	O
训	O
练	O
克	B-LOC
麥	I-LOC
羅	I-LOC
沃	I-LOC
.	O

什	O
么	O
时	O
候	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
出	O
生	O
，	O
审	O
判	O
索	B-PER
菲	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
尼	I-PER
娜	I-PER
是	O
最	O
早	O
的	O
政	O
治	O
审	O
判	O
之	O
一	O
。	O

2005	O
年	O
，	O
电	O
力	O
公	O
司	O
e.on	B-CORP
获	O
准	O
在	O
原	O
址	O
上	O
建	O
造	O
一	O
座	O
新	O
的	O
发	O
电	O
站	O
。	O

它	O
是	O
石	O
头	O
，	O
部	O
分	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
，	O
石	O
板	O
屋	O
顶	O
。	O

她	O
的	O
登	O
山	O
靴	O
陈	O
列	O
在	O
普	B-LOC
利	I-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
市	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
馆	I-LOC
和	I-LOC
美	I-LOC
术	I-LOC
馆	I-LOC
.	O

尽	O
管	O
两	O
国	O
关	O
系	O
因	O
局	O
势	O
紧	O
张	O
阿	B-LOC
富	I-LOC
汗	I-LOC
与	O
两	O
国	O
接	O
壤	O
。	O

这	O
个	O
名	O
字	O
来	O
自	O
一	O
个	O
电	O
脑	O
化	O
的	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
它	O
描	O
述	O
了	O
基	O
于	O
现	O
有	O
空	O
间	O
的	O
替	O
代	O
用	O
途	O
的	O
工	O
作	O
记	O
忆	O
。	O

基	O
尔	O
默	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2017	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
雪	B-CW
人	I-CW
，	O
对	O
面	O
的	O
麥	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
斯	I-PER
賓	I-PER
達	I-PER
和	O
丽	B-PER
贝	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
格	I-PER
森	I-PER
并	O
由	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
尔	I-PER
弗	I-PER
雷	I-PER
德	I-PER
森	I-PER
.	O

该	O
地	O
区	O
还	O
连	O
接	O
到	O
巴	B-CORP
基	I-CORP
斯	I-CORP
坦	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
全	O
国	O
铁	O
路	O
网	O
。	O

一	O
个	O
幸	O
存	O
的	O
工	O
作	O
，	O
一	O
个	O
西	B-CW
维	I-CW
德	I-CW
风	O
格	O
诗	O
，	O
是	O
由	O
國	B-LOC
立	I-LOC
威	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
圖	I-LOC
書	I-LOC
館	I-LOC
.	O

冠	O
军	O
是	O
由	O
贝	B-PER
恩	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
泽	I-PER
迈	I-PER
尔	I-PER
,	O
为	O
汽	B-CORP
車	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
团	O
队	O
。	O

一	O
组	O
伪	O
寄	B-PROD
存	I-PROD
器	I-PROD
设	O
置	O
为	O
如	O
果	O
程	O
序	O
直	O
接	O
获	O
得	O
控	O
制	O
权	O
，	O
它	O
们	O
将	O
包	O
含	O
的	O
内	O
容	O
。	O

该	O
游	O
戏	O
最	O
初	O
由	O
西	B-CORP
端	I-CORP
游	I-CORP
戏	I-CORP
1989	O
年	O
，1990	O
年	O
再	O
版	O
第	O
二	O
版	O
。	O

高	O
斯	O
林	O
出	O
生	O
于	O
科	B-LOC
罗	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
科	B-LOC
羅	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
州	I-LOC
.	O

enayetpur	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
锡	B-LOC
拉	I-LOC
杰	I-LOC
甘	I-LOC
杰	I-LOC
县	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
傑	I-LOC
沙	I-LOC
希	I-LOC
專	I-LOC
區	I-LOC
,	O
孟	B-LOC
加	I-LOC
拉	I-LOC
國	I-LOC
.	O

澳	B-PER
大	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
原	I-PER
住	I-PER
民	I-PER
收	O
获	O
它	O
来	O
做	O
面	O
包	O
和	O
绳	O
子	O
渔	B-PROD
网	I-PROD
大	O
约	O
30	O
,	O
000	O
年	O
前	O
。	O

在	O
奧	B-CW
賽	I-CW
羅	I-CW
,	O
伊	B-PER
阿	I-PER
高	I-PER
是	O
一	O
个	O
古	O
老	O
的	O
。	O
)	O

2011	O
年	O
，	O
他	O
与	O
居	B-CW
家	I-CW
男	I-CW
人	I-CW
导	O
向	O
器	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
克	I-PER
为	O
了	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
动	O
画	O
飞	O
行	O
员	O
spyburbia。	O

游	O
客	O
也	O
可	O
以	O
乘	O
坐	O
204	O
路	O
到	O
达	O
车	O
站	O
槟	B-CORP
城	I-CORP
快	I-CORP
捷	I-CORP
通	I-CORP
巴	O
士	O
从	O
乔	B-LOC
治	I-LOC
市	I-LOC
.	O

鲍	O
伊	O
是	O
电	O
影	O
导	O
演	O
的	O
好	O
朋	O
友	O
朱	B-PER
利	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
邓	I-PER
波	I-PER
(	O
他	O
曾	O
在	O
1984	O
年	O
与	O
他	O
合	O
作	O
过	O
爵	B-CW
士	I-CW
乐	I-CW
为	I-CW
blue	I-CW
jean	I-CW
短	O
片	O
)	O
。	O

还	O
，	O
石	B-PROD
油	I-PROD
是	O
提	O
炼	O
县	O
。	O

她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O

这	O
张	O
专	O
辑	O
在	O
标	O
签	O
上	O
有	O
第	O
一	O
次	O
印	O
刷	O
新	B-CW
玫	I-CW
瑰	I-CW
.	O

火	B-CORP
柴	I-CORP
室	I-CORP
运	I-CORP
动	I-CORP
由	O
他	O
父	O
亲	O
创	O
立	O
，	O
巴	B-PER
里	I-PER
·	I-PER
赫	I-PER
恩	I-PER
.	O

直	O
筒	O
连	O
衣	O
裙	O
是	O
布	O
料	O
从	O
肩	O
部	O
笔	O
直	O
落	O
下	O
并	O
具	O
有	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
围	O
绕	O
胸	O
围	O
。	O

它	O
是	O
通	O
过	O
发	O
布	O
的	O
聲	B-CORP
墻	I-CORP
在	O
2001	O
年	O
。	O

它	O
流	O
过	O
普	B-LOC
日	I-LOC
布	I-LOC
拉	I-LOC
姆	I-LOC
,	O
特	B-LOC
霍	I-LOC
维	I-LOC
·	I-LOC
杜	I-LOC
什	I-LOC
尼	I-LOC
基	I-LOC
,	O
切	B-LOC
恩	I-LOC
科	I-LOC
夫	I-LOC
,	O
晋	B-LOC
策	I-LOC
,	O
利	B-LOC
博	I-LOC
米	I-LOC
什	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
长	B-LOC
豆	I-LOC
和	O
王	B-LOC
宮	I-LOC
村	I-LOC
.	O

他	O
是	O
该	O
组	O
织	O
的	O
主	O
席	O
斯	B-CORP
康	I-CORP
木	O
板	O
。	O

#	O
月	B-CW
河	I-CW
(	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
曼	I-PER
西	I-PER
尼	I-PER
,	O
強	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
默	I-PER
瑟	I-PER
)	O
3	O
:	O
20	O

民	O
族	O
词	O
链	O
接	O
到	O
有	O
关	O
该	O
民	O
族	O
诗	O
歌	O
或	O
文	O
学	O
信	O
息	O
的	O
文	O
章	O
(	O
例	O
如	O
，	O
爱	B-CW
尔	I-CW
兰	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
或	O
者	O
法	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
)	O
。	O

1760	O
年	O
发	O
生	O
的	O
事	O
件	O
丹	B-LOC
麥	I-LOC
.	O

这	O
一	O
系	O
列	O
测	O
量	O
的	O
标	O
准	O
偏	O
差	O
称	O
为	O
被	O
测	O
透	O
射	O
表	O
面	O
、	O
光	O
学	O
薄	O
膜	O
或	O
底	B-PROD
片	I-PROD
，	O
特	O
别	O
是	O
。	O

盖	O
伊	O
是	O
该	O
组	O
织	O
的	O
创	O
始	O
主	O
席	O
鄉	B-CORP
村	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
cma	O
)	O
和	O
联	O
合	O
创	O
始	O
人	O
鄉	B-LOC
村	I-LOC
音	I-LOC
樂	I-LOC
名	I-LOC
人	I-LOC
堂	I-LOC
.	O

此	O
外	O
，	O
近	O
年	O
来	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
引	O
发	O
了	O
有	O
关	O
智	B-PROD
能	I-PROD
手	I-PROD
機	I-PROD
在	O
餐	O
桌	O
上	O
使	O
用	O
。	O

usm	O
印	O
度	O
尼	O
西	O
亚	O
国	O
际	O
三	B-LOC
寶	I-LOC
瓏	I-LOC
,	O
印	O
度	O
尼	O
西	O
亚	O
国	O
际	O
挑	O
战	O
赛	O
$20	O
,	O
000	O
–	O
64ms	O
/	O
32ws	O
/	O
32md	O
/	O
32wd	O
/	O
32xddraw	O

这	O
首	O
歌	O
用	O
于	O
第	O
一	O
季	O
的	O
最	O
后	O
一	O
集	O
終	B-CW
結	I-CW
者	I-CW
外	I-CW
傳	I-CW
.	O

在	O
一	O
份	O
关	O
于	O
全	B-CORP
国	I-CORP
公	I-CORP
共	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
电	I-CORP
台	I-CORP
2007	O
年	O
，	O
前	O
囚	O
犯	O
讲	O
述	O
了	O
他	O
们	O
如	O
何	O
被	O
迫	O
用	O
手	O
吃	O
饭	O
，	O
因	O
为	O
他	O
们	O
并	O
不	O
总	O
是	O
得	O
到	O
餐	O
具	O
。	O

一	O
种	O
常	O
见	O
的	O
菜	O
肴	O
，	O
由	O
字	B-PROD
母	I-PROD
面	I-PROD
食	I-PROD

第	O
357	O
团	O
的	O
鼻	O
子	O
颜	O
色	O
是	O
红	O
色	O
和	O
黄	O
色	O
，	O
还	O
有	O
很	O
多	O
機	B-CW
頭	I-CW
藝	I-CW
術	I-CW
名	O
字	O
也	O
涂	O
上	O
了	O
相	O
配	O
的	O
颜	O
色	O
。	O

你	B-CW
还	I-CW
好	I-CW
吗	I-CW
/	O
有	B-CW
人	I-CW
在	I-CW
看	I-CW
着	I-CW
我	I-CW
/	O
you	B-CW
are	I-CW
not	I-CW
alone	I-CW

trinity	O
标	O
志	O
着	O
该	O
集	O
团	O
第	O
一	O
次	O
偏	O
离	O
原	O
来	O
的	O
阵	O
容	O
，	O
原	O
因	O
是	O
j	B-PER
迪	I-PER
拉	I-PER
出	O
发	O
后	O
太	B-CW
棒	I-CW
了	I-CW
，	I-CW
卷	I-CW
。	I-CW
2	I-CW
，	O
追	O
求	O
单	O
飞	O
事	O
业	O
。	O

(	O
包	O
含	O
冰	B-LOC
島	I-LOC
)	O
(	O
完	O
全	O
投	O
票	O
权	O
)	O

邁	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
薩	I-PER
庫	I-PER
韋	I-PER
爾	I-PER
拿	O
了	O
获	O
胜	O
者	O
的	O
作	O
品	O
拉	B-GRP
爾	I-GRP
特	I-GRP
团	O
队	O
，	O
驾	O
驶	O
他	O
们	O
的	O
拉	B-GRP
爾	I-GRP
特	I-GRP
本	B-CORP
田	I-CORP
技	I-CORP
研	I-CORP
工	I-CORP
业	I-CORP
rh6/83h。	O

它	O
靠	O
近	O
湖	O
泊	O
和	O
海	O
滩	O
以	O
及	O
通	O
往	O
海	B-LOC
豹	I-LOC
岩	I-LOC
.	O

她	O
后	O
来	O
为	O
珠	B-CORP
宝	I-CORP
现	O
在	O
竞	O
争	O
深	B-CORP
的	I-CORP
.	O

部	O
长	O
到	O
墨	B-LOC
西	I-LOC
哥	I-LOC
1904	O
1908	O

1891	O
年	O
，	O
线	O
路	O
开	O
通	O
后	O
不	O
久	O
，	O
有	B-PROD
軌	I-PROD
電	I-PROD
車	I-PROD
开	O
通	O
连	O
接	O
车	O
站	O
和	O
酒	O
店	O
。	O

他	O
们	O
可	O
以	O
考	O
虑	O
灰	B-CW
色	I-CW
文	I-CW
獻	I-CW
.	O

紐	B-CW
約	I-CW
客	I-CW
称	O
它	O
为	O
作	O
家	O
迄	O
今	O
为	O
止	O
最	O
扎	O
实	O
的	O
作	O
品	O
，	O
也	O
许	O
是	O
他	O
最	O
黑	O
暗	O
的	O
作	O
品	O
。	O

系	O
列	O
中	O
的	O
每	O
张	O
专	O
辑	O
都	O
是	O
特	O
定	O
艺	O
术	O
家	O
的	O
现	O
场	O
表	O
演	O
，	O
录	O
制	O
在	O
维	B-CORP
普	I-CORP
罗	I-CORP
工	O
作	O
室	O
。	O

chiatura	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
地	O
区	O
格	B-LOC
鲁	I-LOC
吉	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
在	O
区	O
域	O
伊	B-LOC
梅	I-LOC
列	I-LOC
季	I-LOC
亞	I-LOC
州	I-LOC
.	O

这	O
是	O
一	O
个	O
字	O
符	O
列	O
表	O
西	B-PER
格	I-PER
丽	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
温	I-PER
塞	I-PER
特	I-PER
四	O
联	O
症	O
赫	B-CW
斯	I-CW
特	I-CW
维	I-CW
肯	I-CW
大	I-CW
师	I-CW
.	O

内	O
部	O
按	O
对	O
角	O
线	O
布	O
置	O
，	O
一	O
角	O
有	O
祭	O
坛	O
，	O
对	O
角	O
有	O
小	O
教	O
堂	O
，	O
領	B-PROD
洗	I-PROD
池	I-PROD
在	O
中	O
心	O
。	O

斯	O
潘	O
格	O
还	O
出	O
现	O
在	O
国	O
家	O
旅	O
游	O
公	O
司	O
吉	B-CW
屋	I-CW
出	I-CW
租	I-CW
和	O
芝	B-CW
加	I-CW
哥	I-CW
.	O

该	O
站	O
也	O
可	O
在	O
夏	B-CORP
威	I-CORP
夷	I-CORP
电	I-CORP
信	I-CORP
全	O
州	O
第	O
2	O
频	O
道	O
。	O

它	O
位	O
于	O
村	O
庄	O
之	O
间	O
雪	B-LOC
兰	I-LOC
和	O
一	B-LOC
屋	I-LOC
,	O
大	O
约	O
3	O
英	O
里	O
以	O
西	O
斯	B-LOC
托	I-LOC
馬	I-LOC
基	I-LOC
特	I-LOC
.	O

小	O
型	O
摩	O
托	O
车	O
的	O
出	O
现	O
輕	B-PROD
便	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
廉	O
价	O
汽	O
车	O
结	O
束	O
了	O
骑	O
自	O
行	O
车	O
在	O
通	O
勤	O
者	O
中	O
的	O
流	O
行	O
，	O
这	O
项	O
运	O
动	O
也	O
大	O
幅	O
下	O
滑	O
。	O

生	O
产	O
的	O
战	O
斗	O
边	O
车	O
摩	O
托	O
车	O
r75	B-PROD
型	I-PROD
三	I-PROD
輪	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
和	O
飞	O
机	O
发	O
动	O
机	O
。	O

最	O
著	O
名	O
的	O
是	O
雉	B-PROD
鸡	I-PROD
，	O
这	O
在	O
世	O
界	O
各	O
地	O
广	O
泛	O
存	O
在	O
，	O
在	O
引	O
入	O
的	O
野	O
生	O
种	O
群	O
和	O
农	O
场	O
经	O
营	O
中	O
。	O

她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
作	O
为	O
该	O
系	O
列	O
的	O
共	O
同	O
创	O
作	O
者	O
、	O
编	O
剧	O
、	O
导	O
演	O
和	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
。	O
hbo	B-CORP
科	O
幻	O
剧	O
集	O
西	B-CW
方	I-CW
極	I-CW
樂	I-CW
園	I-CW
(	O
2016	O
年	O
至	O
今	O
)	O
。	O

最	O
近	O
还	O
基	O
于	O
膜	O
聚	B-PROD
酰	I-PROD
亚	I-PROD
胺	I-PROD
已	O
经	O
可	O
用	O
。	O

这	O
首	O
歌	O
的	O
标	O
题	O
直	O
接	O
取	O
自	O
天	B-CW
佑	I-CW
女	I-CW
王	I-CW
.	O

此	O
前	O
，	O
其	O
总	O
部	O
位	O
于	O
布	B-LOC
達	I-LOC
佩	I-LOC
斯	I-LOC
李	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
·	I-LOC
費	I-LOC
倫	I-LOC
茨	I-LOC
國	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

伊	O
利	O
是	O
距	O
离	O
拟	O
建	O
地	O
点	O
最	O
近	O
的	O
城	O
市	O
萬	B-PROD
年	I-PROD
鐘	I-PROD
在	O
华	B-LOC
盛	I-LOC
顿	I-LOC
山	I-LOC
.	O

这	O
是	O
一	O
份	O
报	O
纸	O
清	O
单	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
.	O

他	O
们	O
还	O
以	O
创	O
作	O
主	O
题	O
曲	O
而	O
闻	O
名	O
翻	B-CW
新	I-CW
中	I-CW
古	I-CW
車	I-CW
.	O

1948	O
年	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
介	O
绍	O
标	B-PROD
致	I-PROD
203	I-PROD
模	O
型	O
。	O

获	O
胜	O
者	O
是	O
这	O
首	O
歌	O
披	B-CW
头	I-CW
士	I-CW
乐	I-CW
队	I-CW
由	O
一	O
个	O
叫	O
做	O
福	B-GRP
布	I-GRP
斯	I-GRP
樂	I-GRP
團	I-GRP
.	O

下	O
一	O
个	O
振	O
荡	O
器	O
是	O
複	B-PROD
振	I-PROD
器	I-PROD
.	O

之	O
间	O
的	O
关	O
系	O
以	B-LOC
色	I-LOC
列	I-LOC
和	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
，	O
及	O
其	O
前	O
身	O
状	O
态	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
，	O
随	O
着	O
时	O
间	O
的	O
推	O
移	O
变	O
化	O
很	O
大	O
。	O

在	O
宫	O
中	O
执	O
行	O
内	O
务	O
时	O
，	O
她	O
带	O
着	O
一	O
个	O
脚	B-PROD
凳	I-PROD
绑	O
在	O
她	O
的	O
背	O
上	O
，	O
以	O
减	O
轻	O
她	O
与	O
高	O
个	O
子	O
的	O
工	O
作	O
。	O

该	O
节	O
目	O
播	O
出	O
了	O
一	O
个	O
赛	O
季	O
迪	B-CORP
士	I-CORP
尼	I-CORP
频	I-CORP
道	I-CORP
在	O
被	O
转	O
移	O
到	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
并	O
重	O
新	O
想	O
象	O
为	O
救	B-CW
命	I-CW
下	I-CW
课	I-CW
铃	I-CW
.	O

一	O
个	O
数	O
字	O
迷	B-CW
你	I-CW
專	I-CW
輯	I-CW
包	O
含	O
新	O
材	O
料	O
可	O
用	O
于	O
流	O
式	O
传	O
输	O
。	O

这	O
小	B-LOC
密	I-LOC
苏	I-LOC
里	I-LOC
河	I-LOC
向	O
北	O
流	O
向	O
社	O
区	O
西	O
部	O
。	O

新	B-CW
音	I-CW
樂	I-CW
雜	I-CW
誌	I-CW
，	O
第	O
101	O
卷	O
，	O
第	O
17	O
期	O

她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
角	O
色	O
是	O
布	B-PER
里	I-PER
特	I-PER
妮	I-PER
·	I-PER
皮	I-PER
爾	I-PER
斯	I-PER
在	O
里	O
面	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
音	O
乐	O
喜	O
剧	O
连	O
续	O
剧	O
欢	B-CW
乐	I-CW
合	I-CW
唱	I-CW
团	I-CW
.	O

它	O
有	O
19	O
.	O
64	O
公	O
顷	O
的	O
面	O
积	O
，	O
位	O
于	O
芳	B-LOC
特	I-LOC
维	I-LOC
耶	I-LOC
和	O
拉	B-LOC
康	I-LOC
达	I-LOC
明	I-LOC
.	O

这	O
天	B-CW
主	I-CW
教	I-CW
教	I-CW
理	I-CW
(	O
第	O
2469	O
条	O
)	O
规	O
定	O
，。	O
.	O
.	O
真	O
理	O
的	O
美	O
德	O
给	O
了	O
另	O
一	O
个	O
他	O
应	O
得	O
的	O
。	O

这	O
在	O
电	O
影	O
中	O
也	O
很	O
明	O
显	O
傻	B-CW
妹	I-CW
闖	I-CW
七	I-CW
關	I-CW
害	O
羞	O
的	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
图	O
书	O
管	O
理	O
员	O
爱	O
上	O
了	O
一	O
个	O
愚	O
蠢	O
的	O
警	O
察	O
。	O

图	O
片	O
：	O
极	O
乐	O
世	O
界	O
。	O
jpg	O
|	O
elysium	O
fossae	O
高	B-PROD
解	I-PROD
析	I-PROD
度	I-PROD
成	I-PROD
像	I-PROD
科	I-PROD
學	I-PROD
設	I-PROD
備	I-PROD
.	O

创	O
始	O
人	O
、	O
前	O
主	O
席	O
兼	O
董	O
事	O
总	O
经	O
理	O
恆	B-CORP
基	I-CORP
兆	I-CORP
業	I-CORP
地	I-CORP
產	I-CORP

晒	O
干	O
的	O
西	O
红	O
柿	O
也	O
有	O
番	B-PROD
茄	I-PROD
糊	I-PROD
或	O
者	O
纯	B-PROD
番	I-PROD
茄	I-PROD
汁	I-PROD
.	O

后	O
来	O
他	O
继	O
续	O
在	O
大	O
学	O
学	O
习	O
美	B-GRP
南	I-GRP
浸	I-GRP
信	I-GRP
会	I-GRP
神	I-GRP
学	I-GRP
院	I-GRP
在	O
路	B-LOC
易	I-LOC
維	I-LOC
爾	I-LOC
，	O
获	O
得	O
两	O
个	O
研	O
究	O
生	O
学	O
位	O
。	O

他	O
的	O
第	O
一	O
部	O
长	O
片	O
电	O
影	O
，	O
惡	B-CW
作	I-CW
劇	I-CW
之	I-CW
刎	I-CW
,	O
主	O
演	O
莎	B-PER
蓮	I-PER
·	I-PER
蘇	I-PER
珊	I-PER
雯	I-PER
和	O
流	O
行	O
歌	O
手	O
粉	B-PER
红	I-PER
佳	I-PER
人	I-PER
，	O
于	O
2007	O
年	O
发	O
布	O
。	O

barnalu	O
ब	O
र	O
्	O
न	O
ा	O
ल	O
ु	O
是	O
一	O
个	O
市	O
场	O
悉	B-LOC
地	I-LOC
查	I-LOC
兰	I-LOC
市	I-LOC
在	O
okhaldhunga	B-LOC
区	I-LOC
在	O
里	O
面	O
萨	B-LOC
加	I-LOC
玛	I-LOC
塔	I-LOC
专	I-LOC
区	I-LOC
中	O
东	O
的	O
尼	B-LOC
泊	I-LOC
爾	I-LOC
.	O

它	O
也	O
被	O
用	O
于	O
一	O
集	O
中	O
比	B-CW
佛	I-CW
利	I-CW
拜	I-CW
金	I-CW
女	I-CW
.	O

该	O
公	O
司	O
生	O
产	O
金	O
属	O
切	O
割	O
锯	O
半	O
自	O
动	O
和	O
自	O
动	O
存	O
储	O
系	O
统	O
以	O
及	O
金	O
属	O
棒	O
材	O
的	O
自	O
动	O
处	O
理	O
系	O
统	O
，	O
板	B-PROD
材	I-PROD
和	O
预	O
切	O
零	O
件	O
。	O

3	O
月	O
25	O
日	O
汤	B-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
纳	I-PER
汉	I-PER
,	O
创	O
始	O
人	O
和	O
所	O
有	O
者	O
達	B-CORP
美	I-CORP
樂	I-CORP
披	I-CORP
薩	I-CORP
(	O
1959	O
1998	O
)	O
,	O
拥	O
有	O
者	O
底	B-GRP
特	I-GRP
律	I-GRP
老	I-GRP
虎	I-GRP
(	O
1983	O
1992	O
)	O
,	O
在	O
安	B-LOC
娜	I-LOC
堡	I-LOC

格	B-CORP
林	I-CORP
伍	I-CORP
德	I-CORP
出	I-CORP
版	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
，2004	O
年	O
。	O
。	O
651	O
654。	O
,	O
9780313332111	O
.	O

它	O
是	O
地	O
方	O
性	O
的	O
索	B-LOC
馬	I-LOC
里	I-LOC
.	O

该	O
工	O
厂	O
目	O
前	O
生	O
产	O
第	O
三	O
代	O
起	B-PROD
亚	I-PROD
福	I-PROD
特	I-PROD
和	O
第	O
四	O
代	O
起	B-PROD
亞	I-PROD
rio	I-PROD
.	O

fen	O
并	O
与	O
腐	B-LOC
植	I-LOC
营	I-LOC
养	I-LOC
湖	I-LOC
开	O
放	O
水	O
域	O
。	O

上	O
次	O
是	O
我	O
在	O
一	O
个	O
人	O
面	O
前	O
iphone	B-PROD
，	O
这	O
一	O
次	O
是	O
我	O
在	O
巨	O
大	O
的	O
声	O
场	O
上	O
跳	O
舞	O
并	O
从	O
五	O
个	O
不	O
同	O
的	O
角	O
度	O
拍	O
摄	O
。	O

他	O
们	O
只	O
是	O
比	O
创	B-CORP
新	I-CORP
科	I-CORP
技	I-CORP
卡	O
，	O
大	O
大	O
削	O
弱	O
了	O
许	O
多	O
针	O
对	O
音	O
乐	O
家	O
的	O
同	O
等	O
专	O
业	O
卡	O
。	O

他	O
们	O
最	O
终	O
在	O
科	B-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

嘟	B-PROD
嘟	I-PROD
車	I-PROD
可	O
在	O
整	O
个	O
城	O
镇	O
租	O
用	O
和	O
共	O
享	O
。	O

它	O
最	O
终	O
变	O
成	O
了	O
汽	O
车	O
经	O
销	O
店	O
，	O
后	O
来	O
变	O
成	O
了	O
一	O
家	O
西	B-CORP
夫	I-CORP
韦	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
杂	O
货	O
店	O
。	O

自	B-PROD
行	I-PROD
车	I-PROD
铃	I-PROD
:	O
一	O
种	O
警	O
告	O
行	O
人	O
和	O
其	O
他	O
骑	O
自	O
行	O
车	O
者	O
的	O
声	O
音	O
装	O
置	O

他	O
们	O
专	O
门	O
从	O
事	O
釉	B-PROD
陶	I-PROD
以	O
花	O
卉	O
装	O
饰	O
为	O
灵	O
感	O
安	B-PER
娜	I-PER
·	I-PER
西	I-PER
伯	I-PER
格	I-PER
水	O
彩	O
画	O
。	O

砧	O
充	B-CW
足	I-CW
的	I-CW
动	I-CW
力	I-CW
(	O
2012	O
年	O
5	O
月	O
8	O
日	O
)	O

这	O
件	O
完	O
全	O
相	O
同	O
的	O
服	O
装	O
被	O
重	O
新	O
用	O
于	O
黑	B-CW
暗	I-CW
騎	I-CW
士	I-CW
：	I-CW
黎	I-CW
明	I-CW
昇	I-CW
起	I-CW
.	O

出	O
生	O
在	O
基	B-LOC
希	I-LOC
讷	I-LOC
乌	I-LOC
，	O
后	O
来	O
她	O
和	O
家	O
人	O
搬	O
到	O
特	B-LOC
尔	I-LOC
古	I-LOC
穆	I-LOC
列	I-LOC
什	I-LOC
，	O
然	O
后	O
蒂	B-LOC
米	I-LOC
什	I-LOC
瓦	I-LOC
拉	I-LOC
和	O
蘇	B-LOC
恰	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O

这	O
部	O
电	O
影	O
有	O
两	O
數	B-PROD
碼	I-PROD
多	I-PROD
功	I-PROD
能	I-PROD
影	I-PROD
音	I-PROD
光	I-PROD
碟	I-PROD
发	O
布	O
。	O

希	O
思	O
最	O
后	O
一	O
次	O
为	O
球	O
队	O
出	O
战	O
罗	B-PER
德	I-PER
尼	I-PER
华	I-PER
莱	I-PER
士	I-PER
签	O
约	O
前	O
笼	B-CORP
中	I-CORP
之	I-CORP
王	I-CORP
.	O

区	O
首	O
府	O
是	O
海	B-LOC
烏	I-LOC
姆	I-LOC
諾	I-LOC
.	O

然	O
后	O
他	O
花	O
了	O
一	O
些	O
时	O
间	O
在	O
教	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
賓	I-LOC
.	O

avtovo	O
独	O
特	O
且	O
高	O
度	O
华	O
丽	O
的	O
设	O
计	O
特	O
点	O
是	O
柱	O
子	O
面	O
对	O
装	O
饰	O
玻	B-PROD
璃	I-PROD
制	O
造	O
于	O
羅	B-LOC
蒙	I-LOC
諾	I-LOC
索	I-LOC
夫	I-LOC
工	O
厂	O
。	O

档	O
案	O
：	O
巡	O
逻	O
艇	O
。	O
jpg	O
|	O
一	O
艘	O
巡	O
逻	O
艇	O
从	O
武	B-CW
经	I-CW
总	I-CW
要	I-CW

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
和	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
普	B-LOC
拉	I-LOC
特	I-LOC
罗	I-LOC
,	O
以	O
北	O
沃	B-LOC
西	I-LOC
采	I-LOC
，	O
和	O
东	O
华	B-LOC
沙	I-LOC
.	O

1952	O
年	O
，	O
他	O
已	O
经	O
成	O
功	O
地	O
将	O
他	O
的	O
食	O
谱	O
特	O
许	O
经	O
营	O
给	O
他	O
的	O
朋	O
友	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
爾	I-PER
曼	I-PER
的	O
南	B-LOC
盐	I-LOC
湖	I-LOC
城	I-LOC
，	O
该	O
市	O
最	O
大	O
的	O
餐	O
厅	O
之	O
一	O
的	O
经	O
营	O
者	O
。	O

桥	O
的	O
重	O
量	O
限	O
制	O
从	O
，	O
有	O
效	O
地	O
禁	O
止	O
了	O
所	O
有	O
半	B-PROD
聯	I-PROD
結	I-PROD
卡	I-PROD
車	I-PROD
交	O
通	O
。	O

该	O
品	O
牌	O
与	O
以	O
下	O
公	O
司	O
签	O
订	O
了	O
独	O
家	O
长	O
期	O
全	O
球	O
品	O
牌	O
协	O
议	O
小	B-CORP
島	I-CORP
def	I-CORP
jam	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2011	O
年	O
。	O

然	O
而	O
，	O
很	O
快	O
记	O
忆	O
和	O
中	B-PROD
央	I-PROD
處	I-PROD
理	I-PROD
器	I-PROD
(	O
cpu	O
)	O
速	O
度	O
超	O
过	O
i/o	O
性	O
能	O
。	O

睡	B-CW
美	I-CW
人	I-CW
(	O
布	O
埃	O
纳	O
维	O
斯	O
塔	O
版	O
)	O
(	O
奥	O
罗	O
拉	O
公	O
主	O
(	O
瑪	B-PER
麗	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
)	O
)	O

保	O
加	O
利	O
亚	O
生	O
产	O
了	O
菲	B-PROD
亚	I-PROD
特	I-PROD
850	I-PROD
和	O
菲	B-PROD
亚	I-PROD
特	I-PROD
124	I-PROD
1967	O
年	O
至	O
1971	O
年	O
之	O
间	O
。	O

nbc	O
后	O
来	O
制	O
作	O
格	B-CW
林	I-CW
，	O
一	O
种	O
警	B-CW
察	I-CW
疑	I-CW
案	I-CW
设	O
定	O
在	O
一	O
个	O
童	O
话	O
故	O
事	O
真	O
实	O
的	O
世	O
界	O
中	O
。	O

印	B-LOC
度	I-LOC
在	O
美	O
国	O
设	O
有	O
大	O
使	O
馆	O
平	B-LOC
壤	I-LOC
，	O
和	O
朝	B-LOC
鮮	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
主	I-LOC
義	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
有	O
大	O
使	O
馆	O
新	B-LOC
德	I-LOC
里	I-LOC
.	O

还	O
计	O
划	O
将	O
网	O
站	O
与	O
安	B-LOC
娜	I-LOC
堡	I-LOC
動	I-LOC
手	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
館	I-LOC
.	O

,	O
20	O
条	O
评	O
论	O
中	O
的	O
65%	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
是	O
正	O
面	O
的	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
06	O
/	O
10。	O

大	O
森	O
出	O
生	O
于	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
作	O
为	O
长	O
子	O
麿	B-PER
赤	I-PER
兒	I-PER
，	O
一	O
个	O
演	O
员	O
和	O
舞	B-CW
踏	I-CW
舞	O
者	O
。	O

1831	O
年	O
，	O
甘	B-PROD
蔗	I-PROD
成	O
为	O
主	O
要	O
农	O
作	O
物	O
，1846	O
年	O
建	O
成	O
第	O
一	O
家	O
糖	O
厂	O
。	O

它	O
位	O
于	O
7	O
.	O
9	O
公	O
里	O
以	O
东	O
卢	B-LOC
切	I-LOC
拉	I-LOC
，	O
在	O
里	O
面	O
福	B-LOC
賈	I-LOC
省	I-LOC
.	O

它	O
由	O
城	O
市	O
所	O
有	O
塔	B-LOC
科	I-LOC
马	I-LOC
并	O
作	O
为	O
公	B-CORP
用	I-CORP
事	I-CORP
业	I-CORP
.	O

蜂	B-CW
蜜	I-CW
與	I-CW
四	I-CW
葉	I-CW
草	I-CW
(	O
藤	O
原	O
路	O
易	O
吉	O
第	O
14	O
集	O
)	O

其	O
374	O
个	O
独	O
立	O
章	O
节	O
于	O
34	O
单	B-CW
行	I-CW
本	I-CW
卷	O
。	O

筋	O
疲	O
力	O
尽	O
，	O
团	O
队	O
默	O
默	O
吃	O
饭	O
沙	B-PROD
威	I-PROD
玛	I-PROD
在	O
电	O
影	O
高	O
潮	O
之	O
后	O
的	O
一	O
家	O
废	O
弃	O
餐	O
厅	O
里	O
。	O

政	O
府	O
官	O
员	O
开	O
始	O
疏	O
散	O
塔	B-LOC
林	I-LOC
庫	I-LOC
特	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

直	O
到	O
太	O
阳	O
变	O
冷	O
，	O
一	O
位	O
母	O
亲	O
讲	O
述	O
她	O
女	O
儿	O
在	O
战	O
火	O
中	O
的	O
生	O
死	O
。	O
苏	B-LOC
丹	I-LOC
;	O

有	O
时	O
，	O
一	O
个	O
组	O
织	O
会	O
以	O
其	O
电	O
报	O
地	O
址	O
而	O
广	O
为	O
人	O
知	O
，	O
例	O
如	O
。	O
花	B-CORP
间	I-CORP
,	O
国	B-GRP
际	I-GRP
刑	I-GRP
警	I-GRP
组	I-GRP
织	I-GRP
和	O
樂	B-GRP
施	I-GRP
會	I-GRP
.	O

kassem	O
擅	O
长	O
雕	O
刻	O
定	O
制	O
蛋	O
糕	O
，	O
无	O
需	O
使	O
用	O
翻	B-PROD
糖	I-PROD
.	O

什	O
么	O
时	O
候	O
国	B-CW
王	I-CW
的	I-CW
任	I-CW
务	I-CW
vi	I-CW
最	O
初	O
是	O
在	O
软	O
盘	O
上	O
发	O
行	O
的	O
，	O
游	O
戏	O
中	O
附	O
有	O
一	O
本	O
小	O
册	O
子	O
，	O
其	O
中	O
列	O
出	O
了	O
这	O
首	O
歌	O
被	O
发	O
送	O
到	O
的	O
各	O
个	O
广	O
播	O
电	O
台	O
。	O

这	O
个	O
男	O
孩	O
可	O
能	O
不	O
到	O
十	O
岁	O
，	O
因	O
为	O
他	O
没	O
有	O
穿	O
犹	B-PROD
太	I-PROD
星	I-PROD
.	O

施	O
泰	O
因	O
豪	O
森	O
死	O
于	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
德	I-LOC
时	O
年	O
51	O
岁	O
。	O

美	B-CW
丽	I-CW
的	I-CW
事	I-CW
物	I-CW
,	O
乐	O
队	O
1965	O
年	O
的	O
专	O
辑	O

从	O
这	O
里	O
开	O
始	O
，	O
路	O
线	O
是	O
曲	O
折	O
的	O
，	O
虽	O
然	O
它	O
通	O
常	O
在	O
经	O
过	O
西	O
部	O
时	O
向	O
北	O
行	O
驶	O
。	O
哈	B-LOC
德	I-LOC
斯	I-LOC
菲	I-LOC
爾	I-LOC
德	I-LOC
和	O
哈	B-LOC
利	I-LOC
法	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

2008	O
年	O
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
黛	B-PER
安	I-PER
·	I-PER
蓮	I-PER
恩	I-PER
电	O
影	O
中	O
的	O
女	O
儿	O
live	B-CW
殺	I-CW
人	I-CW
網	I-CW
站	I-CW
.	O

它	O
可	O
以	O
作	O
为	O
配	O
菜	O
/	O
沙	O
拉	O
食	O
用	O
，	O
也	O
可	O
以	O
作	O
为	O
炒	O
肉	O
食	O
用	O
。	O
副	B-PROD
菜	I-PROD
.	O

毕	O
业	O
后	O
，	O
他	O
加	O
入	O
了	O
背	O
后	O
的	O
团	O
队	O
。	O
星	B-CW
艦	I-CW
奇	I-CW
航	I-CW
記	I-CW
：	I-CW
銀	I-CW
河	I-CW
飛	I-CW
龍	I-CW
.	O

第	O
一	O
层	O
有	O
三	O
组	O
长	O
椅	O
，	O
都	O
面	O
向	O
講	B-PROD
壇	I-PROD
除	O
了	O
它	O
两	O
侧	O
的	O
那	O
些	O
面	O
向	O
中	O
心	O
的	O
。	O

开	O
发	O
商	O
的	O
最	O
后	O
一	O
场	O
比	O
赛	O
是	O
駕	B-CW
駛	I-CW
俱	I-CW
樂	I-CW
部	I-CW
.	O

其	O
中	O
最	O
大	O
的	O
是	O
基	B-CORP
内	I-CORP
夫	I-CORP
.	O

这	O
上	B-PROD
马	I-PROD
石	I-PROD
有	O
四	O
个	O
台	O
阶	O
，	O
站	O
在	O
混	O
凝	O
土	O
基	O
座	O
上	O
。	O

越	O
远	O
越	O
好	O
商	B-PROD
用	I-PROD
现	I-PROD
成	I-PROD
产	I-PROD
品	I-PROD
使	O
用	O
组	O
件	O
，	O
但	O
出	O
于	O
空	O
间	O
或	O
性	O
能	O
原	O
因	O
的	O
需	O
要	O
，	O
可	O
以	O
开	O
发	O
定	O
制	O
组	O
件	O
。	O

在	O
1940	O
年	O
代	O
末	O
到	O
1970	O
年	O
代	O
初	O
之	O
间	O
，	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
设	O
有	O
办	O
公	O
室	O
和	O
錄	B-CORP
音	I-CORP
室	I-CORP
在	O
这	O
楼	O
里	O
。	O

这	O
卡	B-CORP
地	I-CORP
亚	I-CORP
铁	I-CORP
路	I-CORP
它	O
的	O
大	O
部	O
分	O
长	O
度	O
都	O
在	O
它	O
旁	O
边	O
运	O
行	O
。	O

它	O
被	O
射	O
中	O
贝	B-LOC
贝	I-LOC
里	I-LOC
比	I-LOC
,	O
塞	B-LOC
阿	I-LOC
腊	I-LOC
.	O

最	O
初	O
，	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
中	O
只	O
有	O
四	O
首	O
单	O
曲	O
变	B-CW
形	I-CW
金	I-CW
刚	I-CW
被	O
预	O
定	O
。	O

他	O
还	O
拼	O
了	O
大	B-CORP
煙	I-CORP
山	I-CORP
摔	I-CORP
角	I-CORP
1992	O
年	O
。	O

茎	O
是	O
肉	O
质	O
的	O
，	O
区	O
别	O
于	O
竹	B-PROD
亚	I-PROD
科	I-PROD
.	O

它	O
是	O
由	O
交	O
叉	O
驱	O
动	O
器	O
驱	O
动	O
的	O
，	O
两	O
种	O
速	O
度	O
allison	B-CORP
transmission	I-CORP
.	O

打	B-CW
破	I-CW
法	I-CW
律	I-CW
是	O
封	O
面	O
猶	B-GRP
太	I-GRP
祭	I-GRP
司	I-GRP
歌	O
曲	O
，	O
记	O
录	O
在	O
他	O
们	O
1980	O
年	O
的	O
专	O
辑	O
中	O
不	B-CW
列	I-CW
顛	I-CW
鋼	I-CW
片	I-CW
.	O

tribogna	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
(	O
直	O
辖	O
市	O
)	O
在	O
熱	B-LOC
那	I-LOC
亞	I-LOC
廣	I-LOC
域	I-LOC
市	I-LOC
在	O
里	O
面	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
地	O
区	O
利	B-LOC
古	I-LOC
里	I-LOC
亞	I-LOC
，	O
位	O
于	O
约	O
东	O
热	B-LOC
那	I-LOC
亚	I-LOC
.	O

该	O
节	O
目	O
的	O
特	O
色	O
主	O
要	O
是	O
年	O
龄	O
较	O
大	O
的	O
荷	B-LOC
里	I-LOC
活	I-LOC
动	O
作	O
片	O
和	O
喜	O
剧	O
片	O
，	O
通	O
常	O
是	O
由	O
派	B-GRP
拉	I-GRP
蒙	I-GRP
電	I-GRP
影	I-GRP
公	I-GRP
司	I-GRP
.	O

游	O
戏	O
获	O
得	O
了	O
5	O
颗	O
星	O
中	O
的	O
4	O
颗	O
星	O
龙	B-CW
.	O

专	O
辑	O
的	O
主	O
打	O
歌	O
也	O
会	O
在	O
重	O
金	O
属	O
音	O
乐	O
中	O
找	O
到	O
重	O
要	O
的	O
播	O
放	O
效	O
果	O
。	O
人	B-CORP
造	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
随	O
着	O
它	O
的	O
发	O
布	O
。	O

一	O
个	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
游	O
戏	O
的	O
移	O
植	O
版	O
于	O
2014	O
年	O
公	O
布	O
。	O

2002	O
年	O
，	O
有	O
12	O
个	O
国	B-CORP
际	I-CORP
通	I-CORP
信	I-CORP
卫	I-CORP
星	I-CORP
39	I-CORP
号	I-CORP
卫	O
星	O
地	O
球	O
站	O
；	O
和	O
328	O
个	O
移	O
动	O
卫	O
星	O
终	O
端	O
在	O
國	B-CORP
際	I-CORP
海	I-CORP
事	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
組	I-CORP
織	I-CORP
和	O
歐	B-CORP
洲	I-CORP
通	I-CORP
訊	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
系	O
统	O
。	O

他	O
被	O
前	O
任	O
取	O
代	O
奥	B-PER
齐	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
斯	I-PER
本	I-PER
鼓	O
手	O
藍	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
略	I-PER
，	O
与	O
他	O
们	O
一	O
起	O
发	O
行	O
了	O
专	O
辑	O
新	B-CW
纹	I-CW
身	I-CW
在	O
2000	O
年	O
。	O

dindaspur	O
由	O
空	O
气	O
连	O
接	O
(	O
瓦	B-LOC
拉	I-LOC
納	I-LOC
西	I-LOC
)	O
，	O
乘	O
火	O
车	O
(	O
瓦	B-LOC
拉	I-LOC
纳	I-LOC
西	I-LOC
枢	I-LOC
纽	I-LOC
火	I-LOC
车	I-LOC
站	I-LOC
)	O
。	O

draviskos	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
塞	B-LOC
雷	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
,	O
位	O
于	O
城	O
市	O
东	O
南	O
45	O
公	O
里	O
处	O
塞	B-LOC
雷	I-LOC
.	O

‡	O
3	O
分	O
使	O
用	O
菲	B-PROD
蒂	I-PROD
帕	I-PROD
尔	I-PROD
迪	I-PROD
f5	I-PROD
.	O

该	O
村	O
以	O
前	O
被	O
认	O
为	O
是	O
维	B-LOC
察	I-LOC
.	O

rc-3	B-PROD
水	I-PROD
陸	I-PROD
兩	I-PROD
用	I-PROD
機	I-PROD
–	O
三	O
座	O
原	O
型	O
两	O
栖	O
动	O
物	O

利	O
他	O
林	O
(	O
出	O
生	O
于	O
美	O
国	O
)	O
出	O
现	O
在	O
mtv	B-CORP
系	O
列	O
玩	B-CW
命	I-CW
生	I-CW
存	I-CW
戰	I-CW
.	O

2015	O
年	O
地	O
方	O
政	O
府	O
改	O
革	O
后	O
，	O
它	O
成	O
为	O
直	O
辖	O
市	O
的	O
一	O
部	O
分	O
科	B-LOC
尔	I-LOC
察	I-LOC
.	O

今	O
天	O
，	O
这	O
张	O
专	O
辑	O
由	O
korea	B-CORP
music	I-CORP
power	I-CORP
控	I-CORP
股	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

这	O
洛	B-GRP
杉	I-GRP
磯	I-GRP
時	I-GRP
報	I-GRP
将	O
其	O
描	O
述	O
为	O
庞	O
大	O
的	O
、	O
即	O
兴	O
的	O
、	O
意	O
识	O
流	O
的	O
冥	O
想	O
，	O
与	O
其	O
说	O
是	O
回	O
忆	O
录	O
，	O
不	O
如	O
说	O
是	O
一	O
部	O
回	O
忆	O
录	O
。	O
自	B-CW
画	I-CW
像	I-CW
.	O

该	O
系	O
统	O
首	O
先	O
通	O
过	O
扫	O
描	O
板	O
进	O
行	O
充	O
电	O
電	B-PROD
子	I-PROD
發	I-PROD
射	I-PROD
器	I-PROD
类	O
似	O
于	O
传	O
统	O
电	O
视	O
阴	O
极	O
射	O
线	O
显	O
示	O
管	O
中	O
的	O
一	O
个	O
。	O

他	O
很	O
快	O
就	O
成	O
了	O
天	O
气	O
预	O
报	O
员	O
电	B-CW
视	I-CW
日	I-CW
记	I-CW
他	O
一	O
直	O
担	O
任	O
这	O
个	O
职	O
位	O
直	O
到	O
1985	O
年	O
退	O
休	O
。	O

在	O
该	O
化	O
合	O
物	O
中	O
还	O
有	O
帕	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
羅	I-PER
伯	I-PER
遜	I-PER
視	B-CORP
博	I-CORP
恩	I-CORP
广	O
播	O
中	O
心	O
。	O

据	O
说	O
几	O
个	O
小	O
时	O
前	O
在	O
联	O
邦	O
高	O
速	O
公	O
路	O
上	O
，	O
位	O
于	O
郊	O
区	O
納	B-LOC
茲	I-LOC
蘭	I-LOC
武	O
装	O
分	O
子	O
向	O
一	O
辆	O
警	O
车	O
开	O
火	O
。	O

脱	B-CW
衣	I-CW
舞	I-CW
娘	I-CW
(	O
2003	O
–	O
2004	O
,	O
动	O
画	O
)	O
(	O
科	O
幻	O
元	O
素	O
)	O

它	O
的	O
引	O
脚	O
分	O
辨	O
率	O
足	O
以	O
创	O
建	O
逼	O
真	O
的	O
图	O
像	O
，	O
这	O
是	O
一	O
个	O
类	O
似	O
于	O
现	O
代	O
的	O
艰	O
苦	O
过	O
程	O
。	O
像	B-CW
素	I-CW
画	I-CW
.	O

她	O
做	O
了	O
一	O
些	O
记	O
录	O
勝	B-CORP
利	I-CORP
留	I-CORP
聲	I-CORP
機	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

斯	O
塔	O
格	O
斯	O
建	O
议	O
将	O
这	O
部	O
电	O
影	O
纳	O
入	O
新	O
设	O
计	O
的	O
土	O
地	O
迪	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
動	I-LOC
物	I-LOC
王	I-LOC
國	I-LOC
改	O
善	O
公	O
园	O
的	O
吸	O
引	O
力	O
名	O
册	O
。	O

韦	O
莱	O
舍	O
维	O
奇	O
是	O
村	B-LOC
在	O
克	B-LOC
羅	I-LOC
地	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

一	O
些	O
批	O
评	O
因	O
为	O
这	O
首	O
歌	O
太	O
bbc	B-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
一	I-CORP
台	I-CORP
友	O
好	O
，	O
只	O
是	O
因	O
为	O
乐	O
队	O
更	O
像	O
。	O

雪	B-CORP
乐	I-CORP
山	I-CORP
是	O
一	O
个	O
软	O
件	O
标	O
签	O
，	O
发	O
布	O
独	O
立	O
开	O
发	O
者	O
的	O
游	O
戏	O
。	O

原	O
为	O
农	O
舍	O
，18	O
世	O
纪	O
改	O
建	O
，	O
现	O
为	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
带	O
有	O
瓦	O
楞	O
石	O
棉	O
板	O
屋	O
顶	O
的	O
砖	O
块	O
。	O

在	O
泰	B-LOC
國	I-LOC
和	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
賓	I-LOC
，	O
该	O
系	O
列	O
每	O
周	O
发	O
布	O
一	O
次	O
騰	B-CORP
訊	I-CORP
視	I-CORP
頻	I-CORP
.	O

gnu	B-CW
编	I-CW
译	I-CW
器	I-CW
套	I-CW
裝	I-CW
(	O
aka	O
gcc	O
)	O
提	O
供	O
对	O
十	O
进	O
制	O
浮	O
点	O
数	O
作	O
为	O
扩	O
展	O
的	O
支	O
持	O

2012	O
年	O
被	O
通	O
信	O
公	O
司	O
录	O
用	O
第	B-CORP
一	I-CORP
宫	I-CORP
.	O

古	B-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
馬	I-PER
勒	I-PER
青	B-CW
年	I-CW
流	I-CW
浪	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
,	O
悼	B-CW
亡	I-CW
兒	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
，	O
和	O
大	B-CW
地	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
将	O
伴	O
奏	O
从	O
钢	O
琴	O
扩	O
展	O
到	O
管	O
弦	O
乐	O
队	O
。	O

这	O
种	O
类	O
型	O
的	O
系	O
统	O
的	O
一	O
个	O
主	O
要	O
优	O
点	O
是	O
它	O
还	O
可	O
以	O
轻	O
松	O
安	O
装	O
中	O
央	O
空	B-PROD
氣	I-PROD
調	I-PROD
節	I-PROD
，	O
只	O
需	O
在	O
炉	O
子	O
出	O
口	O
处	O
增	O
加	O
一	O
个	O
冷	O
却	O
盘	O
管	O
。	O

他	O
出	O
生	O
于	O
尼	B-LOC
雪	I-LOC
平	I-LOC
并	O
死	O
于	O
斯	B-LOC
德	I-LOC
哥	I-LOC
尔	I-LOC
摩	I-LOC
.	O

这	O
是	O
一	O
座	O
3	O
层	O
的	O
框	O
架	O
建	O
筑	O
木	B-PROD
料	I-PROD
建	O
筑	O
有	O
250	O
间	O
客	O
房	O
。	O

这	O
个	O
标	O
志	O
出	O
现	O
在	O
电	O
子	O
游	O
戏	O
中	O
，	O
最	O
突	O
出	O
的	O
可	O
能	O
是	O
世	B-CW
嘉	I-CW
gt	I-CW
2002	I-CW
为	O
了	O
xbox	B-PROD
视	O
频	O
游	O
戏	O
机	O
。	O

由	O
一	O
条	O
9	O
公	O
里	O
长	O
的	O
公	O
路	O
与	O
村	O
庄	O
相	O
连	O
克	B-LOC
拉	I-LOC
博	I-LOC
扎	I-LOC
沃	I-LOC
茨	I-LOC
科	I-LOC
.	O

toohey	O
由	O
演	O
员	O
扮	O
演	O
杰	B-PER
克	I-PER
约	I-PER
翰	I-PER
森	I-PER
在	O
电	O
影	O
里	O
帕	B-CW
克	I-CW
太	I-CW
太	I-CW
與	I-CW
惡	I-CW
性	I-CW
循	I-CW
環	I-CW
.	O

机	O
场	O
航	O
站	O
楼	O
有	O
迷	O
你	O
市	O
场	O
(	O
ok	B-CORP
便	I-CORP
利	I-CORP
店	I-CORP
和	O
印	B-CORP
多	I-CORP
超	I-CORP
市	I-CORP
)	O
、	O
食	O
品	O
柜	O
台	O
、	O
购	O
物	O
区	O
和	O
登	O
机	O
休	O
息	O
室	O
附	O
近	O
的	O
一	O
些	O
食	O
品	O
柜	O
台	O
。	O

第	O
3	O
季	O
中	O
的	O
多	O
条	O
情	O
节	O
线	O
和	O
车	B-CW
轮	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
地	I-CW
狱	I-CW
，	I-CW
第	I-CW
四	I-CW
季	I-CW
突	O
出	O
显	O
示	O
更	O
名	O
的	O
社	O
区	O
。	O

他	O
定	O
期	O
审	O
查	O
泰	B-CW
晤	I-CW
士	I-CW
報	I-CW
文	I-CW
學	I-CW
副	I-CW
刊	I-CW
和	O
南	B-CORP
華	I-CORP
早	I-CORP
報	I-CORP
.	O

众	O
所	O
周	O
知	O
的	O
山	O
贝	B-LOC
什	I-LOC
巴	I-LOC
马	I-LOC
格	I-LOC
山	I-LOC
位	O
于	O
海	O
拔	O
为	O
.	O

学	O
院	O
的	O
赞	O
助	O
商	O
是	O
bae	B-CORP
系	I-CORP
统	I-CORP
.	O

进	O
球	O
最	O
多	O
的	O
一	O
次	O
西	B-CORP
班	I-CORP
牙	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
甲	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
赛	O
季	O
：50	O
(	O
西	O
甲	O
纪	O
录	O
)	O
——	O
萊	B-PER
納	I-PER
爾	I-PER
·	I-PER
梅	I-PER
西	I-PER
,	O
2011	O
–	O
12	O
。	O

豪	O
瑟	O
是	O
土	O
生	O
土	O
长	O
的	O
萨	B-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
盖	I-LOC
米	I-LOC
内	I-LOC
,	O
摩	B-LOC
澤	I-LOC
爾	I-LOC
河	I-LOC
.	O

角	O
色	O
的	O
名	O
字	O
是	O
对	O
奧	B-PROD
斯	I-PROD
摩	I-PROD
比	I-PROD
短	I-PROD
劍	I-PROD
.	O

在	O
此	O
之	O
后	O
，	O
羔	B-CW
羊	I-CW
頌	I-CW
被	O
高	O
呼	O
。	O

条	O
形	O
：2	O
颜	O
色	O
：tan2	O
从	O
：1970	O
年	O
到	O
：	O
结	O
束	O
文	O
字	O
：	O
公	B-CORP
共	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
网	I-CORP

预	O
计	O
需	O
要	O
穿	O
着	O
干	O
式	O
潜	O
水	O
服	O
小	O
便	O
的	O
潜	O
水	O
员	O
也	O
可	O
以	O
使	O
用	O
成	O
人	O
尿	B-PROD
片	I-PROD
/	O
尿	B-PROD
片	I-PROD
，	O
吸	O
收	O
并	O
保	O
留	O
尿	O
液	O
。	O

安	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
納	I-PER
爾	I-PER
森	I-PER
(	O
最	O
佳	O
混	O
音	O
)	O
–	O
间	B-CW
谍	I-CW
之	I-CW
桥	I-CW
和	O
星	B-CW
球	I-CW
大	I-CW
戰	I-CW
：	I-CW
原	I-CW
力	I-CW
覺	I-CW
醒	I-CW

本	O
次	O
活	O
动	O
由	O
安	B-CORP
海	I-CORP
斯	I-CORP
-	I-CORP
布	I-CORP
希	I-CORP
.	O

tengen	O
继	O
续	O
为	O
mega	B-PROD
drive	I-PROD
,	O
世	B-PROD
嘉	I-PROD
master	I-PROD
system	I-PROD
,	O
game	B-CW
gear	I-CW
，	O
和	O
個	B-PROD
人	I-PROD
電	I-PROD
腦	I-PROD
引	I-PROD
擎	I-PROD
，	O
以	O
及	O
发	O
布	O
本	O
地	O
化	O
mega-cd	B-PROD
标	O
题	O
。	O

羅	B-PER
伯	I-PER
特	I-PER
·r·	I-PER
威	I-PER
廉	I-PER
斯	I-PER
(	O
1886	O
–	O
1965	O
)	O
，	O
第	O
一	O
个	O
合	O
成	O
的	O
化	O
学	O
家	O
硫	B-PROD
胺	I-PROD
.	O

一	O
(	O
非	O
陶	O
)	O
窯	B-PROD
已	O
鉴	O
定	O
以	O
及	O
玻	O
璃	O
渣	O
。	O

以	O
前	O
，	O
他	O
住	O
在	O
牛	B-LOC
津	I-LOC
.	O

它	O
最	O
初	O
是	O
在	O
等	O
待	O
撤	O
回	O
时	O
与	O
其	O
余	O
部	O
分	O
一	O
起	O
存	O
放	O
的	O
。	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
太	I-GRP
平	I-GRP
洋	I-GRP
鐵	I-GRP
路	I-GRP
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
舰	O
队	O
。	O

卡	B-LOC
塔	I-LOC
尔	I-LOC
男	O
性	O
比	O
例	O
最	O
高	O
，	O
男	O
性	O
/	O
女	O
性	O
为	O
2	O
.	O
87。	O

川	B-LOC
川	I-LOC
是	O
西	O
北	O
，	O
并	O
且	O
希	B-LOC
库	I-LOC
朗	I-LOC
伊	I-LOC
是	O
东	O
南	O
。	O

它	O
的	O
意	O
思	O
是	O
(	O
)	O
南	O
部	O
(	O
的	O
一	O
部	O
分	O
)	O
特	B-LOC
倫	I-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
格	I-LOC
.	O

果	O
戈	O
理	O
组	O
织	O
尼	B-CW
基	I-CW
塔	I-CW

汽	O
车	O
从	O
哪	O
里	O
接	O
管	O
了	O
威	B-PROD
廉	I-PROD
姆	I-PROD
斯	I-PROD
fw10	I-PROD
当	O
那	O
辆	O
车	O
赢	O
得	O
了	O
本	O
赛	O
季	O
的	O
最	O
后	O
三	O
场	O
比	O
赛	O
时	O
，	O
在	O
结	O
束	O
时	O
离	O
开	O
了	O
。	O

18	O
岁	O
时	O
，	O
他	O
在	O
威	B-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
执	O
行	O
位	O
部	O
分	O
哈	B-CW
姆	I-CW
雷	I-CW
特	I-CW
，	O
在	O
那	O
里	O
他	O
成	O
为	O
了	O
朋	O
友	O
瑞	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
伊	I-PER
凡	I-PER
斯	I-PER
.	O

梅	O
西	O
百	O
货	O
改	O
为	O
富	B-CORP
人	I-CORP
的	I-CORP
1998	O
年	O
。	O

著	B-CW
墨	I-CW
,	O
一	O
家	O
纹	O
身	O
生	O
活	O
方	O
式	O
数	O
字	O
媒	O
体	O
公	O
司	O
，	O
自	O
称	O
是	O
局	O
外	O
人	O
的	O
内	O
部	O
媒	O
体	O

它	O
也	O
在	O
35	O
公	O
里	O
以	O
西	O
普	B-LOC
热	I-LOC
梅	I-LOC
希	I-LOC
尔	I-LOC
.	O

它	O
位	O
于	O
亞	B-LOC
默	I-LOC
灣	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
市	I-LOC
.	O

同	O
样	O
在	O
1965	O
年	O
的	O
车	O
型	O
年	O
中	O
，	O
别	B-PROD
克	I-PROD
里	I-PROD
维	I-PROD
埃	I-PROD
拉	I-PROD
有	O
可	O
隐	O
藏	O
的	O
堆	O
叠	O
式	O
头	O
灯	O
。	O

赫	B-PER
拉	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
特	I-PER
博	I-PER
赫	I-PER
(	O
兹	B-LOC
沃	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
1617	O
–	O
代	B-LOC
芬	I-LOC
特	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
1681	O
)	O
,	O
6	O
件	O
作	O
品	O

一	O
种	O
kickstarter	B-CORP
活	O
动	O
于	O
2015	O
年	O
举	O
办	O
，	O
目	O
的	O
是	O
让	O
创	O
作	O
者	O
出	O
版	O
一	O
部	O
新	O
的	O
图	O
画	O
小	O
说	O
。	O

原	O
本	O
他	O
定	O
居	O
在	O
古	O
堡	O
的	O
废	O
墟	O
中	O
博	B-LOC
巴	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
罗	I-LOC
(	O
布	O
巴	O
斯	O
塔	O
)	O
。	O

charisse	O
位	O
居	O
第	O
二	O
未	B-CW
完	I-CW
成	I-CW
的	I-CW
舞	I-CW
蹈	I-CW
与	O
margaret	O
o	O
brien	O
合	O
作	O
，	O
但	O
这	O
部	O
电	O
影	O
票	O
房	O
惨	O
败	O
。	O

它	O
位	O
于	O
东	O
北	O
方	O
约	O
二	O
十	O
英	O
里	O
处	O
博	B-LOC
尔	I-LOC
本	I-LOC
德	I-LOC
尔	I-LOC
.	O

强	B-GRP
力	I-GRP
狼	I-GRP
(	O
活	O
跃	O
，	O
现	O
在	O
签	O
署	O
napalm	B-CORP
records	I-CORP
)	O

虽	O
然	O
大	O
脑	O
袋	O
只	O
是	O
先	O
于	O
巨	O
人	O
并	O
向	O
观	O
众	O
挥	O
手	O
，	O
但	O
kilikis	O
追	O
赶	O
孩	O
子	O
们	O
，	O
用	O
一	O
拳	O
打	O
他	O
们	O
。	O
泡	B-PROD
沫	I-PROD
警	O
棍	O
。	O

它	O
带	O
有	O
gos	B-CW
.	O

船	O
体	O
和	O
上	O
层	O
建	O
筑	O
的	O
材	O
料	O
均	O
由	O
鋁	B-PROD
柚	O
木	O
铺	O
设	O
的	O
甲	O
板	O
。	O

该	O
区	O
的	O
行	O
政	O
中	O
心	O
是	O
占	B-LOC
苏	I-LOC
古	I-LOC
罗	I-LOC
夫	I-LOC
.	O

摔	O
跤	O
手	O
来	O
自	O
ddt	B-CORP
職	I-CORP
業	I-CORP
摔	I-CORP
角	I-CORP
,	O
諾	B-CORP
亞	I-CORP
職	I-CORP
業	I-CORP
摔	I-CORP
角	I-CORP
和	O
职	B-CORP
业	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
zero1	I-CORP
也	O
参	O
加	O
了	O
演	O
出	O
。	O

与	O
使	O
用	O
木	O
材	O
气	O
体	O
发	O
生	O
器	O
相	O
比	O
，	O
木	O
材	O
气	O
体	O
发	O
生	O
器	O
具	O
有	O
许	O
多	O
优	O
点	O
石	B-PROD
油	I-PROD
燃	O
料	O
：	O

2011	O
年	O
，âge	O
创	O
建	O
了	O
自	O
己	O
的	O
母	O
公	O
司	O
ixtl，	O
作	O
为	O
âge	O
内	O
容	O
的	O
版	O
权	O
管	O
理	O
公	O
司	O
，	O
尤	O
其	O
是	O
muv-luv	B-CW
特	O
许	O
经	O
营	O
权	O
。	O

音	O
频	O
版	O
权	O
由	O
拉	B-CORP
哈	I-CORP
里	I-CORP
音	I-CORP
乐	I-CORP
.	O

它	O
有	O
时	O
是	O
在	O
一	O
个	O
法	B-PROD
国	I-PROD
砂	I-PROD
锅	I-PROD
形	O
式	O
，	O
通	O
常	O
像	O
传	O
统	O
的	O
一	O
样	O
在	O
顶	O
部	O
有	O
一	O
层	O
薄	O
薄	O
的	O
馅	O
饼	O
皮	O
锅	B-PROD
饼	I-PROD
.	O

文	O
件	O
：	O
巧	O
克	O
力	O
特	O
别	O
。	O
jpg	O
|	O
巧	O
克	O
力	O
santafereño	O
(	O
santafe	O
热	O
巧	O
克	O
力	O
)	O
，	O
阿	B-PROD
尔	I-PROD
莫	I-PROD
贾	I-PROD
巴	I-PROD
纳	I-PROD
，	O
奶	O
酪	O
和	O
潘	B-PROD
德	I-PROD
博	I-PROD
诺	I-PROD

绿	O
色	O
灯	O
笼	O
：	O
翡	B-CW
翠	I-CW
黎	I-CW
明	I-CW
#	O
1	O
–	O
6	O
(	O
1989	O
–	O
1990	O
)	O

它	O
由	O
一	O
个	O
什	B-PROD
维	I-PROD
佐	I-PROD
夫	I-PROD
m-11	I-PROD
飞	O
机	O
发	O
动	O
机	O
。	O

罗	O
杰	O
斯	O
随	O
后	O
将	O
他	O
分	O
配	O
给	O
了	O
一	O
系	O
列	O
b	B-CW
級	I-CW
片	I-CW
用	O
完	O
他	O
的	O
合	O
同	O
义	O
务	O
。	O

慧	B-CORP
與	I-CORP
科	I-CORP
技	I-CORP
(	O
它	O
被	O
旋	O
转	O
合	O
并	O
到	O
micro	O
focus	O
/	O
suse	O
)	O

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
(	O
甘	O
肃	O
)	O
。	O

这	O
是	O
八	O
期	O
计	O
划	O
中	O
的	O
第	O
二	O
期	O
黑	B-CW
暗	I-CW
图	I-CW
片	I-CW
选	I-CW
集	I-CW
系	O
列	O
,	O
继	O
2019	O
年	O
之	O
后	O
黑	B-CW
相	I-CW
集	I-CW
：	I-CW
棉	I-CW
蘭	I-CW
號	I-CW
.	O

x11	O
，	O
一	O
种	O
变	O
体	O
sl	B-PROD
x10	I-PROD
火	O
车	O

麦	O
克	O
多	O
诺	O
受	O
过	O
教	O
育	O
由	B-LOC
提	I-LOC
卡	I-LOC
参	O
加	O
前	O
耶	B-GRP
鲁	I-GRP
大	I-GRP
学	I-GRP
，	O
他	O
于	O
1839	O
年	O
毕	O
业	O
。	O

我	O
最	O
先	O
进	O
的	O
工	O
具	O
是	O
计	B-PROD
算	I-PROD
尺	I-PROD
和	O
一	O
个	O
弗	B-CORP
里	I-CORP
登	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
计	O
算	O
机	O
。	O

四	O
天	O
王	O
(	O
陆	O
奥	O
四	O
将	O
军	O
)	O
，	O
漫	O
画	O
中	O
大	O
狗	O
群	O
的	O
四	O
位	O
首	O
领	O
銀	B-CW
牙	I-CW

大	O
部	O
分	O
乡	O
镇	O
都	O
在	O
流	O
域	O
内	O
阿	B-LOC
勒	I-LOC
格	I-LOC
尼	I-LOC
河	I-LOC
,	O
的	O
一	O
个	O
支	O
流	O
俄	B-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
河	I-LOC
.	O

在	O
那	O
里	O
，	O
他	O
继	O
续	O
他	O
的	O
努	O
力	O
快	B-PROD
餐	I-PROD
生	O
意	O
和	O
投	O
资	O
房	O
地	O
产	O
。	O

1864	O
年	O
，	O
名	O
称	O
中	O
添	O
加	O
了	O
“	O
城	O
市	O
”	O
一	O
词	O
，	O
以	O
消	O
除	O
与	O
附	O
近	O
州	O
名	O
的	O
混	O
淆	O
。	O
内	B-LOC
华	I-LOC
达	I-LOC
州	I-LOC
并	O
且	O
镇	O
从	O
那	O
时	O
起	O
在	O
法	O
律	O
上	O
被	O
称	O
为	O
“	O
内	O
华	O
达	O
城	O
”。	O

校	B-CW
园	I-CW
大	I-CW
冲	I-CW
突	I-CW
，	O
下	O
列	O
的	O
德	B-PER
里	I-PER
克	I-PER
·d·	I-PER
戈	I-PER
贝	I-PER
尔	I-PER
死	O
亡	O
。	O

这	O
反	O
过	O
来	O
又	O
可	O
能	O
危	O
及	O
当	O
地	O
的	O
供	O
水	O
麦	B-LOC
克	I-LOC
梅	I-LOC
尔	I-LOC
河	I-LOC
和	O
其	O
他	O
当	O
地	O
水	O
源	O
。	O

音	O
乐	O
视	O
频	O
中	O
的	O
场	O
景	O
这	B-CW
是	I-CW
一	I-CW
个	I-CW
美	I-CW
好	I-CW
的	I-CW
一	I-CW
天	I-CW
(	O
3	O
:	O
47	O
)	O

雌	O
性	O
产	O
二	O
至	O
五	O
枚	O
灰	O
白	O
色	O
卵	B-PROD
，	O
随	O
着	O
时	O
间	O
的	O
推	O
移	O
，	O
它	O
们	O
会	O
在	O
巢	O
中	O
变	O
脏	O
。	O

这	O
句	O
话	O
在	O
2009	O
年	O
的	O
电	O
视	O
连	O
续	O
剧	O
试	O
播	O
中	O
被	O
用	O
于	O
哥	B-CORP
倫	I-CORP
比	I-CORP
亞	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
奪	B-CW
命	I-CW
島	I-CW
.	O

它	O
主	O
要	O
由	O
以	O
下	O
员	O
工	O
组	O
成	O
海	B-CORP
德	I-CORP
魯	I-CORP
鋁	I-CORP
業	I-CORP
成	O
立	O
之	O
初	O
，	O
就	O
与	O
他	O
们	O
签	O
订	O
了	O
长	O
期	O
合	O
作	O
协	O
议	O
。	O

她	O
出	O
生	O
于	O
哈	B-LOC
马	I-LOC
尔	I-LOC
;	O
政	O
治	O
家	O
的	O
女	O
儿	O
弗	B-PER
雷	I-PER
德	I-PER
里	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
蒙	I-PER
森	I-PER
和	O
一	O
个	O
姐	O
姐	O
蒙	B-PER
森	I-PER
.	O

他	O
出	O
生	O
于	O
普	B-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
并	O
死	O
于	O
广	B-LOC
告	I-LOC
素	I-LOC
材	I-LOC
.	O

该	O
节	O
目	O
围	O
绕	O
着	O
一	O
群	O
生	O
活	O
在	O
30	O
多	O
岁	O
的	O
职	O
业	O
朋	O
友	O
展	O
开	O
溫	B-LOC
哥	I-LOC
華	I-LOC
,	O
不	B-LOC
列	I-LOC
颠	I-LOC
哥	I-LOC
伦	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
.	O

康	B-PER
納	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
雷	I-PER
发	O
行	O
了	O
他	O
的	O
全	O
长	O
首	O
张	O
专	O
辑	O
小	B-CW
乌	I-CW
鸦	I-CW
，	O
成	O
为	O
年	O
度	O
最	O
大	O
新	O
人	O
出	O
道	O
。	O

人	B-CW
山	I-CW
人	I-CW
海	I-CW
(	O
3	O
集	O
2009	O
–	O
2010	O
)	O

同	O
一	O
天	O
，	O
他	O
收	O
到	O
了	O
披	B-PROD
带	I-PROD
.	O

因	O
此	O
，	O
部	O
队	O
成	O
员	O
在	O
执	O
行	O
任	O
务	O
时	O
通	O
常	O
不	O
携	O
带	O
任	O
何	O
物	O
品	O
或	O
衣	O
服	O
(	O
例	O
如	O
，	O
军	B-PROD
服	I-PROD
)	O
将	O
它	O
们	O
与	O
美	B-LOC
國	I-LOC
.	O

类	O
似	O
于	O
电	O
视	O
剧	O
原	O
声	O
带	O
的	O
音	O
乐	O
罪	B-CW
惡	I-CW
剋	I-CW
星	I-CW
是	O
在	O
现	O
场	O
听	O
到	O
的	O
。	O

它	O
最	O
初	O
是	O
在	O
整	O
容	O
中	O
引	O
入	O
的	O
梅	B-PROD
赛	I-PROD
德	I-PROD
斯	I-PROD
-	I-PROD
奔	I-PROD
驰	I-PROD
w222	I-PROD
.	O

贝	O
坦	O
斯	O
出	O
生	O
于	O
華	B-LOC
盛	I-LOC
頓	I-LOC
高	I-LOC
地	I-LOC
(	I-LOC
曼	I-LOC
哈	I-LOC
頓	I-LOC
)	I-LOC
.	O

据	O
报	O
道	O
，	O
她	O
在	O
2013	O
年	O
扮	O
演	O
了	O
一	O
个	O
失	O
明	O
的	O
女	O
人	O
后	O
决	O
定	O
帮	O
忙	O
sbs	B-CORP
戏	O
剧	O
那	B-CW
年	I-CW
冬	I-CW
天	I-CW
，	I-CW
起	I-CW
風	I-CW
了	I-CW
.	O

也	O
有	O
游	O
览	O
丛	O
林	O
植	O
被	O
和	O
塔	B-LOC
卡	I-LOC
納	I-LOC
火	I-LOC
山	I-LOC
.	O

樂	B-CW
高	I-CW
玩	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
(	O
与	O
華	B-CORP
納	I-CORP
動	I-CORP
畫	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
)	O

牙	B-PROD
買	I-PROD
加	I-PROD
肉	I-PROD
餅	I-PROD
在	O
一	O
种	O
叫	O
做	O
可	O
可	O
面	O
包	O
的	O
酵	O
母	O
面	O
包	O
中	O
是	O
最	O
受	O
欢	O
迎	O
的	O
街	O
头	O
食	O
品	O
。	O

这	O
张	O
专	O
辑	O
的	O
灵	O
感	O
来	O
自	O
于	O
前	O
四	O
部	O
小	O
说	O
哈	B-CW
利	I-CW
·	I-CW
波	I-CW
特	I-CW
系	O
列	O
书	O
籍	O
。	O

壁	B-CW
畫	I-CW
埃	B-PER
德	I-PER
温	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
拉	I-PER
什	I-PER
菲	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
,	O
壁	O
画	O
家	O
凯	B-PER
尼	I-PER
恩	I-PER
·	I-PER
考	I-PER
克	I-PER
斯	I-PER
，	O
和	O
蒂	B-CORP
芙	I-CORP
尼	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
受	O
委	O
托	O
为	O
大	O
堂	O
工	O
作	O
。	O

这	O
些	O
碎	O
片	O
将	O
属	O
于	O
巴	B-LOC
西	I-LOC
國	I-LOC
家	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
館	I-LOC

1994	O
年	O
，citizens	O
宣	O
布	O
将	O
从	O
8	O
个	O
州	O
获	O
得	O
117	O
,	O
000	O
条	O
电	O
话	O
线	O
和	O
有	O
线	O
电	O
视	O
特	O
许	O
经	O
营	O
权	O
。	O
奥	B-CORP
特	I-CORP
尔	I-CORP
2	O
.	O
92	O
亿	O
美	O
元	O
。	O

斯	O
普	O
拉	O
格	O
进	O
入	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
1950	O
年	O
代	O
后	O
期	O
开	O
始	O
营	O
业	O
，	O
比	O
已	O
经	O
成	O
立	O
的	O
半	O
导	O
体	O
公	O
司	O
要	O
晚	O
一	O
些	O
。	O

弗	O
格	O
森	O
出	O
生	O
于	O
紅	B-LOC
坊	I-LOC
區	I-LOC
是	O
一	O
个	O
熨	O
衣	O
工	O
的	O
儿	O
子	O
。	O

双	O
主	O
动	O
電	B-PROD
源	I-PROD
供	I-PROD
應	I-PROD
在	O
服	O
务	O
器	O
中	O
。	O

他	O
被	O
埋	O
葬	O
在	O
埃	B-LOC
克	I-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
霍	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
那	O
里	O
是	O
他	O
的	O
官	O
邸	O
。	O

俄	B-CW
罗	I-CW
斯	I-CW
方	I-CW
块	I-CW
大	I-CW
师	I-CW
街	O
机	O
2：	O
对	O
战	O
模	O
式	O
，	O
没	O
有	O
物	O
品	O

#	O
蓝	B-CW
天	I-CW
(	O
歐	B-PER
文	I-PER
·	I-PER
柏	I-PER
林	I-PER
)	O
–	O
3	O
:	O
20	O

糕	B-PROD
点	I-PROD
1857	O
年	O
在	O
一	O
次	O
高	O
档	O
活	O
动	O
中	O
供	O
应	O
的	O
馅	O
饼	O
包	O
括	O
九	O
种	O
馅	O
饼	O
：	O
蔓	O
越	O
莓	O
、	O
桃	O
子	O
、	O
青	O
苹	O
果	O
、	O
南	O
瓜	O
、	O
柠	O
檬	O
、	O
葡	O
萄	O
、	O
李	O
子	O
、	O
肉	O
末	O
和	O
葡	O
萄	O
干	O
。	O

纽	O
约	O
：	O
西	B-CORP
蒙	I-CORP
與	I-CORP
舒	I-CORP
斯	I-CORP
特	I-CORP
,	O
1952	O
年	O
；	O
精	O
装	O
本	O
。	O

它	O
被	O
收	O
录	O
在	O
他	O
们	O
最	O
热	O
门	O
的	O
专	O
辑	O
中	O
太	B-CW
棒	I-CW
了	I-CW
！	I-CW
.	O

他	O
与	O
普	B-PER
里	I-PER
西	I-PER
里	I-PER
亚	I-PER
诺	I-PER
和	O
其	O
他	O
几	O
个	O
，	O
在	O
特	B-LOC
里	I-LOC
尔	I-LOC
在	O
385	O
。	O

珍	B-PER
·	I-PER
史	I-PER
瑪	I-PER
特	I-PER
——	O
守	B-CW
護	I-CW
者	I-CW
作	O
为	O
靈	B-PER
絲	I-PER

在	O
此	O
期	O
间	O
，	O
他	O
开	O
始	O
了	O
他	O
的	O
演	O
艺	O
生	O
涯	O
，	O
登	O
上	O
了	O
他	O
值	O
得	O
关	O
注	O
的	O
角	O
色	O
。	O
迪	B-CORP
士	I-CORP
尼	I-CORP
频	I-CORP
道	I-CORP
系	O
列	O
天	B-CW
才	I-CW
魔	I-CW
女	I-CW
.	O

该	O
节	O
目	O
有	O
几	O
个	O
反	O
复	O
出	O
现	O
的	O
特	O
点	O
，	O
包	O
括	O
玩	O
具	O
收	O
藏	O
家	O
聊	O
天	O
、	O
精	O
致	O
和	O
简	O
单	O
的	O
食	O
物	O
讨	O
论	O
、	O
祝	O
酒	O
词	O
和	O
myspace	B-CORP
音	O
乐	O
选	O
择	O
。	O

在	O
恰	B-LOC
蒂	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
邦	I-LOC
价	O
值	O
的	O
流	O
动	O
现	O
金	O
被	O
没	O
收	O
。	O

battey	O
还	O
参	O
与	O
了	O
由	O
以	O
下	O
机	O
构	O
赞	O
助	O
的	O
慈	O
善	O
计	O
划	O
聯	B-CORP
合	I-CORP
愛	I-CORP
迪	I-CORP
生	I-CORP
儿	O
童	O
获	O
得	O
免	O
费	O
看	O
台	O
门	O
票	O
紐	B-GRP
約	I-GRP
洋	I-GRP
基	I-GRP
游	O
戏	O
。	O

威	O
格	O
尔	O
开	O
始	O
出	O
现	O
在	O
msnbc	B-CORP
在	O
2009	O
年	O
。	O

他	O
的	O
作	O
品	O
从	O
抽	B-CW
象	I-CW
藝	I-CW
術	I-CW
到	O
具	B-CW
象	I-CW
藝	I-CW
術	I-CW
，	O
他	O
的	O
学	O
术	O
训	O
练	O
在	O
他	O
的	O
材	O
料	O
实	O
验	O
中	O
显	O
而	O
易	O
见	O
。	O

它	O
已	O
被	O
收	O
集	O
在	O
安	B-LOC
大	I-LOC
略	I-LOC
省	I-LOC
还	O
有	O
(	O
皇	B-LOC
家	I-LOC
安	I-LOC
大	I-LOC
略	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
館	I-LOC
收	O
藏	O
)	O
。	O

威	O
廉	O
·	O
莎	O
士	O
比	O
亚	O
：	O
亨	B-CW
利	I-CW
六	I-CW
世	I-CW
(play)	I-CW
part	I-CW
1-3	I-CW
(	O
斯	O
图	O
加	O
特	O
，1967	O
年	O
)	O

overbay	O
是	O
他	O
的	O
侄	O
子	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
球	O
员	O
萊	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
歐	I-PER
佛	I-PER
貝	I-PER
.	O

两	O
栋	O
房	O
子	O
，	O
后	O
来	O
改	O
建	O
为	O
公	O
共	O
房	O
屋	O
，	O
大	O
楼	O
在	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
石	O
板	O
石	O
屋	O
顶	O
。	O

这	O
让	O
他	O
登	O
上	O
了	O
封	O
面	O
高	B-CW
峰	I-CW
期	I-CW
杂	O
志	O
。	O

这	O
渡	B-LOC
轮	I-LOC
单	I-LOC
尽	O
管	O
安	O
置	O
它	O
们	O
的	O
结	O
构	O
已	O
被	O
移	O
除	O
，	O
但	O
轨	O
道	O
也	O
已	O
被	O
修	O
复	O
。	O

赫	O
伯	O
特	O
写	O
了	O
五	O
个	O
续	B-CW
集	I-CW
：	O
沙	B-CW
丘	I-CW
救	I-CW
世	I-CW
主	I-CW
,	O
沙	B-CW
丘	I-CW
之	I-CW
子	I-CW
,	O
沙	B-CW
丘	I-CW
帝	I-CW
王	I-CW
,	O
沙	B-CW
丘	I-CW
異	I-CW
端	I-CW
，	O
和	O
分	B-CW
会	I-CW
场	I-CW
：	I-CW
沙	I-CW
丘	I-CW
.	O

兰	O
波	O
后	O
来	O
写	O
道	O
元	B-CW
音	I-CW
，	O
这	O
也	O
许	O
比	O
普	O
及	O
联	O
觉	O
更	O
重	O
要	O
。	O

2015	O
年	O
售	O
出	O
；	O
拥	O
有	O
的	O
车	O
站	O
清	B-CORP
晰	I-CORP
頻	I-CORP
道	I-CORP
通	I-CORP
信	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

与	O
此	O
同	O
时	O
，	O
他	O
开	O
始	O
使	O
用	O
macromedia	B-CORP
软	O
件	O
。	O

该	O
动	O
画	O
系	O
列	O
是	O
根	O
据	O
日	B-CW
本	I-CW
漫	I-CW
画	I-CW
同	O
名	O
系	O
列	O
寺	B-PER
沢	I-PER
武	I-PER
一	I-PER
,	I-PER
.	O

两	O
条	O
河	O
流	O
的	O
源	O
头	O
都	O
在	O
山	O
坡	O
上	O
聖	B-LOC
托	I-LOC
馬	I-LOC
斯	I-LOC
火	I-LOC
山	I-LOC
火	O
山	O
，	O
并	O
受	O
到	O
污	O
水	O
和	O
垃	O
圾	O
的	O
高	O
度	O
污	O
染	O
。	O

她	O
的	O
油	O
画	O
运	O
用	O
了	O
高	O
度	O
的	O
简	O
化	O
和	O
抽	B-CW
象	I-CW
藝	I-CW
術	I-CW
，	O
具	O
有	O
丰	O
富	O
的	O
对	O
比	O
色	O
。	O

被	O
取	O
代	O
m110	B-PROD
狙	I-PROD
擊	I-PROD
步	I-PROD
槍	I-PROD
.	O

夹	O
子	O
可	O
以	O
夹	O
在	O
書	B-PROD
桌	I-PROD
和	O
计	O
算	O
机	O
电	O
缆	O
可	O
以	O
穿	O
过	O
尖	O
端	O
末	O
端	O
的	O
孔	O
。	O

建	O
于	O
1906	O
年	O
1913	O
年	O
，	O
与	O
巴	B-PROD
伐	I-PROD
利	I-PROD
亚	I-PROD
d	I-PROD
ii（	I-PROD
第	I-PROD
二	I-PROD
名	I-PROD
）	I-PROD

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
南	O
部	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
旧	I-LOC
城	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
东	O
南	O
部	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
.	O

它	O
成	O
为	O
了	O
创	O
立	O
的	O
灵	O
感	O
纽	B-CW
约	I-CW
书	I-CW
评	I-CW
.	O

#	O
拥	B-CW
抱	I-CW
你	I-CW
(	O
喬	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
雅	I-PER
各	I-PER
布	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
甚	I-PER
溫	I-PER
,	O
艾	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
什	I-PER
溫	I-PER
)	O
–	O
3	O
:	O
08	O

他	O
们	O
在	O
那	O
里	O
租	O
了	O
一	O
套	O
公	O
寓	O
華	B-LOC
盛	I-LOC
頓	I-LOC
高	I-LOC
地	I-LOC
(	I-LOC
曼	I-LOC
哈	I-LOC
頓	I-LOC
)	I-LOC
.	O

比	O
勒	O
提	O
倡	O
伪	O
科	O
学	O
主	O
张	O
西	B-PROD
葫	I-PROD
芦	I-PROD
南	O
瓜	O
治	O
病	O
。	O

自	O
2008	O
年	O
以	O
来	O
，	O
该	O
频	O
道	O
已	O
通	O
过	O
广	O
播	O
证	O
明	O
发	O
射	O
。	O
hispasat	B-CORP
卫	O
星	O
。	O

该	O
网	O
站	O
通	O
过	O
google	B-CW
adsense	I-CW
，	O
谁	O
制	O
作	O
了	O
一	O
个	O
以	O
网	O
站	O
创	O
始	O
人	O
为	O
特	O
色	O
的	O
视	O
频	O
。	O

一	O
个	O
特	O
征	O
在	O
最	O
大	O
城	O
市	O
的	O
传	O
播	O
(	O
通	O
常	O
根	B-LOC
特	I-LOC
)	O
从	O
那	O
里	O
传	O
播	O
到	O
较	O
小	O
的	O
城	O
市	O
和	O
农	O
村	O
地	O
区	O
。	O

政	O
府	O
军	O
击	O
败	O
了	O
试	O
图	O
占	O
领	O
港	O
口	O
城	O
市	O
的	O
300	O
人	O
叛	O
军	O
埃	B-LOC
斯	I-LOC
梅	I-LOC
拉	I-LOC
达	I-LOC
斯	I-LOC
，	O
杀	O
或	O
伤	O
100	O
人	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
桑	B-LOC
多	I-LOC
梅	I-LOC
日	I-LOC
县	I-LOC
克	I-LOC
利	I-LOC
蒙	I-LOC
图	I-LOC
夫	I-LOC
,	O
西	O
边	O
桑	B-LOC
多	I-LOC
梅	I-LOC
日	I-LOC
,	O
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
东	O
南	O
部	O
,	O
凯	B-LOC
尔	I-LOC
采	I-LOC
.	O

2003	O
年	O
，	O
该	O
市	O
试	O
图	O
购	O
买	O
(	O
并	O
搬	O
迁	O
到	O
蒙	O
特	O
雷	O
)	O
蒙	B-GRP
特	I-GRP
利	I-GRP
尔	I-GRP
博	I-GRP
览	I-GRP
会	I-GRP
队	I-GRP
的	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
.	O

它	O
拍	O
摄	O
于	O
桑	B-LOC
福	I-LOC
德	I-LOC
，	O
在	O
老	O
桥	O
上	O
聖	B-LOC
約	I-LOC
翰	I-LOC
河	I-LOC
，	O
在	O
河	O
岸	O
边	O
。	O

apáti	O
还	O
请	O
求	O
他	O
的	O
上	O
司	O
授	O
权	O
他	O
前	O
往	O
圣	B-LOC
墓	I-LOC
教	I-LOC
堂	I-LOC
有	O
四	O
十	O
名	O
成	O
员	O
护	O
送	O
。	O

asenath	O
(	O
,	O
)	O
是	O
一	O
个	O
小	O
人	O
物	O
創	B-CW
世	I-CW
記	I-CW
.	O

两	O
者	O
在	O
被	O
替	O
换	O
时	O
都	O
被	O
撤	O
回	O
澳	B-PROD
大	I-PROD
利	I-PROD
亚	I-PROD
标	I-PROD
准	I-PROD
加	I-PROD
勒	I-PROD
特	I-PROD
1945	O
年	O
。	O

丹	O
尼	O
尔	O
早	O
年	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
都	O
在	O
一	O
个	O
小	O
俄	B-LOC
勒	I-LOC
冈	I-LOC
州	I-LOC
镇	O
上	O
摆	O
弄	O
鼓	O
、	O
各	O
种	O
发	O
声	O
电	O
子	O
设	O
备	O
、	O
合	O
成	O
器	O
和	O
采	O
样	O
器	O
。	O

电	O
视	O
剧	O
、	O
歌	O
曲	O
、	O
散	O
文	O
以	O
及	O
其	O
他	O
報	B-CW
告	I-CW
以	O
及	O
公	O
众	O
可	O
能	O
感	O
兴	O
趣	O
的	O
新	O
闻	O
文	O
章	O
。	O

这	O
条	O
大	O
道	O
成	O
为	O
金	O
融	O
机	O
构	O
的	O
所	O
在	O
地	O
和	O
经	O
济	O
实	O
力	O
的	O
象	O
征	O
聖	B-LOC
保	I-LOC
羅	I-LOC
州	I-LOC
.	O

冈	O
萨	O
雷	O
斯	O
·	O
邦	O
斯	O
特	O
(	O
gonzalez	O
bunster	O
)	O
担	O
任	O
副	O
总	O
裁	O
海	B-CORP
灣	I-CORP
西	I-CORP
方	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

2006	O
版	O
本	O
也	O
可	O
用	O
于	O
自	B-CW
由	I-CW
伯	I-CW
克	I-CW
利	I-CW
軟	I-CW
件	I-CW
套	I-CW
件	I-CW
和	O
掌	B-PROD
上	I-PROD
电	I-PROD
脑	I-PROD
.	O

雷	B-PER
恩	I-PER
·	I-PER
史	I-PER
泰	I-PER
利	I-PER
–	O
人	O
声	O
；	O
原	O
声	O
节	O
奏	O
吉	O
他	O
愤	B-CW
怒	I-CW
的	I-CW
椅	I-CW
子	I-CW

作	O
为	O
常	O
客	O
迪	B-CORP
士	I-CORP
尼	I-CORP
频	I-CORP
道	I-CORP
，	O
他	O
参	O
加	O
了	O
第	O
一	O
次	O
和	O
第	O
二	O
次	O
disneychannel	B-CW
全	I-CW
明	I-CW
星	I-CW
賽	I-CW
在	O
红	O
队	O
。	O

莱	O
利	O
出	O
生	O
于	O
哈	B-LOC
德	I-LOC
逊	I-LOC
并	O
在	O
格	B-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
.	O

玻	O
璃	O
块	O
最	O
初	O
是	O
在	O
1900	O
年	O
代	O
早	O
期	O
开	O
发	O
的	O
，	O
目	O
的	O
是	O
在	O
室	O
内	O
提	O
供	O
自	O
然	O
光	O
。	O
工	B-LOC
廠	I-LOC
.	O

他	O
一	O
生	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
都	O
生	O
活	O
在	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC
.	O

幻	O
觉	O
(	O
风	O
格	O
化	O
为	O
幻	O
觉	O
)	O
是	O
一	O
种	O
超	O
现	O
实	O
主	O
义	O
益	B-CW
智	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
由	O
.	O
.	O
.	O
出	O
版	O
coleco	B-CORP
为	O
其	O
colecovision	B-PROD
1984	O
年	O
的	O
控	O
制	O
台	O
。	O

她	O
出	O
生	O
于	O
克	B-LOC
利	I-LOC
夫	I-LOC
兰	I-LOC
,	O
俄	B-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
州	I-LOC
，	O
并	O
在	O
芝	B-LOC
加	I-LOC
哥	I-LOC
,	O
伊	B-LOC
利	I-LOC
诺	I-LOC
伊	I-LOC
州	I-LOC
.	O

ohba	O
驾	O
驶	O
着	O
他	O
1973	O
年	O
的	O
新	O
象	O
牙	O
雪	B-PROD
佛	I-PROD
兰	I-PROD
科	I-PROD
尔	I-PROD
维	I-PROD
特	I-PROD
在	O
高	O
速	O
公	O
路	O
上	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
当	O
他	O
撞	O
上	O
一	O
辆	O
停	O
在	O
对	O
面	O
车	O
道	O
路	O
肩	O
上	O
的	O
重	O
型	O
11	O
吨	O
重	O
的	O
卡	O
车	O
时	O
。	O

根	O
据	O
英	B-CORP
國	I-CORP
官	I-CORP
方	I-CORP
排	I-CORP
行	I-CORP
榜	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
，	O
这	O
首	O
歌	O
在	O
那	O
里	O
卖	O
出	O
了	O
205	O
,	O
000	O
份	O
。	O

醋	O
栗	O
也	O
可	O
以	O
用	O
来	O
描	O
述	O
热	O
带	O
植	O
物	O
生	O
产	O
的	O
水	O
果	O
表	O
面	O
上	O
类	O
似	O
于	O
醋	B-PROD
栗	I-PROD
.	O

有	O
些	O
人	O
发	O
现	O
游	O
戏	O
的	O
重	O
点	O
是	O
赛	O
车	O
和	O
省	O
略	O
瑪	B-CW
利	I-CW
歐	I-CW
賽	I-CW
車	I-CW
系	I-CW
列	I-CW
风	O
格	O
的	O
武	O
器	O
让	O
它	O
变	O
得	O
简	O
单	O
有	O
趣	O
，	O
但	O
有	O
些	O
人	O
对	O
其	O
本	O
地	O
唯	O
一	O
的	O
多	O
人	O
游	O
戏	O
持	O
批	O
评	O
态	O
度	O
。	O

他	O
们	O
使	O
用	O
一	O
个	O
引	B-PROD
擎	I-PROD
組	I-PROD
最	O
多	O
三	O
个	O
柴	O
油	O
发	O
电	O
机	O
组	O
的	O
设	O
计	O
，	O
为	O
牵	O
引	O
电	O
机	O
提	O
供	O
电	O
流	O
。	O

第	O
二	O
个	O
版	O
本	O
，	O
黄	B-CW
票	I-CW
,	O
主	O
演	O
房	B-PER
利	I-PER
美	I-PER
病	I-PER
房	I-PER
,	O
華	B-PER
納	I-PER
・	I-PER
歐	I-PER
蘭	I-PER
德	I-PER
和	O
米	B-PER
尔	I-PER
顿	I-PER
·	I-PER
希	I-PER
尔	I-PER
斯	I-PER
.	O

重	O
制	O
版	O
已	O
经	O
宣	O
布	O
intellivision	B-PROD
amico	I-PROD
.	O

以	O
前	O
它	O
在	O
卡	B-LOC
托	I-LOC
維	I-LOC
茲	I-LOC
省	I-LOC
(	O
1975	O
年	O
–	O
1998	O
年	O
)	O
。	O

他	O
还	O
出	O
现	O
在	O
电	O
影	O
中	O
，	O
例	O
如	O
鬼	B-CW
作	I-CW
秀	I-CW
2	I-CW
,	O
竞	B-CW
技	I-CW
场	I-CW
，	O
和	O
王	B-CW
牌	I-CW
天	I-CW
神	I-CW
.	O

摄	O
影	O
师	O
約	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
爾	I-PER
在	O
他	O
的	O
职	O
业	O
生	O
涯	O
中	O
第	O
一	O
次	O
选	O
择	O
与	O
数	B-PROD
码	I-PROD
相	I-PROD
机	I-PROD
，	O
因	O
为	O
他	O
发	O
现	O
它	O
们	O
更	O
方	O
便	O
大	O
量	O
的	O
视	O
觉	O
效	O
果	O
制	O
作	O
。	O

(	O
军	O
官	O
)	O
：	O
左	O
胸	O
佩	O
戴	O
的	O
徽	O
章	O
悬	O
挂	O
在	O
带	O
有	O
花	B-PROD
結	I-PROD
(	I-PROD
勳	I-PROD
章	I-PROD
)	I-PROD
.	O

还	O
组	O
织	O
了	O
活	O
动	O
以	O
消	O
除	O
其	O
他	O
感	O
染	O
，	O
例	O
如	O
黑	B-PROD
莓	I-PROD
虫	O
害	O
。	O

根	O
据	O
1991	O
年	O
的	O
人	O
口	O
普	O
查	O
，	O
该	O
村	O
位	O
于	O
波	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
和	I-LOC
赫	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
维	I-LOC
纳	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
市	I-LOC
的	O
伊	B-LOC
利	I-LOC
扎	I-LOC
.	O

布	O
莱	O
恩	O
的	O
第	O
一	O
个	O
主	O
角	O
是	O
我	B-CW
们	I-CW
并	I-CW
不	I-CW
孤	I-CW
单	I-CW
.	O

戰	B-CW
慄	I-CW
殺	I-CW
機	I-CW
，	O
经	O
过	O
吉	B-PER
田	I-PER
秋	I-PER
生	I-PER
(	O
翻	O
译	O
，	O
与	O
鬼	O
木	O
雄	O
二	O
)	O

游	O
戏	O
由	O
软	B-CORP
盘	I-CORP
1994	O
年	O
。	O

乘	O
车	O
地	O
点	O
位	O
于	O
四	O
雪	B-CORP
松	I-CORP
展	I-CORP
会	I-CORP
游	O
乐	O
园	O
-	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
的	I-LOC
仙	I-LOC
境	I-LOC
,	O
卡	B-LOC
罗	I-LOC
风	I-LOC
,	O
国	B-LOC
王	I-LOC
统	I-LOC
治	I-LOC
，	O
和	O
国	B-LOC
王	I-LOC
岛	I-LOC
.	O

regedit	O
已	O
直	O
接	O
移	O
植	O
自	O
視	B-CW
窗	I-CW
98	I-CW
，	O
因	O
此	O
不	O
支	O
持	O
编	O
辑	O
注	O
册	O
表	O
权	O
限	O
。	O

在	O
他	O
的	O
床	O
边	O
放	O
着	O
一	O
个	O
空	O
瓶	O
子	O
鴉	B-PROD
片	I-PROD
酊	I-PROD
，	O
这	O
引	O
起	O
了	O
人	O
们	O
猜	O
测	O
他	O
是	O
服	O
药	O
过	O
量	O
的	O
受	O
害	O
者	O
。	O

它	O
旨	O
在	O
适	O
合	O
一	O
个	O
区	O
域	O
或	O
物	O
品	O
，	O
例	O
如	O
睡	B-PROD
袋	I-PROD
提	O
供	O
防	O
虫	O
保	O
护	O
。	O

唯	B-PROD
讀	I-PROD
記	I-PROD
憶	I-PROD
體	I-PROD
卡	I-PROD
带	I-PROD
,	O
电	O
子	O
设	O
备	O
中	O
的	O
可	O
拆	O
卸	O
组	O
件	O

它	O
的	O
名	O
字	O
来	O
源	O
于	O
杜	B-LOC
实	I-LOC
王	I-LOC
宫	I-LOC
，	O
即	O
位	O
于	O
该	O
地	O
区	O
。	O

在	O
他	O
去	O
世	O
的	O
那	O
一	O
年	O
，	O
他	O
创	O
造	O
了	O
制	B-PROD
服	I-PROD
領	I-PROD
对	O
于	O
市	O
长	O
艾	B-LOC
森	I-LOC
纳	I-LOC
赫	I-LOC
并	O
在	O
格	B-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
通	I-LOC
根	I-LOC
他	O
完	O
成	O
了	O
他	O
的	O
。	O

它	O
有	O
作	O
为	O
第	O
一	O
部	O
动	O
漫	O
的	O
区	O
别	O
數	B-PROD
碼	I-PROD
多	I-PROD
功	I-PROD
能	I-PROD
影	I-PROD
音	I-PROD
光	I-PROD
碟	I-PROD
曾	O
经	O
发	O
布	O
。	O

所	O
有	O
跑	O
道	O
都	O
浮	O
出	O
水	O
面	O
柏	B-PROD
油	I-PROD
并	O
开	O
槽	O
。	O

路	B-PER
易	I-PER
吉	I-PER
·	I-PER
诺	I-PER
诺	I-PER
(	O
1924	O
–	O
1990	O
)	O
谁	O
写	O
的	O
al	B-CW
gran	I-CW
sole	I-CW
carico	I-CW
d&#39;amore	I-CW
,	O
intolleranza	B-CW
1960	I-CW
，	O
和	O
普	B-CW
罗	I-CW
米	I-CW
特	I-CW
奥	I-CW

它	O
也	O
有	O
一	O
个	O
直	O
接	O
的	O
巴	O
士	O
连	O
接	O
从	O
蘇	B-LOC
黎	I-LOC
世	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
530	O
服	O
务	O
需	O
要	O
25	O
分	O
钟	O
。	O

惠	O
廷	O
顿	O
住	O
在	O
赫	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
和	O
他	O
的	O
家	O
人	O
。	O

他	O
与	O
员	O
工	O
打	O
交	O
道	O
的	O
创	O
新	O
方	O
式	O
在	O
戴	B-PER
尔	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
耐	I-PER
基	I-PER
最	O
著	O
名	O
的	O
作	O
品	O
，	O
卡	B-CW
內	I-CW
基	I-CW
溝	I-CW
通	I-CW
與	I-CW
人	I-CW
際	I-CW
關	I-CW
係	I-CW
.	O

一	O
项	O
家	B-PROD
具	I-PROD
也	O
称	O
为	O
自	O
助	O
餐	O

itt	O
后	O
来	O
将	O
其	O
所	O
有	O
国	O
际	O
电	O
信	O
资	O
产	O
剥	O
离	O
给	O
阿	B-CORP
爾	I-CORP
卡	I-CORP
特	I-CORP
-	I-CORP
朗	I-CORP
訊	I-CORP
1989	O
年	O
；	O

尽	O
可	O
能	O
使	O
用	O
当	O
地	O
材	O
料	O
，	O
包	O
括	O
当	O
地	O
钢	O
铁	O
制	O
造	O
商	O
以	O
折	O
扣	O
价	O
提	O
供	O
的	O
钢	O
材	O
，	O
必	B-CORP
和	I-CORP
必	I-CORP
拓	I-CORP
.	O

d20	B-CW
现	I-CW
代	I-CW
使	O
用	O
效	O
忠	O
，	O
一	O
个	O
有	O
序	O
的	O
团	O
体	O
和	O
理	O
想	O
的	O
角	O
色	O
列	O
表	O
，	O
按	O
优	O
先	O
级	O
增	O
加	O
的	O
大	O
致	O
顺	O
序	O
排	O
列	O
。	O

贊	B-LOC
比	I-LOC
西	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
和	O
索	B-LOC
盧	I-LOC
韋	I-LOC
齊	I-LOC
是	O
全	O
省	O
仅	O
有	O
的	O
两	O
个	O
机	O
场	O
。	O

例	O
如	O
，	O
维	B-CW
基	I-CW
百	I-CW
科	I-CW
是	O
一	O
个	O
主	O
要	O
的	O
全	O
球	O
频	O
道	O
，	O
目	O
前	O
是	O
世	O
界	O
上	O
访	O
问	O
量	O
第	O
十	O
三	O
的	O
网	O
站	O
。	O

分	O
行	O
提	O
供	O
各	O
种	O
服	O
务	O
，	O
包	O
括	O
一	O
小	O
时	O
底	B-PROD
片	I-PROD
处	O
理	O
和	O
数	O
码	O
照	O
片	O
打	O
印	O
。	O

semminipatti	O
是	O
最	O
大	O
的	O
椰	O
子	O
生	O
产	O
商	O
瓦	B-LOC
迪	I-LOC
帕	I-LOC
蒂	I-LOC
每	O
周	O
市	O
场	O
(	O
原	O
名	O
chandhai	O
)	O
。	O

许	O
多	O
视	O
觉	O
线	O
索	O
来	O
自	O
于	O
复	O
古	O
矢	O
量	O
游	O
戏	O
amiga	B-PROD
，	O
喜	O
欢	O
星	B-CW
际	I-CW
滑	I-CW
翔	I-CW
机	I-CW
和	O
星	B-CW
际	I-CW
滑	I-CW
翔	I-CW
机	I-CW
2	I-CW
例	O
如	O
。	O

这	O
是	O
一	O
个	O
简	O
单	O
的	O
紧	B-PROD
身	I-PROD
胸	I-PROD
衣	I-PROD
,	O
用	O
芦	O
苇	O
或	O
鲸	O
骨	O
的	O
骨	O
头	O
加	O
固	O
，	O
可	O
以	O
在	O
下	O
面	O
或	O
外	O
面	O
磨	O
损	O
。	O

碧	B-PER
昂	I-PER
絲	I-PER
获	O
得	O
了	O
她	O
在	O
美	O
国	O
的	O
第	O
四	O
张	O
单	O
曲	O
第	O
一	O
名	O
絕	B-CW
無	I-CW
僅	I-CW
有	I-CW
，	O
成	O
为	O
2007	O
年	O
最	O
畅	O
销	O
单	O
曲	O
。	O

专	O
为	O
服	O
务	O
而	O
打	O
造	O
布	B-LOC
魯	I-LOC
塞	I-LOC
爾	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
-	I-LOC
扎	I-LOC
芬	I-LOC
特	I-LOC
姆	I-LOC
站	I-LOC
，	O
有	O
额	O
外	O
的	O
行	O
李	O
空	O
间	O
。	O

从	O
2000	O
年	O
到	O
2001	O
年	O
的	O
最	O
后	O
几	O
年	O
，	O
该	O
节	O
目	O
还	O
在	O
tvtv	O
上	O
播	O
出	O
！	O
频	O
道	O
(	O
目	O
前	O
称	O
为	O
子	B-CORP
)	O
。	O

她	O
一	O
直	O
是	O
该	O
组	O
织	O
的	O
成	O
员	O
森	B-LOC
柏	I-LOC
歌	I-LOC
劇	I-LOC
院	I-LOC
从	O
1985	O
年	O
开	O
始	O
。	O

庇	B-CW
护	I-CW
所	I-CW
–	O
模	O
拟	O
獾	O
家	O
庭	O
的	O
生	O
活	O
，	O
由	O
力	B-CORP
量	I-CORP
与	I-CORP
喜	I-CORP
悦	I-CORP

小	O
林	O
说	O
他	O
期	O
待	O
测	O
试	O
更	O
新	O
的	O
卡	B-PROD
特	I-PROD
漢	I-PROD
姆	I-PROD
ct05	I-PROD
赛	O
车	O
并	O
没	O
有	O
怀	O
疑	O
车	O
队	O
更	O
换	O
车	O
手	O
的	O
决	O
定	O
。	O

#	O
巴	B-CW
塞	I-CW
罗	I-CW
那	I-CW
(	O
水	O
星	O
/	O
莫	O
兰	O
)	O
–	O
5	O
:	O
37	O

消	O
费	O
者	O
在	O
密	B-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
每	O
月	O
仅	O
限	O
于	O
2	O
箱	O
直	O
接	O
运	O
送	O
给	O
他	O
们	O
。	O

介	O
绍	O
人	O
冰	B-PER
·	I-PER
哥	I-PER
羅	I-PER
士	I-PER
比	I-PER
和	O
朱	B-PER
迪	I-PER
思	I-PER
艾	I-PER
伦	I-PER
在	O
1933	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
太	B-CW
和	I-CW
谐	I-CW
了	I-CW

它	O
是	O
由	O
未	O
经	O
高	O
温	O
消	O
毒	O
的	O
牛	B-PROD
初	I-PROD
乳	I-PROD
牛	O
奶	O
，	O
奶	O
牛	O
产	O
后	O
的	O
第	O
一	O
口	O
奶	O
。	O

这	O
个	O
pousada	O
没	O
有	O
真	O
正	O
的	O
历	O
史	O
意	O
义	O
；	O
事	O
实	O
上	O
，	O
它	O
更	O
像	O
是	O
两	O
层	O
楼	O
客	B-CORP
棧	I-CORP
非	O
常	O
喜	O
欢	O
酒	O
店	O
。	O

它	O
以	O
东	O
北	O
部	O
为	O
中	O
心	O
马	B-LOC
德	I-LOC
雷	I-LOC
.	O

这	O
是	O
很	O
久	O
以	O
前	O
的	O
大	O
教	O
区	O
的	O
一	O
部	O
分	O
兰	B-LOC
彻	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
，	O
但	O
在	O
1834	O
年	O
已	O
成	O
为	O
独	O
立	O
的	O
教	O
区	O
。	O

正	O
是	O
从	O
这	O
口	O
井	O
中	O
荷	B-CORP
兰	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
壳	I-CORP
牌	I-CORP
形	O
成	O
了	O
。	O

六	O
块	O
主	B-CW
題	I-CW
曲	I-CW
用	O
于	O
系	O
列	O
：	O
三	O
个	O
开	O
头	O
和	O
三	O
个	O
结	O
尾	O
主	O
题	O
。	O

同	O
年	O
，	O
华	B-CORP
盛	I-CORP
顿	I-CORP
邮	I-CORP
报	I-CORP
要	O
求	O
他	O
介	O
绍	O
鲍	B-PER
勃	I-PER
·	I-PER
多	I-PER
尔	I-PER
总	O
统	O
竞	O
选	O
。	O

这	O
些	O
组	O
织	O
仍	O
然	O
是	O
分	O
开	O
的	O
，	O
即	O
使	O
納	B-LOC
粹	I-LOC
德	I-LOC
國	I-LOC
从	O
1933	O
年	O
开	O
始	O
影	O
响	O
。	O

该	O
公	O
司	O
是	O
作	O
为	O
支	O
付	O
子	O
公	O
司	O
成	O
立	O
的	O
阿	B-CORP
联	I-CORP
酋	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
nbd	I-CORP
1994	O
年	O
。	O

后	O
者	O
是	O
一	O
首	O
流	O
行	O
的	O
恋	O
人	O
歌	O
曲	O
，	O
成	O
为	O
播	O
出	O
的	O
求	O
婚	O
的	O
配	O
乐	O
。	O
约	B-CW
翰	I-CW
尼	I-CW
·	I-CW
卡	I-CW
森	I-CW
今	I-CW
夜	I-CW
秀	I-CW
.	O

内	O
部	O
配	O
件	O
包	O
括	O
普	O
通	O
的	O
盒	O
子	O
长	O
椅	O
和	O
一	O
个	O
简	O
单	O
的	O
講	B-PROD
壇	I-PROD
.	O

这	O
张	O
专	O
辑	O
于	O
1996	O
年	O
由	O
犀	B-CORP
牛	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

ign	B-CORP
称	O
之	O
为	O
一	O
堆	O
垃	O
圾	O
，	O
灾	O
难	O
烧	O
到	O
了	O
通	B-PROD
用	I-PROD
媒	I-PROD
體	I-PROD
光	I-PROD
碟	I-PROD
和	O
竞	O
争	O
对	O
手	O
在	O
psp	O
上	O
的	O
最	O
差	O
游	O
戏	O
。	O

同	O
样	O
，	O
在	O
上	B-LOC
帆	I-LOC
海	I-LOC
滩	I-LOC
，	O
风	O
暴	O
破	O
坏	O
了	O
27	O
个	O
沙	O
丘	O
，	O
摧	O
毁	O
了	O
60%	O
的	O
沙	O
丘	O
线	O
。	O

德	O
国	O
将	O
军	O
安	B-PER
東	I-PER
·	I-PER
多	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
勒	I-PER
被	O
判	O
处	O
死	O
刑	O
罗	B-LOC
马	I-LOC
为	O
战	O
争	O
罪	O
。	O

他	O
的	O
土	O
地	O
位	O
于	O
南	O
面	O
约	O
70	O
米	O
处	O
阿	B-LOC
尔	I-LOC
鲍	I-LOC
瑞	I-LOC
以	B-LOC
色	I-LOC
列	I-LOC
定	I-LOC
居	I-LOC
点	I-LOC
，	O
和	O
他	O
家	O
100	O
米	O
远	O
。	O

他	O
在	O
农	O
业	O
界	O
也	O
颇	O
有	O
名	O
望	O
，	O
曾	O
担	O
任	O
农	O
业	O
部	O
主	O
任	O
。	O
西	B-CORP
农	I-CORP
集	I-CORP
团	I-CORP
(	O
合	O
作	O
社	O
)	O
。	O

相	O
比	O
之	O
下	O
，	O
世	O
界	O
上	O
运	O
行	O
时	O
间	O
最	O
长	O
的	O
单	O
一	O
铭	O
牌	O
是	O
雪	B-PROD
佛	I-PROD
蘭	I-PROD
薩	I-PROD
博	I-PROD
班	I-PROD
，	O
自	O
1935	O
车	O
型	O
年	O
开	O
始	O
使	O
用	O
。	O

完	O
成	O
这	O
项	O
工	O
作	O
后	O
，	O
联	O
合	O
导	O
演	O
科	B-PER
林	I-PER
·	I-PER
洛	I-PER
与	O
斯	B-PER
坦	I-PER
利	I-PER
·	I-PER
库	I-PER
布	I-PER
里	I-PER
克	I-PER
在	O
2001	B-CW
太	I-CW
空	I-CW
漫	I-CW
遊	I-CW
.	O

cz	B-PROD
蠍	I-PROD
式	I-PROD
evo	I-PROD
3	I-PROD
a1	I-PROD
衝	I-PROD
鋒	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
自	O
2009	O
年	O
开	O
始	O
服	O
役	O
的	O
9	O
毫	O
米	O
半	O
自	O
动	O
或	O
精	O
选	O
火	O
炮	O

它	O
的	O
领	O
土	O
现	O
在	O
是	O
村	O
庄	O
的	O
一	O
部	O
分	O
布	B-LOC
科	I-LOC
瓦	I-LOC
戈	I-LOC
拉	I-LOC
.	O

todesco	O
出	O
生	O
和	O
长	O
大	O
艾	B-LOC
伯	I-LOC
塔	I-LOC
省	I-LOC
,	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
.	O

约	O
翰	O
逊	O
和	O
其	O
他	O
人	O
一	O
样	O
，	O
被	O
单	O
独	O
监	O
禁	O
，	O
每	O
晚	O
都	O
被	O
关	O
在	O
里	O
面	O
。	O
腳	B-PROD
鐐	I-PROD
在	O
一	O
个	O
没	O
有	O
窗	O
户	O
的	O
3	O
x	O
9	O
英	O
尺	O
的	O
混	O
凝	O
土	O
牢	O
房	O
里	O
，24	O
小	O
时	O
都	O
开	O
着	O
灯	O
。	O

用	O
于	O
深	O
坑	O
挖	O
掘	O
工	O
作	O
的	O
支	O
撑	O
结	O
构	O
失	O
效	O
，	O
导	O
致	O
一	O
个	O
30	O
米	O
(	O
100	O
英	O
尺	O
)	O
深	O
的	O
洞	O
穴	O
分	O
布	O
在	O
六	O
个	O
车	O
道	O
上	O
。	O
尼	B-LOC
誥	I-LOC
大	I-LOC
道	I-LOC
.	O

他	O
创	O
作	O
了	O
主	O
题	O
曲	O
apple	B-PROD
tv	I-PROD
迷	O
你	O
系	O
列	O
捍	B-CW
衛	I-CW
雅	I-CW
各	I-CW
.	O

智	O
利	O
在	O
中	O
国	O
设	O
有	O
大	O
使	O
馆	O
奈	B-LOC
洛	I-LOC
比	I-LOC
.	O

视	O
域	O
分	O
析	O
是	O
大	O
多	O
数	O
地	B-PROD
理	I-PROD
信	I-PROD
息	I-PROD
系	I-PROD
统	I-PROD
(	O
地	O
理	O
信	O
息	O
系	O
统	O
)	O
软	O
件	O
。	O

核	B-CW
戰	I-CW
前	I-CW
夕	I-CW
–	O
未	O
署	O
名	O
–	O
1979	O
年	O
被	O
列	O
为	O
原	O
创	O
作	O
者	O

这	O
里	O
是	O
人	O
口	O
最	O
多	O
的	O
地	O
区	O
斯	B-LOC
洛	I-LOC
文	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
它	O
是	O
大	O
都	O
市	O
区	O
卢	B-LOC
布	I-LOC
尔	I-LOC
雅	I-LOC
那	I-LOC
.	O

离	O
开	O
私	O
营	O
部	O
门	O
后	O
，	O
他	O
为	O
联	B-GRP
合	I-GRP
国	I-GRP
难	I-GRP
民	I-GRP
署	I-GRP
在	O
伊	B-LOC
朗	I-LOC
.	O

在	O
2012	O
年	O
，	O
搖	B-CORP
滾	I-CORP
之	I-CORP
星	I-CORP
获	O
释	O
英	B-CW
雄	I-CW
本	I-CW
色	I-CW
3	I-CW
，	O
因	O
其	O
精	O
致	O
的	O
游	O
戏	O
玩	O
法	O
而	O
受	O
到	O
称	O
赞	O
。	O

工	O
厂	O
的	O
长	O
模	O
型	O
正	O
在	O
制	O
作	O
中	O
樂	B-PROD
高	I-PROD
積	I-PROD
木	I-PROD
.	O

交	B-CW
叉	I-CW
火	I-CW
，	O
针	O
对	O
游	O
戏	O
玩	O
家	O
的	O
即	O
时	O
通	O
讯	O
服	O
务	O
，	O
以	O
及	O
游	O
戏	O
服	O
务	O
器	O
浏	O
览	O
器	O

一	O
个	O
touchpad	B-PROD
在	O
第	O
六	O
季	O
的	O
一	O
集	O
中	O
突	O
出	O
显	O
示	O
。	O

在	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
13	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
该	O
系	O
列	O
的	O
支	O
持	O
率	O
为	O
69%。	O

目	O
前	O
正	O
在	O
播	O
出	O
十	B-CW
一	I-CW
頻	I-CW
道	I-CW
.	O

这	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
六	O
个	O
月	O
后	O
裁	O
军	O
谈	O
判	O
会	O
议	O
结	O
束	O
，	O
但	O
收	O
效	O
甚	O
微	O
。	O

和	O
她	O
的	O
前	O
辈	O
一	O
样	O
，	O
她	O
是	O
由	O
造	O
船	O
厂	O
建	O
造	O
的	O
。	O
哈	B-CORP
兰	I-CORP
德	I-CORP
与	I-CORP
沃	I-CORP
尔	I-CORP
夫	I-CORP
造	I-CORP
船	I-CORP
厂	I-CORP
的	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
法	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
.	O

该	O
团	O
队	O
的	O
管	O
理	O
层	O
表	O
示	O
，	O
他	O
们	O
正	O
在	O
与	O
國	B-CORP
家	I-CORP
冰	I-CORP
球	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
(	O
nhl	O
)	O
方	O
面	O
費	B-GRP
城	I-GRP
飛	I-GRP
人	I-GRP
.	O

一	O
些	O
运	O
动	O
裤	O
还	O
可	O
以	O
在	O
裤	O
脚	O
处	O
采	O
用	O
弹	O
性	O
袖	O
口	O
锁	B-PROD
边	I-PROD
腿	O
的	O
。	O

传	B-CW
记	I-CW
电	I-CW
影	I-CW
在	O
他	O
或	O
她	O
的	O
真	O
实	O
生	O
活	O
故	O
事	O
中	O
描	O
绘	O
一	O
个	O
真	O
实	O
的	O
人	O
物	O

教	O
堂	O
位	O
于	O
附	O
近	O
丘	B-LOC
陵	I-LOC
宮	I-LOC
,	O
特	B-LOC
里	I-LOC
普	I-LOC
尼	I-LOC
图	I-LOC
拉	I-LOC
.	O

esopus	B-PROD
spitzenburg	I-PROD
，	O
一	O
种	O
苹	O
果	O

她	O
也	O
偶	O
尔	O
使	O
用	O
路	B-PROD
虎	I-PROD
攬	I-PROD
勝	I-PROD
，	O
特	O
别	O
是	O
对	O
农	O
村	O
地	O
区	O
的	O
访	O
问	O
和	O
县	O
展	O
等	O
活	O
动	O
。	O

站	B-CW
在	I-CW
共	O
同	O
编	O
辑	O
奧	B-PER
托	I-PER
·	I-PER
洛	I-PER
弗	I-PER
林	I-PER
(	O
导	O
演	O
是	O
泰	B-PER
·	I-PER
加	I-PER
內	I-PER
特	I-PER
)	O

链	O
接	O
到	O
交	O
互	O
式	O
地	O
图	O
ses	B-CORP
世	I-CORP
界	I-CORP
天	I-CORP
空	I-CORP
卫	O
星	O
舰	O
队	O
。	O

2002	O
年	O
，	O
他	O
帮	O
助	O
米	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
普	I-PER
爾	I-PER
推	O
动	O
开	B-CW
源	I-CW
软	I-CW
件	I-CW
软	O
件	O
与	O
開	B-GRP
放	I-GRP
原	I-GRP
始	I-GRP
碼	I-GRP
應	I-GRP
用	I-GRP
基	I-GRP
金	I-GRP
會	I-GRP
.	O

车	O
站	O
位	O
于	O
考	B-LOC
尔	I-LOC
德	I-LOC
谷	I-LOC
线	I-LOC
从	O
西	O
跑	O
利	B-LOC
兹	I-LOC
.	O

它	O
的	O
前	O
身	O
是	O
三	B-PROD
星	I-PROD
galaxy	I-PROD
a70	I-PROD
.	O

玩	O
家	O
必	O
须	O
在	O
时	O
限	O
内	O
粉	O
碎	O
其	O
他	O
车	O
辆	O
并	O
造	O
成	O
破	O
坏	O
，	O
同	O
时	O
避	O
免	O
交	B-PROD
通	I-PROD
錐	I-PROD
.	O

护	O
城	O
河	O
企	B-CW
业	I-CW
级	I-CW
软	I-CW
件	I-CW
测	O
量	O
数	O
字	O
媒	O
体	O
和	O
营	O
销	O
的	O
公	O
司	O
被	O
收	O
购	O
甲	B-CORP
骨	I-CORP
文	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP

dhaliwal	O
是	O
前	O
新	O
闻	O
节	O
目	O
主	O
持	O
人	O
半	B-CORP
島	I-CORP
電	I-CORP
視	I-CORP
台	I-CORP
英	I-CORP
語	I-CORP
頻	I-CORP
道	I-CORP
从	O
广	O
播	O
的	O
新	O
闻	O
服	O
务	O
華	B-LOC
盛	I-LOC
頓	I-LOC
哥	I-LOC
倫	I-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
特	I-LOC
區	I-LOC
.	O

扁	B-PROD
桃	I-PROD
仁	I-PROD
膏	I-PROD
–	O
由	O
杏	O
仁	O
制	O
成	O
，	O
加	O
入	O
糖	O
，	O
有	O
时	O
加	O
入	O
蛋	O
清	O
，	O
用	O
作	O
馅	O
料	O
餜	B-PROD
子	I-PROD
，	O
或	O
者	O
硬	O
着	O
头	O
皮	O
服	O
事	O
。	O

公	O
告	O
是	O
第	O
一	O
个	O
竞	O
争	O
赫	B-CW
特	I-CW
杂	I-CW
志	I-CW
,	O
新	O
闻	O
节	O
目	O
播	O
出	O
弗	B-CORP
拉	I-CORP
芒	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

退	O
休	O
后	O
他	O
住	O
在	O
瓦	B-LOC
尔	I-LOC
省	I-LOC
拉	I-LOC
瓦	I-LOC
莱	I-LOC
特	I-LOC
，	O
靠	O
近	O
土	B-LOC
伦	I-LOC
.	O

莎	B-PER
莉	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
蕾	I-PER
丝	I-PER
,	O
78	O
,	O
女	O
演	O
员	O
(	O
動	B-CW
物	I-CW
遠	I-CW
征	I-CW
隊	I-CW
)	O
和	O
语	O
音	O
老	O
师	O
。	O

他	O
的	O
电	O
影	O
包	O
括	O
在	B-CW
聖	I-CW
路	I-CW
易	I-CW
斯	I-CW
遇	I-CW
見	I-CW
我	I-CW
.	O

palaemonetes	O
pugio	O
(	O
匕	O
首	O
草	O
虾	O
)	O
是	O
一	O
种	O
小	O
而	O
透	O
明	O
的	O
虾	B-PROD
有	O
黄	O
色	O
和	O
褐	O
色	O
斑	O
点	O
。	O

阿	B-PER
尔	I-PER
班	I-PER
·	I-PER
贝	I-PER
尔	I-PER
格	I-PER
——	O
露	B-CW
露	I-CW
(	O
创	O
作	O
于	O
1929	O
–	O
35	O
年	O
；	O
不	O
完	O
整	O
的	O
歌	O
剧	O
于	O
1937	O
年	O
首	O
演	O
)	O

最	O
古	O
老	O
的	O
库	O
存	O
物	O
品	O
是	O
木	O
制	O
的	O
領	B-PROD
洗	I-PROD
池	I-PROD
还	O
有	O
一	O
盏	O
同	O
样	O
由	O
木	O
头	O
制	O
成	O
的	O
彩	O
绘	O
枝	O
形	O
吊	O
灯	O
，	O
均	O
来	O
自	O
18	O
世	O
纪	O
。	O

据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
哥	B-LOC
斯	I-LOC
达	I-LOC
黎	I-LOC
加	I-LOC
.	O

他	O
也	O
是	O
一	O
位	O
教	O
授	O
北	B-GRP
京	I-GRP
大	I-GRP
学	I-GRP
在	O
北	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
.	O

不	O
知	O
不	O
觉	O
中	O
，	O
他	O
们	O
的	O
节	O
目	O
已	O
售	O
罄	O
，	O
并	O
出	O
现	O
在	O
旋	B-CW
轉	I-CW
雜	I-CW
誌	I-CW
甚	O
至	O
没	O
有	O
发	O
行	O
专	O
辑	O
。	O

kvhf	O
ld	O
已	O
隶	O
属	O
于	O
珠	B-CORP
宝	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
.	O

#	O
現	B-CW
在	I-CW
是	I-CW
聖	I-CW
誕	I-CW
節	I-CW
時	I-CW
刻	I-CW
–	O
3	O
:	O
31	O
(	O
二	O
重	O
唱	O
托	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
班	I-PER
内	I-PER
特	I-PER
)	O

一	O
种	O
伦	B-PROD
敦	I-PROD
地	I-PROD
铁	I-PROD
标	I-PROD
准	I-PROD
股	I-PROD
票	I-PROD
可	O
追	O
溯	O
至	O
1923	O
年	O
的	O
控	O
制	O
拖	O
车	O
配	O
备	O
了	O
流	O
线	O
型	O
末	O
端	O
。	O

的	O
事	O
件	O
星	B-CW
际	I-CW
旅	I-CW
行	I-CW
v：	I-CW
终	I-CW
极	I-CW
先	I-CW
锋	I-CW
发	O
生	O
在	O
2287	O

它	O
组	O
织	O
了	O
主	O
要	O
基	B-PROD
因	I-PROD
組	I-PROD
相	O
关	O
活	O
动	O
和	O
会	O
议	O
斯	B-LOC
泰	I-LOC
倫	I-LOC
博	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
開	B-LOC
羅	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
洛	I-LOC
比	I-LOC
,	O
索	B-LOC
美	I-LOC
實	I-LOC
西	I-LOC
.	O

时	B-CORP
间	I-CORP
表	I-CORP
给	O
他	O
打	O
了	O
136	O
分	O
，	O
这	O
表	O
明	O
这	O
是	O
近	O
十	O
年	O
来	O
世	O
界	O
上	O
最	O
好	O
的	O
一	O
英	O
里	O
以	O
上	O
的	O
表	O
现	O
。	O

兰	O
德	O
尔	O
在	O
岸	O
边	O
小	B-LOC
麋	I-LOC
河	I-LOC
，	O
大	O
约	O
从	O
它	O
与	O
密	B-LOC
西	I-LOC
西	I-LOC
比	I-LOC
河	I-LOC
.	O

然	O
后	O
这	O
将	O
用	O
于	O
向	O
下	O
浮	O
动	O
萨	B-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
河	I-LOC
到	O
希	B-LOC
拉	I-LOC
河	I-LOC
，	O
他	O
们	O
在	O
当	O
地	O
地	O
图	O
上	O
看	O
到	O
过	O
，	O
但	O
没	O
有	O
亲	O
眼	O
见	O
过	O
。	O

2021	O
年	O
发	O
生	O
的	O
事	O
件	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

雷	O
诺	O
还	O
推	O
出	O
了	O
萨	B-PROD
维	I-PROD
姆	I-PROD
超	I-PROD
级	I-PROD
加	I-PROD
利	I-PROD
翁	I-PROD
，	O
与	O
合	O
作	O
伙	O
伴	O
关	O
系	O
阿	B-CORP
维	I-CORP
亚	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

这	O
是	O
一	O
个	O
显	O
着	O
的	O
比	O
较	O
地	B-PROD
理	I-PROD
信	I-PROD
息	I-PROD
系	I-PROD
统	I-PROD
软	O
件	O
。	O

乐	O
队	O
签	O
约	O
固	B-CORP
态	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
,	O
子	O
公	O
司	O
牙	B-CORP
齿	I-CORP
和	I-CORP
指	I-CORP
甲	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
.	O

同	O
年	O
他	O
去	O
世	O
，	O
享	O
年	O
73	O
岁	O
，	O
火	O
葬	O
于	O
戈	B-LOC
爾	I-LOC
德	I-LOC
斯	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
火	I-LOC
葬	I-LOC
場	I-LOC
.	O

虾	O
为	O
鲑	O
鱼	O
和	O
鱒	B-PROD
魚	I-PROD
，	O
还	O
要	O
与	O
幼	O
鱼	O
争	O
夺	O
浮	O
游	O
动	O
物	O
。	O

文	O
件	O
：	O
能	O
力	O
0。	O
4	O
.	O
11	O
.	O
3	O
德	O
。	O
png	O
|	O
aptitude	B-CW
还	O
具	O
有	O
基	B-CW
于	I-CW
文	I-CW
本	I-CW
的	I-CW
用	I-CW
户	I-CW
界	I-CW
面	I-CW

补	O
丁	O
通	O
常	O
由	O
链	O
子	O
、	O
缎	O
子	O
和	O
锁	B-PROD
边	I-PROD
而	O
机	O
器	O
工	O
作	O
依	O
赖	O
于	O
多	O
线	O
程	O
的	O
使	O
用	O
。	O

文	O
件	O
：07leucip。	O
jpg	O
|	O
劫	B-CW
奪	I-CW
留	I-CW
西	I-CW
帕	I-CW
的	I-CW
女	I-CW
兒	I-CW
，	O
c	O
。	O
1617	O
年	O
，	O
布	O
面	O
油	O
画	O
，	O
老	B-LOC
绘	I-LOC
画	I-LOC
陈	I-LOC
列	I-LOC
馆	I-LOC

该	O
公	O
司	O
还	O
拥	O
有	O
美	O
国	O
一	O
家	O
铝	O
冶	O
炼	O
厂	O
49%	O
的	O
股	O
份	O
。	O
威	B-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

的	O
主	O
角	O
翁	B-PER
贝	I-PER
托	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
可	I-PER
小	O
说	O
玫	B-CW
瑰	I-CW
之	I-CW
名	I-CW
.	O

该	O
行	O
业	O
几	O
乎	O
完	O
全	O
由	O
16	O
座	O
通	O
勤	O
者	O
组	O
成	O
豐	B-PROD
田	I-PROD
hiace	I-PROD
公	O
共	O
汽	O
车	O
，	O
有	O
时	O
不	O
安	O
全	O
或	O
不	O
适	O
合	O
上	O
路	O
。	O

这	O
辆	O
车	O
现	O
在	O
已	O
经	O
完	O
全	O
修	O
复	O
，	O
并	O
在	O
收	O
藏	O
中	O
澳	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
国	I-LOC
家	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
館	I-LOC
.	O

龙	O
虾	O
牛	O
至	O
配	O
上	O
希	B-PROD
臘	I-PROD
沙	I-PROD
拉	I-PROD
和	O
香	O
草	O
米	O
饭	O
或	O
柠	O
檬	O
黄	O
油	O
烤	O
土	O
豆	O
。	O

#	O
坚	B-CW
持	I-CW
与	I-CW
您	I-CW
(	O
克	O
里	O
斯	O
·	O
海	O
耶	O
斯	O
，	O
休	B-PER
易	I-PER
·	I-PER
路	I-PER
易	I-PER
斯	I-PER
)	O
–	O
4	O
:	O
29	O

杜	O
宾	O
也	O
是	O
一	O
位	O
杰	O
出	O
的	O
配	O
音	O
演	O
员	O
，	O
为	O
日	B-CW
本	I-CW
動	I-CW
畫	I-CW
整	O
个	O
1990	O
年	O
代	O
到	O
2000	O
年	O
代	O
初	O
。	O

马	O
里	O
邦	O
多	O
是	O
一	O
个	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
位	O
于	O
巴	B-LOC
西	I-LOC
行	I-LOC
政	I-LOC
區	I-LOC
劃	I-LOC
的	O
阿	B-LOC
拉	I-LOC
戈	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
.	O

皮	O
塔	O
尔	O
是	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
和	O
自	O
治	O
市	O
乌	B-LOC
伊	I-LOC
拉	I-LOC
省	I-LOC
,	O
哥	B-LOC
伦	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
.	O

trag	O
火	O
车	O
站	O
(	O
)	O
位	O
于	O
巴	B-LOC
基	I-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
.	O

从	O
2007	O
年	O
到	O
2011	O
年	O
，	O
他	O
担	O
任	O
美	B-CORP
国	I-CORP
艺	I-CORP
电	I-CORP
藝	B-CORP
電	I-CORP
体	I-CORP
育	I-CORP
游	O
戏	O
师	O
。	O

当	O
今	O
最	O
大	O
的	O
雇	O
主	O
是	O
bae	B-CORP
系	I-CORP
统	I-CORP
(	O
以	O
前	O
作	O
为	O
普	B-CORP
利	I-CORP
西	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
。	O

还	O
被	O
杀	O
的	O
还	O
有	O
三	O
名	O
官	O
员	O
太	B-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
貝	I-CORP
爾	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
，	O
促	O
使	O
许	O
多	O
大	O
公	O
司	O
制	O
定	O
政	O
策	O
，	O
禁	O
止	O
多	O
名	O
高	O
管	O
乘	O
坐	O
同	O
一	O
航	O
班	O
。	O

该	O
标	O
题	O
可	O
作	O
为	O
20	O
款	O
预	O
装	O
游	O
戏	O
之	O
一	O
使	O
用	O
新	B-PROD
地	I-PROD
理	I-PROD
x	I-PROD
.	O

任	O
何	O
东	O
西	O
都	O
被	O
使	O
用	O
过	O
玻	B-PROD
璃	I-PROD
到	O
振	O
荡	O
器	O
甚	O
至	O
页	O
面	O
聖	B-CW
經	I-CW
.	O

告	B-CW
示	I-CW
牌	I-CW
对	O
这	O
6	O
张	O
cd	O
集	O
的	O
评	O
论	O
提	O
到	O
将	O
这	O
首	O
鲜	O
为	O
人	O
知	O
的	O
歌	O
曲	O
作	O
为	O
汇	O
编	O
中	O
更	O
迷	O
人	O
的	O
时	O
刻	O
之	O
一	O
。	O

立	B-PROD
体	I-PROD
摄	I-PROD
像	I-PROD
机	I-PROD
(	O
关	O
于	O
具	O
有	O
两	O
个	O
独	O
立	O
视	O
图	O
的	O
相	O
机	O
)	O

奖	O
项	O
提	O
名	O
的	O
范	O
围	O
扩	O
大	O
到	O
包	O
括	O
这	O
些	O
其	O
他	O
公	O
司	O
，	O
包	O
括	O
来	O
自	O
美	O
国	O
的	O
女	O
演	O
员	O
和	O
导	O
演	O
。	O
s1	B-CORP
谁	O
赢	O
得	O
了	O
大	O
多	O
数	O
奖	O
项	O
。	O

溫	B-PER
妮	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
洛	I-PER
–	O
出	O
现	O
在	O
杂	O
志	O
上	O
，	O
例	O
如	O
id	B-CW
和	O
迷	B-CW
茫	I-CW
.	O

可	O
追	O
溯	O
到	O
1	O
,	O
700	O
年	O
前	O
的	O
中	O
国	O
记	O
录	O
表	O
明	O
，	O
家	O
庭	O
中	O
使	O
用	O
天	O
然	O
气	O
通	O
过	O
竹	B-PROD
亚	I-PROD
科	I-PROD
通	O
往	O
住	O
宅	O
的	O
管	O
道	O
。	O

圣	B-CW
经	I-CW
考	I-CW
古	I-CW
学	I-CW
评	I-CW
论	I-CW
，	O
第	O
40	O
卷	O
，	O
第	O
5	O
期	O
(	O
2014	O
年	O
9	O
月	O
/10	O
月	O
)	O
。	O

在	O
鹿	B-LOC
兒	I-LOC
島	I-LOC
縣	I-LOC
，	O
在	O
岛	O
的	O
南	O
端	O
九	B-LOC
州	I-LOC
，	O
损	O
失	O
达	O
1	O
.	O
49	O
亿	O
日	O
元	O
。	O

两	O
人	O
都	O
曾	O
打	O
过	O
职	O
业	O
棒	O
球	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
.	O

孢	O
子	O
的	O
开	O
发	O
始	O
于	O
2000	O
年	O
，	O
大	O
约	O
在	O
该	O
开	O
发	O
开	O
始	O
的	O
时	O
间	O
模	B-CW
拟	I-CW
人	I-CW
生	I-CW
online	I-CW
.	O

1910	O
年	O
，	O
弗	B-PER
德	I-PER
里	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
路	I-PER
易	I-PER
在	O
读	O
柏	B-LOC
林	I-LOC
为	O
他	O
的	O
博	O
士	O
学	O
位	O
。	O

名	O
字	O
来	O
源	O
于	O
罗	B-LOC
伯	I-LOC
特	I-LOC
学	I-LOC
院	I-LOC
，	O
首	O
先	O
美	B-LOC
國	I-LOC
成	O
立	O
于	O
境	O
外	O
的	O
教	O
育	O
机	O
构	O
美	B-LOC
國	I-LOC
.	O

但	O
是	O
，	O
当	O
显	O
示	O
在	O
英	B-CORP
国	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
包	O
含	O
涅	B-GRP
槃	I-GRP
乐	I-GRP
队	I-GRP
1991	O
年	O
业	O
绩	O
smells	B-CW
like	I-CW
teen	I-CW
spirit	I-CW
从	O
流	B-CW
行	I-CW
之	I-CW
巅	I-CW
.	O

它	O
位	O
于	O
西	O
北	O
偏	O
北	O
德	B-LOC
班	I-LOC
.	O

他	O
还	O
担	O
任	O
过	O
农	O
业	O
公	O
司	O
的	O
总	O
裁	O
叫	O
kws	B-CORP
卫	I-CORP
星	I-CORP
.	O

它	O
是	O
三	O
代	O
人	O
的	O
基	O
础	O
馬	B-PROD
自	I-PROD
達	I-PROD
rx-7	I-PROD
.	O

交	O
易	O
卡	O
的	O
商	O
业	O
成	O
功	O
导	O
致	O
了	O
真	O
人	O
电	O
影	O
的	O
制	O
作	O
，	O
垃	B-CW
圾	I-CW
桶	I-CW
儿	I-CW
童	I-CW
电	I-CW
影	I-CW
，	O
在	O
1987	O
年	O
。	O

电	O
信	O
电	O
缆	O
是	O
一	O
种	O
导	O
向	O
介	B-PROD
质	I-PROD
.	O

它	O
的	O
创	O
建	O
是	O
为	O
了	O
与	O
taito	B-CORP
1986	O
年	O
比	O
赛	O
快	B-CW
打	I-CW
磚	I-CW
塊	I-CW
，	O
这	O
有	O
助	O
于	O
重	O
振	O
街	O
区	O
破	O
坏	O
者	O
类	O
型	O
并	O
引	O
发	O
大	O
量	O
街	O
机	O
竞	O
争	O
。	O

次	O
年	O
，	O
明	B-LOC
朝	I-LOC
占	O
领	O
了	O
他	O
的	O
领	O
土	O
并	O
强	O
迫	O
他	O
屈	O
服	O
，	O
尽	O
管	O
他	O
仍	O
然	O
控	O
制	O
着	O
他	O
的	O
领	O
土	O
。	O

根	O
据	O
小	O
说	O
改	O
编	O
的	O
系	O
列	O
三	B-CW
劍	I-CW
客	I-CW
.	O

加	O
尔	O
各	O
答	O
收	O
到	O
，	O
降	O
雨	O
向	O
东	O
北	O
蔓	O
延	O
阿	B-LOC
萨	I-LOC
姆	I-LOC
邦	I-LOC
.	O

它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O

哪	O
里	O
花	B-PROD
結	I-PROD
(	I-PROD
勳	I-PROD
章	I-PROD
)	I-PROD
戴	O
在	O
丝	O
带	O
上	O
，	O
这	O
与	O
奖	O
牌	O
和	O
丝	O
带	O
条	O
上	O
都	O
有	O
。	O

结	O
果	O
，	O
许	O
多	O
人	O
开	O
始	O
指	O
责	O
它	O
是	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
的	O
蘇	B-GRP
聯	I-GRP
共	I-GRP
產	I-GRP
黨	I-GRP
.	O

琼	O
斯	O
出	O
生	O
于	O
伯	B-LOC
明	I-LOC
翰	I-LOC
.	O

1970	O
年	O
，	O
澳	B-CORP
大	I-CORP
利	I-CORP
亚	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
制	O
作	O
了	O
这	O
部	O
歌	O
剧	O
的	O
电	O
视	O
版	O
。	O

文	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
葛	I-PER
拉	I-PER
迪	I-PER
为	O
他	O
们	O
1965	O
年	O
的	O
原	O
声	O
专	O
辑	O
查	B-CW
理	I-CW
·	I-CW
布	I-CW
朗	I-CW
的	I-CW
聖	I-CW
誕	I-CW
節	I-CW
.	O

然	O
而	O
，	O
在	O
那	O
十	O
年	O
里	O
，	O
巴	B-CORP
西	I-CORP
石	I-CORP
油	I-CORP
建	O
立	O
了	O
石	O
油	O
码	O
头	O
，	O
吸	O
引	O
了	O
新	O
员	O
工	O
和	O
投	O
资	O
。	O

使	O
用	O
命	O
令	O
执	O
行	O
，	O
作	O
为	O
输	O
入	O
源	O
，	O
而	O
不	O
是	O
电	B-PROD
脑	I-PROD
键	I-PROD
盘	I-PROD
，	O
这	O
是	O
标	O
准	O
输	O
入	O
的	O
常	O
用	O
来	O
源	O
。	O

e·m·	B-PER
福	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
写	O
了	O
莫	B-CW
瑞	I-CW
斯	I-CW
1913-14	O
年	O
，1932	O
年	O
和	O
1959-1960	O
年	O
再	O
次	O
修	O
订	O
。	O

阿	B-CORP
瓦	I-CORP
朗	I-CORP
山	I-CORP
丘	I-CORP
1976	O
年	O
3m	O
出	O
售	O
其	O
游	O
戏	O
部	O
门	O
时	O
接	O
管	O
了	O
出	O
版	O
物	O
。	O

该	O
术	O
语	O
与	O
法	B-LOC
师	I-LOC
王	O
国	O
。	O

本	O
次	O
比	O
赛	O
的	O
赞	O
助	O
商	O
是	O
浪	B-CORP
琴	I-CORP
錶	I-CORP
.	O

酒	O
店	O
可	O
以	O
在	O
背	O
景	O
中	O
看	O
到	O
眨	B-GRP
眼	I-GRP
182	I-GRP
视	O
频	O
摇	B-CW
滚	I-CW
秀	I-CW
.	O

#7rcr	O
比	O
赛	O
的	O
幸	O
运	O
获	O
胜	O
者	O
被	O
授	O
予	O
ipad	B-PROD
mini	I-PROD
.	O

他	O
们	O
的	O
产	O
品	O
也	O
都	O
可	O
以	O
白	B-PROD
标	I-PROD
产	I-PROD
品	I-PROD
.	O

在	O
介	O
绍	O
英	B-LOC
国	I-LOC
在	O
2011	O
年	O
。	O

人	O
们	O
普	O
遍	O
认	O
为	O
，	O
之	O
所	O
以	O
使	O
用	O
“	O
空	O
头	O
”	O
(	O
即	O
缺	O
乏	O
)	O
一	O
词	O
，	O
是	O
因	O
为	O
卖	O
空	O
者	O
与	O
他	O
的	O
资	O
产	O
处	O
于	O
亏	O
损	O
状	O
态	O
。	O
证	B-CORP
券	I-CORP
经	I-CORP
纪	I-CORP
商	I-CORP
.	O

2000	O
年	O
，	O
他	O
参	O
加	O
了	O
百	O
万	O
美	O
元	O
的	O
获	O
奖	O
团	O
队	O
。	O
贪	B-CW
婪	I-CW
，	O
为	O
自	O
己	O
赢	O
得	O
了	O
20	O
万	O
美	O
元	O
。	O

1930	O
年	O
，	O
他	O
的	O
人	O
气	O
达	O
到	O
顶	O
峰	O
，	O
甚	O
至	O
录	O
制	O
了	O
一	O
首	O
留	B-PROD
聲	I-PROD
機	I-PROD
记	O
录	O
布	B-CORP
倫	I-CORP
瑞	I-CORP
克	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
与	O
他	O
的	O
两	O
部	O
电	O
影	O
中	O
的	O
歌	O
曲	O
。	O

南	B-LOC
非	I-LOC
将	O
以	O
前	O
的	O
公	O
用	O
事	O
业	O
商	O
业	O
化	O
斯	B-CORP
康	I-CORP
，	O
但	O
与	O
他	O
们	O
合	O
作	O
继	O
续	O
电	O
网	O
扩	O
张	O
。	O

它	O
具	O
有	O
相	O
似	O
的	O
味	O
道	O
和	O
质	O
地	O
提	B-PROD
拉	I-PROD
米	I-PROD
蘇	I-PROD
和	O
蛋	B-PROD
诺	I-PROD
类	I-PROD
.	O

愛	B-GRP
爾	I-GRP
蘭	I-GRP
獨	I-GRP
立	I-GRP
報	I-GRP
(	O
爱	O
尔	O
兰	O
国	O
家	O
报	O
纸	O
通	O
过	O
獨	B-CORP
立	I-CORP
新	I-CORP
聞	I-CORP
媒	I-CORP
體	I-CORP
子	O
公	O
司	O
)	O

它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
全	B-CORP
国	I-CORP
公	I-CORP
共	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
电	I-CORP
台	I-CORP
记	O
者	O
阿	B-PER
里	I-PER
·	I-PER
夏	I-PER
皮	I-PER
罗	I-PER
作	O
为	O
史	O
诗	O
般	O
的	O
奇	O
幻	O
探	O
索	O
——	O
充	O
满	O
了	O
怪	O
物	O
、	O
性	O
和	O
暴	O
力	O
，	O
以	O
古	O
代	O
非	O
洲	O
的	O
神	O
话	O
版	O
本	O
为	O
背	O
景	O
。	O

与	O
许	O
多	O
其	O
他	O
运	O
动	O
不	O
同	O
，	O
辅	O
助	O
设	O
备	O
几	O
乎	O
与	O
核	O
心	O
冲	O
浪	O
板	O
一	O
样	O
重	O
要	O
，	O
一	O
个	O
典	O
型	O
的	O
例	O
子	O
是	O
冲	O
浪	O
板	O
。	O
潜	B-PROD
水	I-PROD
服	I-PROD
.	O

这	O
部	O
小	O
说	O
在	O
很	O
大	O
程	O
度	O
上	O
被	O
比	O
作	O
简	B-PER
·	I-PER
奥	I-PER
斯	I-PER
丁	I-PER
工	O
作	O
，	O
尤	O
其	O
是	O
她	O
1813	O
年	O
的	O
小	O
说	O
傲	B-CW
慢	I-CW
與	I-CW
偏	I-CW
見	I-CW
被	O
许	O
多	O
评	O
论	O
家	O
批	O
评	O
。	O

该	O
系	O
列	O
于	O
1975	O
年	O
从	O
希	B-CORP
腊	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
并	O
取	O
得	O
了	O
巨	O
大	O
的	O
成	O
功	O
。	O

该	O
建	O
筑	O
采	O
用	O
现	O
在	O
的	O
名	O
称	O
时	O
花	B-CORP
旗	I-CORP
银	I-CORP
行	I-CORP
成	O
为	O
其	O
旗	O
舰	O
租	O
户	O
。	O

埃	B-CW
格	I-CW
尔	I-CW
之	I-CW
星	I-CW
,	O
一	O
部	O
有	O
声	O
电	O
影	O
瓦	B-PER
尔	I-PER
科	I-PER
尼	I-PER
·	I-PER
佐	I-PER
尔	I-PER
坦	I-PER

约	O
翰	O
森	O
引	O
用	O
歌	O
词	O
你	O
如	O
何	O
称	O
呼	O
你	O
的	O
爱	O
人	O
男	O
孩	O
来	O
自	O
米	B-CORP
奇	I-CORP
和	I-CORP
西	I-CORP
尔	I-CORP
维	I-CORP
亚	I-CORP
1956	O
年	O
歌	O
曲	O
爱	B-CW
很	I-CW
奇	I-CW
怪	I-CW
.	O

文	B-CW
特	I-CW
斯	I-CW
库	I-CW
格	I-CW
是	O
在	O
全	O
长	O
专	O
辑	O
之	O
前	O
录	O
制	O
的	O
三	O
个	O
演	O
示	O
的	O
汇	O
编	O
霍	B-CW
斯	I-CW
特	I-CW
莫	I-CW
克	I-CW
被	O
记	O
录	O
。	O

贝	O
克	O
住	O
在	O
巴	B-LOC
爾	I-LOC
的	I-LOC
摩	I-LOC
,	O
马	B-LOC
里	I-LOC
兰	I-LOC
州	I-LOC
.	O

是	O
一	O
个	O
虛	B-CW
構	I-CW
角	I-CW
色	I-CW
在	O
capcom	B-CORP
街	B-CW
头	I-CW
霸	I-CW
王	I-CW
系	I-CW
列	I-CW
格	B-CW
斗	I-CW
电	I-CW
子	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
列	O
。	O

游	O
戏	O
是	O
以	O
小	O
队	O
为	O
基	O
础	O
的	O
第	B-CW
三	I-CW
人	I-CW
称	I-CW
射	I-CW
击	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
使	O
用	O
四	O
名	O
成	O
员	O
参	O
加	O
多	O
次	O
战	O
斗	O
。	O

该	O
公	O
司	O
被	O
收	O
购	O
蘋	B-CORP
果	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
在	O
2002	O
年	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
皮	B-LOC
什	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
以	O
东	O
奥	B-LOC
尔	I-LOC
什	I-LOC
丁	I-LOC
.	O

有	O
丰	O
富	O
的	O
陶	B-PROD
瓦	I-PROD
门	O
廊	O
三	O
边	O
的	O
装	O
饰	O
。	O

所	O
有	O
车	O
手	O
都	O
参	O
加	O
了	O
比	O
赛	O
保	B-PROD
时	I-PROD
捷	I-PROD
911	I-PROD
gt3	I-PROD
.	O

库	O
恩	O
出	O
生	O
于	O
班	B-LOC
夫	I-LOC
并	O
于	O
1998	O
年	O
至	O
2000	O
年	O
参	O
加	O
各	O
种	O
国	O
际	O
滑	O
雪	O
赛	O
事	O
，2001	O
年	O
退	O
休	O
成	O
为	O
一	O
名	O
全	O
职	O
厨	O
师	O
。	O

波	O
兰	O
队	O
输	O
了	O
12	O
t-70	B-PROD
坦	I-PROD
克	I-PROD
在	O
战	O
斗	O
中	O
。	O

在	O
接	O
受	O
医	O
学	O
培	O
训	O
之	O
前	O
，	O
她	O
最	O
初	O
学	O
习	O
音	O
乐	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
.	O

根	O
据	O
馬	B-CORP
安	I-CORP
通	I-CORP
訊	I-CORP
社	I-CORP
她	O
当	O
时	O
似	O
乎	O
没	O
有	O
对	O
全	O
副	O
武	O
装	O
的	O
士	O
兵	O
构	O
成	O
威	O
胁	O
。	O

大	O
多	O
数	O
情	O
况	O
下	O
，	O
烧	O
制	O
的	O
陶	O
瓷	O
要	O
么	O
是	O
玻	O
璃	O
化	O
的	O
，	O
要	O
么	O
是	O
半	O
玻	O
璃	O
化	O
的	O
，	O
就	O
像	O
陶	O
器	O
一	O
样	O
，	O
石	B-PROD
胎	I-PROD
瓷	I-PROD
，	O
和	O
瓷	O
器	O
。	O

一	O
只	O
河	O
兔	O
出	O
现	O
在	O
2013	O
年	O
的	O
动	O
画	O
电	O
影	O
中	O
斑	B-CW
馬	I-CW
總	I-CW
動	I-CW
員	I-CW
.	O

他	O
前	O
往	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
但	O
在	O
途	O
中	O
死	O
亡	O
-	O
就	O
在	O
穿	O
过	O
波	B-LOC
河	I-LOC
.	O

根	O
据	O
德	B-CW
克	I-CW
萨	I-CW
斯	I-CW
州	I-CW
指	I-CW
南	I-CW
，	O
社	O
区	O
在	O
2000	O
年	O
估	O
计	O
有	O
20	O
人	O
口	O
。	O

类	O
似	O
的	O
食	O
物	O
是	O
狂	B-PROD
歡	I-PROD
節	I-PROD
和	O
嘭	B-PROD
哧	I-PROD
吉	I-PROD
.	O

一	O
条	O
路	O
线	O
始	O
于	O
阿	B-LOC
肯	I-LOC
色	I-LOC
州	I-LOC
239	I-LOC
号	I-LOC
公	I-LOC
路	I-LOC
向	O
东	O
跑	O
到	O
一	O
个	O
密	B-LOC
西	I-LOC
西	I-LOC
比	I-LOC
河	I-LOC
大	O
堤	O
。	O

生	O
产	O
1	O
,	O
800	O
台	O
后	O
，	O
于	O
1977	O
年	O
停	O
止	O
生	O
产	O
，	O
并	O
将	O
工	O
具	O
出	O
售	O
给	O
諾	B-CORP
頓	I-CORP
摩	I-CORP
托	I-CORP
車	I-CORP
.	O

随	O
着	O
时	O
间	O
的	O
推	O
移	O
，	O
炸	O
花	O
椰	O
菜	O
被	O
用	O
作	O
街	B-PROD
頭	I-PROD
食	I-PROD
品	I-PROD
.	O

#	O
傻	B-CW
瓜	I-CW
冲	I-CW
进	I-CW
来	I-CW
（	I-CW
天	I-CW
使	I-CW
害	I-CW
怕	I-CW
踏	I-CW
入	I-CW
的	I-CW
地	I-CW
方	I-CW
）	I-CW
(	O
鲁	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
鲁	I-PER
姆	I-PER
,	O
強	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
默	I-PER
瑟	I-PER
)	O
–	O
5	O
:	O
48	O

它	O
的	O
默	O
认	O
启	O
动	O
管	O
理	O
器	O
是	O
重	B-CW
新	I-CW
定	I-CW
义	I-CW
.	O
