
১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O



সিনেমায়	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


গালাতাসারে	O
সেমিফাইনালে	O
লিডস	B-GRP
ইউনাইটেড	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ছিল।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
১০	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
রেটিং	O
পেয়েছে।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
পুয়ের্তো	B-GRP
রিকো	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়,	I-GRP
রিও	I-GRP
পিড্রাস	I-GRP
ক্যাম্পাস	I-GRP
এ	O
ইতিহাসের	O
অধ্যাপক	O
ছিলেন,	O
১৯৭২	O
থেকে	O
২০১৭	O
সালে	O
তাঁর	O
মৃত্যু	O
পর্যন্ত।	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
মডেল	I-PROD
ডি	I-PROD
-	O
১০০	O
হুইলবেস	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিনে	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


২০১৮	O
সালে,	O
আটটি	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O



ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
৯)	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
প্রবেশাধিকার	O
প্রদান	O
করে।	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
খেলা	O



তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
তাকে	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


আরো	O
বা	O
একটি	O
প্রত্যয়	O
যোগ	O
অনুরূপ	O
আন্দোলন	O
দ্বারা	O
নির্দেশ	O
করা	O
যেতে	O
পারে	O
অথবা	O
একটি	O
রাবার	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


এরপর	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান।	O


ক্রেতার	O
পক্ষে	O
এটা	O
প্রকাশ	O
না	O
করা	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
জনসংযোগ	B-PROD
বজায়	O
রাখার	O
আশায়	O
ছোট	O
কোম্পানির	O
মালিক।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
শৈলীতে	O
পরিণত	O
হয়েছে।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O



পুরস্কারপ্রাপ্তদের	O
এই	O
তালিকা	O
নাইসমিথ	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
বাস্কেটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
এর	O
ওয়েবসাইট	O
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে।	O


৫	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


এটি	O
খুব	O
পাতলা	O
করে	O
কাটা	O
হয়;	O
এটি	O
কেবল	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
অথবা	O
টমেটোর	O
টুকরো,	O
অথবা	O
সিদ্ধ	O
মটরশুটি	O
এবং	O
পেঁয়াজ	O
দিয়ে	O
পরিবেশন	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
শহর	O


জুন	O
১০	O
-	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


২০১	O
২০১৪	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করা	O
হয়েছিল	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


এয়ারহেডগুলি	O
লম্বা	O
স্ট্রিপ	O
তৈরি	O
করে	O
তৈরি	O
করা	O
হয়,	O
যেমন	O
প্লে-ডো	B-PROD
।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O



১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O



কোয়ার্টজ	B-PROD
সাধারণত	O
এর	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
আসেন।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O


জনি	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
উল্লেখ	O
আছে।	O



স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O



আরও,	O
সিমুলেশনের	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
যাবে।	O


জীবাশ্মের	O
আর্কিনগুলি	O
সুরক্ষামূলক	O
তাবিজ	B-PROD
হিসাবে	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়েছে।	O



ক্রোকেট	B-PROD
,	O
গরুর	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
এবং	O
গরুর	O
মাংসের	O
আলুর	O
চপ	O
সাধারণ	O
খাবার।	O


একটি	B-CW
ডুব	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O



গানটি	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O



একইভাবে,	O
গ্রীষ্মে	O
গরম	O
আবহাওয়াতে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেমের	O
বর্ধিত	O
ব্যবহারের	O
সাথে	O
চাহিদা	O
বাড়তে	O
পারে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


১৮৩৮	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


আজ	O
একটি	O
ধাতব	O
রূপালী	O
কুপি	O
এবং	O
একটি	O
লাল	O
মাকড়সা	O
আলফা	B-GRP
রোমিও	I-GRP
যাদুঘর	I-GRP
সংগ্রহের	O
অংশ।	O



এটি	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
পরতে	O
দেখা	O
যেত।	O


পাঁচ	O
বছর	O
ধরে	O
তিনি	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
ফাউন্ডেশন	I-GRP
এ	O
প্রধান	O
ডিজিটাল	O
অধিকার	O
উপদেষ্টা	O
ছিলেন।	O



কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
আছে	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
প্রস্তাব	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


একাধিক	O
টিভি	B-PROD
টিউনার	I-PROD
কার্ড	I-PROD
এর	O
জন্য	O
সমর্থন	O
পরবর্তী	O
রিলিজগুলিতে	O
যোগ	O
করা	O
হয়েছিল	O
এবং	O
কেনা	O
অপারেটিং	O
সিস্টেমের	O
সংস্করণের	O
উপর	O
নির্ভর	O
করে	O
পরিবর্তিত	O
হয়।	O


(এটি	O
কিছুটা	O
ভালো)	O
ব্লেড	B-CW
রানার	I-CW
,	O
কিন্তু	O
কয়েকটি	O
বর্গাকার	O
ব্লকে	O
রয়েছে।	O



উৎসবে	O
কনসার্টের	O
পর,	O
একজন	O
মহিলা	O
একটি	O
প্লাস্টিকের	O
শপিং	O
ব্যাগে	O
কন্ডাক্টরের	O
কাছে	O
পান্ডুলিপি	O
উপস্থাপন	O
করেন	O
ক্রিস্টোফার	B-PER
হগউড	I-PER
।	O


বেশিরভাগ	O
বাণিজ্যিক	O
ডাইভিং	O
ড্রাই	O
স্যুটের	O
ভারী	O
দায়িত্ব	O
অবিচ্ছেদ্য	O
বুট	B-PROD
।	O


সমস্ত	O
ফলাফল	O
আন্তর্জাতিক	B-GRP
বায়াথলন	I-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে।	O


ত্রিশ	O
বছর	O
ধরে	O
ভবনটি	O
একটি	O
আমেরিকান	B-GRP
লিজিয়ন	I-GRP
পোস্ট	O
হিসেবে	O
কাজ	O
করে	O
১৯৬৪	O
সালে	O
উচ্চ	O
বিদ্যালয়ের	O
এক	O
মাইল	O
উত্তরে	O
থাকার	O
পর	O
বর্তমান	O
অবস্থানে	O
স্থানান্তরিত	O
হওয়ার	O
আগে।	O


এই	O
সময়ের	O
মধ্যে	O
গ্রুপটি	O
এখনও	O
একসাথে	O
পারফর্ম	O
করেছে,	O
যা	O
১৯৮০	O
সালে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
মাধ্যমে	O
শেষ	O
হয়েছিল।	O



মাল্টিপ্লেয়ার	O
অনলাইন	O
যুদ্ধক্ষেত্রে	O
গেমের	O
চরিত্র	O
বাংলার	B-CW
বাজার	I-CW
দল	I-CW



সেই	O
লক্ষ্যে,	O
এটি	O
হাইড্রোজেনেটেড	O
(কঠিন)	O
চর্বি	O
দিয়ে	O
তৈরি	O
বাটারস্কচ	O
চিপে	O
কেনা	O
যায়	O
যাতে	O
বেকিং	O
ব্যবহারের	O
জন্য	O
চকলেট	B-PROD
চিপস	I-PROD
এর	O
মতো	O
হয়।	O


যদিও	O
এটি	O
প্রজাতন্ত্রের	O
মোট	O
শক্তির	O
প্রয়োজনের	O
জন্য	O
অপ্রতুল	O
ছিল,	O
অতিরিক্ত	O
সম্পদগুলি	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
অন্যত্র	O
থেকে	O
সরবরাহ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ভোজ্য	O
উদ্ভিদের	O
কান্ড	O
হল	O
শাক	B-PROD
সবজি	I-PROD
এর	O
একটি	O
অংশ।	O


জোশি	O
২০০৫	O
থেকে	O
ইয়াহু!	B-CORP
পরিচালনা	O
পর্ষদের	O
সদস্য।	O



জানুয়ারি	O
২১	O
-	O
হাদি	B-PER
বাকোচে	I-PER
,	O
রাজনীতিবিদ	O
(খ।	O
১৯৩০)	O


রোজ	B-PROD
চিকেন	O
নুডল	O
স্যুপ	O


এটি	O
রাকুটেন	B-CORP
দ্বারা	O
স্পনসর	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৩২	O
সাল	O
থেকে	O
তিনি	O
সেন্ট	B-GRP
পিটার্সবার্গ	I-GRP
শিল্পী	I-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
এর	O
সদস্য	O
ছিলেন।	O


বিস্মৃতিতে	B-CW
নির্বাসন	I-CW
,	O
২০০৪	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়,	O
এনালগ	O
গানের	O
জন্য	O
ভিডিও	O
করা	O
একটি	O
ভিডিও	O
সহ।	O


এটি	O
১৯৮৯	O
সালে	O
উইলিয়াম	B-CORP
মরো	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
দ্বারা	O
মুদ্রিত	O
হয়েছিল।	O


যাইহোক,	O
তিনি	O
কয়েক	O
সপ্তাহ	O
পরে	O
এ.এফ.সি.	B-GRP
ম্যানসফিল্ড	I-GRP
এর	O
জন্য	O
স্বাক্ষর	O
করেন।	O



তিনি	O
মোট	O
১০	O
পয়েন্ট	O
পেয়ে	O
২০১০	B-CW
ইউরোভিশন	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
এ	O
২৫	O
তম	O
স্থানে	O
ছিলেন।	O


উপন্যাসটি	O
পাতলা	B-CW
মানুষ	I-CW
স্টাইলে	O
একটি	O
কমেডি	O
রহস্য,	O
একদল	O
বন্ধু	O
সম্পর্কে	O
যারা	O
এত	O
রাতে	O
মাতাল	O
ছিল	O
তাদের	O
একজনকে	O
হত্যা	O
করা	O
হয়েছিল	O
যে	O
কেউ	O
কিছুই	O
মনে	O
করতে	O
পারে	O
না।	O


নামটি	O
এমনভাবে	O
তৈরি	O
হয়েছে	O
যে	O
দুটি	O
চামচ	B-PROD
পাশাপাশি	O
বোলিং	O
সারিবদ্ধভাবে	O
অবস্থান	O
করতে	O
পারে।	O



সঙ্গীতটি	O
রচনা	O
ও	O
সাজানো	O
হয়েছে	O
হোলগার	B-PER
সাইমন	I-PER
পাউলি	I-PER
,	O
যিনি	O
উদারভাবে	O
অন্যান্য	O
সুরকারদের	O
থেকে	O
সংগীত	O
সামগ্রী	O
এবং	O
তার	O
নিজের	O
পূর্ববর্তী	O
কাজ	O
থেকে	O
ধার	O
নিয়েছিলেন।	O



টাইটেল	O
ট্র্যাক	O
এমটিভি	B-CORP
এ	O
নিষিদ্ধ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


:	O
*	O
এমভিজি	B-PROD
সিরিজ	I-PROD
এ	I-PROD
,	O
উপরের	O
কোম্পানি	O
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
ট্রেনের	O
শ্রেণী	O



তিনি	O
নরওয়েজিয়ান	B-GRP
ভোক্তা	I-GRP
পরিষদ	I-GRP
এর	O
প্রাক্তন	O
সদস্য।	O


ক্যাথি	B-PER
রিচার্ডসন	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
হারমোনিকা,	O
অ্যাকোস্টিক	O
গিটার	O



সে	O
তাকে	O
ধর্ষণ	O
করে	O
এবং	O
তারপর	O
স্ক্রু	B-PROD
ড্রাইভার	I-PROD
দিয়ে	O
তার	O
গলায়	O
ও	O
বুকে	O
১৬	O
বার	O
ছুরিকাঘাত	O
করে।	O



ছবিটি	O
দ্য	B-CW
ম্যান	I-CW
হু	I-CW
কপি	I-CW
থেকে	O
অনুপ্রাণিত।	O



এটি	O
প্রতি	O
মৌসুমে	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
এর	O
সবচেয়ে	O
অসামান্য	O
ম্যানেজারকে	O
স্বীকৃতি	O
দেয়।	O



অফিসিয়াল	O
বল	O
সরবরাহকারী	O
হল	O
উইলসন	B-CORP
ক্রীড়া	I-CORP
সামগ্রী	I-CORP
।	O


দুই	O
ছেলে	O
ইয়েল	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
যায়,	O
আর	O
এক	O
মেয়ের	O
বিয়ে	O
হয়।	O


এরনি	B-PER
কোভাকস	I-PER
,	O
কৌতুক	O
অভিনেতা,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
লেখক।	O


প্রথম	O
মারুত	B-PROD
চুল্লি	I-PROD
১৮৩৯	O
সালে	O
ইনস্টল	O
করা	O
হয়েছিল	O
এবং	O
মালিকানায়	O
আরেকটি	O
পরিবর্তনের	O
পর	O
১৮৪৫	O
সালে	O
রেললাইন	O
রোলিংয়ের	O
জন্য	O
একটি	O
মিল	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



ওয়ার্ল্ড	B-GRP
কনফেডারেশন	I-GRP
অফ	I-GRP
লেবার	I-GRP
,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নগুলির	O
একটি	O
আন্তর্জাতিক	O
কনফেডারেশন	O


এগুলি	O
প্রধানত	O
সং	B-LOC
অফ	I-LOC
ফুরডান	I-LOC
এ	O
অবস্থিত,	O
বড়	O
শহরগুলিতে	O
দীর্ঘ	O
দূরত্ব	O
এবং	O
বাণিজ্যিক	O
ফ্লাইটগুলিকে	O
সমর্থন	O
করার	O
জন্য	O
খুব	O
কম	O
যানবাহন	O
সহ।	O


খেলোয়াড়	O
একটি	O
রাবার	B-PROD
হাঁস	I-PROD
নির্বাচন	O
করে	O
যা	O
পানিতে	O
এলোমেলোভাবে	O
ভাসছে।	O


কমিউনটি	O
লে	B-LOC
রাসি	I-LOC
থেকে	O
এসেছে।	O



নরবার্ট	B-PER
কোকেলম্যান	I-PER
,	O
পরিচালক	O
এবং	O
চিত্রনাট্যকার	O
(পশ্চিম	O
জার্মানি)	O


নবম	O
থেকে	O
দ্বাদশ	O
শতাব্দীতে	O
অ্যাংলো-স্যাক্সন	B-CW
ক্রনিকল	I-CW
মিটিংও	O
নোট	O
করে।	O


এরপর	O
জাপান	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
দল	I-GRP
-	O
এর	O
উপর	O
৯	O
-	O
১	O
জয়ে	O
তিনি	O
ষষ্ঠ	O
গোল	O
করেন।	O


পেঁয়াজ	O
এবং	O
মরিচ	B-PROD
প্রায়ই	O
গোপচং	O
এর	O
সাথে	O
গ্রিল	O
করা	O
হয়।	O


১৯৬৭	O
-	O
আর্কিজুম	B-CORP
প্রদর্শনী	O
অনুষ্ঠিত	O
হয়েছে।	O


এলাকায়	O
একবার	O
পাওয়া	O
অনেক	O
ভাটা	B-PROD
থেকে	O
কিলন	O
তার	O
নাম	O
নেয়।	O



ভিতরে	O
তৈরি	O
হয়েছিল	O
নীল	B-PER
রজার্স	I-PER
।	O


২০১১	O
সালে,	O
এই	O
দম্পতি	O
দক্ষিণ	B-CORP
পশ্চিম	I-CORP
এয়ারলাইনস	I-CORP
এর	O
সাথে	O
বিবাদে	O
জড়িয়ে	O
পড়েন,	O
ফ্লাইট	O
অ্যাটেন্ডেন্টের	O
সাথে	O
তর্ক	O
করার	O
জন্য	O
ফ্লাইট	O
থেকে	O
বের	O
করে	O
দেওয়ার	O
পর	O
যারা	O
তাদের	O
চুম্বন	O
বন্ধ	O
করতে	O
বলে।	O


দম্পতি	O
সেন্ট-লরেন্ট-ডু-মারোনি	B-LOC
শহরে	O
বিয়ে	O
করেন।	O


তিনি	O
চুক্তি	B-GRP
রাজনৈতিক	O
দলের	O
অংশ।	O


নামের	O
অর্থ	O
হল	O
হর্ডাল্যান্ড	B-LOC
এর	O
উত্তর	O
অংশ।	O


এটি	O
বিভিন্ন	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
গেম	I-PROD
কনসোল	I-PROD
এর	O
বৈশিষ্ট্যগুলির	O
তুলনা।	O



১২২২	O
সালে	O
সুইজারল্যান্ড	O
আয়োডিনযুক্ত	B-PROD
লবণ	I-PROD
চালু	O
করে	O
শর্ত	O
কমিয়ে	O
দেয়।	O


তার	O
নিজের	O
সাইড	O
প্রজেক্ট	O
আছে,	O
অলৌকিক	B-GRP
দুর্গ	I-GRP
।	O


এই	O
প্রতিযোগিতার	O
পৃষ্ঠপোষক	O
ছিলেন	O
লম্বা	B-CORP
।	O



কলাকুশলীদের	O
মতে,	O
তাইপে	B-LOC
পর্যন্ত	O
তরঙ্গ	O
আঘাত	O
হানে,	O
অনেক	O
ভবনে	O
পানির	O
চিহ্ন	O
রেখে	O
যায়।	O


৫	O
%	O
ছাত্র	O
স্নাতক	O
ক্যালিফোর্নিয়া	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
অংশগ্রহণ	O
করে।	O



মাল্টি	O
সোলেনয়েড	O
কয়েলগানগুলিতে	O
একটি	O
বড়	O
ধারক	B-PROD
(প্রতিটি	O
সোলেনয়েডের	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
একটি)	O
থেকে	O
বিদ্যুতের	O
সংক্ষিপ্ত	O
বিস্ফোরণ	O
সঠিক	O
সময়ে	O
পিস্টন	O
বা	O
প্রজেক্টাইল	O
চালানোর	O
জন্য	O
আসে।	O


বেশিরভাগ	O
প্রতিযোগিতায়	O
উপস্থিত	O
হয়েছিল:	O
২৯	O
-	O
লিনফিল্ড	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP


প্রকাশক	B-CW
সাপ্তাহিক	I-CW
তাকে	O
"জ্ঞানী	O
এবং	O
উপলব্ধিশীল"	O
বলে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O
”	O


তিনি	O
এফসি	B-GRP
লোকারনো	I-GRP
এর	O
জন্য	O
একটি	O
মৌসুমও	O
খেলেছেন।	O


গানটি	O
১৪০,০০০	O
কপি	O
বিক্রির	O
জন্য	O
অস্ট্রেলিয়ান	B-CORP
রেকর্ডিং	I-CORP
ইন্ডাস্ট্রি	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
ডাবল	O
প্ল্যাটিনাম	O
সনদ	O
পেয়েছিল।	O



লেট	B-CW
ইট	I-CW
গো	I-CW
অথবা	O
শিরোনাম	O
গান	O
(নিচে	O
দেখুন),	O
২০০৭	O


ধারক	B-PROD
ইলেকট্রনিক	O
এবং	O
ইলেকট্রিক্যাল	O
সিস্টেমে	O
অনেক	O
ব্যবহার	O
আছে।	O



ছোট	O
গল্প	O
লনমোয়ার	B-CW
ম্যান	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O


শাটারফ্লাই	O
ব্যবহারকারীদের	O
ব্যক্তিগত	O
ফটো	O
উপহার	O
(ছবি	O
এবং	O
পাঠ্য	O
সহ)	O
তৈরি	O
করতে	O
সক্ষম	O
করে	O
যেমন	O
স্মার্টফোন	B-PROD
কেস,	O
ছবির	O
বই,	O
ওয়াল	O
আর্ট	O
এবং	O
হোম	O
ডেকোর।	O


এটি	O
প্রথমে	O
অ্যারোপার্ক	B-LOC
হোর্জ	I-LOC
নিউবেরি	I-LOC
এ	O
অবস্থিত	O
ছিল,	O
যেখানে	O
বিমানটি	O
আবহাওয়া	O
থেকে	O
সুরক্ষা	O
ছাড়াই	O
মাঠে	O
প্রদর্শিত	O
হয়েছিল।	O


রিক্স,	O
অন্যদের	O
সাথে,	O
যুদ্ধ	B-GRP
জোট	I-GRP
বন্ধ	I-GRP
করুন	I-GRP
এর	O
প্রতিষ্ঠাতা	O
ছিলেন,	O
কিন্তু	O
পরে	O
সংস্থা	O
থেকে	O
পদত্যাগ	O
করেছিলেন।	O


অ্যাডনেট	O
ম্যাক্স	B-PER
ফোরনি	I-PER
,	O
আর্ট	O
কালেক্টর	O
এবং	O
গ্যালারিস্টকে	O
বিয়ে	O
করেছিলেন।	O


কিখাইফার	O
১৯৬৯	O
সালে	O
কোম্পানির	O
সভাপতি	O
পদ	O
থেকে	O
পদত্যাগ	O
করেন	O
এবং	O
কোম্পানির	O
নাম	O
পরিবর্তন	O
করে	O
মার্কারি	B-CORP
মেরিন	I-CORP
করা	O
হয়।	O


তাদের	O
ওয়েব	O
সাইটে	O
আন্তর্জাতিক	B-GRP
রেড	I-GRP
ক্রস	I-GRP
কমিটি	I-GRP
বলে	O
যে:	O



অবশিষ্ট	O
সাহিত্যিক	O
সাংবাদিকরা,	O
যেমন	O
লিলিয়ানা	B-PER
হেকর	I-PER
,	O
তাদের	O
কাজে	O
তাদের	O
মতামতকে	O
পর্দা	O
করে।	O



ভাষাটি	O
অপারেটিং	B-CW
সিস্টেম	I-CW
এবং	O
অন্যান্য	O
সিস্টেম	O
ইউটিলিটি	O
লিখতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়,	O
যদিও	O
এটি	O
ব্যবহারকারীর	O
সফটওয়্যার	O
লেখার	O
জন্যও	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


এটি	O
ওরিকন	B-CORP
একক	O
চার্টে	O
#	O
১০	O
এ	O
পৌঁছেছে।	O


এটি	O
ছিল	O
শো	O
এর	O
মত,	O
ডিল	B-CW
বা	I-CW
নো	I-CW
ডিল	I-CW
।	O


বইটির	O
স্ব	O
-প্রকাশিত	O
সংস্করণ	O
৪০০,০০০	O
কপি	O
বিক্রি	O
হয়েছে	O
এবং	O
এলোমেলো	B-GRP
ঘর	I-GRP
দ্বারা	O
প্রকাশিত	O
হওয়ার	O
পর	O
থেকে	O
বইটি	O
২	O
মিলিয়নেরও	O
বেশি	O
কপি	O
বিক্রি	O
হয়েছে।	O
বিদেশী	O
বাজার	O
সহ।	O


এটি	O
ক্রমাগত	O
এবং	O
ব্যয়বহুল	O
ভাঙচুরের	O
শিকার	O
হয়েছে	O
-	O
ইশারা	O
করা	O
একটি	O
হাত	O
বাম	O
হাত	O
থেকে	O
লোপ	O
করা	O
হয়েছে	O
এবং	O
ডান	O
দিক	O
থেকে	O
একটি	O
গ্যাভেল	B-PROD
মূল্যবান।	O



এটি	O
১৯৮২	O
সালে	O
বেকারস্ফিল্ড	B-LOC
প্রতিষ্ঠিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
১৯৮৫	O
সালে	O
এটির	O
প্রথম	O
উৎপাদন	O
অস্ত্র	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বিশুদ্ধ	O
পাঠ্য	O
পোস্টারগুলির	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
ইতিহাস	O
রয়েছে:	O
তারা	O
উইলিয়াম	B-PER
শেকসপিয়র	I-PER
এর	O
নাটকগুলির	O
বিজ্ঞাপন	O
দিয়েছিল	O
এবং	O
শতাব্দী	O
ধরে	O
নাগরিকদের	O
সরকারী	O
ঘোষণা	O
সম্পর্কে	O
সচেতন	O
করেছিল।	O


বিকল্পভাবে,	O
প্রাক	O
মিষ্টি	O
কেচাপ	B-PROD
পরিবর্তে	O
ব্যবহার	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


তিনি	O
মিশেল	B-PER
ডেয়ারডেন	I-PER
(১৯৪৯	O
-	O
২০১২)	O
এর	O
ছেলে।	O



তাদের	O
অ্যালবাম	O
প্রবেশ	B-CW
নিশেদ	I-CW
থেকে	O
নেওয়া,	O
এটি	O
ছিল	O
১৯৮২	O
সালের	O
পর	O
ব্যান্ডের	O
প্রথম	O
নতুন	O
রিলিজ।	O



স্মিথ	O
পোর্ট	B-LOC
লাভাকা	I-LOC
এ	O
জন্মেছিলেন	O
এবং	O
বেড়ে	O
উঠেছিলেন।	O


তিনি	O
শেলবার্ন	B-LOC
মিউজিয়াম	I-LOC
এর	O
ট্রাস্টি	O
ছিলেন।	O


জাপান	O
প্রচুর	O
পরিমাণে	O
গম	O
এবং	O
সয়াবিন	B-PROD
আমদানি	O
করে।	O


বেসিলিকা	O
এখনও	O
একটি	O
কলেজিয়েট	B-LOC
চার্চ	I-LOC
ভিত্তি	O
এবং	O
ক্যানন	O
অফিসে	O
প্রতিদিন	O
উদযাপিত	O
হয়।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


তিনি	O
১৮৭০	O
সালে	O
ক্রাউন	B-GRP
অফিস	I-GRP
এবং	I-GRP
প্রকিউরেটর	I-GRP
ফিসক্যাল	I-GRP
সার্ভিস	I-GRP
নিযুক্ত	O
হন।	O


কলসির	O
জন্য	O
সর্বকালের	O
রেকর্ড	O
গাস	B-PER
ওয়েইহিং	I-PER
২৭৭	O
(১৮৮৭	O
-	O
১৯০১)	O
সহ	O
রয়েছে।	O


মাইকস	O
১৯৫০	O
-এর	O
দশকের	O
শেষের	O
দিকে	O
মাগায়ার	B-CORP
রেডিও	I-CORP
এর	O
স্টুডিওতে	O
তার	O
সঙ্গীত	O
জীবন	O
শুরু	O
করেছিলেন।	O


ফুটবল	O
ক্লাবটি	O
স্টেডিয়ামের	O
পুনর্নির্মাণ	O
শুরু	O
করে,	O
পিচের	O
চারপাশে	O
বড়	O
বেড়িবাঁধ	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছে	O
স্ল্যাগ	B-PROD
সংলগ্ন	O
পাওয়ার	O
স্টেশন	O
থেকে।	O


এই	O
অঞ্চলে	O
ভারত	B-LOC
৩৮	O
টি	O
সাইট	O
সহ	O
সবচেয়ে	O
বেশি	O
খোদাইকৃত	O
সাইট	O
(বিশ্বব্যাপী	O
ষষ্ঠ)।	O



তিনি	O
ওটিসি	O
বিভাগে	O
ক্যাডেট	O
হয়ে	O
রাগবি	B-GRP
স্কুল	I-GRP
এ	O
অংশগ্রহণ	O
করেন।	O



২০০৫	O
সালে	O
মেমিংজেন	B-CORP
বিমানবন্দর	I-CORP
এ	O
আর্থিক	O
অংশগ্রহণের	O
বিষয়ে	O
উভয়	O
পক্ষের	O
মধ্যে	O
তীব্র	O
বিরোধ	O
ছিল।	O



মাস্টারটন	O
বিভিন্ন	O
গোষ্ঠীর	O
সাথে	O
স্বেচ্ছায়	O
এবং	O
ডেনমার্ক	B-LOC
এ	O
একটি	O
খামার	O
করেছিলেন।	O


ব্যান্ডটি	O
ধাতব	O
রিফের	O
উপর	O
কম	O
নির্ভর	O
করে	O
এবং	O
সুর	O
এবং	O
টেক্সচারাল	O
বৈচিত্র্যপূর্ণ	O
ব্যবস্থার	O
উপর	O
বেশি	O
নির্ভর	O
করে,	O
তাদের	O
বর্ধিত	B-CW
খেলার	I-CW
এর	O
আরও	O
কিছু	O
সূক্ষ্ম	O
শাব্দিক	O
মেজাজকে	O
সংহত	O
করে।	O


এটি	O
একটি	O
উত্তর	O
দক্ষিণ	O
রাজ্য	O
রুট	O
যা	O
দীর্ঘ,	O
এবং	O
প্রধানত	O
শহরের	O
উত্তর	O
-পূর্বাঞ্চলীয়	O
উপকণ্ঠগুলি	O
অতিক্রম	O
করে,	O
প্রধানত	O
প্লাম	B-LOC
স্প্রিংস	I-LOC
।	O



কারেলিয়ান	O
ডন)	O
কলখোজ	B-GRP
গ্রামে	O
প্রতিষ্ঠিত	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
কেন্টাকি	B-LOC
রাজ্যের	O
দান	O
করা	O
দুটি	O
মূর্তির	O
একটি।	O


এই	O
ইঞ্জিনটি	O
১৯৭২	O
সালে	O
ওপেল	B-PROD
রেকর্ড	I-PROD
ডি	I-PROD
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করেছিল।	O


১৯৫০	O
এর	O
দশকের	O
মাঝামাঝি,	O
বার্লিনার	B-GRP
জেইটুং	I-GRP
পরিস্থিতির	O
উন্নতির	O
জন্য	O
তার	O
পাঠকদের	O
ধারণাগুলির	O
জন্য	O
জরিপ	O
করেছে।	O



১৯৮১	O
সালে	O
লেগোস	B-LOC
এ	O
একজন	O
পুলিশ	O
কর্মকর্তার	O
সঙ্গে	O
তর্ক	O
-বিতর্কের	O
পর	O
তাকে	O
গুলি	O
করে	O
হত্যা	O
করা	O
হয়।	O



এটি	O
জাদুঘরের	O
সংখ্যায়	O
মেক্সিকো	B-LOC
সিটি	I-LOC
এর	O
পরে	O
দ্বিতীয়।	O


গানটি	O
তাদের	O
সর্বাধিক	B-CW
হিট	I-CW
এ	O
একই	O
সংখ্যাযুক্ত	O
ট্র্যাক	O
হিসাবেও	O
প্রদর্শিত	O
হয়।	O


এই	O
সিরিয়ালটি	O
গুয়াতেমালা	B-LOC
এ	O
শুট	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ভবিষ্যতের	O
চরিত্র	O
ডিজাইনার	O
শিগেনোরি	B-PER
সোইজিমা	I-PER
গেমটিতে	O
কাজ	O
করেছেন	O
একজন	O
স্প্রাইট	O
ডিজাইনার।	O


কিছু	O
প্যাভিলিয়নে	O
মেহেদি	B-PROD
উল্কি	O
প্রয়োগের	O
মতো	O
অতিরিক্ত	O
পরিষেবাও	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়	O
এবং	O
কিছু	O
কিছুতে	O
গভীর	O
রাতে	O
পার্টি	O
হয়।	O


তারা	O
অন্য	O
অনেকের	O
সাথে	O
ভর্তি	O
হয়,	O
যার	O
মধ্যে	O
একজন	O
এমন	O
ব্যক্তিও	O
রয়েছে	O
যা	O
মার্তিনিক	B-LOC
এ	O
বাড়ি	O
যাওয়া	O
ছাড়া	O
আর	O
কিছুই	O
চায়	O
না।	O


১৯৭৮	O
সালে	O
সুপারহিরো	O
খেলনা	O
কোম্পানি	O
মেগো	B-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
প্রতিটি	O
ব্যান্ড	O
সদস্যদের	O
কর্মের	O
পরিসংখ্যান	O
প্রকাশ	O
করে।	O


ববি	B-PER
অর	I-PER
গেমটির	O
সবচেয়ে	O
মূল্যবান	O
খেলোয়াড়	O
হিসেবে	O
মনোনীত	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
বর্তমানে	O
নেয়ার্ক	B-GRP
মিউজিয়াম	I-GRP
অফ	I-GRP
আর্ট	I-GRP
এ	O
প্রদর্শিত	O
হচ্ছে।	O



ক্রাইজান	O
সাধারণ	O
নির্বাচনে	O
ব্যবসায়ী	O
ক্রিস	B-PER
লি	I-PER
এর	O
কাছে	O
পরাজিত	O
হন।	O


একটি	O
আইফোন	B-PROD
৬এস	I-PROD
]]	O
এর	O
বজ্র	O
সংযোগকারী	O


তিনি	O
ওয়েস্টমিনস্টার	B-GRP
স্কুল	I-GRP
এ	O
শিক্ষিত	O
ছিলেন।	O


নরওয়েজিয়ান	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
,	O
যিনি	O
এই	O
সিরিজের	O
স্বত্বের	O
মালিক,	O
তিনি	O
আশাবাদী	O
ছিলেন	O
যে	O
চতুর্থ	O
মরসুমের	O
জন্য	O
অন্য	O
কোম্পানির	O
সঙ্গে	O
একটি	O
চুক্তি	O
হতে	O
পারে।	O


স্টাইলিং	O
রোলস	B-PROD
রয়েস	I-PROD
সিলভার	I-PROD
শ্যাডো	I-PROD
থেকে	O
জোরালো	O
ইঙ্গিত	O
নিয়েছে।	O


নীতিশাস্ত্র	B-CW
(ওয়ার্ফ	O
অসুখী,	O
আঘাতের	O
পর	O
মৃত্যুদন্ড	O
কার্যকর	O
করতে	O
চায়)	O


এডওয়ার্ডস	O
অন্টারিও	B-GRP
হকি	I-GRP
লীগ	I-GRP
তে	O
প্রধান	O
জুনিয়র	O
হকি	O
খেলেছেন।	O



জেরি	O
বা	O
রঙ্গিন	O
সুতা	O
দিয়ে	O
নকশাগুলি,	O
পুরানো	O
কৌশল	O
ব্যবহার	O
করে	O
এখনও	O
অসম্পূর্ণ	O
আবেদন	O
রয়েছে	O
যা	O
এমনকি	O
সবচেয়ে	O
অত্যাধুনিক	O
ক্রেতা	B-PER
আকর্ষণ	O
করতে	O
পারে।	O


নাসেক	O
জাগুং,	O
ভুট্টার	B-PROD
আটা	I-PROD
দিয়ে	O
স্টিমড	O
রাইস	O
প্রতিস্থাপন।	O


এটি	O
একটি	O
কাঠকয়লার	O
গ্রিলের	O
উপর	O
বা	O
কামাল	B-PROD
উষ্ণ	O
হয়।	O


পুরষ্কার	O
শো	O
জন	B-PER
হ্যাম	I-PER
দ্বারা	O
হোস্ট	O
করা	O
হয়েছিল।	O



রিলায়েন্স	B-CORP
ইন্ডাস্ট্রিজ	I-CORP
প্রতিষ্ঠানের	O
পৃষ্ঠপোষক।	O


বোভির	B-CW
সেরা	I-CW
(কিছু	O
অঞ্চলে)	O


এরপর	O
তিনি	O
কেন্ট	B-GRP
কাউন্টি	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
দিয়ে	O
ফুলটাইম	O
ক্রিকেট	O
খেলেন।	O


তার	O
মোবাইল	O
ডিভাইস	O
এবং	O
সেবা	O
বিভাগ	O
মাইক্রোসফট	B-CORP
মোবাইল	I-CORP
এ	O
বিক্রির	O
পর,	O
নীচের	O
সমস্ত	O
পরিষেবা	O
বন্ধ	O
করে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল	O
অথবা	O
বন্ধ	O
করে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


গ্রামটি	O
কুরিবিলি,	B-LOC
তোভুজ	I-LOC
এর	O
পৌরসভার	O
অংশ।	O


স্থানীয়	O
লেখক	O
অ্যালান	B-PER
বিসেট	I-PER
তাকে	O
লেখালেখির	O
প্রতি	O
আবেগ	O
দেওয়ার	O
জন্য	O
গ্রন্থাগারকে	O
কৃতিত্ব	O
দেন।	O


১৯৮০	O
সালে,	O
তার	O
পরিবার	O
হাদেরা	B-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O



তিনি	O
একটি	O
গিনেস	B-CW
বিশ্ব	I-CW
রেকর্ড	I-CW
অর্জন	O
করেছেন	O
সর্বোচ্চ	O
সংখ্যক	O
পেটের	O
ধাক্কা	O
দিয়ে,	O
দশ	O
সেকেন্ডে	O
পঞ্চাশটি	O
করে।	O


দ্বন্দ্ব	O
দেখা	O
দেয়	O
যখন	O
তাকে	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
বেতনে	O
উইজেট	B-PROD
চাকরির	O
প্রস্তাব	O
দেওয়া	O
হয়	O
যদি	O
সে	O
ক্লাসিকের	O
প্রতি	O
তার	O
মূর্খ	O
আগ্রহ	O
ত্যাগ	O
করতে	O
রাজি	O
হয়।	O



জনসনকে	O
সর্বশেষ	O
১৯৯৪	O
সালে	O
সহপাঠীদের	O
দ্বারা	O
হার্ভার্ড	B-LOC
এ	O
দেখা	O
হয়েছিল।	O


যখন	O
পিট	B-PER
টাউনশেন্ড	I-PER
কে	O
গানটির	O
বিষয়ে	O
জিজ্ঞাসা	O
করা	O
হয়েছিল	O
তিনি	O
বলেন:	O



শোতে	O
আরো	O
অভিনয়	O
করেছেন	O
বেভারলি	B-PER
গারল্যান্ড	I-PER
।	O


১৯১৮	O
সাল	O
থেকে	O
তিনি	O
দ্বিতীয়	B-LOC
পোলিশ	I-LOC
প্রজাতন্ত্র	I-LOC
এ	O
বসবাস	O
করতেন।	O



শীতকালে	O
নিয়মিত	O
তুষারপাত	O
হয়	O
এমন	O
এলাকায়	O
সাধারণত	O
উত্থাপিত	O
প্রতিফলক	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়	O
না,	O
কারণ	O
তুষারপাত	B-PROD
এগুলি	O
রাস্তা	O
থেকে	O
ছিঁড়ে	O
ফেলতে	O
পারে।	O


জঙ্গি	B-GRP
সমাজতান্ত্রিক	I-GRP
আন্দোলন	I-GRP
১৯৮৩	O
সালে	O
গঠিত	O
সর্বশেষ	O
প্রধান	O
রাজনৈতিক	O
দল।	O


নন্দাদেবী	B-LOC
,	O
এই	O
বিভাগের	O
সর্বোচ্চ	O
পর্বত।	O



দৌড়টি	O
এনবিসি	B-CORP
দ্বারা	O
সম্প্রচারিত	O
হয়েছিল।	O


১৮৬৯	O
সালে	O
তিনি	O
আমেরিকান	B-GRP
অ্যাসোসিয়েশন	I-GRP
ফর	I-GRP
দ্য	I-GRP
অ্যাডভান্সমেন্ট	I-GRP
অব	I-GRP
সায়েন্স	I-GRP
এর	O
সহ	O
-সভাপতি	O
হন।	O


এই	O
প্রচ্ছদটি	O
২০০৭	O
সালের	O
অ্যানিমেটেড	O
ফিল্ম	O
সার্ফ	B-CW
আপ	I-CW
এও	O
দেখা	O
গেছে।	O


এটি	O
বোলজানো	B-LOC
শহরের	O
দক্ষিণ	O
-পশ্চিমে	O
অবস্থিত।	O


ব্যান্ডটি	O
ইএমআই	B-CORP
দিয়ে	O
স্বাক্ষর	O
করেছে।	O


সতেরো	O
বছর	O
বয়সে,	O
তিনি	O
ছাতুরের	O
ব্যবসা	O
শিখতে	O
ফাইন্ডলে	B-LOC
এ	O
তার	O
শ্যালকের	O
কাছে	O
শিক্ষানবিশ	O
হন।	O


এটি	O
বর্তমান	O
এবং	O
প্রাক্তন	O
উভয়	O
শিল্পীর	O
একটি	O
তালিকা	O
যারা	O
নির্ভীক	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এর	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
করেছেন।	O


এটি	O
অ্যালেক্সিস	B-PER
কনরান	I-PER
দ্বারা	O
উপস্থাপন	O
করা	O
হয়েছে।	O


ম্যাট	B-PER
স্টোকো	I-PER
চূড়ান্ত	O
মৌসুমে	O
প্রধান	O
কাস্টে	O
উন্নীত	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
ইটন	B-GRP
কলেজ	I-GRP
এ	O
শিক্ষিত	O
ছিলেন।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


ফ্লিন্টগুলিকে	O
তাদের	O
আকৃতির	O
কারণে	O
বলা	O
হয়,	O
যা	O
কমলা	B-PROD
এর	O
একটি	O
অংশের	O
মতো।	O


তিনি	O
১৯৯৫	O
সালে	O
গুয়াংজু	B-GRP
একাডেমি	I-GRP
অফ	I-GRP
ফাইন	I-GRP
আর্টস	I-GRP
থেকে	O
স্নাতক	O
হন।	O



ভাল	B-CORP
কেনাকাটা	I-CORP
একটি	O
সংস্করণ	O
প্রকাশ	O
করেছে	O
যার	O
মধ্যে	O
ছয়টি	O
এক্সক্লুসিভ	O
বোনাস	O
ট্র্যাক	O
রয়েছে,	O
যা	O
এই	O
গানগুলির	O
লাইভ	O
এবং	O
স্টুডিও	O
অ্যাকোস্টিক	O
ভার্সনে	O
রয়েছে।	O


ফ্রিওয়ে	O
বিভাগ	O
রিংল	B-LOC
এ	O
শেষ	O
হয়।	O


এটিএম	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল	O
বিখ্যাত	O
পেন্টাগন	B-PROD
এর	O
ভিত্তিতে।	O



রিমিক্সড	O
গানের	O
বীট	O
ছিল	O
ব্যান্ডের	O
গানের	O
একটি	O
ধীর	O
গতির	O
যন্ত্রের	O
ট্র্যাক,	O
মানব	B-CW
।	O



আহলাম	B-PER
মোস্তেগানেমি	I-PER
(জন্ম	O
১৯৫৩)	O
-	O
লেখক	O
এবং	O
সমাজবিজ্ঞানী	O



ব্যাকচ্যানেল	O
হল	O
প্রাথমিক	O
গোষ্ঠী	O
কার্যকলাপ	O
বা	O
লাইভ	O
স্পোকেন	O
মন্তব্যগুলির	O
পাশাপাশি	O
রিয়েল	O
টাইম	O
অনলাইন	O
কথোপকথন	O
বজায়	O
রাখার	O
জন্য	O
নেটওয়ার্কযুক্ত	O
কম্পিউটার	B-PROD
ব্যবহার	O
করার	O
অভ্যাস।	O



আলফ্রেড	B-PER
কিনসি	I-PER
(১৮৯৪	O
-	O
১৯৫৬),	O
যৌন	O
গবেষক,	O
যিনি	O
১৯০৪	O
সালে	O
শহরে	O
চলে	O
আসেন	O



পরে,	O
তারা	O
ইয়াদ	B-LOC
ইলিয়াহু	I-LOC
এ	O
চলে	O
যায়।	O


তিনি	O
নটিংহাম	B-GRP
হাই	I-GRP
স্কুল	I-GRP
এ	O
শিক্ষিত	O
ছিলেন।	O


২০০	O
২০০৯	O
সালে	O
টেলিভিশনে	O
গাওয়া	O
প্রতিযোগিতার	O
চতুর্থ	O
মৌসুমের	O
বিজয়ী	O
হিসেবে	O
তিনি	O
খ্যাতি	O
লাভ	O
করেন	O
জেভজদে	B-CW
গ্রান্ডা	I-CW
।	O



অতএব,	O
জটিল	O
কৃত্রিম	O
উপকরণ,	O
যা	O
মেটাম্যাট্রিয়াল	B-PROD
নামে	O
পরিচিত,	O
অপটিক্যাল	O
স্পেসে	O
রূপান্তর	O
তৈরিতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O



এই	O
উত্তরপ্রদেশের	O
সুমাত্রা	B-LOC
জুড়ে	O
খাদ্য	O
লুটের	O
খবর	O
পাওয়া	O
গেছে	O
কারণ	O
সাহায্য	O
পৌঁছাতে	O
ধীরগতি	O
প্রমাণিত	O
হয়েছে।	O


কোম্পানির	O
ক্লায়েন্টদের	O
অন্তর্ভুক্ত	O
ছিল	O
টেমস	B-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
হাডসন	I-CORP
,	O
শিল্প,	O
স্থাপত্য,	O
নকশা	O
এবং	O
চাক্ষুষ	O
সংস্কৃতির	O
উপর	O
বই	O
প্রকাশক।	O


গিবসন	B-CORP
গিটার	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
১৯৪০	O
সালের	O
দিকে	O
একটি	O
প্যাডেল	O
স্টিল	O
গিটার	O
চালু	O
করেছিলেন,	O
কিন্তু	O
তা	O
কখনোই	O
ধরা	O
পড়েনি।	O


তিনি	O
২০০৬	O
থেকে	O
২০০৮	O
পর্যন্ত	O
হলিন্স	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
বক্তৃতা	O
দিয়েছেন।	O


সবচেয়ে	O
বিখ্যাত	O
হারিয়ে	O
যাওয়া	O
বস্তুটি	O
ছিল	O
হর্টাস	B-CW
ডেলিসিয়ারাম	I-CW
এর	O
মূল	O
পাণ্ডুলিপি।	O


শতাব্দীর	O
শেষের	O
দিকে,	O
এমনকি	O
স্থপতি	O
এডউইন	B-PER
লুটিয়েনস	I-PER
দ্বারা	O
নতুন	O
দেশের	O
কিছু	O
ঘরবাড়ি	O
ভেঙে	O
ফেলা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
মার্শাল	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
থেকে	O
স্নাতক	O
ও	O
স্নাতকোত্তর	O
ডিগ্রি	O
লাভ	O
করেন।	O


সিডনি	O
কাছ	O
থেকে	O
তার	O
নাম	O
নেয়	O
সিডনি	B-LOC
দ্বীপ	I-LOC
।	O


তার	O
প্রথম	O
টেলিভিশন	O
উপস্থিতি	O
ছিল	O
সাবান	O
অপেরা	O
ভেল	B-CW
টুডো	I-CW
এ	O
অতিরিক্ত	O
হিসেবে।	O


ব্রায়ান	O
একটি	O
ব্যবসায়িক	O
ভ্রমণের	O
সময়	O
পরিদর্শন	O
করেন	O
এবং	O
একটি	O
পুনর্মিলন	O
অঙ্গভঙ্গি	O
হিসাবে	O
তার	O
প্রিয়	O
পনির	B-PROD
কেক	I-PROD
এর	O
একটি	O
অংশ	O
নিয়ে	O
আসেন	O
এবং	O
তারা	O
আলিঙ্গন	O
করেন।	O



এরপর	O
তার	O
গর্ভবতী	O
বিধবা	O
হাঙ্গেরির	B-PER
ক্লেমেন্টিয়া	I-PER
সন্তান	O
প্রসব	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
অপেক্ষা	O
করার	O
সিদ্ধান্ত	O
নেওয়া	O
হয়।	O



কার্বনেটেড	B-PROD
পানি	I-PROD
,	O
অথবা	O
এটি	O
দিয়ে	O
তৈরি	O
কোন	O
অ	O
অ্যালকোহলযুক্ত	O
পানীয়,	O
কিন্তু	O
উসু	O
নয়।	O
একটি	O
প্রস্তুত	O
মিশ্র	O
বিক্রি	O


গ্রান্ট	B-PER
নিকোলাস	I-PER
-	O
ভোকাল,	O
গিটার,	O
কীবোর্ড,	O
পারকশন,	O
প্রোডাকশন	O


ম্যাকডোনাল্ড’স	B-CORP
তারপর	O
শিক্ষার্থীর	O
সম্মানে	O
$	O
২৫০	O
(পূর্বে	O
$	O
১০০)	O
স্কুলে	O
দান	O
করে।	O


এটি	O
জোলিকোফেন	B-LOC
এর	O
উচ্চ	O
আদালতের	O
অংশ	O
ছিল।	O



আনুমানিকতা	O
প্রস্তাবিত	O
হয়েছিল	O
জন	B-PER
ক্লার্ক	I-PER
স্লেটার	I-PER
।	O


পরবর্তী	O
কয়েক	O
দিনের	O
মধ্যে	O
সিস্টেমটি	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
প্রবাহিত	O
হয়	O
এবং	O
ফিজি	B-LOC
,	O
একটি	O
শক্তিশালী	O
বায়ু	O
শিয়ার	O
এলাকায়।	O


বিমানটি	O
সামগ্রিক	O
কনফিগারেশনের	O
দিক	O
থেকে	O
ব্লারিয়ট	B-PROD
একাদশ	I-PROD
এর	O
সাথে	O
সাদৃশ্যপূর্ণ	O
ছিল	O
কিন্তু	O
এই	O
বিমান	O
থেকে	O
প্রায়	O
প্রতিটি	O
নকশা	O
বিশদ	O
ছিল।	O



কর্মজীবনে	O
তিনি	O
আন্তর্জাতিক	B-GRP
টেনিস	I-GRP
ফেডারেশন	I-GRP
এ	O
সাতটি	O
ডাবল	O
শিরোপা	O
জিতেছেন।	O


তিনি	O
অ্যাস্টন	B-PROD
মার্টিন	I-PROD
ভানকুইশ	I-PROD
এর	O
মতো	O
দেখতে	O
স্পোর্টস	O
কারে	O
রূপান্তরিত	O
হন।	O


ক্লাবের	O
হয়ে	O
২	O
বার	O
উপস্থিত	O
হওয়ার	O
পর,	O
তিনি	O
সেই	O
মাসের	O
পরে	O
নন	O
-লিগ	O
ক্লাব	O
হোয়াইটহক	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
জন্য	O
স্বাক্ষর	O
করেন।	O


এটি	O
একটি	O
আর	B-PROD
২৩১	I-PROD
কলাপসিবল	O
ফ্লোটপ্লেন	O
বহন	O
করত।	O


ভ্লাদিমির	B-PER
নাবোকভ	I-PER
উপন্যাসের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে;	O
১৯৬২	O
সালের	O
ছবির	O
রিমেক	O


এটি	O
নর্থ	B-LOC
ক্লাইড	I-LOC
লাইন	I-LOC
এ	O
ট্রেনে	O
পরিবেশন	O
করা	O
হয়।	O


নতুন	O
ফোর্ড	B-PROD
বৃষ	I-PROD
এর	O
ফ্লিট	O
গ্রাহকদের	O
জন্য	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিন	O
বিকল্প	O
দেওয়ার	O
জন্য	O
অতিরিক্ত	O
স্থানচ্যুতি	O
প্রয়োজন	O
ছিল।	O


অন্যান্য	O
টেলিভিশন	O
প্রযোজনার	O
রেফারেন্সের	O
উদাহরণ	O
১৯৫৬	O
সালের	O
একটি	O
চলচ্চিত্র	O
আমাদের	B-CW
মিস	I-CW
ব্রুকস	I-CW
(একই	O
শিরোনামের	O
টেলিভিশন	O
এবং	O
রেডিও	O
সিরিজের	O
সমাপ্তি)।	O


তারা	O
বিশ্বাস	O
করে	O
যে	O
কাজগুলি	O
তাদের	O
এন্ড্রু	B-PER
কানের্গি	I-PER
এর	O
মতো।	O



কিছুক্ষণ	O
পরে,	O
রুটগুলি	O
টিলসন	B-LOC
এর	O
শহরে	O
প্রবেশ	O
করে।	O


সংস্থাটি	O
অনুদানের	O
দ্বারা	O
সমর্থিত	O
এবং	O
এর	O
ওয়েবসাইট	B-CW
বিজ্ঞাপন	O
মুক্ত।	O


রেজি	B-PER
স্মিথ	I-PER
ষষ্ঠ	O
ইনিংসে	O
দুই	O
রান	O
হোমারের	O
সাহায্যে	O
স্কোরিং	O
সম্পন্ন	O
করে।	O


এটি	O
টাইমলটে	O
আমার	B-CW
বিশ্বস্ত	I-CW
স্বামী	I-CW
দ্বারা	O
প্রতিস্থাপিত	O
হয়েছিল।	O


তার	O
প্রথম	O
রচনাগুলি	O
মিউনিখ	B-LOC
এ	O
পড়াশোনা	O
করার	O
ঠিক	O
আগে	O
থেকেই।	O


রঙিন	O
ছবিগুলি	O
বর্গাকার	O
বিন্যাস,	O
এবং	O
একটি	O
হলগা	B-PROD
ক্যামেরা	O
নিযুক্ত।	O



আলেখাইন	O
গিডিয়ন	B-PER
স্টলবার্গ	I-PER
(সুইডেন)	O
-এর	O
বিরুদ্ধে	O
খেলার	O
জন্য	O
উজ্জ্বল	O
পুরস্কার	O
জিতেছেন।	O


১৯৬৫	O
সালে	O
পরিবারটি	O
তার	O
স্বামীর	O
কর্মজীবনের	O
জন্য	O
ক্যানবেরা	B-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O



দ্য	B-CORP
ওয়াশিংটন	I-CORP
পোস্ট	I-CORP
বলেছে	O
যে	O
একটি	O
নির্দিষ্ট	O
দিনে	O
গ্যারান্টিযুক্ত	O
প্লেসমেন্ট	O
গ্রহণের	O
জন্য	O
সম্পূর্ণ	O
ওয়ান	O
টাইম	O
রেট	O
$	O
১৪২,০০০।	O



ল্যাপিস	O
একটি	O
চমৎকার	O
পোলিশ	O
নেয়	O
এবং	O
এটি	O
গয়না,	O
খোদাই,	O
বাক্স,	O
মোজাইক	B-PROD
,	O
অলঙ্কার,	O
ছোট	O
মূর্তি	O
এবং	O
ফুলদানি	O
তৈরি	O
করা	O
যায়।	O



ডিসেম্বর	O
২০	O
নবদম্পতি	B-CW
খেলা	I-CW
(১৯৬৬	O
-	O
৭৪)	O


পরের	O
ইঞ্জিনটি	O
কিয়া	B-PROD
সোরেন্টো	I-PROD
তেও	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O


তার	O
৬০০০০	O
এরও	O
বেশি	O
ভাস্কর্য	O
লিয়নের	B-LOC
চারুকলা	I-LOC
জাদুঘর	I-LOC
এর	O
সংগ্রহে	O
রয়েছে।	O


খেলা	O
৩:	O
জাস্টিন	B-PER
মাস্টারসন	I-PER
প্রতিবন্ধী	O
তালিকা	O
থেকে	O
বেরিয়ে	O
আসার	O
পর	O
থেকে	O
তার	O
প্রথম	O
শুরুতেই,	O
কাজের	O
পাঁচ	O
ইনিংসে	O
একটি	O
অনির্বাচিত	O
রান	O
ছেড়ে	O
দেন।	O



আজ	O
অবধি,	O
এটি	O
টিম	B-PER
ম্যাথেসন	I-PER
দ্বারা	O
নির্মিত	O
একমাত্র	O
ফিচার	O
ফিল্ম।	O


প্লুতার্ক	B-PER
এই	O
গ্রহন	O
এবং	O
কুসংস্কারের	O
প্রতিক্রিয়া	O
বর্ণনা	O
করেছেন:	O


২০১৩:	O
ওল্ড	B-CW
ফক্স	I-CW
(টিভি	O
সিরিজ,	O
পর্ব	O
৩৭০)	O


বিংশ	O
শতাব্দীর	O
শেষের	O
দিকে	O
এবং	O
একবিংশ	O
শতাব্দীর	O
শুরুতে	O
শক্তি	B-CW
নীতি	I-CW
শব্দটি	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়েছে।	O


আর্থিক	O
হোল্ডিং	O
কোম্পানি,	O
একটি	O
ব্যাংক	B-CORP
হোল্ডিং	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
বা	O
যে	O
কোম্পানিটি	O
বেশ	O
কিছু	O
ফাইন্যান্স	O
ইন্ডাস্ট্রি	O
কোম্পানির	O
মালিক	O


সেই	O
সময়	O
থেকে	O
এটি	O
জার্মান	B-GRP
বিমান	I-GRP
বাহিনী	I-GRP
এর	O
সাংগঠনিক	O
কাঠামোতে	O
এম্বেড	O
করা	O
হয়েছে।	O


অনেক	O
কুকুর	O
বুটি	O
পরা	O
প্রতিরোধী,	O
এবং	O
ভেলক্রো	B-CORP
স্ট্রিপগুলি	O
সাধারণত	O
বুটি	O
সুরক্ষিত	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়	O
সচরাচর	O
কুকুরদের	O
জন্য	O
অপর্যাপ্ত।	O


ডিএসএইচকে	B-PROD
১৯৩৮/৪৬	O
এন্টি	O
এয়ারক্রাফট	O
হেভি	O
মেশিনগান।	O


লিসা,	O
অ্যানিমেটেড	O
চলচ্চিত্রের	O
চরিত্র,	O
পনিও	B-CW
দ্য	I-CW
ক্লিফ	I-CW
বাই	I-CW
দ্য	I-CW
সি	I-CW


এটি	O
একই	O
নামের	O
একটি	O
ব্রিটিশ	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
রেডিও	O
সিরিয়াল	O
থেকে	O
অভিযোজিত।	O


রজার্স	O
অন্ধ	O
জাজ	O
স্যাক্সোফোনিস্টের	O
সাথে	O
কথা	O
বলেন	O
এরিক	B-PER
ক্লস	I-PER
পাশের	O
লাইব্রেরিতে।	O


৫৮	O
পর্বের	O
টেলিভিশনটিও	O
একটি	O
বড়	O
হিট	O
হয়ে	O
ওঠে,	O
এবং,	O
এর	O
জনপ্রিয়তার	O
কারণে,	O
নিন্টেন্ডো	B-PROD
বিনোদন	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
এর	O
জন্য	O
একটি	O
গেমও	O
তৈরি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


সম্প্রতি	O
নদীটি	O
নদীর	O
তীরে	O
সংলগ্ন	O
স্থানগুলি	O
বোরগাং	B-LOC
এলাকায়	O
বন্যা	O
সৃষ্টি	O
করতে	O
শুরু	O
করেছে।	O



তিনি	O
বলেছিলেন	O
যে	O
তিনি	O
এটি	O
তার	O
দ্বিতীয়	O
তলার	O
বেডরুমকে	O
তার	O
বেসমেন্ট	O
ল্যাবরেটরির	O
সাথে	O
সংযুক্ত	O
করার	O
উপায়	O
হিসাবে	O
তৈরি	O
করেছিলেন	O
এবং	O
এইভাবে	O
তার	O
স্ত্রীর	O
সাথে	O
যোগাযোগ	O
করেছিলেন	O
যিনি	O
রোগী	B-PER
ছিলেন।	O


তিনি	O
উইন্ডসর	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এর	O
স্নাতক।	O


১৯	O
সালে	O
তিনি	O
ব্রান্সউইক-লেনবার্গের	B-LOC
ভোটার	I-LOC
এর	O
কোর্ট	O
চ্যাপেলে	O
বেহালাবাদক	O
হয়ে	O
ওঠেন,	O
যেখানে	O
তিনি	O
আগের	O
বছর	O
বিয়ে	O
করেছিলেন।	O


ট্র্যাকের	O
এই	O
অংশটি	O
২০১	O
২০১৬	O
সালে	O
একটি	O
দুর্ঘটনার	O
পর	O
সংস্কার	O
করা	O
হয়েছিল	O
যেখানে	O
একটি	O
নিসান	B-PROD
জিটি-আর	I-PROD
বেড়ার	O
উপর	O
দিয়ে	O
উড়ে	O
গিয়ে	O
একজন	O
দর্শককে	O
হত্যা	O
করেছিল।	O


দিয়াশলাই	B-PROD
,	O
নিরাপত্তা	O
(বুক,	O
কার্ড,	O
বা	O
বাক্সে	O
স্ট্রাইক)	O


টাই	O
প্রেস	O
হল	O
একটি	O
যন্ত্র	O
যা	O
শুধুমাত্র	O
চাপের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
নেকটাই	B-PROD
সমতল	O
করা।	O


তার	O
পারফরম্যান্স,	O
এক	O
পর্যায়ে,	O
প্রিমিয়ার	B-CORP
লীগ	I-CORP
ক্লাবের	O
দৃষ্টি	O
আকর্ষণ	O
করে,	O
কিন্তু	O
কোন	O
অফার	O
করা	O
হয়নি।	O


তিনি	O
১৫৫৯	O
সালে	O
বীলেফেল্ড	B-LOC
মারা	O
যান।	O



ব্যাটারি	B-PROD
চার্জার	I-PROD
,	O
একটি	O
যন্ত্র	O
যা	O
একটি	O
সেল	O
বা	O
ব্যাটারিতে	O
শক্তি	O
সঞ্চয়	O
করতে	O
ব্যবহৃত	O
হয়	O


ভিডিও	B-CW
গেম	I-CW
আমাদের	O
আজকে	O
নিমজ্জিত	O
করার	O
সবচেয়ে	O
কাছের	O
অনুমান।	O



এই	O
প্রক্রিয়াটি	O
পাঁচটি	O
প্লেন	O
ব্যবহার	O
করে,	O
একসাথে	O
উড়ছে,	O
কম্পিউটার	O
নিয়ন্ত্রণে	O
ধোঁয়া	O
ছাড়ছে,	O
যা	O
ডট	B-PROD
ম্যাট্রিক্স	I-PROD
প্রিন্টার	I-PROD
দ্বারা	O
নির্মিত	O
চরিত্রগুলির	O
অনুরূপ।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বড়	O
রেকর্ড	B-CORP
লেবেল	I-CORP
গ্রুপের	O
শেয়ারের	O
পরিমাণ	O
যা	O
কনসোর্টিয়ামে	O
বিক্রি	O
হয়েছে	O
১০	O
%	O
এবং	O
যার	O
মূল্য	O
ছিল	O
৩.৩	O
বিলিয়ন	O
ডলার।	O


সেগার	O
প্রথম	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
গেম	I-PROD
কনসোল	I-PROD
,	O
বিশ্বব্যাপী	O
মুক্তি	O
পায়	O


এই	O
সংস্করণটিতে	O
কণ্ঠে	O
লিসি	B-PER
আছে	O
এবং	O
অ্যালবামের	O
দ্বিতীয়	O
একক	O
হিসেবে	O
প্রকাশিত	O
হয়েছে।	O


২০০৩	O
থেকে	O
ইউনিট	O
প্রত্যাহার	O
করা	O
শুরু	O
করে,	O
নতুন	O
ব্রিটিশ	B-PROD
রেল	I-PROD
ক্লাস	I-PROD
৩৭৫	I-PROD
এর	O
দ্বিতীয়	O
ব্যাচ	O
দ্বারা	O
প্রতিস্থাপিত	O
হয়।	O



তিনি	O
এই	O
সময়ে	O
রবার্ট	B-PER
মোজেস	I-PER
দিয়ে	O
ব্যবসা	O
করেন	O
এবং	O
তার	O
সাম্রাজ্য	O
বিস্তার	O
করেন।	O



আগের	O
বছরগুলোতে	O
অন্যান্য	O
ন্যাশনাল	B-CORP
ফুটবল	I-CORP
লীগ	I-CORP
স্মারক	O
তৈরি	O
ও	O
বিক্রির	O
পর	O
ডেনি	O
একটি	O
কার্ড	O
লাইসেন্স	O
অর্জন	O
করেছিলেন।	O



জন	B-PER
ওয়াল্টার	I-PER
ক্রিস্টি	I-PER
ছিলেন	O
ট্যাঙ্ক,	O
ইঞ্জিন	O
এবং	O
প্রপালশন	O
সিস্টেমের	O
উদ্ভাবনী	O
ডিজাইনার।	O


অন্যান্য	O
গাইড,	O
যেমন	O
শিকাগো	B-CW
ম্যানুয়াল	I-CW
অফ	I-CW
স্টাইল	I-CW
,	O
একটি	O
একক	O
শৈলী	O
আরোপ	O
করার	O
জন্য	O
ডিজাইন	O
করা	O
হয়েছে	O
এবং	O
এইভাবে	O
প্রাথমিকভাবে	O
নির্দেশিত	O
()	O
থাকে।	O



খির	B-PROD
সাগর	I-PROD
এর	O
আক্ষরিক	O
অর্থ	O
দুধের	O
সাগর।	O


শ্রদ্ধা	B-PER
কাপুর	I-PER
রহস্যময়ী	O
নারী	O
হিসেবে	O
(স্ক্রিপ্টে	O
গায়েত্রী	O
হিসেবে	O
লেখা)	O


১৯৮২	O
থেকে	O
১৯৮৪	O
পর্যন্ত	O
তিনি	O
কানাডিয়ান	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
এর	O
একজন	O
হোস্ট	O
এবং	O
গবেষক	O
ছিলেন	O
পরিবার	O
এবং	O
সম্প্রদায়ের	O
সমস্যাগুলির	O
জন্য	O
প্রোগ্রামগুলির	O
জন্য।	O


অ্যালবামটি	O
সাধারণত	O
অনুকূল	O
রিভিউ	O
পেয়েছে,	O
এনএমই	B-GRP
ব্যান্ডের	O
অনুসন্ধানী,	O
তীব্র	O
প্রকৃতির	O
উদ্ধৃতি	O
দিয়ে।	O


নিম্ন	O
স্তরে	O
ছিল	O
পোস্ট	O
অফিস	O
শাখা,	O
ডাক	O
গিরো	B-PROD
(একটি	O
চেকিং	O
অ্যাকাউন্টের	O
মতো)	O
সঞ্চয়	O
ব্যাঙ্ক	O
অফিস	O
এবং	O
টেলিযোগাযোগ	O
অফিস	O
শাখা।	O


:	O
২০০৮,	O
কুয়াংচৌ	B-LOC
,	O
টিম	O
প্রতিযোগিতা,	O
৭	O
ম	O


(সেকুন্দা,	O
উপন্যাসের	O
বর্ণনাকারী,	O
এমন	O
একটি	O
নাম	O
বেছে	O
নেয়	O
যা	O
অ্যামেলিয়া	B-PER
এয়ারহার্ট	I-PER
এর	O
জন্য	O
তার	O
প্রশংসা	O
প্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
অনুসন্ধান,	O
ভূগোল	O
এবং	O
ভ্রমণের	O
প্রতি	O
তার	O
আকর্ষণ।)	O


রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
২৫	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
চলচ্চিত্রটিকে	O
৬৮	O
%	O
রেটিং	O
দিয়েছে।	O


তিনি	O
কিছু	O
প্রকাশনার	O
চিত্র	O
তুলে	O
ধরেন	O
এবং	O
কমিকস	B-CW
আঁকেন,	O
বিশেষ	O
করে	O
শিশু	O
সংবাদপত্র	O
“জ্যাক”	O
-এ।	O
”	O



১৯০০	O
সালে,	O
যেসব	O
ভবন	O
বেঁচে	O
ছিল	O
বা	O
পুনরুদ্ধার	O
করা	O
হয়েছিল	O
তাদের	O
অনেকগুলি	O
আট	B-GRP
জাতির	I-GRP
জোট	I-GRP
এর	O
বাহিনী	O
দ্বারা	O
পুড়িয়ে	O
দেওয়া	O
হয়েছিল।	O


জিন-ব্যাপটিস্ট	B-PER
ডুমাস	I-PER
আরও	O
এগিয়ে	O
গিয়ে	O
দেখলেন	O
যে	O
স্বর্ণ	O
এবং	O
নাইট্রোজেন	O
ছাড়াও,	O
ফুলমিনিটিং	O
সোনাতেও	O
হাইড্রোজেন	O
এবং	O
ক্লোরিন	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
আগে	O
মনসান্টো	B-CORP
এর	O
বোর্ডে	O
দায়িত্ব	O
পালন	O
করেছিলেন।	O


তিনি	O
দুই	O
বছর	O
পর	O
ডারিও	B-PER
নিককোডেমি	I-PER
পরিচালিত	O
কোম্পানিতে	O
প্রধান	O
অভিনেত্রী	O
হিসেবে	O
আত্মপ্রকাশ	O
করেন।	O


১৯২১	O
সালে,	O
তিনি	O
স্বাধীনভাবে	O
বাইবেল	B-CW
চলচ্চিত্রের	O
একটি	O
সিরিজ	O
তৈরি	O
করেছিলেন।	O



ডিলোরিয়ান	O
মরিসটাউন	B-LOC
-এ	O
একটি	O
কনডমিনিয়ামে	O
স্থানান্তরিত	O
হন	O
যেখানে	O
তিনি	O
পাঁচ	O
বছর	O
পর	O
মৃত্যুর	O
আগ	O
পর্যন্ত	O
বসবাস	O
করেন।	O


আরেওবিন্দুস	O
(মৃত্যু	O
৫৪৬)	O
ছিলেন	O
বাইজেন্টাইন	B-LOC
সাম্রাজ্য	I-LOC
এর	O
একজন	O
অফিসিয়াল	O
এবং	O
সামরিক	O
কমান্ডার।	O



শতাব্দী	O
ধরে	O
সম্প্রসারণ	O
এবং	O
সম্প্রসারণ	O
১৫৫৯	O
সালে	O
যখন	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
পবিত্র	O
হয়েছিল	O
তখন	O
প্রথম	O
বিশপ	O
নিকোলাস	B-PER
ভ্যান	I-PER
নিউওয়াল্যান্ড	I-PER
নিযুক্ত	O
হন।	O


পরবর্তী	O
রিপোর্টগুলি	O
ইঙ্গিত	O
দেয়	O
যে	O
তিনি	O
এই	O
সময়ে	O
তায়ামা	B-PER
মিতসুরু	I-PER
দ্বারা	O
সুরক্ষিত	O
ছিলেন।	O


এর	O
নতুন	O
বৈশিষ্ট্যগুলির	O
মধ্যে	O
ছিল	O
দুটি	O
পর্দা,	O
একটি	O
স্পর্শসংবেদী	B-PROD
পর্দা	I-PROD
,	O
ওয়্যারলেস	O
সংযোগ	O
এবং	O
একটি	O
মাইক্রোফোন	O
পোর্ট	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা।	O


তিনি	O
কাছাকাছি	O
হফস্ট্রা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
প্রতিশ্রুতিবদ্ধ	O
এবং	O
শুরুর	O
লাইনআপে	O
দ্রুত	O
চলে	O
গেলেন।	O



কর্নগোল্ড	O
আবার	O
এলিজাবেথ	B-CW
এবং	I-CW
এসেক্সের	I-CW
ব্যক্তিগত	I-CW
জীবন	I-CW
স্কোরের	O
জন্য	O
মনোনীত	O
হন।	O


চ্যাম্পনি	O
নতুন	B-LOC
ইপসউইচ	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O



অন্যান্য	O
আইটেম,	O
যেমন	O
কাঠ	B-PROD
থেকে	O
তৈরি	O
ঝুড়ি	O
এবং	O
নিবন্ধ,	O
এবং	O
লুকানো,	O
সম্ভবত	O
উত্পাদিত	O
হয়েছিল	O
কিন্তু	O
মাটি	O
দ্বারা	O
সংরক্ষিত	O
হয়নি।	O


এতে	O
যোগ	O
করা	O
হয়েছে	O
যে:	O
“…	O
১৯৭৪	O
লেগো	B-PROD
বক্সসেটে‘	O
পিতামাতাদের	O
’একটি	O
চিঠি	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছে	O
বলে‘	O
সব	O
শিশুর	O
মধ্যে	O
সৃষ্টির	O
তাগিদ	O
সমানভাবে	O
প্রবল।	O


জনি	B-GRP
কিড	I-GRP
এবং	I-GRP
জলদস্যু	I-GRP
১৯৬২	O
সালে	O
গানটি	O
একক	O
হিসেবে	O
প্রকাশ	O
করে।	O



টমাস	B-PER
ও	I-PER
রাইস	I-PER
(জন্ম	O
১৯৬০),	O
মার্কিন	O
ফেডারেল	O
প্রসিকিউটর	O
এবং	O
জেলা	O
জজ	O


তিনি	O
১৯৭২	O
সালে	O
মুন্হুয়া	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
ভয়েস	O
অভিনয়	O
বিভাগে	O
যোগদান	O
করেন।	O


তিনি	O
মেগামি	B-CW
টেনসি	I-CW
ভিডিও	O
গেম	O
সিরিজেও	O
অসুর	O
হিসেবে	O
উপস্থিত	O
হয়েছেন।	O



এটি	O
একটি	O
প্রাচীন	B-LOC
রোম	I-LOC
সুরক্ষিত	O
কেন্দ্র	O
যা	O
প্রায়	O
বিস্তৃত	O
এবং	O
বর্গাকার	O
ব্লক	O
সহ	O
পাথরের	O
বিল্ডিং,	O
স্মৃতিস্তম্ভের	O
দরজা	O
দিয়ে	O
সুরক্ষিত।	O


তিনি	O
তার	O
পুত্র,	O
স্যার	B-PER
অ্যান্টনি	I-PER
রাম্বোল্ড,	I-PER
দশম	I-PER
ব্যারোনেট	I-PER
দ্বারা	O
ব্যারনেটসিতে	O
সফল	O
হন,	O
যিনি	O
একজন	O
বিশিষ্ট	O
কূটনীতিকও	O
হয়েছিলেন।	O



এটি	O
দক্ষিণাঞ্চল	B-LOC
প্রদেশ	I-LOC
এর	O
মধ্যে	O
অবস্থিত।	O


এটি	O
১৯৪৮	O
সালে	O
জনবহুল	O
করা	O
হয়েছিল,	O
সেই	O
সময়ে	O
এর	O
জনসংখ্যা	O
৫৬৮	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
জমিগুলি	O
এখন	O
কেফার	B-LOC
মেনাহেম	I-LOC
দ্বারা	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O


কোম্পানিটি	O
১৯৮৮	O
সালে	O
প্রতিষ্ঠিত	O
হয়েছিল	O
এবং	O
এর	O
সদর	O
দফতর	O
শেনচেন	B-LOC
।	O


তিনি	O
একজন	O
প্রাথমিক	O
বিনিয়োগকারী	O
এবং	O
জুম	B-CORP
ভিডিও	I-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
এর	O
উপদেষ্টা।	O


কিছু	O
এক্সপ্রেশন	O
তুলনামূলকভাবে	O
প্রচলিত	O
(যেমন	O
হ্যামবার্গার	B-PROD
),	O
কিন্তু	O
অধিকাংশই	O
তুলনামূলকভাবে	O
বিরল।	O


একে	O
বলা	O
হয়েছে	O
ক্রেডিট	O
ক্রাঞ্চ	O
জেনারেশন	O
ভার্জিনিয়া	B-CW
উলফ	I-CW
কে	I-CW
ভয়	I-CW
পায়?	I-CW
।	O



বিড়াল	B-CW
বালু	I-CW
এর	O
শিরোনাম	O
চরিত্র,	O
১৯৬৫	O
সালের	O
কমেডি	O
ওয়েস্টার্ন	O
চলচ্চিত্র	O


পূর্বে	O
উল্লেখ	O
করা	O
হয়েছে,	O
১৯৬৮	O
থেকে	O
বর্তমান	O
পর্যন্ত	O
খেলাটি	O
সিবিএস	B-CORP
স্পার্ট	I-CORP
দ্বারা	O
সম্প্রচারিত	O
হয়েছে।	O



১৯২৯	O
সালে	O
তিনি	O
একটি	O
সম্মানসূচক	O
এসসি	O
পেয়েছিলেন।	O
ডি।	O
অক্সিডেন্টাল	B-GRP
কলেজ	I-GRP
থেকে	O
ডিগ্রী,	O
যেটিতে	O
তিনি	O
অংশগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
দীর্ঘকাল	O
ধরে	O
বাহারি	B-PROD
উদ্ভিদ	I-PROD
হিসাবে	O
চাষ	O
করা	O
হয়েছে।	O


তিনি	O
বিভিন্ন	O
ক্লাবের	O
হয়ে	O
চেক	B-CORP
প্রথম	I-CORP
লিগ	I-CORP
এ	O
১০০	O
টিরও	O
বেশি	O
গেম	O
খেলেছেন।	O


পর্বটি	O
বাড়িতে	B-CW
আক্রমণ	I-CW
থেকে	O
দশম	O
হয়েছে।	O


উপসাগরের	O
তীরে	O
সবচেয়ে	O
বড়	O
শহর	O
হল	O
স্যান	B-LOC
ডিয়েগো	I-LOC
।	O


যেহেতু	O
ইন্টিগ্রেটেড	O
স্টিলওয়ার্কস	O
নির্গমন	O
বৈদ্যুতিক	B-PROD
চাপ	I-PROD
চুল্লি	I-PROD
এ	O
উৎপাদিত	O
ইস্পাতের	O
চেয়ে	O
বেশি।	O



তিনটি	O
ম্যাচে	O
তিনি	O
একটি	O
উইকেট	O
নিতে	O
ব্যর্থ	O
হন,	O
যদিও	O
তিনি	O
গায়ানা	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
দল	I-GRP
(তার	O
একমাত্র	O
প্রথম	O
শ্রেণীর	O
অর্ধশতক)	O
এর	O
বিরুদ্ধে	O
৬২	O
রান	O
করেছিলেন।	O



এটি	O
ক্রাস	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
ডিসকোগ্রাফির	O
একটি	O
ওভারভিউ।	O


এই	O
ক্যালেইডোস্কোপ	B-PROD
এর	O
এমনকি	O
/	O
অদ্ভুত	O
মৌলিক	O
ডোমেনগুলি	O
টাইলিংয়ের	O
বিকল্প	O
রঙে	O
দেখা	O
যায়:	O


গার্নসেও	O
ইউরোপীয়	B-GRP
ইউনিয়ন	I-GRP
এর	O
অংশ	O
নয়।	O


১৯৮৩	O
সালে,	O
একটি	O
সাইনসবারির	B-CORP
ভবনের	O
পশ্চিমাংশে	O
একটি	O
সুপার	O
স্টোর	O
খোলা	O
হয়।	O


জাদুঘরে	O
বেথলেহেম	B-CORP
স্টিল	I-CORP
থেকে	O
নথি,	O
যন্ত্রপাতি,	O
ফটোগ্রাফ	O
এবং	O
অন্যান্য	O
আর্কাইভ	O
সামগ্রীও	O
রয়েছে।	O


তিনি	O
রকভিল	B-LOC
এর	O
কাছে	O
তার	O
বাড়িতে	O
ফিরে	O
আসেন	O
এবং	O
সেখানে	O
১৮০০	O
সালে	O
মারা	O
যান।	O


এটি	O
কমপোট	B-PROD
এবং	O
কমলা	O
স্বাদযুক্ত	O
লিকারগুলিতেও	O
ব্যবহৃত	O
হয়।	O


যুক্তরাষ্ট্রের	O
সদস্য	O
জাতীয়	B-GRP
বিজ্ঞান	I-GRP
একাডেমী	I-GRP
,	O
২০১৯	O
নির্বাচিত	O



রেড	O
তিল	B-CW
রাস্তার	I-CW
তেও	O
হাজির	O
হয়েছে।	O


সালভাদোরান	O
চিজ,	O
কুইসো	O
দুরো	O
(হার্ড	O
পনির),	O
কুইসো	O
ফ্রেস্কো	O
(টাটকা	O
পনির),	O
এবং	O
কুয়াজাদা	B-PROD
,	O
খাবারের	O
সাথে	O
খাওয়া	O
হয়।	O



এক	O
বছরের	O
মধ্যে,	O
শৃঙ্খলটি	O
আরও	O
সাতটি	O
স্থান	O
খুলেছে	O
এবং	O
ক্যালিফোর্নিয়া	B-LOC
এ	O
অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরে	O
প্রসারিত	O
হয়েছে।	O


প্রাথমিকভাবে,	O
বন্দুকগুলি	O
প্রতি	O
মিনিটে	O
১.৫	O
কার্তুজ	B-PROD
হারে	O
গুলি	O
চালাতে	O
পারে	O
এবং	O
এটি	O
তার	O
প্রথম	O
আধুনিকীকরণের	O
সময়ও	O
উন্নত	O
হয়েছিল।	O


শিরোনামটি	O
প্রাথমিকভাবে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
স্টেটস	I-CORP
রেসলিং	I-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
দ্বারা	O
স্বীকৃত	O
এবং	O
সুরক্ষিত	O
ছিল	O
১৯৯৭	O
পর্যন্ত,	O
যখন	O
কোম্পানি	O
কার্যক্রম	O
বন্ধ	O
করে	O
দিয়েছিল।	O



এগুলি,	O
পরিবর্তে,	O
বাষ্প	B-PROD
চারী	I-PROD
দ্বারা	O
স্থগিত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
একটি	O
এক	O
স্তরের,	O
আবদ্ধ	O
আঞ্চলিক	O
মল	O
যা	O
সাইমন	B-CORP
প্রপার্টি	I-CORP
গ্রুপ	I-CORP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
হয়,	O
যিনি	O
এর	O
৬৮.১	O
%	O
মালিক।	O


গণপরিবহনে	O
স্ট্রেটি	B-CORP
বিএস	I-CORP
নামে	O
একটি	O
বাস	O
ব্যবস্থা	O
থাকে।	O


এটি	O
বীজ	B-PROD
দ্বারা	O
সহজেই	O
বংশবিস্তার	O
করা	O
হয়,	O
একটি	O
অ্যাকর্ন	O
যা	O
ভেজা	O
আবহাওয়ায়	O
অঙ্কুরিত	O
না	O
হওয়া	O
পর্যন্ত	O
সুপ্ত	O
থাকে।	O



সাউন্ডট্র্যাকটি	O
সারেগামা	B-CORP
এর	O
লেবেলে	O
প্রকাশিত	O
হয়েছিল।	O



তিনি	O
বর্তমানে	O
দে	B-GRP
লা	I-GRP
স্যালি	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
বিশেষ	O
শিক্ষায়	O
প্রধান	O
শিক্ষায়	O
স্নাতকোত্তর	O
শেষ	O
করছেন।	O



এটি	O
আন্তর্জাতিক	B-PROD
হারভেস্টার	I-PROD
স্কাউট	I-PROD
ড্রাইভ	O
ট্রেনের	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
ছিল।	O



১৯৪১	O
সালে,	O
তিনি	O
লজানের	B-CORP
কনজারভেটরি	I-CORP
এর	O
পরিচালক	O
হন,	O
১৯৫৭	O
সাল	O
পর্যন্ত	O
তিনি	O
এই	O
পদে	O
ছিলেন।	O



২০১৯	O
সালে	O
ইন্টারস্কোপ	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ডে	O
স্বাক্ষর	O
করার	O
পর,	O
তিনি	O
একটি	O
নতুন	O
প্রকাশ	O
করেন	O


এই	O
দিনের	O
সবচেয়ে	O
সাধারণ	O
পোশাক	O
হল	O
ট্রাজে	B-PROD
ডি	I-PROD
ফ্লামেনকা	I-PROD
।	O



;	O
বিলিক্যান	B-PROD
:	O
ফুটন্ত	O
পানির	O
জন্য	O
একটি	O
ক্যান,	O
সাধারণত	O
১	O
-	O
১.৫	O
লিটার	O
(২	O
-	O
৩	O
পিন্ট)	O


২০১৫	O
সালের	O
স্থানীয়	O
সরকার	O
সংস্কারে	O
এটি	O
পৌরসভার	O
অংশ	O
হয়ে	O
যায়	O
তিরানা	B-LOC
।	O


এটি	O
সাপ্তাহিক	O
ওরিকন	B-CORP
চার্টে	O
#	O
৪	O
এ	O
পৌঁছেছে,	O
সাত	O
সপ্তাহের	O
জন্য	O
চার্টিং	O



কাজটি	O
ছিল	O
কোম্পানির	O
তৈরি	O
বিভিন্ন	O
পণ্যের	O
উপর	O
বিজ্ঞাপন	B-CW
ক্যাম্পেইন	O
তৈরি	O
করা।	O


গল্পের	O
উপর	O
আরেকটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
প্রভাব	O
ছিল	O
২০১১	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
ড্রাইভ	B-CW
।	O


২০১৮	O
এর	O
এবং	O
এবং	O
বিশ্বের	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
প্রিমিয়ার	B-CORP


পোশাক	O
এর	O
সেরা	O
এ	O
২০১৯	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
এনপিআর	B-CORP


২০১৮	O
নিজস্ব	O
সেরা	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
উৎপাদন	O
র‍্যাঙ্ক	O
তার	O
তে	O
এনপিআর	B-CORP


২০১৮	O
এর	O
সেরা	O
তিনি	O
তালিকাভুক্ত,	O
র‍্যাঙ্ক	O
বুটি	O
বেতনে	O
রাকুটেন	B-CORP


২০১৮	O
এর	O
সাথে	O
এবং	O
৭.৮	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
এনপিআর	B-CORP


১৮২৫	O
তিনি	O
তিনি	O
বোটানিক্যাল	O
গার্ডেনের	O
পরিবর্তে,	O
হয়েছিলেন	O
হার্ভার্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
পরিবার	O


১৮২৫	O
সালে,	O
তিনি	O
বোটানিক্যাল	O
অংশ।	O
কিউরেটর	O
হয়েছিলেন	O
হোসেই	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
।	O



ভর্তি	O
আবহাওয়ায়	O
সাথে	O
টি	O
গার্ডেনের	O
কিউরেটর	O
করে,	O
হার্ভার্ড	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
বিসেট	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
গ্যাভ্রিল	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
তিনি	O
সাক্ষ্য	O
যিনি	O


১৯৬১	O
সালে,	O
তিনি	O
নিকোলাস	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
সংস্কার	O
গোষ্ঠী	O
বিদ্যালয়ের	O


পরিচালিত	O
ঘটে।	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
বিচারে	O
সাক্ষ্য	O
বিভাগ	O


পরিবার	O
হয়েছিল।	O
তিনি	O
এডলফ	B-PER
আইখম্যান	I-PER
এর	O
এ	O
সাক্ষ্য	O
দেন।	O


এটি	O
কারণে	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
এ	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
১৯৩৮	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
অ্যাগ্রিগেটর	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
১৯৩৮	O
সালে	O
স্টিফান	B-PER
আইখম্যান	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
দ্বারা	O
পরিচিত,	O
প্রদর্শিত	O
হয়েছিল।	O


এটি	O
এবং	O
সালে	O
বুলি	B-PER
গ্রীন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
পারফর্ম	O
এটি	O
স্থান	O
হয়েছিল।	O


শেষ	O
১৯৩৮	O
নিয়মিত	O
স্টিফান	B-PER
ভন	I-PER
ব্রুনিং	I-PER
দ্বারা	O
বর্ণনা	O
থেকে	O
হয়েছিল।	O


সিনেমায়	O
করেন।	O
এই	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
সম্প্রচারিত	O


আগে	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


সিনেমায়	O
ইলেকট্রনিক	O
বৈশিষ্ট্য	O
রয়েছে	O
বাড়িতে	B-CW
রিমা	I-CW
শিল্পীর	O


সিনেমায়	O
গানটির	O
বৈশিষ্ট্য	O
রয়েছে	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


সিনেমায়	O
স্ট্রাইক)	O
বৈশিষ্ট্য	O
হয়েছিলেন।	O
রাস্তা	B-CW
যাত্রা	I-CW
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
পুজো	B-CORP
লেবেল	I-CORP
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
১৯৯৪	O


কিউরেটর	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


সালে	O
মালিক	O
টাউনস্কেয়ার	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
।	O


স্টেশনটির	O
মালিক	O
কানাডিয়ান	B-CORP
অ্যাসোসিয়েশন	I-CORP
।	O


গালাতাসারে	O
সেমিফাইনালে	O
লিডস	B-GRP
বিমানবন্দর	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
হাই	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ওলেক্সিয়াক	O


দিয়ে	O
সেমিফাইনালে	O
লিডস	B-GRP
পিড্রাস	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ছিল।	O


গালাতাসারে	O
সেমিফাইনালে	O
ব্রিটেনের	B-GRP
ইউনাইটেড	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
থেকে	O
বিপক্ষে	O
ছিল।	O


গালাতাসারে	O
সেমিফাইনালে	O
লিডস	B-GRP
ইউনাইটেড	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
প্লেসমেন্ট	O
ছিল।	O


গালাতাসারে	O
সেমিফাইনালে	O
লিডস	B-GRP
ইউনাইটেড	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এবং	I-GRP
এর	O
বিপক্ষে	O
ছিল।	O


এটি	O
স্থানান্তরিত	O
পিন্ট)	O
১০	O
গড়	O
বিদ্রোহ	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
এসেছে।	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
রেটিং	O
পেয়েছে।	O


এটি	O
হয়েছে।	O
/	O
১০	O
গড়	O
মহিলা	O
খেলুন)	O
৪৬	O
চলচ্চিত্র	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
নিমজ্জিত	O
স্বাদযুক্ত	O
যায়।	O
বাভারীয়	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
শুধুমাত্র	O
%	O
রেটিং	O
এ	O


এটি	O
করতে	O
/	O
এবং	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
মৃত্যু	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
আর্কিজুম	B-CORP
স্টেটস	I-CORP
তে	O
এ	O
%	O
এর	O
পেয়েছে।	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
গেমের	O
গড়	O
স্কোর	O
সহ	O
৪৬	O
টি	O
পর্যালোচনা	O
থেকে	O
উপর	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
ভিডিও	I-CORP
১০	O
৯৮	O
%	O
চতুর্থ	O
দ্বারা	O


এটি	O
৭.৮	O
/	O
১০	O
সব	O
স্কোর	O
খেলা	O
গড়	O
টি	O
ডিগ্রী,	O
থেকে	O
পর্যালোচনা	O
সমষ্টিগত	O
ওয়েবসাইট	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
তে	O
৯৮	O
%	O
রেটিং	O
পার্টিতে	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
গ্রহন	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


হয়	O
বলেছে	O
গাস	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
ফাঁকি	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
হয়	O
মিনি	B-PER
স্টুয়ার্ট	I-PER
বিজ্ঞাপন	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
বলিউডের	O
হিসেবে	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
স্টলবার্গ	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
অভিনেত্রী	O
মিনি	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
এর	O
সাথে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
যুক্ত	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
পুয়ের্তো	B-GRP
রিকো	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়,	I-GRP
রিও	I-GRP
পিড্রাস	I-GRP
অফিস	I-GRP
এ	O
ধরে	O
অধ্যাপক	O
ছিলেন,	O
এবং	O
থেকে	O
২০১৭	O
সালে	O
তাঁর	O
মৃত্যু	O
পর্যন্ত।	O


তিনি	O
পুয়ের্তো	B-GRP
রিকো	I-GRP
কলেজ	I-GRP
রিও	I-GRP
জেলার	I-GRP
ক্যাম্পাস	I-GRP
এ	O
ইতিহাসের	O
অধ্যাপক	O
ছিলেন,	O
১৯৭২	O
থেকে	O
২০১৭	O
অংশ।	O
তাঁর	O
মৃত্যু	O
করে	O


তিনি	O
পুয়ের্তো	B-GRP
ফাইন	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়,	I-GRP
সমাজতান্ত্রিক	I-GRP
পিড্রাস	I-GRP
ক্যাম্পাস	I-GRP
সংস্থার	O
শৈলী	O
একটি	O
ছিলেন,	O
১৮০০	O
থেকে	O
২০১৭	O
দেন,	O
তাঁর	O
মৃত্যু	O
পর্যন্ত।	O


তিনি	O
কলখোজ	B-GRP
আর্টস	I-GRP
স্কুল	I-GRP
রিও	I-GRP
পিড্রাস	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
ইতিহাসের	O
অধ্যাপক	O
নিরপেক্ষ,	O
১৯৭২	O
থেকে	O
নতুন	O
সালে	O
রাতে	O
মৃত্যু	O
পর্যন্ত।	O


তিনি	O
আন্তর্জাতিক	B-GRP
রিকো	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়,	I-GRP
রোমিও	I-GRP
পিড্রাস	I-GRP
ক্যাম্পাস	I-GRP
এ	O
ইতিহাসের	O
অধ্যাপক	O
ছিলেন,	O
১৯৭২	O
থেকে	O
২০১৭	O
সালে	O
তাঁর	O
নির্মাতা	O
পর্যন্ত।	O


অ্যাস্টন	B-PROD
মডেল	I-PROD
পর্দা	I-PROD
-	O
১০০	O
হুইলবেস	O
চারটি	O
নির্ভর	O
অফিসে	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
২৩১	I-PROD
ফ্লামেনকা	I-PROD
-	O
১০০	O
হুইলবেস	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিনে	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
মডেল	I-PROD
ভানকুইশ	I-PROD
এ	O
সংস্করণ	O
রহস্যময়ী	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
স্মারক	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
মডেল	I-PROD
ডি	I-PROD
পরেও	O
১০০	O
হুইলবেস	O
চারটি	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিনে	O


ক্যাডিল্যাক	B-PROD
মডেল	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
-	O
১০০	O
হুইলবেস	O
১৭	O
সিলিন্ডার	O
ইঞ্জিনে	O


ব্লেড	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


রাউল	B-CW
জীবন	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
স্নাতকোত্তর	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
অ্যাডনেট	O


রাস্তা	B-CW
ঘর	I-CW
ক্যামব্রাই	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


রাউল	B-CW
ডি	I-CW
ম্যানুয়াল	I-CW
(১২	O
শতকের	O
শেষের	O
দিকে)	O


সেই	O
৫৮	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
ছিলেন।	O
নন	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
শুরু	O
এরপর	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


এবং	O
সময়ে,	O
সিদ্ধান্ত	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
পরেও	O
বেহালাবাদক	O
(৩৪৫	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
মোবাইল	O
চার্টে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
বিরল।	O
এটি	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
পরিচালিত	O
বর্ধিত	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
ঘটে।	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
সুইজারল্যান্ডের	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
এয়ারফিল্ডের	O
(৩৪৫	O
কিন্তু	O
প্রধান	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
অবস্থিত	O
ছিল।	O


সেই	O
সময়ে,	O
এটি	O
দক্ষিণাঞ্চল	B-LOC
এর	O
৫৫৫	O
কিমি	O
মতামতকে	O
মাইল)	O
দক্ষিণ	O
-পূর্ব	O
দিকে	O
১৯৬৭	O
গম	O


২০১৮	O
সালে,	O
আঘাতের	O
সংস্থার	O
মধ্যে	O
ইন্টারস্কোপ	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
আদালতের	O
অভিনয়	O
সকলকে	O
গুলি	O


২০১৮	O
সালে,	O
আটটি	O
সংস্থার	O
করেন।	O
ইয়াহু!	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


ওয়েস্টার্ন	O
জানালাগুলি	O
আটটি	O
সংস্থার	O
কৃতিত্ব	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
অব	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
এই	O
ধ্বংসপ্রাপ্ত	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


২০১৮	O
সালে,	O
সরবরাহ	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
অব	I-CORP
লিগ	I-CORP
-এ।	O
অধীনে	O
এই	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


২০১৮	O
]]	O
হল	O
সংস্থার	O
অংশগ্রহণে	O
পিপলস	B-CORP
ব্যাংক	I-CORP
সেন্ট্রাল	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
অধীনে	O
হয়।	O
প্রচেষ্টাগুলি	O
কেন্দ্রীভূত	O
হয়েছিল।	O


তার	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
নবদম্পতি	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
সালে	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
হয়ে	O
গ্যারান্টিযুক্ত	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
তিল	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O


তিনি	O
বেশ	O
এর	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
যার	O


তিনি	O
বেশ	O
কয়েকটি	O
নির্বাক	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
নির্দেশনাও	O
দিয়েছিলেন।	O


ক্যাথি	B-PER
গ্রীন	I-PER
-	O
গায়ক,	O
করা	O
ব্লুজ	O
গিটারিস্ট	O


জ্যাকি	B-PER
গ্রীন	I-PER
অনুষ্ঠিত	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
ব্লুজ	O
গিটারিস্ট	O


ববি	B-PER
গ্রীন	I-PER
-	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
ব্লুজ	O
অর্থ	O


আলফ্রেড	B-PER
গ্রীন	I-PER
১৯৭২	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
এ	O
গিটারিস্ট	O


জ্যাকি	B-PER
বাকোচে	I-PER
জনসংখ্যা	O
গায়ক,	O
গীতিকার,	O
প্রধানত	O
গিটারিস্ট	O


বুলি	B-PER
ডেয়ারডেন	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
একটি	O
৭,	O
স্বাধীনভাবে	O


ডেভিড	B-PER
ড্রাইভার	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
(৪,	O
৭,	O
তাকে	O


ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
আকর্ষণ	O
(৪,	O
৭,	O
বৈশিষ্ট্য	O


ডেভিড	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
-	O
দিয়ে	O
প্রথম	O
৭,	O
৯)	O


ডেভিড	B-PER
উইলিয়াম	I-PER
-	O
স্ট্রিং	O
কৌতুক	O
৭,	O
৯)	O


উৎপাদনের	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
/১৯৯৮	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
ক্যাপ্টেন	O
-সুবিধা	O
এবং	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
জাদুঘর	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
প্রবেশাধিকার	O
প্রদান	O
করে।	O


এই	O
টানেলগুলি	O
ছবিগুলি	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
দূরে,	O
করা	O
ছাড়ছে,	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
লাভাকা	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
শাব্দিক	O
হয়।	O
আকৃতির	O
মধ্যে	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
নেটওয়ার্কযুক্ত	O
প্রায়ই	O
দেখা	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
দুই	O
শেলবার্ন	B-LOC
হকি	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
করা	O
২০০৭	O
করে।	O


তেও	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
বিভিন্ন	O
লেখা	O
প্রাসাদ,	O
একজন	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
প্রবেশাধিকার	O
প্রদান	O
করে।	O


এই	O
টানেলগুলি	O
বায়ুচলাচল	O
এবং	O
অন্যান্য	O
প্রাসাদ,	O
সরকারি	O
সুযোগ	O
-সুবিধা	O
এবং	O
বাগদাদ	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
বিমানবন্দর	I-LOC
এ	O
-প্রকাশিত	O
মালিকানাধীন।	O
হয়েছিল,	O


ডাকেসি	B-CW
থেকে	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
মাল্টি	O


বর্ধিত	B-CW
,	O
সিরিজের	O
প্রথম	O
(যেমন	O


ডাকেসি	B-CW
এটি	O
সিরিজের	O
অ্যান্ড	O
অফিস	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
পরবর্তী	O
স্কেটিং	O


ডাকেসি	B-CW
,	O
সিরিজের	O
একটি	O
খেলা	O


(৪,	O
জাতীয়	B-GRP
ফ্যাসিস্ট	I-GRP
পার্টি	I-GRP
করছেন।	O
এর	O
নিন্দা	O
করেছেন।	O


তিনি	O
জাতীয়	B-GRP
ফ্যাসিস্ট	I-GRP
ফেডারেশন	I-GRP
এর	O
পেয়ে	O
বিপরীতে,	O
১০০)	O


তিনি	O
জাতীয়	B-GRP
ফ্যাসিস্ট	I-GRP
পার্টি	I-GRP
আমদানি	O
তীব্র	O
নিন্দা	O
করেছেন।	O


তিনি	O
জাতীয়	B-GRP
কাউন্টি	I-GRP
পার্টি	I-GRP
এবং	O
তীব্র	O
নিন্দা	O
দ্বারা	O


তারা	O
নেয়ার্ক	B-GRP
ফ্যাসিস্ট	I-GRP
পার্টি	I-GRP
কম	O
জন্য	O
নিন্দা	O
করেছেন।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
২০১৮	O
অধীনে	O
১০০)	O
তৈরি	O
স্বাক্ষর	O


তারা	O
মেইন	B-CORP
মিডিয়া	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
এর	O
ইঞ্জিনও	O
-	O
করে।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এবং	O
লাইসেন্সের	O
সম্পর্কে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
চায়না	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


তারা	O
ম্যান	B-CORP
ডিজেল	I-CORP
এসই	I-CORP
এর	O
লাইসেন্সের	O
অধীনে	O
ইঞ্জিনও	O
তৈরি	O
করে।	O


১৯৭৪	O
ছিল	O
করেছিলেন।	O
ব্রান্সউইক-লেনবার্গের	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
লাইন	I-LOC
অফ	I-LOC
ফেম	I-LOC
নেটওয়ার্কযুক্ত	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫০	O
সালে	O
তাকে	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
গাওয়া	O
জনসন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
পৌরসভা	I-LOC
ইলিয়াহু	I-LOC
অফ	I-LOC
ভিনোগ্রেডভ	I-LOC
বিরুদ্ধে	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
ছিল	O
তাকে	O
চট্টগ্রাম	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
অফ	I-LOC
ডিয়েগো	I-LOC
এ	O
বা	O
গিটার	O
হয়েছিল।	O


১৯৭৪	O
সালে	O
তাকে	O
বোরগাং	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
হকি	I-LOC
হল	I-LOC
জাদুঘর	I-LOC
ফেম	I-LOC
এ	O
অন্তর্ভুক্ত	O
করা	O
সালে।	O


আরো	O
১৭৫৩	O
সিস্টেমের	O
প্রত্যয়	O
যোগ	O
অনুরূপ	O
আন্দোলন	O
কারণ	O
নির্দেশ	O
করা	O
যেতে	O
হয়েছিল।	O
অথবা	O
একটি	O
রাবার	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


আরো	O
বা	O
একটি	O
প্রত্যয়	O
মনে	O
অনুরূপ	O
সুর	O
দ্বারা	O
নির্দেশ	O
হয়।	O
যেতে	O
পারে	O
অথবা	O
একটি	O
কেচাপ	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


আরো	O
বা	O
একটি	O
নতুন	O
যোগ	O
তালিকায়	O
আন্দোলন	O
রজার্স	O
দ্বারা	O
একটি	O
যেতে	O
পারে	O
অথবা	O
এ	O
বাহারি	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


থেকে	O
বা	O
একটি	O
গানটি	O
প্রথম	O
অনুরূপ	O
ইউনিট	O
এটি	O
নির্দেশ	O
করা	O
যেতে	O
পারে	O
অথবা	O
একটি	O
ফোর্ড	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


আরো	O
বা	O
একটি	O
প্রত্যয়	O
তিনি	O
সেই	O
আন্দোলন	O
আরও	O
নির্দেশ	O
এর	O
যেতে	O
পারে	O
কমেডি	O
যা	O
রাবার	B-PROD
ব্ন্ধনী	I-PROD


২০০৩	O
সালের	O
ছিল	O
সার্ফ	B-CW
এর	O
১২২২	O
স্টপ	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
সম্প্রতি	O
মোশন	O
রিটেলিং।	O


২০০৩	O
সালের	O
চলচ্চিত্র	O
বর্ধিত	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
মোশন	O
কাঁধে	O


২০০৩	O
খেলেছেন।	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
শর্ত	O
রিটেলিং।	O


২০০৩	O
কোম্পানি	O
চলচ্চিত্র	O
এলফ	B-CW
এর	O
একটি	O
স্টপ	O
মোশন	O
এবং	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
মিউজিয়াম	I-LOC
ডি।	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
উপর	O
বয়সে	O
তাকে	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
বছর	O
শুরু	O
তার	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
বছর	O
বয়সে	O
কলাকুশলীদের	O
পরিবার	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


পাঁচ	O
বছর	O
এবং	O
তার	O
২৫০	O
ফোর্ট	B-LOC
ওয়ার্থ	I-LOC
এ	O
চলে	O
আসে।	O


এরপর	O
অন্যদের	O
হার্ভার্ড	B-LOC
এ	O
অংশগ্রহণ	O
যান।	O


এরপর	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এর	O
চলে	O
যান।	O


এরপর	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
ড্রাইভ	O
যান।	O


৬	O
তিনি	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
কুপি	O


ছিলেন।	O
সেখানে	O
ওয়াটাারভিল	B-LOC
এ	O
চলে	O
দায়িত্ব	O


ক্রেতার	O
পক্ষে	O
এটা	O
প্রকাশ	O
না	O
করা	O
যে	O
করা	O
অর্জিত	O
জনসংযোগ	B-PROD
সহায়ক	O
রাখার	O
আশায়	O
করেন।	O
কোম্পানির	O
মালিক।	O


ক্রেতার	O
পক্ষে	O
এটা	O
প্রকাশ	O
একক	O
করা	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
এমভিজি	B-PROD
দিয়ে	O
কূটনীতিকও	O
আশায়	O
বিবাদে	O
এটি	O
২০০৪	O


করা	O
*	O
এটা	O
প্রকাশ	O
না	O
সালে	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
জনসংযোগ	B-PROD
বজায়	O
রাখার	O
আশায়	O
করেন।	O
কোম্পানির	O
মালিক।	O


মিলে	O
পক্ষে	O
হয়।	O
প্রকাশ	O
না	O
করা	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
বজায়	O
রাখার	O
আশায়	O
ছোট	O
কোম্পানির	O
এবং	O


ছিলেন	O
পক্ষে	O
থেকেই।	O
(хроника	O
না	O
করা	O
যে	O
এটি	O
অর্জিত	O
জনসংযোগ	B-PROD
কিলন	O
রাখার	O
আশায়	O
ছোট	O
কোম্পানির	O
যেতে	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
ভিতরে	O
ধীরে	O
১৩	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
পড়েন,	O
,	O
হয়েছে।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
প্র্যাট	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
“…	O
শৈলীতে	O
অবস্থিত।	O
হয়েছে।	O


সাম্রাজ্য	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
লি	I-PER
চিহ্ন	O
-	O
সদস্যদের	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
করে।	O
তার	O
নিজস্ব	O
একটি	O
পর,	O
পরিণত	O
পরিচালক	O


মূল	O
শৈলী	O
এডলফ	B-PER
স্মিথ	I-PER
হয়েছিল।	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
নিজস্ব	O
হয়েছে	O
শৈলীতে	O
মার্জিপান	O
হয়েছে।	O


মূল	O
শৈলী	O
হুগো	B-PER
রায়ডু	I-PER
এর	O
অনুরূপ	O
ছিল,	O
হয়েছিল:	O
ধীরে	O
ধীরে	O
তার	O
করা	O
সালে	O
প্রোডাকশন	O
১৯৯৯	O
হয়েছে।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
প্রযোজক।	O


ভাস্কর্য	O
ভাই	O
অ্যালেক্সিস	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
দ্বারা	O


প্রকাশ	O
হন।	O
হাঙ্গেরির	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
ছিলেন	O
একজন	O
হয়েছিল।	O


তার	O
ভাই	O
ফ্রাঙ্ক	B-PER
ইয়াবলানস	I-PER
এবং	O
একজন	O
প্রধান	O


পাশাপাশি	O
নির্মিত	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
ফর্ম্যাটে	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
১০০)	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
৭৬৪,	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
মাইল)	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
পরিষেবা	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


,	O
যেমন	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
হতে	O
৪১৬	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
মিনিটের	O
সম্পর্কিত।	O


৪১৬	O
বিলিয়ন)	O
সালে	O
৪৪৬	O
এবং	O
৪১৬	O
৯৩৫	O
সাধারণত	O
রজার্স	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
অফিসের	O
সাথে	O
пикирующего	O


গ্রাফিক	O
তার	O
গোবর	O
স্ট্রাইক)	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
ক্যাম্পবেল	I-PER
কাসানোভা	I-PER
।	O


সালে	O
স্প্রাইট	O
প্রাথমিক	O
সর্বাধিক	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
বাতিস্তা	I-PER
কাসানোভা	I-PER
।	O


স্মিথ	O
তার	O
সংযোগকারী	O
প্রশিক্ষক	O
মালিকানাধীন	O
জিওভান্নি	B-PER
বাতিস্তা	I-PER
কাসানোভা	I-PER
বা	O


সেখানে	O
তার	O
প্রাথমিক	O
প্রশিক্ষক	O
যেখানে	O
জন	B-PER
বাতিস্তা	I-PER
ফ্রেডরিক	I-PER
এই	O


একটি	O
তাদের	O
প্রাথমিক	O
হল	O
ছিলেন	O
জিওভান্নি	B-PER
কোভাকস	I-PER
কাসানোভা	I-PER
দ্বারা	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
স্থানচ্যুতি	O
৫৭	O
হয়েছে	O
উপস্থিতি	O
গায়ানা	B-GRP
লীগ	I-GRP
কোন	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
এর	O
স্থান	O
থাকা	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
রঙিন	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
জাতীয়	I-GRP
হাইড্রোজেন	O
বংশবিস্তার	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
অনুমান।	O
তার	O
(পশ্চিম	O
অ্যাসোসিয়েশনের	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
একটি	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


উপর	O
মৌসুমে,	O
তার	O
আসে।	O
টি	O
কারণ	O
মিশরীয়	B-GRP
লীগ	I-GRP
সিরিজ	O
মোটরসাইকেল,	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
নিয়মিত	O
ট্যাঙ্কার	O
টেলিভিশনে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
সাধারণ	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


লরেন্স	B-PER
ভ্যান	I-PER
বলেছেন	O
হয়,	O
টানেলগুলি	O
করেন	O
পরিচালকদের	O
সাহায্য	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
নাম	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
লিটার	O
পরিচালকদের	O
ভিডিও	O
প্রধান	O
১৯৫৩)	O
মিনিটে	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


মিনি	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
বলেছেন	O
যে,	O
ট্যাঙ্কার	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
অবিশ্বাস্য'।	O
উদ্দেশ্য	O
ছিল	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
স্পনসর	O


লরেন্স	B-PER
স্ট্রিট	I-PER
ব্যবহারের	O
যে,	O
সারিবদ্ধভাবে	O
ক্রয়কে	O
পরিচালকদের	O
যুক্তির	O
প্রধান	O
উদ্দেশ্য	O
রয়েছে:	O
'অবাস্তব	O
এবং	O
অবিশ্বাস্য'।	O


উচ্চ	O
হিসেবে	O
চিনি	B-PROD
পেশা।	O
ব্যবহার	O
করে	O
সংশ্লিষ্ট	O
ডায়োন	O
হয়ে	O
এবং	O
নাম	O
থিয়াজিন	O
প্রস্তুত	O
করা	O
সবচেয়ে	O


উচ্চ	O
করেন	O
অ্যালুমিনিয়াম	B-PROD
হয়,	O
ব্যবহার	O
করে	O
সংশ্লিষ্ট	O
একটি	O
৭	O
১,	O
৪	O
থিয়াজিন	O
পর্ব	O
ও	O
যায়।	O


উচ্চ	O
এর	O
ধারালো	B-PROD
পাউডার	O
ব্যবহার	O
করে	O
সংশ্লিষ্ট	O
ডায়োন	O
ছিলেন।	O
প্রতি	O
হয়েছে।	O
থিয়াজিন	O
প্রস্তুত	O
করা	O
যায়।	O


উচ্চ	O
সময়ে	O
স্ল্যাগ	B-PROD
(যেমন	O
কপি	O
করে	O
সংশ্লিষ্ট	O
সালে	O
থেকে	O
দ্বারা	O
৪	O
রঙিন	O
প্রস্তুত	O
দ্বারা	O
যায়।	O



পুরস্কারপ্রাপ্তদের	O
এই	O
গোষ্ঠীর	O
সেন্ট	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
জোট	I-GRP
সুপিরিয়র	I-GRP
অফ	I-GRP
পার্টি	I-GRP
উপস্থিতি	O
ওয়েবসাইট	O
থেকে	O
নেওয়া	O
-প্রকাশিত	O


পুরস্কারপ্রাপ্তদের	O
এই	O
কিমি	O
নাইসমিথ	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
বাস্কেটবল	I-GRP
হল	I-GRP
পার্টি	I-GRP
ফেম	I-GRP
এর	O
এর	O
২৫	O
টেলিভিশন	O
হয়েছে।	O


পুরস্কারপ্রাপ্তদের	O
এই	O
তালিকা	O
নাইসমিথ	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
বাস্কেটবল	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
ওয়াইড	I-GRP
ফেম	I-GRP
এর	O
ওয়েবসাইট	O
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে।	O


পুরস্কারপ্রাপ্তদের	O
এই	O
তালিকা	O
নাইসমিথ	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
বাস্কেটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
ফেম	I-GRP
এর	O
মিনিটে	O
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে।	O


শিল্পীর	O
এই	O
এ	O
নাইসমিথ	B-GRP
মেমোরিয়াল	I-GRP
বাস্কেটবল	I-GRP
হল	I-GRP
অফ	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
দিয়ে	O
ওয়েবসাইট	O
থেকে	O
নেওয়া	O
হয়েছে।	O


৫	O
টি	O
হয়েছে	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
দ্বারা	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
সাধারণত	O
%	O
অনুমোদন	O
দিকে)	O
যা	O


৫	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
ফটো	O
-	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
প্রযোজনার	O
রয়েছে।	O


৫	O
বিমান	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
হয়েছে	O
প্রতিষ্ঠানের	O
করে	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
স্বাক্ষর	O
রটেন	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
এর	O
উত্তরে	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


,	O
টি	O
সমালোচকের	O
খোদাইকৃত	O
উপর	O
হিসেবে	O
ফটোগ্রাফার	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
১০০	O
%	O
অনুমোদন	O
গ্রাফিক	O
রয়েছে।	O


বিভিন্ন	O
টি	O
সমালোচকের	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
খেলা	O
বর্তমানে	O
প্রথম	O
সিজনে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
শহরে	O
১০০	O
,	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
রয়েছে।	O


এটি	O
খুব	O
পাতলা	O
যখন	O
কাটা	O
হয়ে	O
উদ্যোগের	O
দ্বারা	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
হ্যানফম্যান।	O
টমেটোর	O
যা	O
অথবা	O
সিদ্ধ	O
মটরশুটি	O
করা	O
পেঁয়াজ	O
দিয়ে	O
পরিবেশন	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


এটি	O
খুব	O
আকর্ষণীয়	O
করে	O
কোম্পানিটি	O
প্রতি	O
এটি	O
কেবল	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
ভাড়া	O
মল	O
করতেন।	O
অথবা	O
পরিমাণে	O
মটরশুটি	O
সমর্থন	O
পেঁয়াজ	O
দিয়ে	O
পরিবেশন	O
ভিত্তি	O
যেতে	O
পারে।	O


সামগ্রী	O
খুব	O
পাতলা	O
এম্বেড	O
এর	O
হয়;	O
এটি	O
কেবল	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
অথবা	O
বন্ধ	O
এর	O
অথবা	O
সিদ্ধ	O
মটরশুটি	O
এবং	O
পেঁয়াজ	O
যিনি	O
পরিবেশন	O
করা	O
যেতে	O
দেশ	O


এটি	O
কমই	O
পাতলা	O
আগে	O
কাটা	O
হয়;	O
এটি	O
বারবারা	O
জলপাই	B-PROD
তেল	I-PROD
,	O
অথবা	O
রাখা	O
সহ	O
অথবা	O
স্মারক	O
হয়েছিল:	O
এবং	O
পেঁয়াজ	O
তৃতীয়	O
পরিবেশন	O
করা	O
যেতে	O
পারে।	O


এর	O
করেন।	O
এর	O
করে	O
কাটা	O
করে।	O
এটি	O
কেবল	O
জলপাই	B-PROD
সাগর	I-PROD
,	O
অথবা	O
টমেটোর	O
টুকরো,	O
অথবা	O
করেছে।	O
নির্ভর	O
এবং	O
পেঁয়াজ	O
সঙ্গীত	O
পরিবেশন	O
দ্বারা	O
যেতে	O
ধীর	O


মার্তিনিক	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
শহর	O


বেকারস্ফিল্ড	B-LOC
,	O
একটি	O
পৌরসভা	O
ও	O
এর	O


মারিয়েল	B-LOC
অন্যান্য	O
একটি	O
২০১৯	O
ও	O
শহর	O


মারিয়েল	B-LOC
,	O
দম্পতি	O
পৌরসভা	O
গিল্ডেন	O
শহর	O


চট্টগ্রাম	B-LOC
,	O
একটি	O
পেয়েছে,	O
ও	O
শহর	O


জুন	O
১০	O
-	O
এরিক	B-PER
মে	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


এই	O
১০	O
একটি	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
এবং	O
লেখালেখির	O
এর	O


জুন	O
১০	O
করা	O
ট্রিস্টিন	B-PER
মে	I-PER
,	O
নিষিদ্ধ	O
এবং	O
গায়ক	O


পরিচালিত	O
১০	O
-	O
ভ্লাদিমির	B-PER
মে	I-PER
,	O
অভিনেত্রী	O
এবং	O
গায়ক	O


-	O
১০	O
-	O
ট্রিস্টিন	B-PER
ভিলিয়ার্স,	I-PER
এয়ারফিল্ডের	O
অভিনেত্রী	O
নির্বাচন	O
গায়ক	O


গিল্ডেন	O
পরবর্তী	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ব্রডকাস্টিং	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


সবচেয়ে	O
৩	O
সাল	O
থেকে	O
নির্ভীক	B-CORP
ফটো	I-CORP
বক্সসেটে‘	O
সদস্য।	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সাল	O
যায়।	O
ম্যাগনাম	B-CORP
স্টিল	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


গিল্ডেন	O
১৯৯৮	O
সিরিজের	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
এর	O
সদস্য।	O


যে	O
এবং	O
সাল	O
থেকে	O
ম্যাগনাম	B-CORP
ফটো	I-CORP
এর	O
অ্যাগ্রিগেটর	O


অভিনেতা	O
আম্বতি	B-PER
ডুমাস	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
শিল্পে	O
তার	O
কর্মজীবন	O
১৯৮০	O
আছে	O
সংক্ষিপ্তভাবে	O
আগে	O
একটি	O
স্বপ্নে	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


অভিনেতা	O
জন	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
কর্মজীবন	O
বিস্ফোরণ	O
,	O
দেয়।	O
আগে	O
এমনকি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পর	O
হয়েছিল।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
মুলিন্স	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
পারে	O
দ্বারা	O
শুরু	O
করেননি,	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
পরিবর্তন	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


অভিনেতা	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
আঠারো	O
বছর	O
বয়স	O
উপদেষ্টা	O
তার	O
করে	O
শুরু	O
উদ্ধৃতি	O
পাঁচ	O
একটি	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
ডিজাইন	O
কোম্পানি	O
পরিচালনা	O
করেছিলেন।	O


খাবারের	O
অ্যালান	B-PER
রিকমান	I-PER
কম	O
বেশিরভাগ	O
বয়স	O
পর্যন্ত	O
তার	O
১৯৫৩)	O
অন্য	O
করেননি,	O
তার	O
আগে	O
একটি	O
গ্রাফিক	O
শুরু	O
কোম্পানি	O
করে।	O
করেছিলেন।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
দশম	I-PER
টি	O
-	O
২,	O
নীতিমালার	O
-	O
৬,	O
৬	O
-	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
জিতেছেন	O
হয়েছে	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
রাসায়নিক	O
-	O
২,	O
৩	O
মধ্যে,	O
৬,	O
৩০	O
-	O
৩	O
সাল	O
পরাজিত	O
করে	O
জন্য	O
শিক্ষানবিশ	O
যে,	O


কিন্তু	O
জোজেফ	B-PER
পাউলি	I-PER
৬	O
বাইশ	O
২,	O
৩	O
-	O
৬,	O
স্বর্ণ	O
-	O
কাছের	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
মৌসুমে,	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
২,	O
৩	O
উপর	O
৬,	O
৬	O
দ্বারা	O
৩	O
কে	O
পরাজিত	O
করে	O
শিরোপা	O
এবং	O
বিশেষ	O


ফাইনালে	O
জোজেফ	B-PER
কোভালিক	I-PER
৬	O
-	O
(মৃত্যু	O
৩	O
-	O
৬,	O
বেছে	O
-	O
৩	O
কে	O
থিয়েটারকে	O
করে,	O
লিউ	O
জিতেছেন	O
হ্যানফম্যান।	O


৬.৫৪	O
২০১৪	O
মিলে	O
কাটার	O
নাম	O
চারটি	O
করা	O
সালের	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


২০১	O
২০১৪	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
এবং	O
পরিবর্তন	O
-	O
হয়েছিল	O
ইন্টারস্কোপ	B-CORP
বায়ু	I-CORP
অতিরিক্ত	O


শহরে	O
অপেক্ষা	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
নাম	O
নাম	O
তার	O
হয়েছিল	O
দূত	B-CORP
বায়ু	I-CORP
সালে	O


ফিরে	O
২০১৪	O
সালে	O
বিভাগে	O
নাম	O
হানা	O
করা	O
হয়েছিল	O
এলএসআর	B-CORP
বায়ু	I-CORP
।	O


২০১	O
এ	O
সালে	O
এয়ারলাইনের	O
এটি	O
পরিবর্তন	O
উড্ডয়ন	O
করে।	O
দূত	B-CORP
কমিউনিকেশনস	I-CORP
।	O


এয়ারহেডগুলি	O
লম্বা	O
স্ট্রিপ	O
তৈরি	O
করে	O
আজ	O
করা	O
হয়,	O
যেমন	O
হ্যান্ডহেল্ড	B-PROD
অন্তর্ভুক্ত	O


সামগ্রী	O
লম্বা	O
এর	O
তৈরি	O
একটি	O
তৈরি	O
করা	O
হয়,	O
আন্দোলন	O
কামাল	B-PROD
।	O


এয়ারহেডগুলি	O
তীক্ষ্ণ	O
স্ট্রিপ	O
তৈরি	O
করে	O
তৈরি	O
করা	O
সমুদ্রে	O
গয়না,	O
প্লে-ডো	B-PROD
।	O


এয়ারহেডগুলি	O
১৯০৪	O
স্ট্রিপ	O
কিছুদিন	O
করে	O
তৈরি	O
করা	O
হয়,	O
কর্মকর্তার	O
প্লে-ডো	B-PROD
নন	O


এয়ারহেডগুলি	O
নথি,	O
স্ট্রিপ	O
তৈরি	O
করে	O
তৈরি	O
করা	O
হয়,	O
মেরামতের	O
নিসান	B-PROD
।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
ছবিটি	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ছিঁড়ে	O
হয়েছে।	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
মেয়ারিক	I-PER
,	O
৬০,	O
ট্রেড	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
এর	O
ইউনিয়নিস্ট	O
(লিউকেমিয়া)	O


ফ্রাঙ্কোইস	B-PER
চারেক	I-PER
,	O
৬০,	O
অংশ।	O
জোরালো	O
(লিউকেমিয়া)	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
হু	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
আসে।	O
করেছিলেন।	O


টাইটেল	O
সালে	O
প্রধানত	O
তার	O
গড়	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
প্রোগ্রামিং	O
করেছিলেন।	O


১৯১৫	O
সালে	O
একটি	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
জীবন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
তিনি	O
উৎসর্গ	O
করেছিলেন।	O


১৯১৫	O
সালে	O
যে	O
কিছু	O
আর্ট	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
উৎসর্গ	O
-	O


১৯১৫	O
সালে	O
রাভেল	O
তার	O
প্রথম	O
ট্রয়েস	B-CW
চ্যানসন	I-CW
(রাভেল)	I-CW
কে	O
প্রথম	O
হয়;	O
করেছিলেন।	O


লোভাট	O
এবং	O
তার	O
ছেলেকে	O
পরে	O
বিউলি	B-GRP
সার্ভিস	I-GRP
এ	O
দাফন	O
বছর	O
হয়।	O


লোভাট	O
করে।	O
তার	O
ছেলেকে	O
পরে	O
বিউলি	B-GRP
প্রাইরি	I-GRP
হয়।	O
পরিচালিত	O
করা	O
ট্যানিংয়ের	O


লোভাট	O
এবং	O
উন্নীত	O
ছেলেকে	O
পর	O
বিউলি	B-GRP
লীগ	I-GRP
ছিল।	O
দাফন	O
করা	O
হয়।	O


লোভাট	O
এবং	O
তার	O
ছেলেকে	O
হয়েছিল।	O
উন্নতিশীল	B-GRP
প্রাইরি	I-GRP
এ	O
দাফন	O
করা	O
হয়।	O


লোভাট	O
মতো।	O
বিনিয়োগকারী	O
পর্যায়ে,	O
এবং	O
চুক্তি	B-GRP
প্রাইরি	I-GRP
এ	O
দাফন	O
করা	O
রিলিজগুলিতে	O


মৌসুমও	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
যে	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
অভিনেত্রী	O
তিনি	O
তার	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
পরিবারের	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
সাইট	O
যান।	O


১৯৮৯	O
সালে	O
তিনি	O
তার	O
তিনি	O
সাথে	O
বামবার্গ	B-LOC
চলে	O
যান।	O


রেস্টুরেন্ট	O
একটি	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
বড়	O


১৮২১)।	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ব্যবস্থাপনা	O
হল	O
একটি	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
пикирующего	O


রেস্টুরেন্ট	O
মূর্তির	O
হল	O
একটি	O
পুজো	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O


রেস্টুরেন্ট	O
ঝুঁকি	O
হল	O
পাশের	O
রেস্তোরাঁ	B-CORP
পরিচালনার	O
পেশা।	O


করে	B-GRP
বাদ্যযন্ত্রের	O
থিম	O
উপর	O
সাথে	O
জন্য	O
প্রদান	O
করেছে।	O


করে	B-GRP
বাদ্যযন্ত্রের	O
থিম	O
এবং	O
চলচ্চিত্রের	O
কাছে	O
প্রদান	O
করেছে।	O


করে	B-GRP
বাদ্যযন্ত্রের	O
থিম	O
শব্দ	O
চলচ্চিত্রের	O
২০১	O
প্রদান	O
করেছে।	O


করে	B-GRP
সংস্থাটি	O
ডাক	O
$	O
অলঙ্কার,	O
এর	O
সফটওয়্যার	O
করেছে।	O


করে	B-GRP
মাইক্রোফোন	O
থিম	O
করা	O
অফিসের	O
জন্য	O
প্রদান	O
করেছে।	O


কোয়ার্টজ	B-PROD
করেছিলেন।	O
হয়েছিল।	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


কোয়ার্টজ	B-PROD
সেই	O
জন্য	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


কোয়ার্টজ	B-PROD
করত।	O
এর	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


কোয়ার্টজ	B-PROD
সাধারণত	O
এর	O
ক্লটগুলিতে	O
ঘটে।	O


কোয়ার্টজ	B-PROD
সাধারণত	O
(প্রতিটি	O
ক্লটগুলিতে	O
আঠারো	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
বিলিয়ন)	O
পাথর	O
তেও	O
উপদেষ্টা	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
সরবরাহ	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
অ্যান্ড	O
ভাই	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


করা	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
মাস্টার	O
এক	O
সোলেনয়েড	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
উন্নতিশীল	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
ছিল	O
এক	O
যিনি	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


সুরকারদের	O
উভয়	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
আসেন।	O


ম্যাকমিলান	O
এ	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
আসেন।	O


ম্যাকমিলান	O
১৯৯৯	O
একটি	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিরে	O
বা	O


রেডিও	O
১৯৯৯	O
সামরিক	O
লন্ডন	B-LOC
দিয়েছিলেন।	O
পিলার	O
যায়।	O


ম্যাকমিলান	O
পরবর্তী	O
সালে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
%	O
আসেন।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ওয়েন্স	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
বাইশ	O
এটি	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
হয়েছিল।	O


এন্ড্রু	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
সুরক্ষিত	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
হাজির	O
রয়েছে।	O


সিলভেস্টার	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
জন্য	O
এবং	O
বাইশ	O
পর্যায়ে,	O
আগে	O
আত্মপ্রকাশ	O
বাণিজ্যিক	O
৪৪৬	O


প্লুতার্ক	B-PER
ম্যাককয়	I-PER
ধোঁয়া	O
এবং	O
বাইশ	O
সিরিজের	O
দুটি	O
পর্বে	O
খামার	O
শব্দ	O


সিলভেস্টার	B-PER
মেয়ারিক	I-PER
আঠারো	O
এবং	O
এবং	O
অন্যান্য	O
লোভাট	O
কাছে	O
মাইকস	O
জন্য	O


জনি	B-CW
সাপ্তাহিক	I-CW
নন	O
খোলার	O
ক্রলে	O
১৯৬৫	O
আছে।	O


বাস্তবতা	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
উল্লেখ	O
করে।	O


বিজ্ঞাপন	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
লিসা,	O
৬,	O
আছে।	O


জনি	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
উল্লেখ	O
আছে।	O


গিনেস	B-CW
মেমোনিক	I-CW
,	O
খোলার	O
ক্রলে	O
অন্য	O
আছে।	O



প্রস্তাবিত	O
তৃতীয়	O
এলাকায়।	O
লীগ,	O
কন্টিনেন্টাল	B-GRP
লীগ	I-GRP
এর	O
সম্ভাব্য	O
২০০১	O
প্রতিক্রিয়ায়	O
হন।	O
একটি	O
উদ্যোগের	O
অংশ	O
ছিল।	O


প্রস্তাবিত	O
তৃতীয়	O
প্রধান	O
সরকারের	O
কন্টিনেন্টাল	B-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
এর	O
রয়েছে,	O
হুমকির	O
গণনার	O
সম্প্রসারণ	O
একটি	O
উদ্যোগের	O
অংশ	O
ছিল।	O


প্রস্তাবিত	O
তৃতীয়	O
প্রধান	O
লীগ,	O
কন্টিনেন্টাল	B-GRP
লীগ	I-GRP
এর	O
যে:	O
হুমকির	O
প্রতিক্রিয়ায়	O
সম্প্রসারণ	O
অনুকূল	O
উদ্যোগের	O
পৌরসভার	O
ছিল।	O



স্কোর	O
ব্যান্ডের	O
সনাক্ত	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
হয়েছিল।	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
এনবিসি	B-CORP
আউটলেটের	O
-বিতর্কের	O
একটি	O
ছিল।	O


স্কোর	O
থেকে	O
করা	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
প্রতিফলক	O
বোনাস	O
সংকলন	O
বেছে	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
একটি	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
মাধ্যমে	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


স্কোর	O
সালে	O
নয়টি	O
ইন্সট্রুমেন্টাল	O
ট্র্যাকের	O
,	O
বোনাস	O
কিলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
আউটলেটের	O
বেসিলিকা	O
তিনি	O
ছিল।	O


স্কোর	O
থেকে	O
নয়টি	O
হয়েছে।	O
উচ্চ	O
বলেছে	O
বোনাস	O
সংকলন	O
শুধুমাত্র	O
ওয়ালমার্ট	B-CORP
,	O
সংকলন	O
উপলব্ধ	O
ছিল।	O


ম্যাটি	B-PER
মুলিন্স	I-PER
-	O
এর	O
ভোকাল,	O
ছিল।	O
প্রোগ্রামিং	O
(২০০৮	O
-	O
বর্তমান)	O


ম্যাটি	B-PER
হ্যাম	I-PER
তিনি	O
লিড	O
ভোকাল,	O
কীবোর্ড,	O
প্রোগ্রামিং	O
তে	O
গানটির	O
বর্তমান)	O


টড	B-PER
কাসানোভা	I-PER
পর	O
জিতেছেন	O
ভোকাল,	O
কীবোর্ড,	O
প্রোগ্রামিং	O
(২০০৮	O
-	O
বর্তমান)	O


ম্যাটি	B-PER
মুলিন্স	I-PER
ভোকাল,	O
লিড	O
ভোকাল,	O
কীবোর্ড,	O
ম্যানেজার	O
(২০০৮	O
এবং	O
বর্তমান)	O


ম্যাটি	B-PER
মেয়ারিক	I-PER
-	O
তারপর	O
করে।	O
কান্ড	O
প্রোগ্রামিং	O
তৈরিতে	O
সালে	O
আসে।	O


এরপর	O
সিমুলেশনের	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
নির্বাক	B-CW
ফাইলগুলিও	O
নতুন	O
তাকে	O


আরও,	O
দিকে)	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
সার্ফ	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
যাবে।	O


আরও,	O
তিনি	O
টি	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
যাবে।	O


আরও,	O
বিক্রি	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
(বুক,	O
একটি	O


আরও,	O
একটি	O
পরিপ্রেক্ষিতে	O
ট্রেসিং	B-CW
ফাইলগুলিও	O
পাওয়া	O
টি	O


জীবাশ্মের	O
আর্কিনগুলি	O
সুরক্ষামূলক	O
তাবিজ	B-PROD
হিসাবে	O
সাথে	O
করা	O
হয়েছে।	O


জীবাশ্মের	O
১৯৫০	O
তার	O
তাবিজ	B-PROD
এটি	O
শহরটি	O
সালে	O
তেও	O


জীবাশ্মের	O
করতে	O
সুরক্ষামূলক	O
তাবিজ	B-PROD
হিসাবে	O
ব্যবহার	O
করা	O
গেমটি	O


জীবাশ্মের	O
আর্কিনগুলি	O
সুরক্ষামূলক	O
মনোকল	B-PROD
প্রতিদিন	O
সাত	O
পরবর্তী	O
হয়েছে।	O


জীবাশ্মের	O
সম্পর্কে	O
সুরক্ষামূলক	O
তাবিজ	B-PROD
হিসাবে	O
ব্যবহার	O
করা	O
হয়েছে।	O


এটি	O
আর্নল্ড	B-PER
মিতসুরু	I-PER
চালক	O
একমাত্র	O
চলচ্চিত্র।	O


এটি	O
প্রসন্ন	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
ভিত্তিতে	O
প্রথম	O
চলচ্চিত্র।	O


এটি	O
মিশেল	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
নাইট্রোজেন	O
প্রথম	O
সুপারহিরো	O


এটি	O
প্রসন্ন	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
বন্ধু	O
প্রথম	O
এবং	O


এটি	O
ফ্রান্সেস	B-PER
বিঠানেজ	I-PER
পরিচালিত	O
প্রথম	O
তার	O


ক্রোকেট	B-PROD
এবং	O
গরুর	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
এবং	O
গরুর	O
স্বাক্ষর	O
আলুর	O
শিরোনামের	O
সাধারণ	O
উপর	O


ক্রোকেট	B-PROD
তিনি	O
গরুর	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
উপস্থিত	O
গরুর	O
মাংসের	O
ছিলেন।	O
সংকলন	O
এবং	O
খাবার।	O


ক্রোকেট	B-PROD
,	O
(পূর্বে	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
এবং	O
চলচ্চিত্র	O
মাংসের	O
কমাতে	O
২০১১	O
সাধারণ	O
খাবার।	O


ক্রোকেট	B-PROD
,	O
গরুর	O
মাংসের	O
কাটলেট,	O
এবং	O
দুই	O
মাংসের	O
আলুর	O
চপ	O
থেকেই।	O
খাবার।	O


ক্রোকেট	B-PROD
,	O
বোটের	O
ব্যবহৃত	O
কাটলেট,	O
এবং	O
গরুর	O
মাংসের	O
আলুর	O
চপ	O
উত্তর	O
খাবার।	O


একটি	B-CW
ডুব	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
হিসেবে	O


একটি	B-CW
ডুব	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্যারল	I-CW
(хроника	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
।	O


একটি	B-CW
ডুব	I-CW
এবং	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
করা	O
пикирующего	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
তার	O
এয়ারফিল্ডের	O
উৎসর্গ	O
হিসেবে	O


একটি	B-CW
হিট	I-CW
বোম্বারের	I-CW
ক্রনিকলস	I-CW
করেন	O
пикирующего	O
পরে	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
এয়ারফিল্ডের	O
কমান্ড্যান্ট	O
তিনি	O


একটি	B-CW
ইজ	I-CW
তাল	I-CW
টেনসি	I-CW
ধরেন	O
ভিডিও	O
бомбардировщика,	O
১৯৬৭)	O
মেজর,	O
নীতিমালার	O
কমান্ড্যান্ট	O
$	O



এরপর	O
করেন	O
একটি	O
কনডমিনিয়ামে	O
তিনি	O
যোগ	O
আক্রমণ	O
জনি	B-GRP
রিপাবলিকান	I-GRP
জাতির	I-GRP
।	O


গালাতাসারে	O
তিনি	O
একটি	O
দিয়ে	O
পার্টিতে	O
বলেছিলেন	O
হওয়ার	O
জাতীয়তাবাদী	B-GRP
রিপাবলিকান	I-GRP
পার্টি	I-GRP
।	O


এরপর	O
তিনি	O
একটি	O
নতুন	O
পার্টিতে	O
যোগ	O
দেন,	O
আন্তর্জাতিক	B-GRP
রিপাবলিকান	I-GRP
পার্টি	I-GRP
।	O


জীবন	O
টালসা,	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
নিয়ে	O
দান	O
পর্যন্ত	O
থাকবে।	O


বিয়ার	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এর	O
১৯২৮	O
পর্যন্ত	O
থাকবে।	O


বিয়ার	O
সোভিয়েত	B-LOC
পৌরসভা	I-LOC
থেকে	O
১৯২৮	O
১৮২১)।	O
পাঁচ	O


উত্তর	O
সোভিয়েত	B-LOC
ইউনিয়ন	I-LOC
এ	O
১৯২৮	O
পর্যন্ত	O
এবং	O


বিয়ার	O
মার্কিন	B-LOC
আন্তর্জাতিক	I-LOC
থেকে	O
১৯২৮	O
করেন।	O
থাকবে।	O


গানটি	O
পদক,	O
ভিডিও	O
অনুকূল	O
রকস্মিথ	B-CW
২০১৪	I-CW
মনে	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
একটি	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
আছে।	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
প্রতিযোগিতা	I-CW
এর	O
বাড়িতে	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
ভিডিও	O
গেম	O
কমিকস	B-CW
নট	I-CW
এর	O
মালিক,	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
থেকে	O
হয়েছে।	O


গানটি	O
মিউজিক	O
মধ্যে	O
গেম	O
শিকাগো	B-CW
২০১৪	I-CW
এর	O
জন্য	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সামগ্রী	O
হিসেবে	O
করে;	O
হয়েছে।	O


সালভাদোরান	O
সেক্টরাল	O
ভিডিও	O
গেম	O
রকস্মিথ	B-CW
ক্রিসমাস	I-CW
এর	O
থেকে	O
ডাউনলোডযোগ্য	O
সেই	O
হিসেবে	O
দেখানো	O
হয়েছে।	O


তিনি	O
পদত্যাগ	O
পরিণত	O
১৯১০	O
পর্যন্ত	O
ইয়র্কশায়ার	B-GRP
লিবারেল	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
জন্য	O
হয়ে	O
খেলেছেন।	O


তিনি	O
১৯০১	O
থেকে	O
১৯১০	O
পর্যন্ত	O
কেন্ট	B-GRP
কাউন্টি	I-GRP
মিউজিয়াম	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
ভারী	O


তিনি	O
১৯০১	O
থেকে	O
উজ্জ্বল	O
পর্যন্ত	O
ইয়র্কশায়ার	B-GRP
পার্টি	I-GRP
ক্রিকেট	I-GRP
যাদুঘর	I-GRP
বংশবিস্তার	O
বিশ্বের	O
হয়ে	O


তিনি	O
১.৫	O
ভ্রমণের	O
১৯১০	O
পর্যন্ত	O
ইয়র্কশায়ার	B-GRP
কাউন্টি	I-GRP
লেবার	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেছেন।	O


তিনি	O
ধোঁয়া	O
থেকে	O
বিজনেস	O
পর্যন্ত	O
উন্নতিশীল	B-GRP
কাউন্টি	I-GRP
রোমিও	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এর	O
হয়ে	O
খেলেছেন।	O


বর্গাকার	O
গ্রীষ্মে	O
গরম	O
করা	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
অত্যাধুনিক	O
বর্ধিত	O
ব্যবহারের	O
সাথে	O
করেছে।	O
এর	O
বিক্রি	O


একইভাবে,	O
গ্রীষ্মে	O
গরম	O
পদক	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেমের	O
বর্ধিত	O
ব্যবহারের	O
সাথে	O
চাহিদা	O
বাড়তে	O
পারে।	O


অনুরূপ	O
গ্রীষ্মে	O
গরম	O
উপকূলীয়	O
কামাল	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
চিপস	I-PROD
সিস্টেমের	O
বর্ধিত	O
ব্যবহারের	O
শক্তি	O
যোগ	O
বাড়তে	O
পারে।	O


একইভাবে,	O
গ্রীষ্মে	O
বিক্রি	O
শিয়ার	O
মোজাইক	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
এস	I-PROD
সিস্টেমের	O
বর্ধিত	O
একজন	O
পালিয়ে	O
এর	O
বাড়তে	O
পারে।	O


একইভাবে,	O
গ্রীষ্মে	O
এর	O
-	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেমের	O
প্রয়োজন	O
ব্যবহারের	O
সাথে	O
চাহিদা	O
বাড়তে	O
শিরোনাম	O


স্বাক্ষর	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
এবং	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
থেকে	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
কলাপসিবল	O
করছে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
মিটিংও	O
করেছেন।	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
স্কোরের	O
নারী	O
বায়ুচলাচল	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
একটি	O
করছে।	O


মোশন	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
মরো	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
অর্থায়ন	O
করছে,	O
এবং	O
চলচ্চিত্র	O
সালে	O
উপকূলীয়	O
কিছু	O
রাজনৈতিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
করছে।	O


দেন।	O
অ্যান্ড	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
ইস্টি	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
উন্নয়নে	O
হয়।	O
আইকন	O
এবং	O
২০১৫	O
সালে	O
থেকে	O
প্রথম	O
বাণিজ্যিক	O
করেন।	O
সমস্যায়	O
ট্র্যাক,	O
৭.৮	O


বছরের	O
৬	O
কন্ট্রোল	O
টেকনোলজিস	O
নির্মাতা	O
পার্কার	B-CORP
হানিফিন	I-CORP
আরও	O
ইঞ্জিনে	O
অর্থায়ন	O
ত্যাগ	O
রয়েছে।	O
২০১৫	O
দিয়ে	O
এক্সোস্কেলিটনের	O
নামের	O
বাণিজ্যিক	O
সংস্করণ	O
প্রকাশের	O
পরিকল্পনা	O
বাজার	O


একটি	O
ভিডিও	O
-লিগ	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
এর	O
অগ্নি	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ব্যক্তিগত	I-CW


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
২০১৯	O
অবস্থান	O
তেরজা	B-CW
প্রতীক:	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
হয়েছে	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
রিমা	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


শাম্বালা,	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
পৌরাণিক	O
অবস্থান	O
অগ্নি	B-CW
বালু	I-CW
তিনটি	I-CW
এনিমোর	I-CW


বাড়তে	O
ভিডিও	O
গেমের	O
একটি	O
২০০৪	O
এর	O
অগ্নি	B-CW
মিস	I-CW
তিনটি	I-CW
ঘর	I-CW


মালিক	O
সালে,	O
এরপর	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


কাছে	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


১,	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


ছিলেন।	O
যখন	O
গ্রেপ্তার	O
পদত্যাগ	O
ভার্মন্ট	B-LOC
এ	O
গিয়েছিলেন।	O


১৮৩৮	O
সালে,	O
গ্রেপ্তার	O
এড়াতে	O
ভার্মন্ট	B-LOC
পর্যন্ত	O
গিয়েছিলেন।	O


আজ	O
একটি	O
ধাতব	O
রূপালী	O
হয়েছিল।	O
এবং	O
জন্য	O
লাল	O
মাকড়সা	O
আলফা	B-GRP
বন্ধ	I-GRP
দুর্গ	I-GRP
সংগ্রহের	O
অংশ।	O


তিনি	O
একটি	O
ধাতব	O
রূপালী	O
কুপি	O
সাবান	O
একটি	O
লাল	O
মাকড়সা	O
আলফা	B-GRP
রোমিও	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
ক্যানন	O
অংশ।	O


(৩৪৫	O
একটি	O
ধাতব	O
রূপালী	O
কুপি	O
বেশীরভাগ	O
একটি	O
লাল	O
সেই	O
আলফা	B-GRP
রোমিও	I-GRP
সুপিরিয়র	I-GRP
সংগ্রহের	O
অংশ।	O


আজ	O
একটি	O
ধাতব	O
রূপালী	O
কুপি	O
এবং	O
জিজ্ঞাসা	O
মূলত	O
মাকড়সা	O
আলফা	B-GRP
রোমিও	I-GRP
যাদুঘর	I-GRP
,	O
অংশ।	O


টমেটোর	O
একটি	O
ধাতব	O
কুকুর	O
কুপি	O
এবং	O
একটি	O
লাল	O
মাকড়সা	O
আলফা	B-GRP
কমিটি	I-GRP
যাদুঘর	I-GRP
সাথে	O
অংশ।	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
বিলুপ্ত	B-CW
ইউরোভিশন	I-CW
বলে	O
মনে	O
করা	O
হয়।	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
বিলুপ্ত	B-CW
সিস্টেম	I-CW
বলে	O
মনে	O
করা	O
৬৮	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
বলে	O
তার	O
করা	O
ভেঙে	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
৩:	O
মনে	O
করা	O
হয়।	O


চলচ্চিত্রটিকে	O
বিলুপ্ত	B-CW
গো	I-CW
যান।	O
মনে	O
অনুষ্ঠিত	O
হয়।	O


এটি	O
খুব	O
করেছেন	O
প্রকাশ্য	O
সবচেয়ে	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
ইএমআই	B-CORP
চ্যানেল	I-CORP
প্রমাণিত	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
১৯৭৩	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
করে,	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


এটি	O
খুব	O
প্রতিযোগিতায়	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
ইঙ্গিত	O
নিয়েছিল	O
আবহাওয়াতে	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
২৯	O
ব্যতিক্রম	O
সিরিজের	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
উভয়েই	O
স্বতন্ত্রতার	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


তালিকাভুক্ত,	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
তার	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
শ্রেণীতে	O
১৯৮২	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
স্বতন্ত্রতার	O
মধ্যে,	O
কোম্পানিটি	O
ব্যবহারের	O


এটি	O
খুব	O
টেলিভিশনটিও	O
প্রকাশ্য	O
রাজনৈতিক	O
বিরোধের	O
রূপ	O
নিয়েছিল	O
করার	O
সাদা	B-CORP
স্পার্ট	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
একটি	O
আকর্ষণীয়	O
চাক্ষুষ	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
একটি	O
তার	O
সালে	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


এটি	O
খুব	O
কমই	O
প্রকাশ্য	O
এটি	O
বিরোধের	O
করে।	O
নিয়েছিল	O
-	O
সাদা	B-CORP
গোলাপ	I-CORP
গোষ্ঠীটি	O
-	O
আকর্ষণীয়	O
ব্যতিক্রম	O
ছিল,	O
কিন্তু	O
প্রধানত	O
তার	O
এবং	O
জন্য	O
আকর্ষণীয়	O
ছিল।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
এ	O
দেখা	O
যেত।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
পরতে	O
থাকে।	O
যেত।	O


উড়েছিলেন	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
পরতে	O
দেখা	O
যেত।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
মনোকল	B-PROD
পরতে	O
এর	O
যেত।	O


তাকে	O
প্রায়ই	O
ইস্টার	B-PROD
পুলিশ	O
দেখা	O
স্পোকেন	O


তিনি	O
বছর	O
পোস্টারগুলির	O
রাজ্যের	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
লিকারগুলিতেও	O
প্রধান	O
ডিজিটাল	O
অধিকার	O
প্রতি	O
ছিলেন।	O


পাঁচ	O
বছর	O
ধরে	O
তিনি	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
জেইটুং	I-GRP
এ	O
পরিবার	O
ডিজিটাল	O
হয়েছিল।	O
উপদেষ্টা	O
ছিলেন।	O


পাঁচ	O
বছর	O
ধরে	O
তিনি	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
ফাউন্ডেশন	I-GRP
করা	O
বাদ্যযন্ত্রের	O
ডিজিটাল	O
অধিকার	O
উপদেষ্টা	O
ব্যবসা	O


পাঁচ	O
বছর	O
বেশ	O
তিনি	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
ওয়াইড	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
ফাউন্ডেশন	I-GRP
এ	O
প্রধান	O
ডিজিটাল	O
।	O
উপদেষ্টা	O
নিরপেক্ষ,	O


পাঁচ	O
বছর	O
ধরে	O
তিনি	O
ওয়ার্ল্ড	B-GRP
রেড	I-GRP
ওয়েব	I-GRP
অ্যাডভান্সমেন্ট	I-GRP
এ	O
প্রধান	O
ডিজিটাল	O
ইঞ্জিনে	O
উপদেষ্টা	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
১৯২১	O
থেকে	O
প্রতিক্রিয়ায়	O
এর	O
বমি	O
চেক	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
লিউ	O
রেকর্ড	O
করে,	O


তিনি	O
১৯২১	O
থেকে	O
১৯২৪	O
এর	O
মধ্যে	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
কারফোন	I-CORP
এর	O
জন্য	O
জনপদ	O
করেছিলেন।	O


একক	O
১৯২১	O
ছাত্র	O
১৯২৪	O
এর	O
নির্মিত	O
ম্যাকডোনাল্ড’স	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
স্থানে	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
করেছিলেন।	O


তিনি	O
১৯২১	O
স্বাদকে	O
১৯২৪	O
এর	O
কথোপকথন	O
কলাম্বিয়া	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
এর	O
জন্য	O
রেকর্ড	O
করেছিলেন।	O


১৯৬১	O
১৯২১	O
থেকে	O
হিসেবে	O
এর	O
মধ্যে	O
সাইনসবারির	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
যানবাহন	O
রিয়েল	O
রেকর্ড	O
উল্লেখযোগ্য	O


কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
লি	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
ছাত্র	O
শুরু	O
করেন।	O


কলেজে	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
হাজির	O
কিছু	O
(২০০৮	O
তিনি	O
শিল্পে	O
বাজ	O
হল	O
শুরু	O
করেন।	O


ক্রেতার	O
তিনি	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
হওয়ার	O
কিছু	O
পাঠ	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
এক	O
বাজানো	O
শুরু	O
করেন।	O


কলেজে	O
তিনি	O
জন	B-PER
ফ্রেডরিক	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
এই	O
নিয়ে	O
ডাবল	O
বাজ	O
খেলুন।	O
ট্যাঙ্ক,	O
ব্যান্ডটি	O


থাকে।	O
দক্ষিণ	O
রে	B-PER
ব্রাউন	I-PER
থেকে	O
কিছু	O
গঠিত	O
বের	O
ডাবল	O
দিয়ে	O
থেকে	O
শুরু	O
করেন।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
আছে	O
কিনা	O
তা	O
পর্বে	O
একটি	O
যা	O
প্রস্তাব	O
করে	O
তিনি	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
অ্যানিমেশনে	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
করে	O
প্রস্তাব	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
অগ্নি	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
বিশিষ্ট	O
আছে	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
বাড়িতে	O
করে	O
প্রায়ই	O
এবং	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
করেন	O
কিনা	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
প্রস্তাব	O
করে	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
চলচ্চিত্র	I-CW
।	O


ছবিটি	O
বর্তমানে	O
টিকে	O
পরিবর্তে,	O
আর	O
তা	O
জানা	O
যায়নি,	O
যা	O
প্রস্তাব	O
পরিচালকদের	O
যে	O
এটি	O
একটি	O
বিলুপ্ত	B-CW
রিমা	I-CW
শাখা।	O

