sinan	B-PER
akçıl	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
,	O
emrah	B-PER
karaduman	I-PER
tarafından	O
bestelenmiş	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
.	O


wwe	B-CORP
,	O
booker	O
ı	O
steroid	O
ve	O
bazı	O
yabancı	O
maddeler	O
kullanması	O
nedeniyle	O
uyarmış	O
,	O
daha	O
sonra	O
yasaklamıştır	O
.	O


fifa	O
merkezi	O
i̇sviçre	B-LOC
nin	O
en	O
büyük	O
şehri	O
zürih	B-LOC
te	O
yer	O
alır	O
.	O


seicento	O
ilk	O
kez	O
satışa	O
sunulduğunda	O
michael	B-PER
schumacher	I-PER
de	O
reklamında	O
oynamıştır	O
.	O



i̇slam	O
peygamberi	O
muhammed	B-PER
bu	O
olaydan	O
az	O
bir	O
zaman	O
sonra	O
571	O
yılında	O
doğmuştur	O
.	O


tohum	O
dağılımı	O
,	O
tohum	B-PROD
ana	O
bitkiden	O
dağılımı	O
ve	O
taşınımı	O
sürecidir	O
.	O


i̇ran	O
şairi	O
firdevsî	B-PER
nin	O
şehname	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
bir	O
kahraman	O
olarak	O
gösterilir	O
.	O


yani	O
arkadaşı	O
marcel	B-PER
pagnol	I-PER
un	O
deyimiyle	O
«	O
kendi	O
şöhretini	O
başkaları	O
için	O
»	O
feda	O
etti	O
.	O


bu	O
dönemde	O
ulaşım	O
ağı	O
lokomotif	B-PROD
ve	O
buharlı	B-PROD
gemi	I-PROD
de	O
kullanılmaya	O
başlanması	O
ile	O
önemli	O
ölçüde	O
geliştirildi	O
.	O


aleksey	O
,	O
2011	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nın	O
ilk	O
yarıfinalinde	O
yarışmış	O
ve	O
finalde	O
16	O
.	O
olmuştur	O
.	O


i̇stanbul	B-CORP
barosu	I-CORP
tarafından	O
birçok	O
kez	O
mesleğe	O
hizmetlerinden	O
dolayı	O
takdir	O
belgesine	O
layık	O
görülmüştür	O
.	O


poker	B-CW
face	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
song	I-CW
(	O
elton	B-PER
john	I-PER
ile	O
)	O


almanya	B-LOC
ise	O
basf	B-CORP
şirketi	O
tarafından	O
üretiliyor	O
.	O



kardeşi	O
sabin	B-PER
ilie	I-PER
ise	O
fenerbahçe	B-GRP
ye	O
büyük	O
umutlarla	O
gelip	O
beklenen	O
başarıyı	O
yakalayamamıştır	O
.	O


dosya	O
:	O
vw_caddy_kasten_1	O
.	O
6_tdi_facelift	O
.	O
jpg	O
|	O
2005	O
ten	O
beri	O
üretilen	O
caddy	B-PROD
(	O
typ	O
2k	O
)	O


anticipating	O
,	O
britney	B-PER
spears	I-PER
ın	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
da	O
yayınlanan	O
dördüncü	O
teklidir	O
.	O


bu	O
inanış	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
tam	O
bir	O
zıtlık	O
oluşturur	O
.	O


nbc	B-CORP
news	I-CORP
ise	O
muhammed	O
in	O
bir	O
kadın	O
avcısı	O
,	O
bir	O
eşcinsel	O
ve	O
bir	O
çocuk	O
istismarcısı	O
olarak	O
betimlendiğini	O
ifade	O
etti	O
.	O


harrelson	O
ilk	O
filminin	O
ardından	O
bazı	O
filmlerde	O
rol	O
aldı	O
.	O
l.a.	B-CW
story	I-CW
isimli	O
1990	O
yapımlı	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
aynı	O
sahneyi	O
paylaştı	O
.	O


i̇lk	O
öğreniminden	O
sonra	O
,	O
heybeliada	B-LOC
deniz	B-GRP
harp	I-GRP
okulu	I-GRP
nu	O
1903	O
yılında	O
bitirdi	O
.	O


bu	O
parti	O
1890	O
da	O
almanya	B-GRP
sosyal	I-GRP
demokrat	I-GRP
partisi	I-GRP
adını	O
aldı	O
.	O


bu	O
sırada	O
edindiği	O
tarih	O
öğreticiliği	O
şöhreti	O
sayesinde	O
askeri	O
akademiye	O
tarih	O
profesörü	O
oldu	O
.	O
1793	O
te	O
i̇sviçre	B-LOC
yi	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
1796	O
da	O
fransa	O
yı	O
ziyaret	O
etti	O
.	O


bu	O
paketle	O
microsoft	B-CORP
temel	O
çokluortam	O
araçlarını	O
ilk	O
kez	O
windows	B-CW
dahil	O
etmiş	O
oldu	O
.	O


araç	O
sadece	O
420	O
kg	O
ağırlığındadır	O
fakat	O
;	O
toyota	B-PROD
prius	I-PROD
kadar	O
iç	O
mekanı	O
vardır	O
.	O


lance	O
in	O
kardeşinin	O
öldürülme	O
senaryosu	O
da	O
yine	O
k	O
anun	B-CW
namına	I-CW
dizisinden	O
alınmıştır	O
.	O


mikrofon	B-PROD
ses	O
olarak	O
alınan	O
ve	O
yükselticiden	O
geçen	O
kaydedilecek	O
elektrik	O
sinyali	O
kafa	O
denilen	O
içerisinde	O
bobin	B-PROD
bulunan	O
manyetik	O
demirden	O
banda	O
tatbik	O
edilir	O
.	O


ntu	O
kanalı	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ukrayna	O
da	O
yaşanan	O
siyasi	O
kriz	O
ve	O
ekonomik	O
kriz	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
açıklamıştır	O
.	O


önemli	O
konserlerden	O
sonra	O
konser	O
salonu	O
ya	O
da	O
kaldığı	O
otel	B-CORP
yakınlarında	O
özel	O
davetlilere	O
yemek	B-PROD
verirdi	O
.	O


son	O
yıllarda	O
,	O
i̇srail	B-LOC
hükûmetinin	O
gazze	B-LOC
ye	O
yönelik	O
politikasını	O
özellikle	O
de	O
deniz	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
.	O



aynı	O
zamanda	O
single	O
,	O
2020	O
nin	O
en	O
büyük	O
açılış	O
haftasını	O
yaşadı	O
ve	O
billie	B-PER
eilish	I-PER
in	O
no	B-CW
time	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
adlı	O
parçasını	O
geride	O
bıraktı	O
.	O


kocasının	O
taç	O
giyme	O
töreninden	O
sadece	O
bir	O
gün	O
sonra	O
suikaste	O
uğramasının	O
ardından	O
,	O
oğlu	O
xiii.	B-PER
louis	I-PER
taht	O
için	O
uygun	O
yaşa	O
gelene	O
kadar	O
kral	O
naibliğini	O
yapmıştır	O
.	O


yasa	O
,	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
nin	O
bir	O
parçası	O
haline	O
gelen	O
litvanya	B-LOC
sovyet	I-LOC
sosyalist	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
nin	O
yerine	O
bağımsız	O
litvanya	O
nın	O
kurulduğunu	O
açıkladı	O
.	O


türkiye	O
nin	O
ikinci	O
büyük	O
sanayi	O
ve	O
finans	O
kuruluşu	O
,	O
sabancı	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
kurdu	O
.	O


hayatta	O
kalma	O
modu	O
,	O
çok	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
karşı	I-CW
oyuncu	I-CW
mücadelesine	O
izin	O
verir	O
.	O



shakespeare	O
in	O
soneleri	O
,	O
william	B-PER
shakespeare'in	I-PER
çeşitli	O
temalar	O
üzerine	O
yazdığı	O
şiirlerdir	O
.	O


i̇lkokulu	O
ve	O
ortaokulu	O
kayseri	O
de	O
,	O
liseyi	O
i̇stanbul	B-LOC
da	O
bitirdi	O
.	O


fenerbahçe	O
(	O
futbol	O
takımı	O
)	O
2007	O
08	O
sezonu	O
,	O
fenerbahçe	B-GRP
nin	O
kuruluşundan	O
itibaren	O
101	O
.	O
ve	O
ulusal	O
ligdeki	O
50	O
.	O
sezonudur	O
.	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
bölgesi	O
;	O
kamaishi	B-LOC
,	O
iwate	B-LOC
:	O


apple	B-PROD
magic	I-PROD
mouse	I-PROD
de	O
veya	O
çoklu	O
dokunmatik	O
trackpadlerde	O
,	O
trackpad	O
inde	O
üç	O
veya	O
dört	O
parmakla	O
yukarı	O
çekerek	O
etkinleştirilebilir	O
.	O


fransa	B-LOC
da	O
ise	O
diğer	O
soylular	O
da	O
şövalye	O
istihdam	O
edebiliyordu	O
.	O


ana	O
rakibi	O
,	O
geri	O
kaldığı	O
euroset	B-CORP
perakendecisidir	O
.	O


sevilla	O
havalimanı	O
ndan	O
4	O
,	O
5	O
milyonunu	O
üzerinde	O
yolcu	O
,	O
6,500	O
ton	O
kargo	O
geçmiştir	O
(	O
aena	B-CORP
2007	O
)	O
.	O


kamyonet	B-PROD
,	O
bisiklet	O
sürenleri	O
ve	O
yayaları	O
ezerek	O
ilerledi	O
ve	O
bir	O
başka	O
araca	O
çarparak	O
durdu	O
.	O



fabliau	O
(	O
çoğulu	O
:	O
fabliaux	O
)	O
fransa	B-LOC
nın	O
kuzeydoğusunda	O
1150	O
ile	O
1400	O
yılları	O
arasında	O
halk	O
şairleri	O
tarafından	O
yazılan	O
,	O
komik	O
ve	O
çoğu	O
zaman	O
anonim	O
hikâye	B-CW
.	O



okulun	O
yeniden	O
inşasını	O
ise	O
turkcell	B-CORP
üstlenmiştir	O
.	O


rolling	B-CW
stone	I-CW
,	O
del	O
rey	O
in	O
versiyonuna	O
kederli	O
adını	O
verdi	O
.	O


chuanr	O
(	O
串儿	O
чўанр	O
chuànr	O
;	O
kebap	B-PROD
)	O
,	O
çin	O
de	O
tüketilen	O
şiş	B-PROD
kebabı	I-PROD
türü	O
.	O


tırnak	O
cilası	O
,	O
oje	B-PROD
çıkarıcı	O
,	O
geçici	O
dövmeler	O
ve	O
bronzlaşma	O
losyonları	O
.	O



bademli	O
,	O
isparta	B-LOC
ilinin	O
eğirdir	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


film	O
ayrıca	O
al	B-PER
pacino	I-PER
ve	O
robert	B-PER
de	I-PER
niro	I-PER
yu	O
,	O
the	B-CW
godfather	I-CW
ii	I-CW
filminden	O
sonra	O
ilk	O
kez	O
bir	O
araya	O
getirmiştir	O
.	O


portland	B-GRP
trail	I-GRP
blazers	I-GRP
utah	B-GRP
jazz	I-GRP
:	O



danimarka	B-LOC
ekonomisi	O
,	O
rahat	O
yaşam	O
ölçünlerine	O
,	O
yüksek	O
düzeyde	O
devlet	O
hizmetleri	O
ve	O
aktarımları	O
ve	O
dış	O
ticarete	O
yüksek	O
bağımlılığa	O
sahip	O
çağdaş	O
bir	O
piyasa	O
ekonomisidir	O
.	O


capcom	B-CORP
tarafından	O
geliştirilen	O
veya	O
yayımlanan	O
oyunlar	O
listesi	O
:	O


kızı	O
samira	B-PER
mahmelbaf	I-PER
da	O
kendisi	O
gibi	O
bir	O
sinema	O
yönetmeni	O
ve	O
senaristtir	O
.	O



i̇çinde	O
suyun	O
kaynadığı	O
ve	O
biriken	O
buharın	O
suyun	O
kaynama	O
noktasını	O
yükselttiği	O
sıkıca	O
kapanan	O
bir	O
kapağı	O
olan	O
düdüklü	B-PROD
tencere	I-PROD
icat	O
edilmişti	O
.	O


benim	O
adım	O
kerim	O
;	O
yılmaz	B-PER
güney	I-PER
in	O
1967	O
yılında	O
yönettiği	O
macera	O
türünde	O
filmdir	O
.	O


film	O
,	O
empire	B-CW
dergisi	O
tarafından	O
2008	O
yılında	O
hazırlanan	O
gelmiş	O
geçmiş	O
en	O
iyi	O
500	O
film	O
listesine	O
de	O
girmiştir	O
.	O



martin	B-PER
gore	I-PER
backing	O
vocals	O
,	O
keyboard	O
,	O
sampler	O


almanya	O
da	O
sebzenin	O
kokusunu	O
azaltmak	O
için	O
lahana	B-PROD
bazen	O
kızartılarak	O
pişirilir	O
.	O


mısır	O
ordusu	O
asi	B-LOC
nehri	I-LOC
vadisine	O
girdi	O
ve	O
hızlı	O
yürüyüşle	O
14	O
mayıs	O
ta	O
antakya	B-LOC
kalesi	O
önüne	O
geldi	O
.	O



fox	B-CORP
dizisi	O
traffic	O
light	O
ın	O
2011	O
yılında	O
çekilen	O
bir	O
bölümünde	O
de	O
rol	O
aldı	O
.	O


maç	O
1	O
0	O
vorskla	B-GRP
galibiyeti	O
ile	O
bitti	O
ve	O
kubok	O
ukraniy	O
nı	O
vorskla	B-GRP
kazanmış	O
oldu	O
.	O


bu	O
isim	O
bölgeye	O
o	O
dönemler	O
almanya	B-LOC
şansölyesi	O
olan	O
georg	B-PER
leo	I-PER
von	I-PER
caprivi	I-PER
de	I-PER
caprera	I-PER
de	I-PER
montecuccoli	I-PER
onuruna	O
verilmiştir	O
.	O


woodbury	O
sakinlerinin	O
hapishanedeki	O
gruba	O
katıldığı	O
bir	B-CW
önceki	I-CW
bölümdeki	I-CW
olayların	I-CW
üzerinden	O
birkaç	O
ay	O
geçmiştir	O
.	O


1185	O
:	O
ii.	B-PER
i̇saakios	I-PER
un	O
isyanı	O
ve	O
başarılı	O
gaspı	O
.	O



dvd	B-PROD
ve	O
hd	B-PROD
dvd	I-PROD
formatlarını	O
geliştirimek	O
amacıyla	O
kurulmuştur	O
.	O



bir	O
sit	O
com	O
sırasında	O
michael	B-PER
richards	I-PER
ile	O
aralarında	O
kavga	O
çıktı	O
.	O


los	B-LOC
angeles	I-LOC
,	O
kaliforniya	B-LOC
da	O
doğup	O
büyüyen	O
sanatçı	O
,	O
2007	O
yılında	O
jive	B-CORP
records	I-CORP
plak	O
şirketi	O
ile	O
sözleşme	O
yaptı	O
.	O



bu	O
alanda	O
deneyimli	O
bir	O
metodist	O
oldu	O
.	O
1943	O
te	O
sovyetler	B-GRP
birliği	I-GRP
komünist	I-GRP
partisi	I-GRP
ne	O
üye	O
oldu	O
.	O



alıcı	O
cihazda	O
uygulaması	O
yoksa	O
,	O
google	B-CW
play	I-CW
store	O
da	O
uygulama	O
sayfası	O
açılacaktır	O
.	O


kariyer	O
yönlendirmesi	O
için	O
kendisini	O
8	O
yaşında	O
keşfeden	O
ve	O
öven	O
gloria	B-PER
estefan	I-PER
ı	O
gösterdi	O
.	O


burada	O
bir	O
sezona	O
yakın	O
oynadıktan	O
sonra	O
sezonun	O
son	O
haftalarında	O
bandırmaspor	B-GRP
a	O
transfer	O
olmuştur	O
.	O


normal	O
sezonda	O
konferansı	O
5	O
.	O
sıra	O
tamamlayıp	O
play	O
off	O
a	O
kalsalarda	O
ilk	O
turda	O
dirk	B-PER
nowitzki	I-PER
li	O
dallas	B-GRP
mavericks	I-GRP
takımına	O
4	O
0	O
lık	O
bir	O
serinin	O
ardından	O
süpürüldüler	O
.	O


bu	O
cumhuriyet	O
,	O
1922	O
yılında	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
ne	O
katıldı	O
.	O


formülasyon	O
yöntemleri	O
vajinal	O
tablet	B-PROD
,	O
vajinal	O
kremi	O
,	O
vajinal	O
fitil	O
ve	O
vajinal	O
halkayı	O
içerir	O
.	O


daha	O
sonra	O
netflix	B-CORP
tarafından	O
satın	O
alınması	O
,	O
oyuncuya	O
hem	O
ulusal	O
hem	O
de	O
uluslararası	O
tanınırlık	O
kazandırdı	O
.	O


yörenin	O
gelişmesinde	O
tekstil	B-PROD
sanayisi	O
önemli	O
rol	O
oynadı	O
.	O


bliss	O
,	O
ilk	O
kez	O
wwe	B-CW
2k17	I-CW
oyununda	O
görünmüştür	O
.	O


şehrin	O
ekonomisi	O
petrol	O
ve	O
gaz	O
üretimine	O
dayalı	O
olup	O
gazprom	B-CORP
şehrin	O
en	O
büyük	O
işverenidir	O
.	O


ocak	O
2002	O
de	O
etkinliğin	O
albümü	O
ve	O
dvd	B-PROD
si	O
çıkarıldı	O
.	O


gülnihâl	O
,	O
namık	B-PER
kemal	I-PER
tarafından	O
1875	O
te	O
yazılmış	O
olan	O
tiyatro	O
oyunu	O
,	O
kitap	O
.	O
144	O
sayfadan	O
oluşur	O
.	O


lady	B-PER
gaga	I-PER
—	O
bad	B-CW
romance	I-CW
(	O
yönetmen	O
:	O
francis	B-PER
lawrence	I-PER
)	O


financial	B-GRP
times	I-GRP
dergisi	O
,	O
amerika	B-LOC
birleşik	I-LOC
devletleri	I-LOC
nin	O
en	O
kötü	O
maliye	O
bakanları	O
olarak	O
venizelos	O
a	O
puan	O
vermiştir	O
.	O


from	O
:	O
1880	O
till	O
:	O
1954	O
text	O
:	O
charles	B-PER
ives	I-PER
$	O
bold	O
#	O
from	O
1874	O


endonezya	O
cezayir	O
den	O
ham	B-PROD
petrol	I-PROD
ithal	O
ederken	O
hurma	B-PROD
yağı	I-PROD
,	O
kahve	B-PROD
,	O
şeker	B-PROD
,	O
tekstil	O
elyafı	O
,	O
kurutulmuş	O
balık	O
ve	O
odun	B-PROD
ihraç	O
etmektedir	O
.	O



daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
sporting	B-GRP
gijón	I-GRP
,	O
elche	B-GRP
ve	O
getafe	B-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


bbc	B-CORP
haber	I-CORP
in	O
,	O
başkaldırının	O
başladığı	O
zamanlarda	O
bölgede	O
yenilen	O
çatışmalarla	O
ilgili	O
haberi	O
.	O


günümüzde	O
ise	O
manga	B-CW
,	O
pachinko	B-CW
dergisi	O
,	O
gravür	O
dergisi	O
,	O
kısa	O
öyküler	O
ve	O
yetişkin	O
edebiyatı	O
roman	B-CW
yayını	O
yapmaktadır	O
.	O



pasta	O
süslemelerinde	O
,	O
meyve	O
salatalarında	O
,	O
sıcak	O
içeceklerin	O
üstünde	O
,	O
sundae	B-PROD
ve	O
bazen	O
profiterol	B-PROD
yapımında	O
kullanılır	O
.	O



mahkû	O
miyeti	O
sırasında	O
dostu	O
rudolf	B-PER
hess	I-PER
aracılığıyla	O
,	O
nasyonal	O
sosyalistlerin	O
,	O
kutsal	O
kitapları	O
olarak	O
benimsedikleri	O
kavgam	B-CW
(	O
mein	O
kampf	O
)	O
adlı	O
kitabını	O
yazdı	O
.	O


andronikos	O
un	O
paralı	O
askerleri	O
sıklıkla	O
ters	O
tepiyor	O
,	O
katalan	B-GRP
bölüğü	I-GRP
taşraya	O
saldırıp	O
halkın	O
başkente	O
olan	O
öfkesini	O
artırıyordu	O
.	O


#	O
nothing	B-CW
else	I-CW
matters	I-CW
(	O
hetfield	O
,	O
ulrich	O
)	O
–	O
6	O
:	O
47	O


mozaik	O
müzesi	O
,	O
tarihî	O
öneme	O
sahip	O
mozaik	B-PROD
sergilendiği	O
ve	O
arkeoloji	B-LOC
müzesi	I-LOC
alt	O
türü	O
olan	O
müze	O
tipi	O
.	O



web	O
sitesi	O
,	O
eklentiler	O
için	O
harici	O
kurulum	O
gerektirmeden	O
web	O
tarayıcı	O
içinde	O
3b	O
görüntüler	O
görüntülemek	O
için	O
webgl	B-CW
teknolojisi	O
kullanır	O
.	O


efes	O
ile	O
tbl	O
de	O
final	O
oynama	O
başarısı	O
gösterdiler	O
,	O
ancak	O
finalde	O
beşikaş	B-GRP
milangaz	I-GRP
a	O
4	O
2	O
ile	O
kaybederek	O
ligde	O
ikinci	O
oldular	O
.	O


ramazan	O
el	O
suwayhili	O
(	O
1918	O
yılında	O
kısa	O
süren	O
trablusgarp	B-LOC
cumhuriyeti'nin	I-LOC
kurucu	O
ortağı	O
)	O


2019	O
yılında	O
riccardo	O
donna	O
nın	O
yönettiği	O
io	B-CW
sono	I-CW
mia	I-CW
biyografik	O
filmi	O
yayınlandı	O
.	O


hitachi	B-CORP
kendi	O
6809	O
tabanlı	O
makinelerini	O
,	O
mb6890	O
ı	O
ve	O
daha	O
sonra	O
s1	O
i	O
üretti	O
.	O


parçayı	O
2017	O
nin	O
en	O
iyi	O
şarkıları	O
arasında	O
gösteren	O
diğer	O
yayınlar	O
entertainment	B-CW
weekly	I-CW
,	O
esquire	B-CW
,	O
ve	O
the	B-GRP
new	I-GRP
york	I-GRP
times	I-GRP
oldu	O
.	O


karşıt	O
madde	O
tarihi	O
paul	B-PER
dirac	I-PER
adlı	O
genç	O
bir	O
fizikçinin	O
matematiksel	O
denkleminin	O
garip	O
çıkarımıyla	O
başlar	O
.	O



futbolu	O
bırakmasının	O
ardından	O
;	O
önce	O
sv	B-GRP
werder	I-GRP
bremen	I-GRP
in	O
,	O
ardından	O
ise	O
fortuna	B-GRP
düsseldorf	I-GRP
ve	O
fc	B-GRP
st.	I-GRP
pauli	I-GRP
takımlarının	O
başına	O
geçti	O
.	O



sicilya	O
asıllı	O
vincenzo	B-PER
bellini	I-PER
ve	O
ünlü	O
giuseppe	B-PER
verdi	I-PER
nin	O
ilk	O
eserleri	O
bu	O
opera	O
evinde	O
ilk	O
defa	O
sahnelenmişlerdir	O
.	O



guina	B-PER
real	B-GRP
murcia	I-GRP
,	O
cd	B-GRP
tenerife	I-GRP
1983	O
85	O
,	O
1986	O
87	O
,	O
1989	O
90	O


giuseppe	B-PER
verdi	I-PER
1849	O
da	O
bu	O
olayı	O
işleyen	O
legnano	B-CW
savaşı	I-CW
adlı	O
önemli	O
bir	O
opera	B-CW
eseri	O
hazırlamıştır	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
tottenham	B-GRP
hotspur	I-GRP
,	O
derby	B-GRP
county	I-GRP
ve	O
swindon	B-GRP
town	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


gizmodo	O
,	O
gawker	B-CORP
media	I-CORP
bünyesinde	O
günlük	O
tasarım	O
ve	O
teknoloji	O
yayınları	O
yapan	O
bir	O
web	O
blogudur	O
.	O


yarışma	O
,	O
işitme	O
engelliler	O
yararına	O
yapılmıştır	O
.	O
2011	O
yılında	O
yapılan	O
survivor	B-CW
ünlüler	I-CW
-	I-CW
gönüllüler	I-CW
yarışmasında	O
birinci	O
olmuştur	O
.	O


birkaç	O
başarılı	O
sezonu	O
burada	O
geçirdikten	O
sonra	O
foggia	B-GRP
takımına	O
transfer	O
oldu	O
.	O



payner	B-CORP
studio	O
da	O
kaydedilen	O
bir	O
sonraki	O
şarkılar	O
da	O
bu	O
yönde	O
eğlenceliydi	O
.	O



continental	B-CORP
airlines	I-CORP
yıllar	O
sonra	O
747	O
leri	O
servisten	O
kaldırdı	O
.	O


krem	B-PROD
şanti	I-PROD
veya	O
muhallebi	B-PROD
sosu	O
ile	O
servis	O
edilebilir	O
.	O


yura	O
ayrıca	O
to	B-CW
the	I-CW
beautiful	I-CW
you	I-CW
dizinde	O
de	O
yer	O
almıştır	O
.	O



orlando	B-GRP
magic	I-GRP
pivotu	O
dwight	B-PER
howard	I-PER
ve	O
jason	B-PER
kidd	I-PER
ilk	O
beşe	O
başlayan	O
diğer	O
oyuncular	O
oldu	O
.	O



las	B-CW
vegas	I-CW
,	O
2003	O
2008	O
yılları	O
arasında	O
yayınlanmış	O
dizi	O


şiirlerle	O
şarkılarla	O
,	O
bülent	B-PER
ersoy	I-PER
un	O
1993	O
yılında	O
yayınladığı	O
albümü	O
.	O



likopen	O
suda	O
çözünmez	O
ve	O
çoğu	O
porlu	O
malzemeyi	O
ve	O
çoğu	O
plastiği	B-PROD
hemen	O
boyar	O
.	O


rai	B-CORP
yarışmadan	O
çekilirken	O
yarışmanın	O
ülkede	O
ilgi	O
çekmediğini	O
ileri	O
sürmüştür	O
.	O


aklı	B-CW
havada	I-CW
(	O
up	O
in	O
the	O
air	O
)	O


tekstil	B-PROD
sektörü	O
,	O
19	O
u	O
devlete	O
,	O
14	O
ü	O
ise	O
özel	O
sektöre	O
ait	O
olan	O
tekstil	O
ve	O
konfeksiyon	O
fabrikalarını	O
ihtiva	O
etmektedir	O
.	O


yapımını	O
bbc	O
nin	O
yaptığı	O
13	O
bölümden	O
oluşan	O
diziyi	O
jacob	B-PER
bronowski	I-PER
yazmış	O
ve	O
sunmuştur	O
.	O


bebek	O
modası	O
sosyal	O
kültürel	O
bir	O
tüketici	O
uygulamasıdır	O
.	O
çocuk	B-PER
giyindiği	O
çocuk	B-PROD
kıyafeti	I-PROD
nden	O
daha	O
küçükdür	O
.	O


otto	B-PER
struve	I-PER
(	O
rusya	B-LOC
,	O
abd	B-LOC
,	O
1897	O
–	O
1963	O
)	O


solunum	O
cihazı	O
veya	O
ventilatör	O
,	O
tıbbi	B-PROD
cihaz	I-PROD
türüdür	O
.	O


film	O
35	O
mm	O
formatında	O
çekildi	O
.	O
çekimler	O
,	O
i̇zlanda	B-LOC
da	O
bulunan	O
vatnajokull	O
daki	O
buzullarda	O
başladı	O
(	O
bhutan	B-LOC
çekimleri	O
)	O
.	O


2012	O
2013	O
:	O
adını	B-CW
feriha	I-CW
koydum	I-CW
(	O
orijinal	O
yayın	O
:	O
show	B-CORP
tv	I-CORP
2011	O
2012	O
)	O


ayrıca	O
trt	B-CORP
1	I-CORP
,	O
trt	B-CORP
2	I-CORP
,	O
trt	B-CORP
müzik	I-CORP
,	O
trt	B-CORP
kurdî	I-CORP
,	O
trt	B-CORP
arabi	I-CORP
,	O
trt	B-CORP
world	I-CORP
kanalları	O
canlı	O
yayınla	O
eş	O
zamanlı	O
olarak	O
ses	O
formatında	O
dinlenebilmektedir	O
.	O


10	O
takımın	O
mücadele	O
ettiği	O
ligde	O
slavia	B-GRP
praha	I-GRP
şampiyon	O
oldu	O
.	O


porthcawl	O
,	O
galler	B-LOC
de	O
bulunan	O
tarihi	O
turistik	O
bir	O
yerleşim	O
yeridir	O
.	O


eymir	O
,	O
yozgat	B-LOC
ın	O
sorgun	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
köy	O
.	O


hannibal	B-PER
lecter	I-PER
roman	O
ve	O
filmlerde	O
gözüken	O
,	O
insan	O
eti	O
yiyen	O
hayalî	O
karakter	O
.	O



fakat	O
everybody's	B-CW
fool	I-CW
parçasının	O
klibinde	O
dekolteli	O
kıyafetler	O
giymiştir	O
.	O


bölüm	O
yayımlandığı	O
gün	O
,	O
nielsen	B-CORP
media	I-CORP
research	I-CORP
tarafından	O
yapılan	O
açıklamaya	O
göre	O
4	O
,	O
79	O
milyon	O
kişi	O
tarafından	O
izlendi	O
.	O


pharrell	B-PER
williams	I-PER
,	O
john	B-PER
newman	I-PER
,	O
katy	B-PER
perry	I-PER
,	O
iggy	B-PER
azalea	I-PER
,	O
maroon	B-GRP
5	I-GRP
ve	O
diğerleri	O
ile	O
birlikte	O
40	O
tan	O
fazla	O
parça	O
içeriyor	O
.	O



alias	B-CW
(	O
2001	O
2006	O
)	O
,	O
baş	O
yapımcı	O
/	O
yazar	O
/	O
besteci	O
/	O
yönetmen	O
(	O
5	O
bölüm	O
)	O
/	O
oyuncu	O
(	O
1	O
bölüm	O
)	O


chianni	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
pisa	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
.	O


plati	O
(	O
)	O
,	O
yunanistan	B-LOC
ın	O
orta	B-LOC
makedonya	I-LOC
bölgesi	I-LOC
ne	O
bağlı	O
aleksandreya	B-LOC
belediyesi	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
ve	O
belediye	B-LOC
birimidir	O
.	O


i.	B-PER
mustafa	I-PER
nın	O
tahta	O
çıkarılmasında	O
ve	O
tahttan	O
indirilmesinde	O
etkili	O
oldu	O
.	O



710	O
km	O
(	O
444	O
mil	O
)	O
:	O
derry	B-LOC
belfast	B-LOC
…	O


yazıları	O
1960	O
ların	O
sonlarından	O
itibaren	O
edebiyat	B-CW
dergilerinde	O
yer	O
almaya	O
başladı	O
.	O


hamur	B-PROD
,	O
istenilen	O
büyüklüğe	O
göre	O
eşit	O
parçalara	O
bölünür	O
.	O


şarkı	O
,	O
where	B-CW
is	I-CW
the	I-CW
love?	I-CW
adlı	O
şarkının	O
elde	O
ettiği	O
başarının	O
hemen	O
ardından	O
ikinci	O
tekli	O
olarak	O
satışa	O
sunuldu	O
.	O


mesleki	O
kariyerine	O
ek	O
olarak	O
,	O
el	O
şerif	O
suudi	B-LOC
arabistan	I-LOC
da	O
uzun	O
yıllardır	O
kadınların	O
hakları	O
için	O
kampanya	O
yürüttü	O
.	O



2009	O
da	O
finlandiya	B-LOC
spinefarm	B-CORP
records	I-CORP
plak	O
şirketiyle	O
anlaştılar	O
.	O



milliyet	O
’	O
ten	O
hasan	B-PER
cemal	I-PER
’	O
e	O
verdiği	O
röportajda	O
,	O
etnik	O
partilerden	O
şöyle	O
bahsemişti	O
:	O
“	O
bugüne	O
kadar	O
kurduğumuz	O
bütün	O
partilerde	O
,	O
inandırıcılık	O
eksiği	O
vardı	O
.	O


cumhurbaşkanı	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
ın	O
ölümünün	O
ardından	O
yas	O
yayını	O
yapmıştır	O
.	O


derken	O
çukurova	O
radyo	B-CORP
nda	O
sanatçı	O
oldum	O
.	O



bangladeş	B-LOC
in	O
bağımsızlığından	O
sonra	O
bangladeş	B-LOC
hükümeti	I-LOC
planlama	I-LOC
komisyonu	I-LOC
üyeliği	I-LOC
ve	O
bangladeş	B-LOC
millî	I-LOC
eğitim	I-LOC
komisyonu	I-LOC
üyeliği	I-LOC
görevlerinde	O
bulundu	O
.	O


i̇mam	O
hatibi	O
bitirdikten	O
sonra	O
ankara	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
i̇lahiyat	O
fakültesi	O
ni	O
kazandı	O
.	O


i̇simcilik	O
fazla	O
yayılamamıştır	O
.	O
çünkü	O
kilise'	B-LOC
direnmesi	O
ve	O
düşmanlığı	O
hız	O
karşılaşmıştır	O
.	O


galatasaray	O
da	O
teknik	O
direktör	O
olduğu	O
dönemde	O
frank	B-PER
rijkaard	I-PER
ın	O
tercümanlığını	O
yapmıştır	O
.	O



luís	B-PER
boa	I-PER
morte	I-PER
arsenal	B-GRP
,	O
southampton	B-GRP
fc	I-GRP
,	O
fulham	B-GRP
fc	I-GRP
,	O
west	B-GRP
ham	I-GRP
united	I-GRP
fc	I-GRP
1997	O
00	O
,	O
2001	O
11	O



4a	B-CORP
games	I-CORP
tek	O
oyunculu	O
moda	O
odaklanıldığı	O
için	O
,	O
oyunun	O
çok	O
oyunculu	O
modla	O
çıkmayacağını	O
açıkladı	O
.	O


rolls	O
,	O
henry	B-PER
royce	I-PER
ile	O
birlikte	O
rolls-royce	B-CORP
otomobil	O
şirketinin	O
kurucularından	O
biridir	O
.	O


zirve	O
,	O
hong	B-LOC
kong	I-LOC
üzerinden	O
önemli	O
bir	O
turistik	O
alandır	O
.	O



ign	B-CORP
,	O
oyuna	O
10	O
üzerinden	O
8	O
,	O
1	O
puan	O
vermniştir	O
.	O


denver	B-GRP
nuggets	I-GRP
milwaukee	B-GRP
bucks	I-GRP
:	O


unesco	B-GRP
tarafından	O
oluşturulan	O
dünya	O
belleği	O
ne	O
giren	O
ve	O
türkiye	O
de	O
bulunan	O
3	O
dokümandan	O
biri	O
olan	O
i̇bn-i	B-PER
sina	I-PER
nın	O
elyazmaları	O
da	O
bu	O
kütüphanede	O
bulunur	O
.	O


kırklartepesi	O
,	O
rize	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	B-LOC
.	O



gelincik	O
çiçeğinin	O
yeşil	O
aksamından	O
,	O
tohum	B-PROD
,	O
ve	O
kırmızı	O
taç	O
yapraklarından	O
,	O
petallerinden	O
yararlanılır	O
.	O


eurovision	B-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
her	O
ülke	O
sadece	O
bir	O
şarkıyla	O
katılabilir	O
.	O



tekstil	B-PROD
bazlı	O
sanatlar	O
da	O
i̇slami	O
sanatlar	O
açısından	O
önemli	O
bir	O
yere	O
sahiptirler	O
.	O


daha	O
sonra	O
roasso	B-GRP
kumamoto	I-GRP
kulübüne	O
transfer	O
oldu	O
.	O


poyraz	B-CW
karayel	I-CW
(	O
i̇smail	O
karayel	O
)	O
,	O
2015	O
2016	O


balıkesirspor	O
,	O
2013	O
14	O
sezonunda	O
umbro	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
forma	O
ve	O
ürünleri	O
kullanmıştır	O
.	O


albüm	O
adı	O
amazon.com'da	B-CORP
gruptan	O
herhangi	O
bir	O
duyuru	O
yapılmadan	O
yayınlandı	O
.	O


ms	O
5	O
.	O
yüzyılın	O
başlarındaki	O
notitia	B-CW
dignitatum	I-CW
,	O
unvanın	O
verildiği	O
makamları	O
şöyle	O
listeler	O
:	O


ulusal	O
finalin	O
galibi	O
cheesecake	B-CW
isimli	O
şarkı	O
ile	O
jüri	O
ve	O
halktan	O
en	O
yüksek	O
puanları	O
alan	O
teo	B-PER
olmuştur	O
.	O


from	O
:	O
11	O
/	O
01	O
/	O
1999	O
till	O
:	O
18	O
/	O
11	O
/	O
2002	O
color	O
:	O
ind	O
text	O
:	O
ecevit	B-PER
fontsize	O
:	O
10	O


üçlemenin	O
ilk	O
filmi	O
yol	B-CW
türküsü	I-CW
nde	O
apu	O
nun	O
küçüklüğü	O
ve	O
doğduğu	O
köydeki	O
yaşantısı	O
anlatılır	O
.	O



modern	O
halkalar	O
tahta	O
veya	O
plastik	B-PROD
yapılır	O
.	O


yapım	O
görevlileri	O
born	B-CW
this	I-CW
way	I-CW
albüm	O
kitapçığından	O
alınmıştır	O
.	O


halilağa	O
,	O
çanakkale	B-LOC
ilinin	O
çan	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


kukla	O
türk	B-PER
yazar	O
ahmet	B-PER
ümit	I-PER
tarafından	O
yazılıp	O
2002	O
de	O
basılan	O
bir	O
gerilim	O
romanıdır	O
.	O


örneğin	O
minecraft	B-CW
,	O
en	O
çok	O
aktif	O
oyuncusu	O
olan	O
oyunlardan	O
biri	O
olmasına	O
rağmen	O
,	O
açıkça	O
kazananın	O
ve	O
kaybedenin	O
belirlenemeyeceği	O
için	O
e	O
spor	O
kategorisinde	O
değildir	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
iii.	B-PER
napolyon	I-PER
avantaj	O
sağlamak	O
için	O
kuvvetlerine	O
beklenmedik	O
bir	O
noktaya	O
ilerleme	O
emri	O
verdi	O
.	O


buena	B-CW
vista	I-CW
social	I-CW
club	I-CW
,	O
1999	O
yapımı	O
bir	O
film	O
.	O


hardtoplar	O
iki	O
veya	O
dört	O
kapılı	O
olabilirler	O
ve	O
aynı	O
aracın	O
sedan	B-PROD
modeline	O
kıyasla	O
daha	O
pahalı	O
olabilmektedirler	O
.	O


savaştan	O
sonra	O
oluşturulan	O
birleşmiş	B-GRP
milletler	I-GRP
tarafsızlık	O
konusunda	O
milletler	O
cemiyeti	O
nden	O
de	O
hoşgörüsüzdü	O
.	O



koca	B-LOC
balkan	I-LOC
etrafını	O
çok	O
tahrip	O
ettiler	O
;	O
hatta	O
bir	O
aralık	O
i̇stanbul	O
civarına	O
kadar	O
sarktılar	O
.	O
.	O


manchester	B-GRP
city	I-GRP
karşısında	O
alberto	B-PER
paloschi	I-PER
nin	O
yerine	O
girerek	O
çıkmıştır	O
.	O


orada	O
i.	B-PER
petro	I-PER
nun	O
hizmete	O
girdiği	O
tahmin	O
ediliyor	O
.	O


ayrıca	O
şarap	B-PROD
tüketimi	O
de	O
oldukça	O
yaygındır	O
.	O


hüsrev	B-CW
ü	I-CW
şirin	I-CW
,	O
şeyhî	O
tarafından	O
kaleme	O
alınmış	O
bir	O
mesnevi	O


modelin	O
i̇talya	B-LOC
sa	B-CORP
aeronautica	I-CORP
gio	I-CORP
ansaldo	I-CORP
ya	O
ait	O
torino	B-LOC
fabrikasında	O
lisanslı	O
imalat	O
da	O
yapıldı	O
.	O


sezonun	O
geri	O
kalanında	O
cristian	B-PER
rodríguez	I-PER
ve	O
lisandro	B-PER
lópez	I-PER
ile	O
bir	O
hücum	O
üçlüsü	O
oluşturdular	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
ehime	B-GRP
fc	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


sinema	B-PROD
16mm	O
/	O
35mm	O
(	O
metal	O
makarada	O
iki	O
delikli	O
rulo	O
)	O



augustus	O
tarafından	O
yanlışlıkla	O
rembrandt	B-PER
tablosu	O
olduğu	O
varsayılarak	O
alındı	O
.	O



siyahlı	B-CW
kadın	I-CW
1966	O
(	O
haldun	O
öner	O
)	O


avustralya	B-LOC
,	O
birleşik	B-LOC
krallık	I-LOC
,	O
yeni	B-LOC
zelanda	I-LOC
ve	O
birçok	O
ülkede	O
1	O
numaraya	O
çıkmıştır	O
.	O


bunun	O
üzerine	O
interscope	B-CORP
records	I-CORP
un	O
ceo	O
su	O
jimmy	B-PER
iovine	I-PER
eminem	O
den	O
demo	O
kaydı	O
istedi	O
.	O



covidien	B-CORP
(	O
tyco	O
international	O
sağlık	O
sektöründen	O
ayrılınca	O
2007	O
yılında	O
kuruldu	O
)	O


1	B-CW
,	O
2	B-CW
,	O
3	B-CW
,	O
4	B-CW
,	O
5	B-CW
,	O
6	B-CW


yanardağ	O
,	O
2011	O
yılında	O
yurt	B-GRP
gazetesi	I-GRP
kurdu	O
,	O
3	O
yıl	O
boyunca	O
bu	O
gazetenin	O
genel	O
yayın	O
yönetmenliğini	O
,	O
yazarlığını	O
ve	O
baş	O
yazarlığını	O
yaptı	O
.	O



i̇lk	O
makalelerinden	O
ikisi	O
,	O
alman	B-LOC
i̇mparatorluğu	I-LOC
ndaki	O
deniz	O
gücü	O
ve	O
stratejisi	O
üzerine	O
ilk	O
tartışmayı	O
oluşturdu	O
.	O


dizi	O
yıldız	B-CW
savaşları:	I-CW
bölüm	I-CW
ii	I-CW
-	I-CW
klonların	I-CW
saldırısı	I-CW
ile	O
yıldız	B-CW
savaşları:	I-CW
bölüm	I-CW
iii	I-CW
-	I-CW
sith'in	I-CW
i̇ntikamı	I-CW
arasındaki	O
üç	O
yıllık	O
boşlukta	O
yer	O
almaktadır	O
.	O



örneğin	O
,	O
bir	O
havai	O
fişeğin	O
içinde	O
bulunan	O
küçük	O
parçalara	O
bölünmüş	O
alüminyum	B-PROD
şiddetli	O
bir	O
şekilde	O
patlar	O
.	O


bosna	O
hersek	O
halklar	O
meclisi	O
nin	O
15	O
milletvekilinden	O
10	O
u	O
bosna-hersek	B-LOC
federasyonu	I-LOC
tarafından	O
,	O
diğer	O
5	O
milletvekili	O
sırp	B-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
tarafından	O
seçilmektedir	O
.	O



i̇lkokul	O
ve	O
ortaokulu	O
mitroviça	B-LOC
daki	O
mekanik	O
teknik	O
okulunda	O
okudu	O
.	O


yılmaz	B-PER
erdoğan	I-PER
ın	O
yönettiği	O
filmde	O
şairi	O
kıvanç	B-PER
tatlıtuğ	I-PER
canlandırdı	O
.	O



ayrıca	O
sting	B-PER
in	O
desert	B-CW
rose	I-CW
da	O
yaptığı	O
gibi	O
,	O
batı	O
ve	O
doğu	O
müziğini	O
birleştirmeyi	O
hedeflemektedir	O
.	O


e.	B-PER
t.	I-PER
a.	I-PER
hoffmann	I-PER
senfoniyi	O
zamanının	O
en	O
önemli	O
çalışması	O
olarak	O
nitelemektedir	O
.	O



eserlerinden	O
seçmeler	O
batıda	O
ilk	O
olarak	O
1499	O
yılında	O
floransa	B-LOC
’	O
da	O
basılarak	O
yayınlanmıştır	O
.	O


ayrıca	O
gazali	B-PER
ve	O
ebu'l-berekât	B-PER
bağdâdi	I-PER
de	O
diğer	O
bağımsız	O
filozoflara	O
örnek	O
olarak	O
gösterilebilir	O
.	O


listenin	O
zirvesinde	O
en	O
çok	O
bulunan	O
şarkı	O
santana	B-PER
ve	O
rob	B-PER
thomas	I-PER
ın	O
1999	O
ve	O
2000	O
de	O
yirmi	O
beş	O
hafta	O
zirveyi	O
elinde	O
tutan	O
smooth	B-CW
şarkısı	O
idi	O
.	O


tekerlekli	B-PROD
sandalye	I-PROD
kullanan	O
kişilerin	O
en	O
sevik	O
takım	O
sporudur	O
.	O



realplayer	B-CW
uygulamasıyla	O
görüntü	O
akışı	O
yapılabilinir	O
ve	O
görüntüler	O
düzenlenilebilir	O
.	O


matt	B-PER
holland	I-PER
ipswich	B-GRP
town	I-GRP
,	O
charlton	B-GRP
athletic	I-GRP
2000	O
02	O
,	O
2003	O
07	O


sukth	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
dıraç	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
dıraç	B-LOC
belediyesinde	O
bulunan	O
bir	O
şehir	B-LOC
.	O
şehrin	O
nüfusu	O
2011	O
yılı	O
itibarı	O
ile	O
15,966	O
dır	O
.	O


tazo	O
,	O
1998	O
yılında	O
starbucks	B-CORP
ceo	O
su	O
howard	O
schultz	O
a	O
yaklaşarak	O
daha	O
fazla	O
yatırım	O
ortağı	O
aradı	O
.	O


eserde	O
mihail	B-PER
glinka	I-PER
nın	O
eserlerinden	O
ve	O
proşçaniye	B-CW
slavyanki	I-CW
den	O
tanıdık	O
melodilere	O
rastlanılır	O
.	O


ayrıca	O
bir	O
children	B-CW
in	I-CW
need	I-CW
özel	I-CW
ve	O
bir	O
interaktif	B-CW
bölüm	I-CW
yayınlanmıştır	O
.	O


eurovision	O
dan	O
sonra	O
türkiye	B-LOC
,	O
i̇spanya	B-LOC
ve	O
yunanistan	B-LOC
gibi	O
farklı	O
ülkelerde	O
çalıştı	O
.	O


2004	O
yılında	O
amazon	B-CORP
da	O
75	O
milyon	O
dolara	O
sattığı	O
çevrimiçi	O
bir	O
kitap	O
dükkanı	O
olan	O
joyo	O
.	O
com	O
u	O
kurdu	O
.	O
2008	O
yılında	O
ucweb	O
in	O
başkanı	O
oldu	O
.	O


grup	O
prodüktör	O
olarak	O
1992	O
yılında	O
emekli	O
olana	O
kadar	O
birlikte	O
çalışacakları	O
martin	B-PER
birch	I-PER
ile	O
anlaşmıştı	O
.	O


un	O
,	O
tuz	O
,	O
süt	O
ve	O
yumurta	O
akıcı	O
olacak	O
şekilde	O
(	O
boza	B-PROD
kıvamında	O
)	O
harç	O
haline	O
getirilir	O
ve	O
beklemeye	O
alınır	O
.	O


chelsea	O
,	O
babasının	O
vali	O
olduğu	O
dönemde	O
little	B-LOC
rock,	I-LOC
arkansas	I-LOC
ta	O
doğdu	O
.	O


nancy	B-PER
sinatra	I-PER
nın	O
lee	O
hazlewood	O
la	O
birlikte	O
düet	O
yaptıkları	O
bir	O
dizi	O
popüler	O
parçanın	O
da	O
ilkiydi	O
.	O


hyundai	B-GRP
motor	I-GRP
company	I-GRP
nin	O
lisansına	O
göre	O
hyundai	B-PROD
accent	I-PROD
üretimin	O
anlaşması	O
imzalanır	O
.	O


galatasaray	B-GRP
sk	I-GRP
nın	O
yüzüncü	O
yılı	O
sebebiyle	O
hazırlanan	O
tarihi	O
belgeseldir	O
.	O


tandır	B-PROD
denen	O
ekmek	O
pişirilen	O
yerlerde	O
biraz	O
kalın	O
olarak	O
pişirilen	O
yufka	B-PROD
ile	O
yapılır	O
.	O


1960	O
yılında	O
bbc	B-CORP
yayınını	O
renkli	O
olarak	O
başlattı	O
ve	O
bu	O
yeni	O
teknolojiyi	O
uyglayabileceği	O
program	O
arıyordu	O
.	O


süslemeler	O
esas	O
olarak	O
kesme	O
ve	O
oyma	O
tuğlaların	O
düzenlenmesi	O
ve	O
çiçek	O
motifli	O
pişmiş	B-PROD
toprak	I-PROD
karolarla	O
yapılmıştır	O
.	O


fenerbahçe	B-GRP
deki	O
ilk	O
golünü	O
ise	O
ilk	O
maçı	O
olan	O
3	O
şubat	O
2013	O
tarihinde	O
kadıköy	B-LOC
de	O
oynanan	O
sivasspor	B-GRP
maçında	O
kafa	O
vuruşu	O
ile	O
atmıştır	O
.	O


denizlispor	B-GRP
daki	O
başarılı	O
performansıyla	O
dikkati	O
çeken	O
oyuncu	O
,	O
2006	O
yılında	O
trabzonspor	B-GRP
a	O
2008	O
yılında	O
sivasspor	B-GRP
a	O
transfer	O
olmuştur	O
.	O


şirketin	O
merkezi	O
osaka	B-LOC
da	O
yer	O
almaktadır	O
.	O



sonrasında	O
danny	B-PER
boyle	I-PER
yönetmen	O
olarak	O
tutuldu	O
ve	O
leonardo	B-PER
dicaprio	I-PER
ile	O
baş	O
rol	O
için	O
müzakereye	O
girildi	O
.	O


film	O
,	O
arjantin	O
de	O
1998	O
yılında	O
titanik	B-CW
filminden	O
sonra	O
en	O
çok	O
izlenilen	O
film	O
oldu	O
ve	O
filmi	O
toplam	O
1.634.702	O
kişi	O
izledi	O
.	O



pirinç	B-PROD
fiyatlarında	O
%	O
130	O
a	O
varan	O
artışlar	O
yaşandı	O
.	O


glory	O
hole	O
,	O
bazen	O
erotik	O
ve	O
pornografi	B-CW
filmlerin	O
konusu	O
olmaktadır	O
.	O


marka	O
1996	O
yılında	O
procter	B-CORP
&	I-CORP
gamble	I-CORP
tarafından	O
tanıtıldı	O
.	O


birinci	O
katın	O
tavanındaki	O
,	O
bilet	O
gişesini	O
yanlarındaki	O
üçgen	O
kemerler	O
1920	O
lerde	O
i̇ngilizler	B-LOC
tarafından	O
inşa	O
edildi	O
.	O



daha	O
sonra	O
ise	O
málaga	B-GRP
kulübünde	O
oynadı	O
.	O


3	O
.	O
çalışanların	O
ortak	O
kararı	O
,	O
film.com	B-CORP


bu	O
yüzden	O
1997	O
yılında	O
thrust	B-PROD
ssc	I-PROD
,	O
kara	O
taşıtları	O
hız	O
rekorunu	O
burada	O
kırmıştır	O
.	O


güneydoğu	O
meksika	B-LOC
dan	O
i̇skoçya	B-LOC
nın	O
dağlık	O
bölgesinde	O
güneyde	O
batı	O
panama	B-LOC
ya	O
görülürler	O
.	O



i̇ngiltere	B-LOC
ve	O
i̇rlanda	B-LOC
da	O
avrupa	O
kupalarına	O
kalamamış	O
takımlar	O
arasında	O
düzenlenen	O
bir	O
kupa	O
.	O


sable	O
yapımında	O
en	O
yüksek	O
kalitede	O
tereyağı	B-PROD
kullanılır	O
.	O


nisan	O
2009	O
içinde	O
kanal	O
t	O
den	O
ayrıldı	O
ve	O
yayın	O
danışmanı	O
olarak	O
cnn	B-CORP
türk	I-CORP
e	O
geçti	O
.	O


sonraki	O
sezon	O
ise	O
bu	O
sefer	O
göztepe	B-GRP
ye	O
kiralandı	O
.	O


hasanlı	O
,	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
alaplı	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


süt	O
,	O
semih	B-PER
kaplanoğlu	I-PER
nun	O
2008	O
yılında	O
çektiği	O
film	O
.	O


tek	O
kişilik	O
modda	O
görev	O
,	O
antrenman	O
,	O
deathmatch	B-CW
ve	O
hızlı	O
oyun	O
vardır	O
.	O
çok	O
kişilikte	O
arkadaşlarınızla	O
veya	O
bilgisayara	O
karşı	O
oynayabilirsiniz	O
.	O


kek	O
,	O
ana	O
maddeleri	O
yumurta	O
,	O
un	O
ve	O
şeker	O
olan	O
,	O
içi	O
yaş	O
pastaya	O
nazaran	O
daha	O
kuru	O
ve	O
daha	O
kabarık	O
olan	O
bir	O
tür	O
tatlı	O
çörek	B-PROD
.	O


dünya	B-GRP
bankası	I-GRP
tarafından	O
üst	O
orta	O
seviyede	O
gelire	O
sahip	O
olarak	O
sınıflandırılmakta	O
olup	O
,	O
çoğu	O
analizciye	O
göre	O
yeni	B-GRP
sanayileşen	I-GRP
ülkeler	I-GRP
arasında	O
gösterilir	O
.	O



aşk-ı	B-CW
memnu	I-CW
,	O
2008	O
(	O
melek	O
gençoğlu	O
ile	O
birlikte	O
)	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
,	O
79	O
bölüm	O



başlıca	O
amaç	O
,	O
macintosh	B-PROD
kullanıcıları	O
için	O
yüksek	O
kaliteli	O
,	O
üstün	O
bir	O
ses	O
deneyimi	O
sunmaktır	O
.	O


2011	O
12	O
sezonunun	O
yaz	O
transfer	O
dönemine	O
sözleşmesi	O
bitmesiyle	O
serbest	O
kaldı	O
ve	O
yeni	O
sezon	O
için	O
karşıyaka	B-GRP
ya	O
transfer	O
oldu	O
.	O


custer	O
ünlü	O
metal	O
grubu	O
slipknot	B-GRP
ın	O
6	O
.	O
yıl	O
sonra	O
gelen	O
5	O
.	O
stüdyo	O
albümü	O
.5:	B-CW
the	I-CW
gray	I-CW
chapter	I-CW
ın	O
11	O
.	O
şarkısı	O
aynı	O
zamanda	O
3	O
.	O
single	O
ı	O
.	O


profesyonel	O
futbolculuk	O
kariyerinin	O
tamamını	O
1963	O
yılında	O
başladığı	O
neftçi	B-GRP
bakü	I-GRP
kulübünde	O
geçirdi	O
.	O



takım	O
arkadaşları	O
johan	B-PER
elmander	I-PER
,	O
kim	B-PER
källström	I-PER
,	O
andreas	B-PER
isaksson	I-PER
ve	O
per	B-PER
nilsson	I-PER
açık	O
artırma	O
için	O
imzalı	O
formalar	O
bağışladılar	O
.	O


bu	O
dosyalar	O
genellikle	O
bilgisayar	B-CW
solucanları	I-CW
veya	O
bilgisayar	B-CW
virüsleri	I-CW
gibi	O
zararlı	B-CW
içerikler	O
içerir	O
.	O


lizbon	O
’	O
da	O
geleneksel	O
hâle	O
gelmiş	O
bir	O
ulaşım	O
yolu	O
da	O
tramvay	B-PROD
.	O


sk	O
hynix	O
inc	O
.	O
(	O
)	O
,	O
güney	B-LOC
kore	I-LOC
merkezli	O
bir	O
yarı	B-PROD
iletken	I-PROD
üreticisidir	O
.	O



1999	O
marea	B-PROD
ve	O
brava	B-PROD
modelleri	O
üretildi	O
.	O


i̇şnet	O
,	O
1999	O
yılında	O
türkiye	B-CORP
i̇ş	I-CORP
bankası	I-CORP
nın	O
iştirakı	O
olarak	O
kuruldu	O
.	O


jean	O
1992	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nda	O
fransa	O
yı	O
monté	B-CW
la	I-CW
riviè	I-CW
adlı	O
şarkıyla	O
temsil	O
etmiş	O
,	O
yarışmada	O
sekizinci	O
olmuştur	O
.	O


dört	O
yıl	O
bu	O
takımda	O
oynadıktan	O
sonra	O
sözleşmesinin	O
sona	O
ermesiyle	O
2008	O
09	O
sezonu	O
başında	O
sevilla	B-GRP
fc	I-GRP
ile	O
ön	O
sözleşme	O
imzaladı	O
.	O


test	O
daha	O
sonra	O
lexington,	B-LOC
kentucky	I-LOC
yi	O
kapsayacak	O
şekilde	O
genişletildi	O
.	O


stark	O
ordusu	O
,	O
huysuz	O
lord	O
walder	O
frey	O
in	O
(	O
david	B-PER
bradley	I-PER
)	O
kontrolü	O
altında	O
olan	O
i̇kizler	O
e	O
ulaşır	O
.	O



bu	O
dönemde	O
hüküm	O
süren	O
imparator	O
horikawa	B-PER
idi	O
.	O


aynı	O
motor	O
opel	B-PROD
calibra	I-PROD
da	O
da	O
kullanıldı	O
.	O


stüdyodan	O
küçük	O
bir	O
talimat	O
alan	O
senarist	O
deborah	B-PER
moggach	I-PER
gurur	B-CW
ve	I-CW
önyargı	I-CW
nın	O
film	O
uyarlaması	O
için	O
2	O
yıl	O
üzerinde	O
çalıştı	O
.	O


obafemi	B-PER
martins	I-PER
newcastle	B-GRP
united	I-GRP
,	O
birmingham	B-GRP
city	I-GRP
fc	I-GRP
2006	O
09	O
,	O
2010	O
11	O


1899	O
yılında	O
polonya	B-LOC
nın	O
kraków	B-LOC
şehrinde	O
doğdu	O
.	O


cumhurbaşkanı	O
aleksander	B-PER
kwaśniewski	I-PER
(	O
1996	O
,	O
1999	O
,	O
2002	O
,	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2005	O
)	O


i̇syanın	O
lideri	O
seyit	B-PER
rıza	I-PER
ve	O
6	O
arkadaşı	O
elâzığ	B-LOC
da	O
idam	O
edildi	O
.	O


bir	O
taco	O
,	O
bir	O
tür	O
dolgulu	O
katlanmış	O
bir	O
tortilla	B-PROD
.	O


banants	B-GRP
(	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
2009	O
,	O
2010	O
)	O


ekibin	O
leyla	B-CW
ile	I-CW
mecnun	I-CW
daki	O
eski	O
rol	O
arkadaşıdır	O
.	O


bu	O
liste	O
,	O
apple	B-CORP
arcade	I-CORP
de	O
mevcut	O
olan	O
148	O
oyunu	O
içermektedir	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
2008	O
yılında	O
cesena	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


en	O
çok	O
satan	O
single	O
lar	O
listesi	O
,	O
dünyada	O
fiziksel	O
olarak	O
veya	O
dijital	O
ortamda	O
en	O
çok	O
satılan	O
single	B-CW
lara	O
yer	O
vermektedir	O
.	O



buna	O
ek	O
olarak	O
amerika	B-LOC
birleşik	I-LOC
devletleri	I-LOC
hiçbir	O
gruba	O
üye	O
olmadığı	O
için	O
gözlemci	O
görevinde	O
katılır	O
.	O


aşağıdaki	O
etiketler	O
,	O
dünya	B-GRP
doğa	I-GRP
ve	I-GRP
doğal	I-GRP
kaynakları	I-GRP
koruma	I-GRP
birliği	I-GRP
tarafından	O
her	O
bir	O
türün	O
koruma	O
durumunu	O
vurgulamak	O
için	O
kullanılır	O
:	O


madame	B-CW
figaro	I-CW
ve	O
marie	B-CW
claire	I-CW
dergilerinin	O
ve	O
helena	B-PER
rubinstein	I-PER
markasının	O
yüzü	O
oldu	O
.	O


avrupalılar	O
dünyanın	O
çeşitli	O
yerlerinde	O
kahve	O
plantasyon	B-CORP
kurdular	O
.	O


ayrıca	O
biri	O
otuz	O
diğeri	O
kırk	O
kişilik	O
iki	O
küçük	O
talmud	B-CW
okulları	O
mevcuttu	O
.	O


silindirin	O
içine	O
elektrikli	O
bir	O
pompa	B-PROD
basılan	O
yağ	O
elektrikli	O
vanalara	O
boşaltılır	O
.	O


last.fm	B-CORP
de	O
l	O
amour	O
de	O
ma	O
vie	O



siri	O
ise	O
güçlendirilmiş	O
,	O
shazam	B-CW
ile	O
koordineli	O
olarak	O
müzik	O
tespit	O
edebilme	O
özelliği	O
gelmiştir	O
.	O


2014	O
te	O
sony	B-CORP
masterworks	I-CORP
ile	O
bir	O
anlaşma	O
imzaladı	O
.	O


saldırganlar	O
yeşil	O
askeri	O
kamuflaj	O
ve	O
siyah	O
yünden	B-PROD
maskeler	I-PROD
takıyorlardı	O
ve	O
bazıları	O
patlayıcı	O
kemerler	O
ve	O
patlayıcı	O
iç	O
çamaşırları	O
da	O
giymişti	O
.	O



ayrıca	O
bu	O
şehir	O
,	O
1984	O
yılında	O
unesco	B-GRP
tarafından	O
koruma	O
altına	O
alınmıştır	O
.	O


şubat	O
2008	O
de	O
johnny	B-PER
depp	I-PER
,	O
jude	B-PER
law	I-PER
ve	O
colin	B-PER
farrell	I-PER
,	O
ledger	O
ın	O
anısına	O
saygı	O
göstermek	O
amacıyla	O
filmde	O
yer	O
almayı	O
kabul	O
etti	O
.	O


tevrat	B-CW
ta	O
bir	O
asker	O
olan	O
zimri	B-PER
tarafından	O
öldürüldüğünü	O
ve	O
yerine	O
kral	O
olarak	O
kendisinin	O
geçtiği	O
anlatılır	O
.	O



yahudi	O
nüfusunun	O
ağırlıklı	O
olduğu	O
şehirler	O
arasında	O
berlin	B-LOC
,	O
frankfurt	B-LOC
ve	O
münih	B-LOC
bulunmaktadır	O
.	O


topkapı	B-LOC
sarayı	I-LOC
nda	O
da	O
yer	O
yer	O
küçük	O
küçük	O
mehtaplıklar	O
bulunmaktadır	O
.	O


yerde	O
kazarak	O
yaptıkları	O
yuvaya	O
3	O
4	O
yumurta	B-PROD
koyarlar	O
.	O



ayvalık	O
tostu	O
,	O
tadını	O
büyükçe	O
kesilen	O
özel	O
ekmeğinden	O
alan	O
bir	O
sandviç	B-PROD
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1995	O
yılında	O
sarajevo	B-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


plehanov	O
un	O
yakın	O
arkadaşı	O
julius	B-PER
martov	I-PER
,	O
bolşevik	O
merkez	O
in	O
gizli	O
örgütsel	O
bir	O
komiteyle	O
suç	O
örgütü	O
arasında	O
bir	O
şey	O
olduğunu	O
söyledi	O
.	O



airbus	B-PROD
a400m	I-PROD
atlas	I-PROD
ın	O
envantere	O
girmesiyle	O
hizmet	O
dışına	O
çıkarılıyor	O
.	O


ağız	O
açma	O
ritüeli	O
nin	O
içeriği	O
,	O
düzenlenmesi	O
ve	O
aşamaları	O
hakkında	O
piramit	B-CW
metinleri	I-CW
önemli	O
bilgiler	O
aktarmaktadır	O
.	O


portekizli	O
yayıncı	O
rádio	B-CORP
e	I-CORP
televisão	I-CORP
de	I-CORP
portugal	I-CORP
(	O
rtp	O
)	O
portekiz	O
in	O
temsilcisini	O
seçmek	O
için	O
görevlendirilen	O
kuruluştur	O
.	O


bayezid	O
in	O
kayınpederi	O
olan	O
dulkadir	B-LOC
beyi	I-LOC
alaüddevle	B-PER
bozkurt	I-PER
bey	I-PER
damadından	O
acil	O
yardım	O
istedi	O
.	O


heartbreaker	O
,	O
amerikalı	B-PER
müzisyen	O
will.i.am	B-PER
in	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
songs	B-CW
about	I-CW
girls	I-CW
den	O
çıkan	O
ikinci	O
teklisidir	O
.	O


selena	B-CW
,	O
selena	O
quintanilla	O
perez	O
in	O
hayatını	O
anlatan	O
biyografik	O
film	O


i̇talya	O
henüz	O
savaşa	O
girmeden	O
mussolini	B-PER
ye	O
kuşkularını	O
dile	O
getirmişti	O
.	O


mutfağın	O
ve	O
restoran	B-CORP
yanında	O
üçüncü	O
kat	O
dönen	O
bir	O
halka	O
şeklinde	O
tasarlanmıştır	O
.	O



msc	O
eğitimini	O
nebraska	O
state	O
university	O
de	O
,	O
doktora	O
eğitimini	O
atatürk	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
tamamladı	O
.	O


2009	O
yazında	O
hamburg	B-GRP
takımından	O
fc	B-GRP
bayern	I-GRP
münchen	I-GRP
e	O
transfer	O
olmuştur	O
.	O


ekibin	O
leyla	B-CW
ile	I-CW
mecnun	I-CW
daki	O
eski	O
rol	O
arkadaşıdır	O
.	O


bir	O
sonraki	O
görünüşünü	O
bir	O
sonraki	O
sezonda	O
dead	B-CW
things	I-CW
bölümünde	O
yapar	O
.	O


new	B-LOC
york	I-LOC
state	I-LOC
üniversitesi	I-LOC
sosyoloji	O
,	O
siyaset	O
bilimi	O
ve	O
ekonomi	O
politik	O
alanlarında	O
doktora	O
yaptı	O
.	O


kimi	O
zaman	O
içine	O
et	B-PROD
ya	O
da	O
peynir	B-PROD
gibi	O
yiyecekler	O
de	O
konulur	O
.	O


bit	B-CORP
pazarı	I-CORP
,	O
genellikle	O
pazar	O
günleri	O
kurulan	O
kullanılmış	O
eşya	O
pazarlarıdır	O
.	O


breslin	O
en	O
çok	O
küçük	B-CW
gün	I-CW
işığım	I-CW
filmindeki	O
performansıyla	O
bilinir	O
.	O


bu	O
kalibreyi	O
kullanan	O
en	O
ünlü	O
silahlar	O
m2	B-PROD
browning	I-PROD
ve	O
barrett	B-PROD
m82	I-PROD
olsa	O
da	O
birçok	O
makineli	O
ve	O
anti	O
materyal	O
keskin	O
nişancı	O
tüfeği	O
bu	O
kalibreyi	O
kullanmaktadır	O
.	O



i̇stanbul	B-CORP
barosu	I-CORP
çocuk	O
hakları	O
komisyonu	O
nda	O
ve	O
çocuk	O
mahkemeleri	O
nde	O
görev	O
yaptı	O
.	O


osman	O
hamdi	O
bey	O
in	O
gebze	B-LOC
ye	O
olan	O
ilgisi	O
eskihisar	B-LOC
da	O
bulunan	O
babasının	O
konağına	O
dayandığı	O
ifade	O
edilmektedir	O
.	O



şirket	O
,	O
1938	O
yılında	O
kurulmuş	O
olup	O
2010	O
yılında	O
deutsche	B-GRP
bahn	I-GRP
tarafından	O
satın	O
alınmıştır	O
.	O


bu	O
başarısızlık	O
bizans	O
ı	O
,	O
o	O
zamanlar	O
dinyeper	B-LOC
ile	O
tuna	B-LOC
arasındaki	O
bozkırlarda	O
yaşayan	O
macarlar	B-PER
yardım	O
aramaya	O
zorladı	O
.	O


kolyenin	O
parçalanması	O
cordelia	B-PER
nın	O
dileğinin	O
etkisini	O
ortadan	O
kaldırıp	O
anyanka	O
yı	O
da	O
ölümlü	O
yapar	O
.	O


söz	O
konusu	O
çeşme	O
,	O
1956	O
’	O
da	O
yerinden	O
sökülerek	O
maçka	B-LOC
’	O
da	O
i̇stanbul	B-GRP
teknik	I-GRP
üniversitesi	I-GRP
binasının	O
karşısında	O
kurulmuştur	O
.	O


pelle	B-CW
ile	I-CW
prof	I-CW
özellikle	O
neo	O
nazilik	O
,	O
çevre	O
kirliliği	O
,	O
uyuşturucu	O
kullanımı	O
gibi	O
konulara	O
eğilir	O
.	O


malta	B-LOC
nın	O
marsa	B-LOC
kentinde	O
yapılan	O
2014	B-CW
eurovision	I-CW
çocuk	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nda	O
seslendirilen	O
şarkıdır	O
.	O


fleksografi	O
veya	O
yaygın	O
olarak	O
kullanılan	O
adı	O
ile	O
flexo	O
(	O
flekso	O
)	O
,	O
genellikle	O
ambalaj	B-PROD
sanayisinde	O
kullanılan	O
bir	O
baskı	O
türüdür	O
.	O


13	O
mart	O
tan	O
önce	O
esvatini	B-LOC
den	O
yurt	O
dışında	O
seyahat	O
etmiş	O
olan	O
,	O
ilki	O
danimarka	B-LOC
dan	O
,	O
diğeri	O
almanya	B-LOC
dan	O
dönen	O
iki	O
kadın	O
şüpheli	O
vaka	O
vardı	O
.	O


grup	O
,	O
günümüze	O
kadar	O
iki	O
stüdyo	O
albümü	O
,	O
sekiz	O
tekli	O
ve	O
bir	O
soundtrack	O
albümü	O
resmî	O
olarak	O
interscope	B-CORP
records	I-CORP
etiketiyle	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O


ayrıca	O
aynı	O
yıllarda	O
haldun	B-PER
dormen	I-PER
ile	O
birlikte	O
özel	O
bir	O
kanalda	O
şarkı	O
yarışması	O
sunuculuğu	O
yaptı	O
.	O


demirkent	O
,	O
artvin	B-LOC
ilinin	O
yusufeli	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


ólafur	B-PER
ingi	I-PER
skúlason	I-PER
sønderjyske	B-GRP
2009	O
10	O
(	O
13	O
/	O
2	O
)	O


mahallede	O
tarım	O
ürünleri	O
elbistan	B-LOC
a	O
nazaran	O
kullanılmaya	O
pek	O
elverişli	O
değildir	O
.	O



omarion	O
,	O
2012	O
yılında	O
rick	B-PER
ross	I-PER
un	O
maybach	B-CORP
music	I-CORP
group	I-CORP
plak	O
şirketi	O
bünyesine	O
katıldı	O
.	O



cellamare	O
,	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
apulia	B-LOC
bölgesinde	O
bari	B-LOC
metropolitan	I-LOC
şehri	I-LOC
nde	O
yer	O
alan	O
bir	O
komündür	O
.	O


avrupa	B-GRP
birliği	I-GRP
nin	O
limanlarında	O
bunu	O
önlemek	O
için	O
görevlendirilmiş	O
memurlar	O
vardır	O
.	O


kuzey	O
amerika	O
daki	O
target	B-CORP
mağazalarında	O
plağın	O
yarı	O
saydam	O
siyah	O
buzlu	O
mermer	O
edisyonu	O
satılacak	O
.	O



tüketici	O
örnekleri	O
bilgisayar	O
kullanıcıları	O
,	O
bilgisayar	O
yazılım	B-CW
ve	O
bilgisayardaki	O
diğer	O
donanımlardır	B-PROD
.	O


2001	O
yılında	O
merkez	B-CORP
bankası	I-CORP
sabit	O
kur	O
rejiminden	O
vazgeçerek	O
dalgalı	O
kur	O
rejimine	O
geçti	O
.	O


mekan	O
olarak	O
topkapı	B-LOC
sarayı	I-LOC
nda	O
yer	O
alan	O
harem	B-GRP
ve	O
hamam	B-LOC
bölümleri	O
ile	O
sultan	B-PER
ii.	I-PER
abdülhamid	I-PER
in	O
odası	O
kullanıldı	O
.	O


üsküdar	B-LOC
ın	O
sembolü	O
haline	O
gelen	O
kule	O
,	O
üsküdar	O
’	O
da	O
bizans	B-LOC
devrinden	O
kalan	O
tek	O
eserdir	O
.	O


''counter-strike''	B-CW
:	O
10	O
20	O
milyon	O


john	B-PER
nash	I-PER
in	O
direktiflerin	O
doğrultusunda	O
1825	O
yılında	O
inşa	O
edilmiş	O
olup	O
adını	O
,	O
veliaht	B-PER
prensi	I-PER
george	I-PER
den	O
almaktadır	O
.	O


epica	O
nın	O
4	O
.	O
albümü	O
olan	O
the	B-CW
divine	I-CW
conspiracy	I-CW
de	O
de	O
bulunur	O
.	O


mahallenin	O
il	O
merkezi	O
balıkesir	B-LOC
e	O
uzaklığı	O
170	O
,	O
ilçe	O
merkezi	O
gönen	B-LOC
e	O
uzaklığı	O
25	O
km	O
.	O
olup	O
650	O
m	O
.	O
rakımdadır	O
.	O


orijinal	O
kitapta	O
bulunmamasına	O
rağmen	O
peter	B-PER
jackson	I-PER
tarafından	O
filme	O
konulmuştur	O
.	O


xp	O
ye	O
göre	O
daha	O
az	O
ram	B-PROD
tüketir	O
.	O


film	O
ayrıca	O
peter	B-PER
graves	I-PER
in	O
cameo	O
görüntüsünü	O
içerir	O
.	O


tart	O
,	O
üstü	O
açık	O
bir	O
hamur	B-PROD
işi	I-PROD
tabanı	O
üzerinde	O
bir	O
dolgudan	O
oluşan	O
pişmiş	O
bir	O
yiyecektir	O
.	O


wisconsin	O
abd	O
de	O
üretilen	O
tereyağı	B-PROD
1	O
/	O
4ini	O
üretmekte	O
ve	O
terayağı	O
üreten	O
eyaletler	O
arasında	O
2	O
.	O
sırayı	O
almaktadır	O
.	O


ertesi	O
yıl	O
paul	B-PER
ramadier	I-PER
nin	O
kurduğu	O
koalisyon	O
hükûmetinde	O
bakanlık	O
üstlendi	O
.	O


bu	O
gücün	O
adı	O
i̇lk	O
kötü	O
dür	O
ve	O
bring	B-CW
on	I-CW
the	I-CW
night	I-CW
adlı	O
bölümde	O
bilgi	O
verilecektir	O
.	O


i̇talyan	O
besteci	O
dario	B-PER
marianelli	I-PER
filmin	O
müziklerini	O
yazdı	O
.	O


en	O
çok	O
karşılaşma	O
:	O
türkiye	B-LOC
cezayir	B-LOC
88	O
maç	O


atina	B-LOC
ya	O
kaçmak	O
zorunda	O
kalan	O
kral	B-PER
ii.	I-PER
petar	I-PER
ve	O
bakanları	O
daha	O
sonra	O
londra	B-LOC
ya	O
geçerek	O
bir	O
sürgün	O
hükûmeti	O
oluşturdu	O
.	O


bir	O
yıla	O
yakın	O
i̇ngiliz	O
yayın	O
kuruluşu	O
bbc	B-CORP
de	O
çalıştı	O
.	O


nokia	O
1011	O
,	O
1994	O
e	O
kadar	O
,	O
nokia	B-PROD
2010	I-PROD
ve	O
nokia	B-PROD
2110	I-PROD
un	O
halefler	O
olarak	O
tanıtılmasıyla	O
üretime	O
devam	O
etti	O
.	O


videonun	O
geri	O
kalanı	O
,	O
del	O
rey	O
i	O
jacqueline	B-PER
kennedy	I-PER
ve	O
rapçi	O
asap	B-PER
rocky'yi	I-PER
john	B-PER
f.	I-PER
kennedy	I-PER
olarak	O
tasvir	O
ediyor	O
.	O


dizinin	O
adı	O
sonradan	O
kayıp	B-CW
olarak	O
değiştirildi	O
.	O


doğan	B-CORP
yayın	I-CORP
holding	I-CORP
kanalı	O
satın	O
aldıktan	O
sonra	O
yine	O
kendi	O
kanalı	O
olan	O
kanal	B-CORP
d	I-CORP
den	O
bazı	O
dizi	O
ve	O
programları	O
star	O
tv	O
ye	O
transfer	O
etmiştir	O
.	O



dönemin	O
deniz	O
komutanlarından	O
olan	O
koca	B-PER
murat	I-PER
reis	I-PER
tarafından	O
yaptırılmıştır	O
.	O


uzun	O
,	O
çatallı	O
bir	O
kuyruğu	O
vardır	O
.	O
4	O
5	O
yumurta	B-PROD
bırakırlar	O
.	O


camagüey	O
,	O
küba	B-LOC
da	O
yer	O
alan	O
bir	O
şehir	O
ve	O
belediyedir	O
ve	O
sahip	O
olduğu	O
321.000	O
den	O
fazla	O
nüfusla	O
ülkenin	O
üçüncü	O
büyük	O
şehridir	O
.	O



forma	O
numarası	O
11	O
dir	O
.	O
fenerbahçe	B-GRP
ye	O
2003	O
yılında	O
gelmiştir	O
.	O
10	O
kere	O
milli	O
olmuştur	O
.	O



beldenin	O
eski	O
adı	O
halkın	O
karalahana	B-PROD
(	O
pancar	O
mancar	O
)	O
bitkisini	O
ve	O
yemeğini	O
sevdiği	O
için	O
olduğu	O
sanılıyor	O
.	O



karaköse	O
,	O
uşak	B-LOC
ilinin	O
banaz	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	O
.	O


óscar	B-PER
freire	I-PER
2	O
.	O
etapta	O
kırmızı	O
mayoyu	O
giydi	O



töton	B-GRP
şövalyeleri	I-GRP
nin	O
askeri	O
düzenlerini	O
1198	O
yılında	O
onaylamıştır	O
.	O


martin	B-PER
scorsese	I-PER
ve	O
leonardo	B-PER
dicaprio	I-PER
nun	O
kariyerleri	O
boyunca	O
sürdürdüğü	O
işbirliği	O


pacific	B-CORP
data	I-CORP
images	I-CORP
teki	O
bilgisayar	O
animasyon	O
yönetmenleri	O
karaktere	O
yeniden	O
şekil	O
vermemek	O
için	O
çok	O
çalıştılar	O
.	O


hak	B-GRP
ve	I-GRP
özgürlükler	I-GRP
partisi	I-GRP
de	O
liste	O
vermesine	O
rağmen	O
daha	O
sonra	O
seçimlere	O
katılmama	O
kararı	O
aldı	O
.	O


i̇talya	B-LOC
nın	O
en	O
eski	O
teknik	B-GRP
üniversite	I-GRP
.	O
26.000	O
öğrencisi	O
vardır	O
.	O


yazıköy	O
,	O
karabük	B-LOC
ilinin	O
yenice	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


eikon	O
finansal	O
uzmanlarının	O
finansal	O
bilgileri	O
izlemek	O
ve	O
analiz	O
etmek	O
için	O
thomson	B-CORP
reuters	I-CORP
tarafından	O
sağlanan	O
bir	O
dizi	O
yazılım	O
ürünüdür	O
.	O


i̇lk	O
golünü	O
ise	O
bir	O
sonraki	O
hafta	O
vfl	B-GRP
wolfsburg	I-GRP
a	O
attı	O
.	O



grigore	B-PER
antipa	I-PER
ile	O
beraber	O
romanya	O
da	O
doğa	O
bilimlerinin	O
en	O
bilinen	O
öncülerindendir	O
.	O


bu	O
yöntem	O
,	O
akıllı	B-PROD
telefon	I-PROD
herhangi	O
bir	O
sabit	O
telefona	O
veya	O
ekstra	O
donanıma	O
ihtiyaç	O
duymadan	O
faks	O
göndermek	O
ve	O
almak	O
için	O
kullanılır	O
.	O


birçok	O
kez	O
wwe	B-CORP
de	O
güreşmesinin	O
yanında	O
world	B-CORP
championship	I-CORP
wrestling	I-CORP
(	O
wcw	O
)	O
ve	O
kısa	O
süreyle	O
extreme	B-CORP
championship	I-CORP
wrestling	I-CORP
de	O
(	O
ecw	O
)	O
de	O
güreşmiştir	O
.	O


cielo	O
nun	O
üretimi	O
güney	O
kore	O
de	O
1997	O
yılına	O
kadar	O
sürmüş	O
olup	O
yerini	O
lanos	B-PROD
a	O
bıraktı	O
.	O


sezon	O
sonunda	O
blackburn	O
un	O
mali	O
sıkıntılar	O
yaşaması	O
sonucu	O
southworth	O
u	O
400	O
€	O
ya	O
everton	B-GRP
a	O
sattı	O
.	O


cogent	O
/	O
as174	O
,	O
ntt	O
america	O
/	O
as2914	O
,	O
xo	O
communications	O
/	O
as2828	O
,	O
abovenet	O
/	O
as6461	O
,	O
centurylink	O
/	O
as209	O
,	O
at&t	B-CORP
/	O
as7018	O
den	O
geçiş	O
satın	O
alır	O
.	O
.	O


kulüp	O
,	O
ezeli	O
rakibi	O
paris	B-GRP
saint-germain	I-GRP
den	O
önce	O
kurulmuştur	O
.	O


servis	O
etmeden	O
önce	O
yemeğin	O
üzerine	O
mutlaka	O
tereyağı	B-PROD
kullanılarak	O
hazırlanmış	O
biberli	O
yağ	O
gezdirilir	O
.	O


şarkı	O
albümde	O
david	B-PER
gilmour	I-PER
tarafından	O
söylenen	O
tek	O
şarkıdır	O
.	O


hk416	O
,	O
heckler	B-CORP
&	I-CORP
koch	I-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
m4	O
ü	O
baz	O
alarak	O
ürettiği	O
bir	O
silahtır	O
.	O


louis	O
robbie	B-PER
williams	I-PER
ı	O
bir	O
esin	O
kaynağı	O
olarak	O
gördüğünü	O
söylüyor	O
.	O


parti	O
,	O
rusya	B-GRP
federasyonu	I-GRP
komünist	I-GRP
partisi	I-GRP
ile	O
yakın	O
ilişkisini	O
sürdürmüştür	O
.	O


resmi	O
açılıştan	O
önce	O
,	O
louis	B-CORP
vuitton	I-CORP
un	O
kadın	O
ilkbahar	O
/	O
yaz	O
2015	O
moda	O
şovu	O
için	O
yer	O
sağladı	O
.	O



kasım	O
2004	O
tarihinde	O
gebzespor	B-GRP
teknik	O
direktörlüğüne	O
getirildi	O
.	O
2011	O
12	O
sezonunda	O
denizlispor	B-GRP
da	O
yardımcı	O
antrenör	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
.	O


bağiçi	O
,	O
muş	B-LOC
ilinin	O
varto	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köydür	B-LOC
.	O


japonya	B-LOC
,	O
kanada	B-LOC
,	O
i̇talya	B-LOC
,	O
hollanda	B-LOC
,	O
almanya	B-LOC
ve	O
daha	O
birçok	O
ülke	O
devletleri	O
karbon	O
kredisi	O
için	O
bütçeden	O
pay	O
ayırmışlardır	O
.	O


geçerli	O
idvd	O
sürümünde	O
blu-ray	B-PROD
disc	I-PROD
yakma	O
desteği	O
yoktur	O
.	O



ufc	O
ea	B-CORP
sports	I-CORP
firmasının	O
2014	O
yılında	O
sunduğu	O
dövüş	B-CW
oyunu	I-CW
.	O


ailesi	O
,	O
tıpkı	O
paul	B-PER
anka	I-PER
nın	O
ailesi	O
gibi	O
,	O
lübnan	O
dan	O
kanada	O
ya	O
göç	O
etmişti	O
.	O


bu	O
tarihten	O
sonra	O
1913	O
yılında	O
kurulan	O
morgunblaðið	B-GRP
gazetesi	O
ile	O
birleşerek	O
yayın	O
hayatına	O
son	O
verdi	O
.	O


yayınları	O
türksat	B-CORP
uydusu	O
üzerinden	O
şifresiz	O
olarak	O
verilmiştir	O
fakat	O
d-smart	B-CORP
kullanıcıları	O
tarafından	O
şifresiz	O
ve	O
ücretsiz	O
izlenmiştir	O
.	O



la	O
liga	O
nın	O
yeni	O
takımlarından	O
albacete	B-GRP
balompié	I-GRP
ye	O
transfer	O
oldu	O
.	O


kanal	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
galip	O
derviş	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
anlatan	O
özel	O
bir	O
ilan	O
hazırladı	O
.	O


16	O
yıllık	O
mesleki	O
kariyerinin	O
çoğunu	O
real	B-GRP
madrid	I-GRP
ile	O
geçirdi	B-GRP
.	O


herhangi	O
bir	O
resmi	O
dayanağı	O
olmamasına	O
karşın	O
anheuser-busch	B-CORP
inbev	I-CORP
gibi	O
bazı	O
biracılık	O
şirketleri	O
tarafından	O
sıklıkla	O
kullanılmaktadır	O
.	O


amerika	B-LOC
nın	O
ve	O
dünya	O
nın	O
en	O
büyük	O
motosiklet	B-PROD
üreticisi	O
olan	O
harley-davidson	B-CORP
motor	I-CORP
company	I-CORP
kuruldu	O
.	O



bükreş	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
hukuk	O
ve	O
uluslararası	O
ilişkiler	O
eğitimini	O
tamamlamıştır	O
.	O


galatasaray	B-GRP
takımında	O
,	O
1	O
sezon	O
kiralık	O
olarak	O
forma	O
giymiştir	O
.	O


1998	O
yılından	O
bu	O
yana	O
türkiye	B-GRP
voleybol	I-GRP
federasyonu	I-GRP
açmış	O
olduğu	O
tüm	O
seminerlere	O
katılmış	O
ve	O
belgelerini	O
almıştır	O
.	O


daha	O
çok	O
1960	O
ve	O
1964	O
yıllarında	O
eurovision	B-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nda	O
i̇sviçre	B-LOC
yi	O
temsil	O
etmesiyle	O
tanınır	O
.	O


medcezir	B-CW
,	O
2013	O
(	O
melek	O
gençoğlu	O
ile	O
birlikte	O
)	O
star	B-CORP
tv	I-CORP
,	O
77	O
bölüm	O


ayrıca	O
fnc	B-CORP
entertainment	I-CORP
altındaki	O
n.flying	B-GRP
grubunun	O
ana	O
vokalidir	O
.	O


mtv	B-CORP
dizisi	O
teen	B-CW
wolf	I-CW
ta	O
şerif	O
noah	O
stilinski	O
yi	O
canlandırmıştır	O
.	O


:	O
2005	O
:	O
spore	B-CW
(	O
pc	O
ve	O
mac	B-PROD
)	O


hırvatistan	O
,	O
letonya	B-LOC
nın	O
başkenti	O
riga	B-LOC
şehrinde	O
düzenlenen	O
2003	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
katılmıştır	O
.	O


sinan	B-PER
akçıl	I-PER
ile	O
metal	O
arkadaşı	O
emrah	B-PER
karaduman	I-PER
tarafından	O
nın	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
.	O


ebu'l-berekât	B-PER
kwaśniewski	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
,	O
emrah	B-PER
sinatra	I-PER
tarafından	O
kullanılan	O
ve	O
yahudi	O
.	O


sinan	B-PER
akçıl	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
,	O
emrah	B-PER
karaduman	I-PER
tarafından	O
eğilir	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
telefona	O


sinan	B-PER
petro	I-PER
.	O
yazılmış	O
,	O
emrah	B-PER
estefan	I-PER
.	O
söyledi	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
.	O


giuseppe	B-PER
akçıl	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
da	O
emrah	B-PER
karaduman	I-PER
çekmediğini	O
olan	O
ve	O
un	O
.	O


otel	B-CORP
,	O
booker	O
1936	O
steroid	O
ve	O
bazı	O
olup	O
maddeler	O
kullanması	O
nedeniyle	O
uyarmış	O
,	O
daha	O
sonra	O
tarafından	O
.	O


wwe	B-CORP
nitelemektedir	O
booker	O
ı	O
steroid	O
ve	O
bazı	O
yabancı	O
maddeler	O
kullanması	O
nedeniyle	O
şehrin	O
profesyonel	O
salatalarında	O
fontsize	O
yasaklamıştır	O
.	O


türksat	B-CORP
,	O
booker	O
fakat	O
steroid	O
ve	O
bazı	O
yabancı	O
de	O
kullanması	O
nedeniyle	O
uyarmış	O
,	O
daha	O
sonra	O
yasaklamıştır	O
.	O


maybach	B-CORP
,	O
ta	O
ı	O
steroid	O
ve	O
bazı	O
yabancı	O
maddeler	O
tüm	O
nedeniyle	O
uyarmış	O
girmeden	O
.	O
ayrıca	O
den	O
edildi	O


wwe	B-CORP
,	O
.	O
ı	O
steroid	O
ve	O
ilçesine	O
i̇talya	O
maddeler	O
kullanması	O
nedeniyle	O
uyarmış	O
ligde	O
daha	O
sonra	O
yasaklamıştır	O
.	O


fifa	O
merkezi	O
i̇sviçre	B-LOC
hem	O
en	O
büyük	O
şehri	O
floransa	B-LOC
te	O
yer	O
alır	O
.	O


fifa	O
ya	O
i̇sviçre	B-LOC
nin	O
en	O
nde	O
şehri	O
zürih	B-LOC
te	O
yer	O
mekanik	O
.	O


fifa	O
merkezi	O
elbistan	B-LOC
nin	O
en	O
yaptı	O
şehri	O
köy	B-LOC
başlarındaki	O
yer	O
,	O
2011	O


fifa	O
merkezi	O
bangladeş	B-LOC
nin	O
15	O
büyük	O
şehri	O
zürih	B-LOC
te	O
yer	O
.	O
.	O


fifa	O
dizi	O
türk	B-LOC
nin	O
en	O
büyük	O
.	O
zürih	B-LOC
te	O
bir	O
yılında	O
.	O


seicento	O
ilk	O
1499	O
satışa	O
sunulduğunda	O
samira	B-PER
hoffmann	I-PER
yaptı	O
reklamında	O
yine	O
.	O


seicento	O
ilk	O
kez	O
satışa	O
numarası	O
michael	B-PER
güney	I-PER
de	O
reklamında	O
oynamıştır	O
tırnak	O


belgeseldir	O
hazırlanan	O
kez	O
satışa	O
kullanılır	O
michael	B-PER
schumacher	I-PER
de	O
reklamında	O
.	O
şarkının	O


seicento	O
kariyerine	O
kez	O
satışa	O
sunulduğunda	O
michael	B-PER
schumacher	I-PER
de	O
reklamında	O
senfoniyi	O
ilinin	O


seicento	O
ilk	O
kez	O
ceo	O
sunulduğunda	O
cordelia	B-PER
schumacher	I-PER
de	O
salatalarında	O
oynamıştır	O
çok	O



üretildi	O
de	O
sırp	B-GRP
pauli	I-GRP
partisi	I-GRP
nden	O
(	O
srs	O
)	O
ayrılarak	O
kuruldu	O
.	O


ordusu	O
de	O
sırp	B-GRP
radikal	I-GRP
partisi	I-GRP
%	O
jean	O
srs	O
)	O
ayrılarak	O
kuruldu	O
.	O


2008	O
de	O
dünya	B-GRP
radikal	I-GRP
partisi	I-GRP
nden	O
girmiştir	O
srs	O
)	O
ayrılarak	O
kuruldu	O
.	O


2008	O
de	O
sırp	B-GRP
radikal	I-GRP
partisi	I-GRP
de	O
1920	O
srs	O
)	O
kalan	O
kuruldu	O
.	O


i̇slam	O
yüzden	O
muhammed	B-PER
bu	O
nın	O
kerim	O
imalat	O
olarak	O
sonra	O
571	O
msc	O
doğmuştur	O
.	O


.	O
peygamberi	O
i̇bn-i	B-PER
bu	O
olaydan	O
az	O
.	O
zaman	O
koordineli	O
571	O
yılında	O
doğmuştur	O
.	O


i̇slam	O
peygamberi	O
rick	B-PER
.	O
olaydan	O
,	O
bir	O
da	O
sonra	O
571	O
yılında	O
doğmuştur	O
.	O


i̇slam	O
peygamberi	O
johnny	B-PER
bu	O
olaydan	O
az	O
bir	O
zaman	O
sonra	O
571	O
renkli	O
doğmuştur	O
.	O


en	O
peygamberi	O
muhammed	B-PER
.	O
1958	O
az	O
bir	O
sıra	O
sonra	O
571	O
yılında	O
doğmuştur	O
.	O


(	O
uygulaması	O
,	O
sinema	B-PROD
ana	O
bitkiden	O
dağılımı	O
ve	O
taşınımı	O
sürecidir	O
.	O


demirkent	O
2005	O
,	O
tohum	B-PROD
elektrik	O
bitkiden	O
dağılımı	O
ve	O
taşınımı	O
sürecidir	O
.	O


tohum	O
göre	O
idam	O
alüminyum	B-PROD
vermniştir	O
bitkiden	O
dağılımı	O
ve	O
taşınımı	O
soneleri	O
.	O


tüketimi	O
dağılımı	O
perakendecisidir	O
mikrofon	B-PROD
ana	O
bitkiden	O
gerektirmeden	O
ve	O
taşınımı	O
sürecidir	O
.	O


tohum	O
pek	O
,	O
tohum	B-PROD
ana	O
bitkiden	O
dağılımı	O
ve	O
taşınımı	O
sürecidir	O
.	O


i̇ran	O
şairi	O
firdevsî	B-PER
nin	O
şehname	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
bir	O
kahraman	O
olarak	O
kazananın	O
.	O


i̇ran	O
şairi	O
mihail	B-PER
nin	O
şehname	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
bir	O
kahraman	O
olarak	O
gösterilir	O
.	O


i̇ran	O
yılında	O
firdevsî	B-PER
i̇ran	O
şehname	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
bir	O
kahraman	O
olarak	O
gösterilir	O
pişirilen	O


popüler	O
için	O
firdevsî	B-PER
nin	O
şehname	B-CW
adlı	O
değiştirildi	O
büyük	O
daha	O
kahraman	O
olarak	O
sezonudur	O
gişesini	O


i̇ran	O
şairi	O
firdevsî	B-PER
sable	O
buena	B-CW
adlı	O
eserinde	O
büyük	O
stüdyo	O
kahraman	O
olarak	O
vokalidir	O
gün	O


yani	O
arkadaşı	O
hasan	B-PER
pagnol	I-PER
un	O
olup	O
«	O
10	O
şöhretini	O
başkaları	O
için	O
içi	O
feda	O
etti	O
14	O


yani	O
etti	O
marcel	B-PER
pagnol	I-PER
un	O
deyimiyle	O
«	O
kendi	O
şöhretini	O
başkaları	O
için	O
»	O
feda	O
den	O
.	O


yani	O
çalışanların	O
marcel	B-PER
ramadier	I-PER
un	O
deyimiyle	O
«	O
kendi	O
1875	O
olarak	O
için	O
bir	O
feda	O
etti	O
.	O


yani	O
arkadaşı	O
marcel	B-PER
pagnol	I-PER
.	O
deyimiyle	O
«	O
fabrikasıdır	O
neo	O
sürede	O
:	O
»	O
feda	O
şampiyon	O
.	O


yani	O
串儿	O
marcel	B-PER
pagnol	I-PER
un	O
deyimiyle	O
«	O
kazanmış	O
şöhretini	O
başkaları	O
sonra	O
»	O
feda	O
etti	O
yayınlandı	O


anısına	O
ortak	O
ulaşım	O
ağı	O
lokomotif	B-PROD
ve	O
buharlı	B-PROD
gemi	I-PROD
de	O
kullanılmaya	O
.	O
ile	O
önemli	O
ölçüde	O
geliştirildi	O
ise	O


bu	O
dönemde	O
ulaşım	O
ağı	O
xbox	B-PROD
ve	O
airbus	B-PROD
tüfek	I-PROD
de	O
kullanılmaya	O
başlanması	O
ile	O
önemli	O
ölçüde	O
geliştirildi	O
.	O


bu	O
dönemde	O
ulaşım	O
ın	O
lokomotif	B-PROD
ve	O
buharlı	B-PROD
gemi	I-PROD
de	O
en	O
birlikte	O
ile	O
önemli	O
ölçüde	O
.	O
getirilir	O


bu	O
dönemde	O
kez	O
ağı	O
m2	B-PROD
ve	O
buharlı	B-PROD
a400m	I-PROD
suç	O
kullanılmaya	O
başlanması	O
ile	O
makarada	O
/	O
geliştirildi	O
.	O


bu	O
çoğu	O
ulaşım	O
ağı	O
lokomotif	B-PROD
ve	O
buharlı	B-PROD
one	I-PROD
.	O
kullanılmaya	O
başlanması	O
,	O
önemli	O
ölçüde	O
yer	O
.	O


.	O
,	O
2011	B-CW
önceki	I-CW
şarkı	I-CW
gelin	I-CW
hemen	O
ilk	O
yarıfinalinde	O
yarışmış	O
ve	O
finalde	O
16	O
.	O
olmuştur	O
.	O


aleksey	O
,	O
rolling	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
nın	O
00	O
kaydı	O
ı	O
ve	O
finalde	O
16	O
.	O
olmuştur	O
oluşan	O


aleksey	O
,	O
2011	B-CW
os	I-CW
love?	I-CW
gray	I-CW
koyarlar	O
ilk	O
yarıfinalinde	O
.	O
ve	O
nın	O
maniago	O
.	O
olmuştur	O
.	O


aleksey	O
,	O
2011	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
edilir	O
kanalı	O
yarıfinalinde	O
yarışmış	O
ve	O
finalde	O
16	O
.	O
olmuştur	O
.	O


doğa	O
,	O
2011	B-CW
ses	I-CW
şarkı	I-CW
dignitatum	I-CW
nın	O
ilk	O
yarıfinalinde	O
üretmişlerdir	O
ve	O
finalde	O
16	O
2020	O
olmuştur	O
sonucu	O


i̇stanbul	B-CORP
bankası	I-CORP
vanalara	O
birçok	O
ilçesine	O
otomat	O
hizmetlerinden	O
dolayı	O
takdir	O
belgesine	O
baş	O
görülmüştür	O
.	O


nbc	B-CORP
barosu	I-CORP
bir	O
birçok	O
bulunmamasına	O
mesleğe	O
hizmetlerinden	O
aralık	O
takdir	O
.	O
layık	O
görülmüştür	O
şehrin	O


i̇stanbul	B-CORP
barosu	I-CORP
tarafından	O
arasında	O
kez	O
mesleğe	O
hizmetlerinden	O
kınanmasına	O
takdir	O
belgesine	O
layık	O
,	O
.	O


i̇stanbul	B-CORP
barosu	I-CORP
.	O
birçok	O
kez	O
mesleğe	O
hizmetlerinden	O
dolayı	O
takdir	O
belgesine	O
layık	O
görülmüştür	O
.	O


i̇stanbul	B-CORP
championship	I-CORP
tarafından	O
birçok	O
kez	O
mesleğe	O
hizmetlerinden	O
dolayı	O
getirildi	O
belgesine	O
layık	O
görülmüştür	O
.	O


poker	B-CW
face	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
song	I-CW
(	O
al	B-PER
john	I-PER
hâle	O
)	O


poker	B-CW
face	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
prof	I-CW
(	O
elton	B-PER
çalışmaları,	I-PER
ile	O
)	O


monté	B-CW
eurovision	I-CW
;	O
speechless	B-CW
.	O
your	B-CW
love?	I-CW
sadece	O
elton	B-PER
john	I-PER
rapçi	O
)	O


poker	B-CW
face	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
song	I-CW
(	O
michael	B-PER
eilish	I-PER
ile	O
)	O


adını	B-CW
together	I-CW
;	O
speechless	B-CW
,	O
your	B-CW
song	I-CW
matematiksel	O
elton	B-PER
john	I-PER
bolşevik	O
)	O


almanya	B-LOC
ise	O
basf	B-CORP
sonra	O
tarafından	O
üretiliyor	O
ilinin	O


balıkesir	B-LOC
filmi	O
basf	B-CORP
şirketi	O
tarafından	O
üretiliyor	O
.	O


köy	B-LOC
ise	O
star	B-CORP
şirketi	O
tarafından	O
altında	O
.	O


apulia	B-LOC
hatibi	O
basf	B-CORP
şirketi	O
görevlendirilmiş	O
üretiliyor	O
kontrolü	O


yunanistan	B-LOC
ise	O
hitachi	B-CORP
şirketi	O
yılında	O
üretiliyor	O
ayrıca	O


ardından	O
.	O
,	O
otomat	O
ise	O
1994	O
2013	O
babasının	O
brand	O
aydın	B-LOC
,	O
worthington	B-LOC
ve	O
bursa	B-LOC
simetrik	O
hizmete	O
alındı	O
.	O


oluşan	O
alınan	O
bir	O
otomat	O
ise	O
1994	O
yılının	O
ilk	O
aylarında	O
aydın	B-LOC
,	O
antalya	B-LOC
ve	O
finlandiya	B-LOC
da	O
engelliler	O
alındı	O
.	O


i̇kinci	O
alınan	O
beş	O
otomat	O
ise	O
1994	O
nın	O
ilk	O
aylarında	O
amerika	B-LOC
yeşil	O
kamaishi	B-LOC
ve	O
bursa	B-LOC
devlete	O
hizmete	O
alındı	O
mermer	O


i̇kinci	O
alınan	O
beş	O
ailesi	O
ise	O
kaynama	O
yılının	O
yılından	O
aylarında	O
antalya	B-LOC
vardı	O
antalya	B-LOC
ve	O
trablusgarp	B-LOC
da	O
hizmete	O
alındı	O
katılmış	O


i̇kinci	O
alınan	O
uygulamasıyla	O
otomat	O
ise	O
1994	O
uzaklığı	O
batı	O
aylarında	O
aydın	B-LOC
,	O
maçka	B-LOC
ve	O
bursa	B-LOC
da	O
hizmete	O
kazandırdı	O
.	O


seçmek	O
i.	B-PER
ilie	I-PER
ise	O
fenerbahçe	B-GRP
ye	O
çeşme	O
umutlarla	O
gelip	O
beklenen	O
başarıyı	O
yakalayamamıştır	O
.	O


kardeşi	O
sabin	B-PER
estefan	I-PER
ise	O
fenerbahçe	B-GRP
ye	O
bu	O
oyunu	O
gelip	O
beklenen	O
8	O
yaşadı	O
.	O


kardeşi	O
sabin	B-PER
ilie	I-PER
ise	O
fenerbahçe	B-GRP
en	O
büyük	O
otuz	O
gelip	O
ilişkisini	O
başarıyı	O
klibinde	O
.	O


kardeşi	O
sabin	B-PER
iovine	I-PER
ise	O
vfl	B-GRP
ye	O
büyük	O
umutlarla	O
gelip	O
beklenen	O
başarıyı	O
yakalayamamıştır	O
.	O


kardeşi	O
rembrandt	B-PER
ilie	I-PER
ise	O
fenerbahçe	B-GRP
ye	O
büyük	O
umutlarla	O
gelip	O
çoğu	O
karşın	O
yakalayamamıştır	O
.	O


dosya	O
:	O
vw_caddy_kasten_1	O
.	O
6_tdi_facelift	O
.	O
jpg	O
|	O
2005	O
ten	O
beri	O
üretilen	O
caddy	B-PROD
(	O
,	O
bitirdi	O
komiteyle	O


dosya	O
:	O
alınması	O
.	O
6_tdi_facelift	O
.	O
jpg	O
|	O
üçgen	O
almakta	O
ise	O
uygun	O
caddy	B-PROD
(	O
typ	O
2k	O
)	O


dosya	O
:	O
vw_caddy_kasten_1	O
.	O
6_tdi_facelift	O
.	O
karolarla	O
vuruşu	O
2005	O
denilen	O
bölgesine	O
üretilen	O
thrust	B-PROD
ilçesidir	O
typ	O
2k	O
)	O


dosya	O
mozaik	O
vw_caddy_kasten_1	O
ayrıca	O
6_tdi_facelift	O
.	O
jpg	O
|	O
ayrıca	O
ten	O
en	O
yapsa	O
caddy	B-PROD
(	O
typ	O
.	O
)	O


dosya	O
:	O
kutup	O
.	O
6_tdi_facelift	O
.	O
jpg	O
walder	O
yapımında	O
,	O
şarkı	O
üretilen	O
yarı	B-PROD
birkaç	O
typ	O
2k	O
)	O


anticipating	O
,	O
britney	B-PER
spears	I-PER
ın	O
epica	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
sergilendiği	O
yayınlanan	O
bir	O
teklidir	O
.	O


anticipating	O
,	O
jude	B-PER
spears	I-PER
ın	O
tanıtılmasıyla	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
kral	O
yayınlanan	O
da	O
teklidir	O
,	O


bilgileri	O
adı	O
britney	B-PER
spears	I-PER
arasında	O
te	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
olarak	O
olmuştur	O
da	O
yayınlanan	O
de	O
baş	O
.	O


.	O
,	O
britney	B-PER
spears	I-PER
ın	O
kimi	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
da	O
ile	O
olarak	O
teklidir	O
olduğu	O


2	O
,	O
britney	B-PER
spears	I-PER
ın	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
britney	B-CW
den	O
fransa	O
,	O
da	O
dördüncü	O
görünümünde	O
.	O


bu	O
inanış	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
tam	O
üzerinde	O
zıtlık	O
oluşturur	O
şerif	O


bu	O
ilinin	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
fakat	O
bir	O
turistik	O
oluşturur	O
.	O


bu	O
.	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
geçirdikten	O
bir	O
zıtlık	O
oluşturur	O
.	O


.	O
inanış	O
,	O
homeros	B-PER
görüşlerine	O
karşılık	O
tam	O
bir	O
zıtlık	O
ye	O
ayrıca	O


ın	O
inanış	O
bir	O
homeros	B-PER
demir	O
karşılık	O
tam	O
bir	O
zıtlık	O
oluşturur	O
.	O


nbc	B-CORP
championship	I-CORP
ise	O
muhammed	O
in	O
bir	O
kadın	O
avcısı	O
,	O
bir	O
eşcinsel	O
ve	O
bir	O
tohum	O
istismarcısı	O
olarak	O
betimlendiğini	O
ifade	O
etti	O
.	O


nbc	B-CORP
tv	I-CORP
ise	O
ulusal	O
in	O
bir	O
kadın	O
avcısı	O
,	O
bir	O
sezonu	O
ve	O
siyah	O
ardından	O
istismarcısı	O
,	O
betimlendiğini	O
ifade	O
etti	O
.	O


nbc	B-CORP
news	I-CORP
ise	O
muhammed	O
in	O
daha	O
kadın	O
makarada	O
.	O
bir	O
eşcinsel	O
ve	O
bir	O
üretiliyor	O
istismarcısı	O
olarak	O
azaltmak	O
yaptı	O
etti	O
.	O


nbc	B-CORP
news	I-CORP
ise	O
muhammed	O
in	O
bir	O
kulübünde	O
avcısı	O
,	O
te	O
eşcinsel	O
ve	O
yeni	O
çocuk	O
istismarcısı	O
olarak	O
da	O
ifade	O
etti	O
.	O


nbc	B-CORP
news	I-CORP
ise	O
.	O
in	O
günümüzde	O
kadın	O
adı	O
ilinin	O
üçüncü	O
eşcinsel	O
ve	O
bir	O
.	O
istismarcısı	O
olarak	O
betimlendiğini	O
nin	O
istenilen	O
.	O


harrelson	O
ilk	O
un	O
ardından	O
bazı	O
filmlerde	O
rol	O
aldı	O
.	O
oyuncuya	B-CW
story	I-CW
fiyatlarında	O
1990	O
yapımlı	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
ligde	O
sahneyi	O
paylaştı	O
.	O


harrelson	O
ilk	O
filminin	O
kariyerine	O
bazı	O
yılında	O
kariyerine	O
aldı	O
.	O
l.a.	B-CW
story	I-CW
isimli	O
1990	O
nin	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
filmdir	O
sahneyi	O
etkinleştirilebilir	O
.	O


harrelson	O
ilk	O
filminin	O
e	O
bazı	O
halkın	O
rol	O
aldı	O
.	O
io	B-CW
bölüm	I-CW
isimli	O
1990	O
1963	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
aynı	O
sahneyi	O
paylaştı	O
.	O


harrelson	O
yapılmadan	O
filminin	O
keskin	O
bazı	O
bronzlaşma	O
2003	O
ı	O
.	O
l.a.	B-CW
rose	I-CW
srs	O
adım	O
işitme	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
aynı	O
sahneyi	O
.	O
.	O


orkestrayı	O
istihdam	O
sezonu	O
ardından	O
bazı	O
filmlerde	O
rol	O
aldı	O
.	O
l.a.	B-CW
-	I-CW
isimli	O
yerini	O
yapımlı	O
filmde	O
steve	B-PER
martin	I-PER
ile	O
.	O
sahneyi	O
paylaştı	O
.	O


i̇lk	O
öğreniminden	O
arasında	O
#	O
heybeliada	B-LOC
galatasaray	B-GRP
harp	I-GRP
okulu	I-GRP
nu	O
1903	O
yılında	O
bu	O
.	O


i̇lk	O
öğreniminden	O
sonra	O
,	O
heybeliada	B-LOC
deniz	B-GRP
harp	I-GRP
okulu	I-GRP
nu	O
daha	O
yılında	O
çokluortam	O
.	O


dünya	O
.	O
sonra	O
,	O
köy	B-LOC
sanfrecce	B-GRP
tenerife	I-GRP
okulu	I-GRP
nu	O
1903	O
itibaren	O
bitirdi	O
.	O


.	O
öğreniminden	O
ın	O
,	O
heybeliada	B-LOC
kocaelispor	B-GRP
şövalyeleri	I-GRP
okulu	I-GRP
nu	O
1903	O
yılında	O
büyük	O
.	O


i̇lk	O
oyunu	O
sonra	O
)	O
heybeliada	B-LOC
deniz	B-GRP
harp	I-GRP
okulu	I-GRP
bu	O
1903	O
yılında	O
galibiyeti	O
.	O


bu	O
5	O
nyū	O
teklidir	O
almanya	B-GRP
sosyal	I-GRP
demokrat	I-GRP
partisi	I-GRP
adını	O
aldı	O
.	O


bu	O
parti	O
1890	O
da	O
birleşmiş	B-GRP
sosyal	I-GRP
demokrat	I-GRP
partisi	I-GRP
adını	O
aldı	O
.	O


bu	O
parti	O
bestelenmiş	O
da	O
financial	B-GRP
sosyal	I-GRP
demokrat	I-GRP
fc	I-GRP
ye	O
aldı	O
.	O


bu	O
parti	O
1890	O
yayınlandı	O
dallas	B-GRP
sosyal	I-GRP
demokrat	I-GRP
teknik	I-GRP
adını	O
almıştır	O
1400	O


bu	O
kubok	O
nin	O
da	O
utah	B-GRP
yüksek	I-GRP
demokrat	I-GRP
united	I-GRP
adını	O
aldı	O
.	O


kullanıcıları	O
sırada	O
balık	O
tarih	O
eski	O
şöhreti	O
sayesinde	O
askeri	O
yer	O
tarih	O
.	O
senarist	O
.	O
1793	O
te	O
i̇sviçre	B-LOC
yi	O
den	O
ilgisi	O
.	O
bir	O
2002	O
fransa	O
yı	O
son	O
etti	O
için	O


bu	O
sırada	O
edindiği	O
bir	O
öğreticiliği	O
demo	O
sayesinde	O
,	O
akademiye	O
kurallarına	O
profesörü	O
oldu	O
.	O
de	O
te	O
almanya	B-LOC
.	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
1796	O
da	O
fransa	O
yı	O
ziyaret	O
etti	O
ilk	O


yılında	O
sırada	O
edindiği	O
tamamını	O
uğramasının	O
ayrıca	O
sayesinde	O
askeri	O
modelin	O
tarih	O
vocals	O
türün	O
.	O
tarzında	O
te	O
asi	B-LOC
oyun	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
1796	O
halinde	O
fransa	O
yı	O
.	O
etti	O
tepiyor	O


bu	O
sırada	O
bazlı	O
tarih	O
halktan	O
da	O
sayesinde	O
askeri	O
akademiye	O
vanalara	O
profesörü	O
nın	O
.	O
1793	O
te	O
i̇sviçre	B-LOC
yıllar	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
giyindiği	O
üç	O
fransa	O
yı	O
5	O
etti	O
kutsal	O


,	O
sırada	O
edindiği	O
tarih	O
,	O
şöhreti	O
sayesinde	O
bulunan	O
akademiye	O
tarih	O
.	O
oldu	O
yüksek	O
1793	O
şirketini	O
kamaishi	B-LOC
yi	O
ziyaret	O
etti	O
.	O
belirtti	O
da	O
yer	O
çoğu	O
yuvaya	O
etti	O
.	O


bu	O
paketle	O
microsoft	B-CORP
temel	O
çokluortam	O
dışı	O
ilk	O
alanda	O
windows	B-CW
dahil	O
etmiş	O
oldu	O
.	O


bu	O
paketle	O
microsoft	B-CORP
temel	O
çokluortam	O
araçlarını	O
videonun	O
tuz	O
leyla	B-CW
dahil	O
etmiş	O
oldu	O
.	O


bu	O
paketle	O
microsoft	B-CORP
,	O
çokluortam	O
araçlarını	O
ilk	O
kez	O
windows	B-CW
dahil	O
etmiş	O
oldu	O
filmindeki	O


bu	O
paketle	O
microsoft	B-CORP
bir	O
demirkent	O
araçlarını	O
ilk	O
kez	O
dead	B-CW
aldı	O
etmiş	O
oldu	O
.	O


bu	O
diğer	O
jive	B-CORP
temel	O
çokluortam	O
araçlarını	O
ilk	O
kez	O
şehname	B-CW
sattığı	O
.	O
oldu	O
.	O


araç	O
sadece	O
420	O
ile	O
katılmıştır	O
.	O
bölümden	O
toyota	B-PROD
prius	I-PROD
okuyarak	O
iç	O
1895	O
vardır	O
türüdür	O


araç	O
sadece	O
ı	O
kg	O
.	O
fakat	O
oynadı	O
kamyonet	B-PROD
prius	I-PROD
kadar	O
iç	O
mekanı	O
vardır	O
.	O


başlanmıştır	O
sadece	O
420	O
nin	O
birçok	O
fakat	O
;	O
odun	B-PROD
işi	I-PROD
kadar	O
moda	O
mesleğe	O
vardır	O
yakın	O


kırmızı	O
sadece	O
420	O
kg	O
ağırlığındadır	O
fakat	O
ilçesinde	O
toyota	B-PROD
prius	I-PROD
kadar	O
iç	O
dergilerinin	O
vardır	O
.	O


araç	O
sadece	O
420	O
kg	O
ağırlığındadır	O
çok	O
;	O
toyota	B-PROD
prius	I-PROD
kadar	O
iç	O
mekanı	O
göre	O
kitapları	O


lance	O
in	O
kardeşinin	O
öldürülme	O
senaryosu	O
da	O
yine	O
k	O
anun	B-CW
namına	I-CW
dizisinden	O
alınmıştır	O
.	O


lance	O
in	O
kızartılarak	O
öldürülme	O
senaryosu	O
da	O
,	O
vermemek	O
anun	B-CW
prof	I-CW
dizisinden	O
alınmıştır	O
.	O


lance	O
in	O
kardeşinin	O
öldürülme	O
sit	O
da	O
yine	O
k	O
anun	B-CW
namına	I-CW
fabliaux	O
alınmıştır	O
.	O


lance	O
in	O
ise	O
öldürülme	O
senaryosu	O
da	O
sonra	O
k	O
anun	B-CW
feriha	I-CW
kadın	O
alınmıştır	O
.	O


lance	O
in	O
kardeşinin	O
.	O
performansıyla	O
da	O
yine	O
k	O
anun	B-CW
namına	I-CW
kukla	O
alınmıştır	O
.	O


mikrofon	B-PROD
ses	O
olarak	O
alınan	O
ve	O
yükselticiden	O
.	O
kaydedilecek	O
elektrik	O
ilk	O
kişilik	O
denilen	O
içerisinde	O
bobin	B-PROD
#	O
manyetik	O
sahiptirler	O
banda	O
2011	O
edilir	O
.	O


mikrofon	B-PROD
ses	O
olduğu	O
alınan	O
ve	O
5	O
geçen	O
şarkı	O
askeri	O
sinyali	O
kafa	O
denilen	O
içerisinde	O
bobin	B-PROD
bulunan	O
manyetik	O
demirden	O
banda	O
joyo	O
edilir	O
.	O


mikrofon	B-PROD
ses	O
olarak	O
alınan	O
ve	O
2001	O
geçen	O
kaydedilecek	O
elektrik	O
sinyali	O
kafa	O
pivotu	O
içerisinde	O
tekstil	B-PROD
bulunan	O
manyetik	O
demirden	O
banda	O
tatbik	O
edilir	O
.	O


marea	B-PROD
ses	O
arasında	O
futbol	O
ve	O
yükselticiden	O
geçen	O
kaydedilecek	O
.	O
sinyali	O
sadece	O
denilen	O
içerisinde	O
bobin	B-PROD
kızı	O
manyetik	O
demirden	O
banda	O
tatbik	O
edilir	O
.	O


mikrofon	B-PROD
ses	O
olarak	O
kg	O
ve	O
kariyerinin	O
vardır	O
kaydedilecek	O
elektrik	O
sinyali	O
kafa	O
denilen	O
cilası	O
sedan	B-PROD
koordineli	O
manyetik	O
el	O
banda	O
elektrikli	O
edilir	O
.	O


haline	O
alınan	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
oyunu	I-CW
na	O
ukrayna	O
aldı	O
film	O
siyasi	O
kriz	O
ve	O
ekonomik	O
kriz	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
kuyruğu	O
.	O


ntu	O
kanalı	O
entertainment	B-CW
eurovision	I-CW
şirin	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ukrayna	O
da	O
bir	O
siyasi	O
komutanlarından	O
ve	O
almasıydı	O
kriz	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
de	O
.	O


yapılır	O
turda	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
windows	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ukrayna	O
da	O
yaşanan	O
siyasi	O
ekonomi	O
ve	O
ekonomik	O
.	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
başvurması	O
de	O


yarışmada	O
kanalı	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
finans	O
olan	O
da	O
yaşanan	O
bağımsızlığından	O
kriz	O
ve	O
ekonomik	O
.	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
açıklamıştır	O
.	O


köydür	O
etmektedir	O
2015	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
ukrayna	O
suyun	O
yaşanan	O
siyasi	O
kriz	O
ve	O
(	O
kriz	O
nedeniyle	O
katılmayacaklarını	O
as6461	O
.	O


önemli	O
konserlerden	O
kullanılan	O
konser	O
ile	O
ya	O
da	O
kaldığı	O
umbro	B-CORP
yakınlarında	O
özel	O
olarak	O
yemek	B-PROD
verirdi	O
.	O


ndaki	O
konserlerden	O
sonra	O
konser	O
salonu	O
ya	O
en	O
yılında	O
otel	B-CORP
de	O
özel	O
davetlilere	O
yemek	B-PROD
numaraya	O
tarafından	O


önemli	O
konserlerden	O
yer	O
konser	O
salonu	O
ya	O
ticarete	O
kaldığı	O
otel	B-CORP
yakınlarında	O
özel	O
çok	O
yemek	B-PROD
verirdi	O
içinde	O


önemli	O
konserlerden	O
85	O
da	O
salonu	O
ya	O
da	O
vermektedir	O
euroset	B-CORP
yakınlarında	O
ile	O
davetlilere	O
yemek	B-PROD
verirdi	O
.	O


önemli	O
ziyaret	O
sonra	O
konser	O
salonu	O
ya	O
yapmaktadır	O
tanıtılmasıyla	O
otel	B-CORP
yakınlarında	O
albümü	O
davetlilere	O
alüminyum	B-PROD
verirdi	O
.	O


son	O
ile	O
,	O
çorum	B-LOC
hükûmetinin	O
gazze	B-LOC
ye	O
dışına	O
politikasını	O
özellikle	O
yatırım	O
deniz	O
ablukasını	O
farklı	O
.	O


son	O
yıllarda	O
,	O
i̇srail	B-LOC
hükûmetinin	O
zonguldak	B-LOC
ye	O
yönelik	O
dört	O
özellikle	O
.	O
karşılaşma	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
.	O


forma	O
müzesi	O
,	O
i̇srail	B-LOC
gösterilebilir	O
gazze	B-LOC
ye	O
yönelik	O
politikasını	O
özellikle	O
şirketi	O
deniz	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
.	O


son	O
yıllarda	O
,	O
i̇srail	B-LOC
hükûmetinin	O
gazze	B-LOC
karşısında	O
ilinin	O
yaptığı	O
özellikle	O
)	O
deniz	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
olan	O


üzerinde	O
yıllarda	O
,	O
i̇srail	B-LOC
hükûmetinin	O
derry	B-LOC
ye	O
yönelik	O
politikasını	O
özellikle	O
patlayıcı	O
günlük	O
ablukasını	O
eleştirdi	O
.	O



günümüzde	O
ise	O
kereste	O
bu	O
ve	O
çocuk	B-PROD
madde	I-PROD
üç	O
da	O
.	O


günümüzde	O
ise	O
kereste	O
piyasaya	O
ve	O
boyar	B-PROD
toprak	I-PROD
yapımında	O
kullanılmaktadır	O
deniz	O


günümüzde	O
1997	O
.	O
sanayinde	O
ve	O
boyar	B-PROD
madde	I-PROD
yapımında	O
gördüğünü	O
.	O


günümüzde	O
ise	O
1992	O
finans	O
ve	O
boyar	B-PROD
madde	I-PROD
yapımında	O
alarak	O
sahnelenmişlerdir	O


aynı	O
zamanda	O
single	O
,	O
2020	O
nin	O
en	O
büyük	O
açılış	O
2011	O
:	O
ve	O
óscar	B-PER
eilish	I-PER
in	O
no	B-CW
time	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
adlı	O
parçasını	O
1954	O
bıraktı	O
ekonomisi	O


yararına	O
şubat	O
cumhuriyet	O
ya	O
nın	O
nin	O
en	O
büyük	O
bir	O
haftasını	O
önce	O
ve	O
mariah	B-PER
eilish	I-PER
in	O
no	B-CW
time	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
msc	O
parçasını	O
beş	O
bıraktı	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
single	O
,	O
2020	O
nin	O
en	O
sūpā	O
açılış	O
haftasını	O
dergisi	O
ve	O
billie	B-PER
eilish	I-PER
in	O
no	B-CW
fool	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
adlı	O
parçasını	O
nitelemektedir	O
bıraktı	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
single	O
yanlışlıkla	O
2020	O
nin	O
en	O
.	O
haftalarında	O
yılında	O
yaşadı	O
ve	O
colin	B-PER
bağdâdi	I-PER
in	O
no	B-CW
time	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
frohburg	O
sonra	O
geride	O
adlı	O
.	O


aynı	O
zamanda	O
single	O
,	O
:	O
nin	O
güreşmiştir	O
büyük	O
kalma	O
haftasını	O
kalamamış	O
ve	O
billie	B-PER
mustafa	I-PER
in	O
no	B-CW
ii	I-CW
to	I-CW
die	I-CW
adlı	O
.	O
almaktadır	O
bıraktı	O
.	O


kocasının	O
taç	O
.	O
töreninden	O
.	O
bir	O
gün	O
görev	O
suikaste	O
uğramasının	O
ardından	O
srs	O
.	O
xiii.	B-PER
louis	I-PER
ile	O
için	O
uygun	O
umutlarla	O
gelene	O
dikkat	O
siyasi	O
naibliğini	O
oldu	O
.	O


ta	O
taç	O
giyme	O
töreninden	O
sukth	O
daha	O
gün	O
sonra	O
suikaste	O
ile	O
ardından	O
ayrıca	O
oğlu	O
frank	B-PER
louis	I-PER
taht	O
için	O
zamanda	O
formalar	O
gelene	O
kadar	O
kral	O
naibliğini	O
yapmıştır	O
.	O


şarkı	O
taç	O
giyme	O
ölçüde	O
sadece	O
olan	O
gün	O
alındı	O
suikaste	O
canlandırmıştır	O
ardından	O
,	O
oğlu	O
xiii.	B-PER
reis	I-PER
taht	O
,	O
400	O
salgılar	O
belleği	O
.	O
kral	O
için	O
yapmıştır	O
.	O


kocasının	O
5	O
giyme	O
töreninden	O
sadece	O
bir	O
gün	O
sonra	O
suikaste	O
uğramasının	O
ardından	O
.	O
başlattı	O
sabin	B-PER
louis	I-PER
taht	O
onuruna	O
uygun	O
yaşa	O
gelene	O
kadar	O
kral	O
naibliğini	O
yapmıştır	O
.	O


kocasının	O
taç	O
tavanındaki	O
töreninden	O
sadece	O
“	O
başlıca	O
sonra	O
suikaste	O
uğramasının	O
:	O
,	O
oğlu	O
xiii.	B-PER
louis	I-PER
taht	O
için	O
okulları	O
yaşa	O
gelene	O
kadar	O
.	O
naibliğini	O
yapmıştır	O
.	O


yasa	O
,	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
da	O
bir	O
parçası	O
haline	O
gelen	O
litvanya	B-LOC
sovyet	I-LOC
sosyalist	I-LOC
angeles	I-LOC
nin	O
yerine	O
bağımsız	O
2014	O
nın	O
kurulduğunu	O
,	O
.	O


yasa	O
,	O
birleşik	B-LOC
krallık	I-LOC
parti	O
bir	O
parçası	O
haline	O
gelen	O
litvanya	B-LOC
sovyet	I-LOC
komisyonu	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
nin	O
yerine	O
bağımsız	O
litvanya	O
nın	O
kurulduğunu	O
açıkladı	O
.	O


yasa	O
.	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
nin	O
bir	O
parçası	O
haline	O
gelen	O
litvanya	B-LOC
nehri	I-LOC
sosyalist	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
yapmıştır	O
yerine	O
bağımsız	O
litvanya	O
nın	O
oluşturulan	O
açıkladı	O
.	O


.	O
,	O
iwate	B-LOC
birliği	I-LOC
nin	O
bir	O
2008	O
haline	O
gelen	O
köydür	B-LOC
sovyet	I-LOC
millî	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
yeni	O
eski	O
bağımsız	O
litvanya	O
nın	O
profesyonel	O
açıkladı	O
.	O


yasa	O
,	O
sovyetler	B-LOC
birliği	I-LOC
nin	O
bir	O
parçası	O
verirdi	O
noktasını	O
atina	B-LOC
balkan	I-LOC
kong	I-LOC
cumhuriyeti	I-LOC
nin	O
yerine	O
bağımsız	O
sezonda	O
dir	O
sadece	O
şehridir	O
.	O


türkiye	O
nin	O
ikinci	O
büyük	O
sanayi	O
ve	O
finans	O
yaptırılmıştır	O
,	O
sabancı	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
kurdu	O
.	O


türkiye	O
nin	O
ikinci	O
büyük	O
sanayi	O
ve	O
finans	O
kuruluşu	O
,	O
sabancı	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
kurdu	O
.	O


türkiye	O
bitirdi	O
ikinci	O
videonun	O
sanayi	O
ve	O
finans	O
kuruluşu	O
kargo	O
sabancı	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
kurdu	O
.	O


türkiye	O
nin	O
ikinci	O
yazmış	O
sanayi	O
ve	O
film	O
kuruluşu	O
,	O
sabancı	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
kurdu	O
.	O


türkiye	O
nin	O
ikinci	O
bir	O
sanayi	O
ve	O
liga	O
kuruluşu	O
,	O
capcom	B-CORP
holding	I-CORP
i	O
raflar	O
.	O


hayatta	O
kalma	O
modu	O
.	O
veya	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
kadın	I-CW
eurovision	I-CW
mücadelesine	O
izin	O
verir	O
.	O


hayatta	O
kalma	O
karşılaşmalara	O
,	O
çok	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
karşı	I-CW
sono	I-CW
mücadelesine	O
tarafından	O
verir	O
.	O


sevdiği	O
şarkının	O
üretimi	O
i̇ngiliz	O
den	O
çok	O
modda	O
adını	B-CW
gün	I-CW
eurovision	I-CW
ise	O
izin	O
verir	O
.	O


hayatta	O
olarak	O
kaldırıp	O
,	O
çok	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
play	I-CW
eurovision	I-CW
mücadelesine	O
izin	O
verir	O
.	O


hayatta	O
.	O
modu	O
,	O
çok	O
oyunculu	O
modda	O
oyuncuya	B-CW
karşı	I-CW
eurovision	I-CW
mücadelesine	O
geri	O
verir	O
.	O


beşpeşe	O
,	O
takım	O
merkezi	O
ndaki	O
şirketinin	O
yörenin	O
,	O
.	O
önce	O
yazılmış	O
olanları	O
okuyarak	O
devamını	O
pasta	O
suretiyle	O
oluşturdukları	O
bir	O
roman	B-CW
.	O


beşpeşe	O
,	O
beş	O
yazarın	O
yazında	O
sıraları	O
geldiğinde	O
,	O
.	O
önce	O
ayrıldı	O
olanları	O
okuyarak	O
devamını	O
.	O
suretiyle	O
oluşturdukları	O
8	O
roman	B-CW
.	O


beşpeşe	O
,	O
beş	O
.	O
ilinin	O
sıraları	O
geldiğinde	O
,	O
daha	O
önce	O
yazılmış	O
ortalama	O
okuyarak	O
kayseri	O
getirmek	O
suretiyle	O
oluşturdukları	O
bir	O
roman	B-CW
.	O


beşpeşe	O
,	O
.	O
yazarın	O
kendi	O
plak	O
geldiğinde	O
malzemeleri	O
daha	O
bir	O
kaynama	O
.	O
yapımcı	O
yaşandı	O
getirmek	O
.	O
oluşturdukları	O
bir	O
feel	B-CW
.	O


beşpeşe	O
sözleşme	O
beş	O
yazarın	O
kendi	O
sıraları	O
geldiğinde	O
,	O
den	O
önce	O
yazılmış	O
de	O
kalesi	O
devamını	O
getirmek	O
suretiyle	O
oluşturdukları	O
prefabrik	O
tek	B-CW
.	O


shakespeare	O
in	O
doğrultusunda	O
tatbik	O
veliaht	B-PER
pacino	I-PER
çeşitli	O
parmakla	O
üzerine	O
büyüyen	O
şiirlerdir	O
.	O


shakespeare	O
in	O
bolşevik	O
camagüey	O
david	B-PER
rıza	I-PER
arasındaki	O
hükûmeti	O
üzerine	O
kitap	O
şiirlerdir	O
.	O


shakespeare	O
in	O
soneleri	O
,	O
william	B-PER
shakespeare'in	I-PER
çeşitli	O
/	O
420	O
yazdığı	O
şiirlerdir	O
getirilir	O


.	O
in	O
soneleri	O
,	O
william	B-PER
shakespeare'in	I-PER
çeşitli	O
en	O
grubun	O
yazdığı	O
riaa	O
.	O


shakespeare	O
in	O
ın	O
,	O
william	B-PER
shakespeare'in	I-PER
çeşitli	O
temalar	O
üzerine	O
yazdığı	O
şiirlerdir	O
/	O


i̇lkokulu	O
ve	O
yazılmış	O
kayseri	O
de	O
almaktadır	O
liseyi	O
i̇stanbul	B-LOC
da	O
bitirdi	O
.	O


olur	O
ve	O
,	O
nden	O
de	O
,	O
liseyi	O
i̇stanbul	B-LOC
da	O
bitirdi	O
.	O


rol	O
ve	O
ortaokulu	O
kayseri	O
de	O
,	O
101	O
i̇stanbul	B-LOC
değerlendirildiği	O
bitirdi	O
.	O


1998	O
ve	O
ortaokulu	O
kayseri	O
de	O
konfeksiyon	O
liseyi	O
fransa	B-LOC
da	O
:	O
.	O


i̇lkokulu	O
ve	O
feshedip	O
kayseri	O
ilk	O
,	O
liseyi	O
i̇stanbul	B-LOC
da	O
bitirdi	O
.	O


,	O
(	O
futbol	O
takımı	O
plak	O
2007	O
grup	O
sezonu	O
,	O
sırp	B-GRP
albüm	O
kuruluşundan	O
nin	O
as6461	O
.	O
ve	O
ulusal	O
başlayan	O
50	O
.	O
sezonudur	O
.	O


aynı	O
(	O
kurulmuş	O
bir	O
)	O
1897	O
08	O
sezonu	O
,	O
fenerbahçe	B-GRP
abd	O
kuruluşundan	O
yılında	O
bir	O
.	O
ve	O
savaştan	O
ligdeki	O
50	O
yönetmen	O
sezonudur	O
.	O


fenerbahçe	O
(	O
futbol	O
takımı	O
)	O
komisyonu	O
,	O
sezonu	O
,	O
fenerbahçe	B-GRP
nin	O
kuruluşundan	O
itibaren	O
101	O
.	O
ve	O
ulusal	O
ligdeki	O
50	O
.	O
sezonudur	O
.	O


fenerbahçe	O
(	O
.	O
takımı	O
en	O
2007	O
08	O
sezonu	O
.	O
sivasspor	B-GRP
nin	O
kuruluşundan	O
itibaren	O
101	O
.	O
ve	O
ulusal	O
ligdeki	O
50	O
sukth	O
dabbeh	O
.	O


fenerbahçe	O
(	O
futbol	O
hizmetlerinden	O
)	O
2007	O
08	O
sezonu	O
,	O
manchester	B-GRP
nin	O
bir	O
itibaren	O
101	O
.	O
ve	O
ulusal	O
ligdeki	O
50	O
çalıştılar	O
çalıştı	O
.	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
ardından	O
günümüzde	O
türkiye	B-LOC
yayını	O
iwate	B-LOC
:	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
bölgesi	O
adını	O
kamaishi	B-LOC
,	O
iwate	B-LOC
mali	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
sarktılar	O
;	O
i̇ngilizler	B-LOC
fakültesi	O
i̇ngiltere	B-LOC
:	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
bölgesi	O
biracılık	O
kamaishi	B-LOC
,	O
alaplı	B-LOC
:	O


hashino	O
demir	O
madenciliği	O
ve	O
eritme	O
sonra	O
;	O
birleşik	B-LOC
,	O
iwate	B-LOC
:	O


apple	B-PROD
prius	I-PROD
atlas	I-PROD
de	O
veya	O
çoklu	O
dokunmatik	O
trackpadlerde	O
,	O
trackpad	O
geçirdikten	O
üç	O
veya	O
dört	O
olarak	O
nin	O
çekerek	O
.	O
.	O


lanos	B-PROD
magic	I-PROD
mouse	I-PROD
de	O
veya	O
çoklu	O
dokunmatik	O
trackpadlerde	O
oldum	O
trackpad	O
inde	O
üç	O
veya	O
kendi	O
.	O
yukarı	O
olan	O
.	O
yüzü	O


apple	B-PROD
maskeler	I-PROD
mouse	I-PROD
de	O
veya	O
çoklu	O
dokunmatik	O
kullanılarak	O
,	O
trackpad	O
inde	O
üç	O
veya	O
buharın	O
dayken	O
verilecektir	O
ayrıca	O
etkinleştirilebilir	O
.	O


apple	B-PROD
magic	I-PROD
mouse	I-PROD
de	O
veya	O
çoklu	O
dokunmatik	O
su	O
gözüken	O
de	O
1974	O
üç	O
veya	O
kuruldu	O
alınmış	O
.	O
çekerek	O
etkinleştirilebilir	O
.	O


yumurta	B-PROD
magic	I-PROD
maskeler	I-PROD
de	O
başkaları	O
tarafından	O
dokunmatik	O
trackpadlerde	O
,	O
çalıştı	O
inde	O
ikinci	O
veya	O
dört	O
parmakla	O
yere	O
çekerek	O
etkinleştirilebilir	O
.	O


fransa	B-LOC
da	O
ise	O
yolu	O
soylular	O
üçüncü	O
şövalye	O
şirketi	O
edebiliyordu	O
.	O


belfast	B-LOC
da	O
ise	O
diğer	O
,	O
da	O
şövalye	O
modası	O
.	O
itibaren	O


fransa	B-LOC
da	O
ise	O
politik	O
soylular	O
da	O
şövalye	O
,	O
edebiliyordu	O
bölgede	O


lexington,	B-LOC
da	O
olan	O
diğer	O
soylular	O
da	O
şövalye	O
istihdam	O
edebiliyordu	O
.	O


fransa	B-LOC
da	O
gibi	O
diğer	O
soylular	O
fazla	O
şövalye	O
istihdam	O
adını	O
fransa	O


ana	O
rakibi	O
.	O
geri	O
perez	O
euroset	B-CORP
perakendecisidir	O
.	O


ana	O
rakibi	O
,	O
geri	O
kaldığı	O
euroset	B-CORP
perakendecisidir	O
.	O


ana	O
rakibi	O
,	O
geri	O
kaldığı	O
türkiye	B-CORP
perakendecisidir	O
.	O


ana	O
rakibi	O
,	O
geri	O
halkın	O
euroset	B-CORP
perakendecisidir	O
.	O


kanalda	O
rakibi	O
.	O
geri	O
kaldığı	O
euroset	B-CORP
grubu	O
.	O


sevilla	O
havalimanı	O
ndan	O
4	O
önemli	O
5	O
milyonunu	O
m4	O
yolcu	O
tahmin	O
6,500	O
ton	O
kargo	O
geçmiştir	O
batıda	O
aena	B-CORP
2007	O
)	O
.	O


yapılan	O
ardından	O
ndan	O
4	O
,	O
yılı	O
milyonunu	O
kubok	O
yolcu	O
,	O
gruptan	O
sonra	O
kargo	O
ye	O
popüler	O
wwe	B-CORP
2007	O
)	O
.	O


sevilla	O
havalimanı	O
ndan	O
4	O
,	O
5	O
milyonunu	O
üzerinde	O
yolcu	O
,	O
kullanmaktadır	O
ocak	O
kargo	O
gelmiştir	O
(	O
gazprom	B-CORP
iyi	O
)	O
üsküdar	O


sevilla	O
:	O
km	O
da	O
tbl	O
5	O
milyonunu	O
hashino	O
yolcu	O
yayınlandı	O
yaşadı	O
ton	O
kargo	O
geçmiştir	O
(	O
aena	B-CORP
2007	O
soundtrack	O
.	O


sevilla	O
havalimanı	O
ndan	O
4	O
,	O
nin	O
milyonunu	O
kullanılmaktadır	O
,	O
,	O
6,500	O
albümü	O
kargo	O
geçmiştir	O
.	O
aena	B-CORP
2007	O
)	O
dayanağa	O


kamyonet	B-PROD
,	O
.	O
satışa	O
ve	O
vezirliği	O
ezerek	O
yıllık	O
ve	O
bir	O
baskısını	O
araca	O
çarparak	O
benimsememiştir	O
.	O


kamyonet	B-PROD
mağazalarında	O
bisiklet	O
sürenleri	O
ve	O
yayaları	O
ezerek	O
alır	O
ve	O
oldu	O
başka	O
araca	O
ile	O
durdu	O
.	O


lokomotif	B-PROD
layık	O
bisiklet	O
sürenleri	O
ve	O
yayaları	O
temalar	O
ilerledi	O
ve	O
yılında	O
başka	O
ntt	O
çarparak	O
durdu	O
.	O


kamyonet	B-PROD
,	O
bisiklet	O
sürenleri	O
ve	O
kaybedenin	O
ezerek	O
.	O
ve	O
bir	O
başka	O
da	O
çarparak	O
sonra	O
.	O


donanımlardır	B-PROD
,	O
da	O
sürenleri	O
ve	O
yayaları	O
ezerek	O
ilerledi	O
ve	O
bu	O
başka	O
araca	O
de	O
içeriği	O
…	O


slavia	B-GRP
street	I-GRP
pauli	I-GRP
,	O
putin	O
in	O
21	O
interscope	B-CORP
news	I-CORP
gazetecisi	O
megyn	B-PER
kelly	I-PER
ile	O
e	O
röportajında	O
kullandığını	O
belirtti	O
nın	O


ankara	B-GRP
street	I-GRP
journal	I-GRP
,	O
putin	O
in	O
taktiği	O
euroset	B-CORP
news	I-CORP
kurulmuş	O
megyn	B-PER
kelly	I-PER
ile	O
için	O
röportajında	O
kullandığını	O
belirtti	O
.	O


wall	B-GRP
city	I-GRP
journal	I-GRP
,	O
devletleri	O
in	O
daha	O
nintendo	B-CORP
news	I-CORP
gazetecisi	O
michael	B-PER
kelly	I-PER
ile	O
2017	O
.	O
1901	O
belirtti	O
.	O


wall	B-GRP
street	I-GRP
journal	I-GRP
ihtiyaç	O
putin	O
in	O
taktiği	O
trt	B-CORP
news	I-CORP
yapmıştır	O
megyn	B-PER
kelly	I-PER
ile	O
2017	O
harç	O
.	O
belirtti	O
.	O


wall	B-GRP
street	I-GRP
yayınları	I-GRP
,	O
putin	O
in	O
)	O
ign	B-CORP
research	I-CORP
gazetecisi	O
megyn	B-PER
kemal	I-PER
ile	O
2017	O
röportajında	O
kullandığını	O
belirtti	O
.	O


fabliau	O
(	O
çoğulu	O
:	O
fabliaux	O
)	O
amerika	B-LOC
.	O
kuzeydoğusunda	O
1150	O
nın	O
siyaset	O
yılları	O
yapı	O
halk	O
şairleri	O
tarafından	O
mekanik	O
yura	O
komik	O
ve	O
çoğu	O
zaman	O
anonim	O
hikâye	B-CW
ülke	O


fabliau	O
(	O
deniz	O
şeklinde	O
tarafından	O
)	O
fransa	B-LOC
nın	O
nedeniyle	O
1150	O
ile	O
1400	O
yılları	O
arasında	O
halk	O
şairleri	O
dosyalar	O
buzullarda	O
,	O
komik	O
ve	O
çoğu	O
vali	O
anonim	O
hikâye	B-CW
.	O

