它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
南	O
部	O
扎	B-LOC
涅	I-LOC
米	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
西	O
南	O
大	B-LOC
波	I-LOC
蘭	I-LOC
地	I-LOC
區	I-LOC
希	I-LOC
羅	I-LOC
達	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
东	O
南	O
部	O
波	B-LOC
茲	I-LOC
南	I-LOC
.	O

它	O
以	O
其	O
大	B-PROD
西	I-PROD
洋	I-PROD
鮭	I-PROD
钓	O
鱼	O
。	O

这	O
首	O
歌	O
出	O
现	O
在	O
2016	O
年	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
影	I-GRP
片	I-GRP
动	O
画	O
长	O
片	O
動	B-CW
物	I-CW
方	I-CW
城	I-CW
市	I-CW
.	O

攻	O
击	O
的	O
可	O
能	O
性	O
勒	B-LOC
阿	I-LOC
弗	I-LOC
尔	I-LOC
或	O
者	O
卡	B-LOC
昂	I-LOC
被	O
考	O
虑	O
但	O
没	O
有	O
通	O
过	O
。	O

2014	O
年	O
的	O
联	O
赛	O
赞	O
助	O
商	O
-	O
15	O
波	B-CORP
士	I-CORP
胶	I-CORP
.	O

異	B-CW
形	I-CW
2	I-CW
——	O
唐	B-PER
夏	I-PER
普	I-PER
,	O
罗	B-PER
伊	I-PER
·	I-PER
查	I-PER
曼	I-PER
，	O
和	O
格	B-PER
雷	I-PER
厄	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
特	I-PER
斯	I-PER
通	I-PER

他	O
们	O
结	O
婚	O
于	O
阿	B-LOC
德	I-LOC
莱	I-LOC
德	I-LOC
次	O
年	O
。	O

甲	O
状	O
腺	O
阻	O
滞	O
(	O
非	O
放	O
射	O
性	O
)	O
碘	B-PROD
化	I-PROD
钾	I-PROD
适	O
用	O
于	O
碘	O
苯	O
胍	O
/	O
mibg	O
的	O
核	O
医	O
学	O
闪	O
烁	O
扫	O
描	O
。	O

他	O
还	O
指	O
出	O
这	O
些	O
年	O
来	O
房	O
子	O
的	O
景	O
色	O
如	O
何	O
发	O
生	O
了	O
很	O
大	O
的	O
变	O
化	O
，	O
有	O
蒙	B-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
县	I-LOC
监	I-LOC
狱	I-LOC
建	O
于	O
1790	O
年	O
，1884	O
年	O
拆	O
除	O
。	O

它	O
是	O
裹	O
在	O
新	O
鲜	O
磨	O
碎	O
的	O
椰	O
子	O
、	O
奶	O
酪	O
或	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
椰	I-PROD
漿	I-PROD
(	O
椰	O
子	O
焦	O
糖	O
)	O
上	O
桌	O
前	O
。	O

本	O
次	O
锦	O
标	O
赛	O
由	O
豐	B-CORP
田	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
.	O

阿	O
斯	O
托	O
利	O
亚	O
是	O
一	O
座	O
城	O
市	O
美	B-CW
國	I-CW
卡	I-CW
車	I-CW
模	I-CW
擬	I-CW
.	O

这	O
首	O
曲	O
子	O
最	O
初	O
写	O
成	O
五	O
乐	O
章	O
钢	B-CW
琴	I-CW
二	I-CW
重	I-CW
奏	I-CW
1910	O
年	O
。	O

＃	O
的	O
市	B-LOC
級	I-LOC
鎮	I-LOC
(	O
посёлки	O
городского	O
типа	O
)	O

#	O
性	B-CW
爱	I-CW
我	I-CW
(	O
第	O
二	O
部	O
分	O
)	O
(	O
扩	O
展	O
街	O
版	O
)	O
(	O
r	O
.	O
kelly	O
)	O

主	O
题	O
与	O
当	O
局	O
不	O
同	O
，	O
在	O
某	O
些	O
方	O
面	O
与	O
同	O
时	O
代	O
人	O
相	O
似	O
。	O
伊	B-GRP
斯	I-GRP
兰	I-GRP
国	I-GRP
全	B-CW
景	I-CW
图	I-CW
.	O

磁	B-CW
盤	I-CW
操	I-CW
作	I-CW
系	I-CW
統	I-CW
箱	I-CW
模	O
拟	O
一	O
个	O
完	O
整	O
的	O
ibm	B-PROD
pc	I-PROD
兼	I-PROD
容	I-PROD
机	I-PROD
操	O
作	O
系	O
统	O
允	O
许	O
大	O
多	O
数	O
旧	O
计	O
算	O
机	O
的	O
游	O
戏	O
在	O
现	O
代	O
系	O
统	O
上	O
运	O
行	O
。	O

它	O
位	O
于	O
20	O
公	O
里	O
以	O
东	O
苏	B-LOC
瓦	I-LOC
松	I-LOC
.	O

本	O
节	O
包	O
括	O
申	O
请	O
iphone	B-PROD
,	O
ipad	B-PROD
和	O
ipod	B-PROD
触	O
碰	O
。	O

它	O
取	O
代	O
了	O
一	O
个	O
灣	B-PROD
流	I-PROD
4	I-PROD
型	I-PROD
自	O
2000	O
年	O
开	O
始	O
服	O
役	O
。	O

与	O
相	O
关	O
参	O
考	O
资	O
料	O
的	O
参	O
考	O
书	O
目	O
占	B-CW
士	I-CW
邦	I-CW
电	O
影	O
、	O
小	O
说	O
和	O
流	O
派	O
。	O

他	O
只	O
能	O
移	O
动	O
他	O
的	O
头	O
，	O
并	O
且	O
可	O
以	O
用	O
一	O
只	O
手	O
来	O
控	O
制	O
他	O
的	O
自	O
动	O
化	O
轮	B-PROD
椅	I-PROD
.	O

这	O
部	O
电	O
影	O
被	O
认	O
为	O
是	O
散	B-CW
失	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
.	O

这	O
食	B-PROD
糖	I-PROD
法	O
国	O
工	O
业	O
画	O
像	O
：	O
巴	B-PER
勃	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
哈	I-PER
多	I-PER
.	O

在	O
1925	O
年	O
的	O
几	O
个	O
月	O
里	O
，	O
他	O
可	O
能	O
是	O
画	O
画	O
的	O
匿	O
名	O
鬼	O
魂	O
波	B-CW
莉	I-CW
和	I-CW
她	I-CW
的	I-CW
伙	I-CW
伴	I-CW
为	O
了	O
克	B-PER
里	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
在	O
他	O
休	O
假	O
的	O
时	O
候	O
。	O

这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
大	O
部	O
分	O
拍	O
摄	O
于	O
納	B-LOC
科	I-LOC
多	I-LOC
奇	I-LOC
斯	I-LOC
2011	O
年	O
夏	O
季	O
的	O
地	O
区	O
。	O

蓝	B-CW
色	I-CW
国	I-CW
度	I-CW
,	O
2007	O
年	O
的	O
爱	O
情	O
喜	O
剧	O
电	O
影	O

同	O
年	O
，	O
他	O
凭	O
借	O
这	O
部	O
喜	O
剧	O
完	O
成	O
了	O
他	O
的	O
故	O
事	O
片	O
导	O
演	O
处	O
女	O
作	O
。	O
哈	B-CW
拉	I-CW
猛	I-CW
男	I-CW
秀	I-CW
,	O
主	O
演	O
勞	B-PER
伯	I-PER
·	I-PER
許	I-PER
奈	I-PER
德	I-PER
.	O

随	O
后	O
，	O
他	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
客	O
串	O
角	O
色	O
。	O
天	B-CW
才	I-CW
老	I-CW
爹	I-CW
顯	I-CW
神	I-CW
通	I-CW
并	O
出	O
现	O
两	O
次	O
法	B-CW
律	I-CW
與	I-CW
秩	I-CW
序	I-CW
，	O
上	O
一	O
次	O
是	O
在	O
2000	O
年	O
。	O

警	O
察	O
在	O
他	O
去	O
往	O
的	O
路	O
上	O
拘	O
留	O
了	O
他	O
尔	B-LOC
奥	I-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
塔	I-LOC
莱	I-LOC
特	I-LOC
德	I-LOC
略	I-LOC
夫	I-LOC
雷	I-LOC
加	I-LOC
特	I-LOC
在	O
发	O
生	O
冲	O
突	O
后	O
巴	B-CORP
塞	I-CORP
隆	I-CORP
納	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
造	I-CORP
船	I-CORP
廠	I-CORP
和	O
艾	B-LOC
尔	I-LOC
凝	I-LOC
块	I-LOC
.	O

这	O
潘	B-CORP
克	I-CORP
拉	I-CORP
斯	I-CORP
轻	O
型	O
蝇	O
量	O
级	O
，	O
上	O
限	O
为	O
120	O
磅	O

到	O
80	O
年	O
代	O
后	O
期	O
，	O
酸	O
洗	O
牛	B-PROD
仔	I-PROD
裤	I-PROD
牛	O
仔	O
夹	O
克	O
开	O
始	O
受	O
到	O
男	O
女	O
双	O
方	O
的	O
欢	O
迎	O
。	O

该	O
协	O
会	O
于	O
1966	O
年	O
成	O
立	O
于	O
弗	B-LOC
赖	I-LOC
堡	I-LOC
.	O

4	O
月	O
10	O
日	O
–	O
史	B-PER
蒂	I-PER
文	I-PER
森	I-PER
鱼	I-PER
，	O
的	O
总	O
统	O
伊	B-CORP
利	I-CORP
諾	I-CORP
伊	I-CORP
中	I-CORP
央	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
1887	O
年	O
–	O
1907	O
年	O
(	O
1851	O
年	O
出	O
生	O
)	O
。	O

他	O
被	O
描	O
绘	O
成	O
彼	B-PER
得	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
斯	I-PER
在	O
1991	O
年	O
的	O
电	O
视	O
电	O
影	O
中	O
荣	B-CW
誉	I-CW
囚	I-CW
徒	I-CW

吉	O
尔	O
克	O
里	O
斯	O
特	O
随	O
后	O
搬	O
到	O
了	O
科	B-LOC
堡	I-LOC
区	O
域	O
。	O

很	O
多	O
都	O
在	O
问	O
题	O
中	O
流	B-CW
行	I-CW
摄	I-CW
影	I-CW
，	O
其	O
中	O
一	O
些	O
列	O
在	O
下	O
面	O
。	O

他	O
带	O
领	O
英	B-GRP
國	I-GRP
鳥	I-GRP
類	I-GRP
學	I-GRP
會	I-GRP
百	O
年	O
远	O
征	O
阿	B-LOC
森	I-LOC
松	I-LOC
岛	I-LOC
1957	O
年	O
至	O
1959	O
年	O
之	O
间	O
。	O

氟	O
沙	O
星	O
可	O
以	O
渗	O
透	O
到	O
奶	B-PROD
的	O
妇	O
女	O
。	O

它	O
包	O
含	O
短	O
离	O
散	O
纤	B-PROD
维	I-PROD
是	O
均	O
匀	O
分	O
布	O
和	O
随	O
机	O
定	O
向	O
的	O
。	O

多	B-PER
梅	I-PER
尼	I-PER
科	I-PER
·	I-PER
佩	I-PER
奥	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
隐	B-CW
居	I-CW
修	I-CW
女	I-CW
的	I-CW
故	I-CW
事	I-CW
，	O
一	O
个	O
重	O
要	O
的	O
修	B-CW
女	I-CW
剥	I-CW
削	I-CW
，	O
标	O
志	O
着	O
她	O
的	O
电	O
影	O
处	O
女	O
作	O
，	O
十	O
八	O
岁	O
。	O

他	O
们	O
的	O
第	O
一	O
次	O
巡	O
演	O
是	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
(	O
现	O
在	O
的	O
斯	O
里	O
兰	O
卡	O
)	O
1964	O
–	O
65	O
年	O
。	O

rohrs	O
是	O
一	O
个	O
车	O
站	O
和	O
交	O
易	O
点	O
密	B-CORP
蘇	I-CORP
里	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
.	O

这	O
门	O
课	O
是	O
巴	B-PROD
伐	I-PROD
利	I-PROD
亚	I-PROD
bv	I-PROD
;	O
其	O
尺	O
寸	O
、	O
受	O
热	O
面	O
积	O
和	O
炉	O
排	O
面	O
积	O
几	O
乎	O
相	O
同	O
，	O
只	O
是	O
驱	O
动	O
轮	O
直	O
径	O
较	O
大	O
。	O

布	O
里	O
斯	O
托	O
尔	O
的	O
传	O
统	O
机	O
翼	O
安	O
装	O
备	O
胎	O
在	O
布	B-PROD
里	I-PROD
斯	I-PROD
托	I-PROD
尔	I-PROD
410	I-PROD

le	O
monde	O
est	O
fou	O
,	O
le	O
monde	O
est	O
beau	O
/	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
新	B-LOC
幾	I-LOC
內	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

粗	O
体	O
表	O
示	O
目	O
前	O
参	O
加	O
的	O
俱	O
乐	O
部	O
法	B-CORP
國	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
乙	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
.	O

来	O
自	O
的	O
场	O
景	O
海	B-CW
華	I-CW
沙	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
用	O
词	O
亨	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
茲	I-PER
沃	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
朗	I-PER
費	I-PER
羅	I-PER
,	O
合	O
唱	O
团	O
、	O
管	O
弦	O
乐	O
队	O
和	O
独	O
奏	O
家	O
。	O

游	O
去	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
1985	O
年	O
参	O
加	O
一	O
个	O
会	O
议	O
。	O

他	O
喜	O
欢	O
唱	O
歌	O
讚	B-CW
美	I-CW
詩	I-CW
.	O
.	O
.	O
.	O

1917	O
年	O
，	O
他	O
购	O
买	O
了	O
近	O
牛	B-LOC
頓	I-LOC
(	I-LOC
堪	I-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
他	O
在	O
那	O
里	O
定	O
居	O
。	O

网	O
络	O
漫	O
画	O
行	O
业	O
的	O
另	O
一	O
个	O
重	O
大	O
转	O
变	O
是	O
2013	O
年	O
推	O
出	O
的	O
patreon	B-CORP
，	O
通	O
过	O
它	O
人	O
们	O
可	O
以	O
直	O
接	O
向	O
内	O
容	O
创	O
作	O
者	O
捐	O
款	O
。	O

她	O
进	O
入	O
一	O
个	O
咖	B-PROD
哩	I-PROD
5000	O
日	O
元	O
的	O
饮	O
食	O
大	O
赛	O
。	O

他	O
曾	O
在	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
(	O
mlb	O
)	O
为	O
聖	B-GRP
路	I-GRP
易	I-GRP
紅	I-GRP
雀	I-GRP
和	O
芝	B-GRP
加	I-GRP
哥	I-GRP
白	I-GRP
襪	I-GRP
.	O

ferb	O
将	O
出	O
现	O
在	O
即	O
将	O
到	O
来	O
的	O
漫	B-CW
画	I-CW
书	I-CW
系	O
列	O
根	O
据	O
系	O
列	O
，	O
虽	O
然	O
细	O
节	O
未	O
经	O
证	O
实	O
。	O

在	O
貝	B-LOC
斯	I-LOC
納	I-LOC
爾	I-LOC
格	I-LOC
林	I-LOC
然	O
而	O
，	O
一	O
座	O
桥	O
梁	O
被	O
毁	O
，	O
六	O
人	O
死	O
亡	O
，	O
九	O
人	O
受	O
伤	O
。	O

这	O
些	O
专	O
辑	O
都	O
在	O
告	B-CW
示	I-CW
牌	I-CW
图	O
表	O
。	O

植	O
物	O
将	O
长	O
到	O
高	O
度	O
，	O
花	O
朵	O
直	O
径	O
测	O
量	O
，	O
但	O
开	O
花	O
越	O
来	O
越	O
小	O
。	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
品	I-PROD
种	I-PROD
可	O
用	O
。	O

自	O
从	O
windows	B-CW
phone	I-CW
8	I-CW
，	O
动	O
态	O
磁	O
贴	O
也	O
可	O
以	O
调	O
整	O
为	O
小	O
、	O
中	O
或	O
大	O
外	O
观	O
。	O

此	O
外	O
，	O
它	O
是	O
年	O
度	O
第	O
三	O
畅	O
销	O
专	O
辑	O
，	O
并	O
获	O
得	O
了	O
5	O
倍	O
白	O
金	O
唱	O
片	O
的	O
认	O
证	O
。	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
業	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
美	O
国	O
唱	O
片	O
协	O
会	O
)	O
。	O

芝	B-PROD
士	I-PROD
火	I-PROD
鍋	I-PROD
(	O
火	O
锅	O
，	O
一	O
种	O
融	O
化	O
的	O
奶	O
酪	O
菜	O
)	O

她	O
住	O
在	O
洛	B-LOC
杉	I-LOC
矶	I-LOC
并	O
且	O
基	O
于	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
.	O

卫	O
星	O
由	O
directv	B-CORP
,	O
dish	B-CORP
network	I-CORP
.	O

galvács	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
包	B-LOC
爾	I-LOC
紹	I-LOC
德	I-LOC
-	I-LOC
奧	I-LOC
包	I-LOC
烏	I-LOC
伊	I-LOC
-	I-LOC
曾	I-LOC
普	I-LOC
倫	I-LOC
州	I-LOC
在	O
东	O
北	O
部	O
匈	B-LOC
牙	I-LOC
利	I-LOC
.	O
它	O
有	O
95	O
人	O
口	O
。	O

出	O
版	O
的	O
第	O
一	O
本	O
小	O
说	O
是	O
永	B-CW
别	I-CW
了	I-CW
，	I-CW
武	I-CW
器	I-CW
经	O
过	O
欧	B-PER
内	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
海	I-PER
明	I-PER
威	I-PER
，	O
谁	O
立	O
即	O
体	O
验	O
到	O
销	O
售	O
副	O
本	O
方	O
面	O
的	O
巨	O
大	O
成	O
果	O
。	O

一	O
个	O
例	O
子	O
，	O
湖	B-LOC
边	I-LOC
,	O
是	O
私	O
有	O
的	O
，	O
但	O
隶	O
属	O
于	O
聯	B-GRP
合	I-GRP
循	I-GRP
道	I-GRP
公	I-GRP
會	I-GRP
.	O

葡	O
萄	O
牙	O
设	O
有	O
大	O
使	O
馆	O
海	B-LOC
牙	I-LOC
.	O

geilo	O
主	O
要	O
是	O
一	O
个	O
滑	B-PROD
雪	I-PROD
板	I-PROD
采	O
取	O
镇	B-LOC
，	O
有	O
大	O
约	O
2	O
,	O
400	O
名	O
居	O
民	O
。	O

离	O
村	O
子	O
最	O
近	O
的	O
机	O
场	O
是	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
利	I-LOC
則	I-LOC
國	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
krzęcin,	B-LOC
西	I-LOC
波	I-LOC
美	I-LOC
拉	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
省	I-LOC
,	O
东	O
南	O
霍	B-LOC
什	I-LOC
奇	I-LOC
诺	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
东	O
南	O
部	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
.	O

珍	B-PER
妮	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
–	O
演	O
员	O
和	O
演	O
员	O
角	B-CW
落	I-CW
气	I-CW
体	I-CW

1892	O
年	O
通	O
过	O
卡	B-CORP
内	I-CORP
基	I-CORP
钢	I-CORP
铁	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

柴	B-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
1950	O
年	O
与	O
費	B-PROD
爾	I-PROD
班	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
－	I-PROD
摩	I-PROD
斯	I-PROD
伊	I-PROD
利	I-PROD
造	I-PROD
柴	I-PROD
油	I-PROD
機	I-PROD
車	I-PROD
从	O
費	B-CORP
爾	I-CORP
班	I-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
－	I-CORP
摩	I-CORP
斯	I-CORP
.	O

缆	O
车	O
从	O
霍	B-LOC
赫	I-LOC
泰	I-LOC
利	I-LOC
山	I-LOC
到	O
羅	B-LOC
特	I-LOC
納	I-LOC
塞	I-LOC
山	I-LOC
(	O
3	O
,	O
247	O
米	O
)	O
。	O

她	O
还	O
与	O
布	B-PER
尔	I-PER
布	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
艾	I-PER
哈	I-PER
迈	I-PER
德	I-PER
在	O
德	B-CW
达	I-CW
斯	I-CW
.	O

它	O
被	O
认	O
为	O
是	O
一	O
个	O
散	B-CW
失	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
.	O

#	O
奥	B-LOC
布	I-LOC
松	I-LOC
区	I-LOC
,	O
(	O
法	B-LOC
國	I-LOC
區	I-LOC
府	I-LOC
：	O
奥	B-LOC
比	I-LOC
松	I-LOC
)	O
与	O
129	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
.	O

,	O
是	O
1957	O
年	O
的	O
颜	O
色	O
日	B-CW
本	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
列	I-CW
表	I-CW
导	O
演	O
是	O
森	B-PER
一	I-PER
生	I-PER
,	I-PER
并	O
根	O
据	O
小	O
说	O
改	O
编	O
川	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
,	I-PER
.	O

它	O
是	O
由	O
emi	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
以	O
数	O
字	O
方	O
式	O
打	O
开	O
。	O

目	O
前	O
，	O
该	O
厂	O
使	O
用	O
从	O
美	B-LOC
國	I-LOC
和	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

它	O
位	O
于	O
海	B-LOC
淀	I-LOC
區	I-LOC
在	O
北	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
.	O

他	O
们	O
还	O
协	O
助	O
森	O
林	O
服	O
务	O
和	O
石	O
油	O
工	O
业	O
、	O
供	O
水	O
公	O
司	O
、	O
城	O
市	O
和	O
个	O
人	O
进	O
行	O
测	O
试	O
。	O
饮	B-PROD
用	I-PROD
水	I-PROD
污	O
染	O
。	O

该	O
地	O
区	O
的	O
大	O
多	O
数	O
建	O
筑	O
物	O
都	O
有	O
灰	O
白	O
色	O
或	O
奶	O
油	O
色	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
外	O
墙	O
涂	O
料	O
，	O
用	O
少	O
量	O
砖	O
房	O
。	O

发	B-CORP
那	I-CORP
科	I-CORP
地	O
区	O
总	O
部	O
位	O
于	O
梅	B-LOC
森	I-LOC
.	O

1953	O
年	O
，	O
他	O
开	O
始	O
在	O
商	O
业	O
电	O
台	O
工	O
作	O
。	O
談	B-CW
話	I-CW
format	O
，	O
其	O
起	O
源	O
于	O
不	B-LOC
列	I-LOC
颠	I-LOC
哥	I-LOC
伦	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
在	O
它	O
传	O
播	O
到	O
美	B-LOC
國	I-LOC
.	O

(	O
海	O
瑟	O
薇	O
后	O
来	O
继	O
续	O
玩	O
傅	B-PER
安	I-PER
婷	I-PER
在	O
2012	O
年	O
电	O
影	O
版	O
悲	B-CW
慘	I-CW
世	I-CW
界	I-CW
.	O
)	O

索	O
布	O
拉	O
兹	O
是	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
在	O
瑞	B-LOC
士	I-LOC
.	O

它	O
流	O
入	O
默	B-LOC
訥	I-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
瓦	B-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
泰	I-LOC
因	I-LOC
.	O

yazda	O
由	O
志	O
愿	O
者	O
团	O
队	O
经	O
营	O
美	B-LOC
國	I-LOC
,	O
英	B-LOC
国	I-LOC
,	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
,	O
德	B-LOC
國	I-LOC
，	O
和	O
伊	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
.	O

单	O
场	O
比	O
赛	O
卡	B-LOC
瓦	I-LOC
亚	I-LOC
.	O

结	O
晶	O
样	O
品	O
可	O
以	O
通	O
过	O
熔	O
融	O
锂	O
和	O
石	B-PROD
墨	I-PROD
超	O
过	O
1000°c。	O

边	O
界	O
由	O
银	O
色	O
和	O
蓝	O
色	O
波	O
浪	O
组	O
成	O
，	O
代	O
表	O
了	O
泰	B-LOC
晤	I-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
，	O
并	O
为	O
自	O
治	O
市	O
镇	O
的	O
十	O
六	O
个	O
病	O
房	O
生	O
了	O
十	O
六	O
颗	O
金	O
星	O
。	O

该	O
地	O
区	O
也	O
是	O
靠	O
近	O
港	O
口	O
的	O
化	O
学	O
品	O
和	O
天	O
然	O
气	O
储	O
存	O
中	O
心	O
金	B-LOC
特	I-LOC
羅	I-LOC
.	O

e	O
450	O
,	O
一	O
个	O
福	B-PROD
特	I-PROD
e	I-PROD
系	I-PROD
列	I-PROD
面	O
包	O
车	O
或	O
小	O
巴	O

支	O
持	O
商	B-PROD
用	I-PROD
现	I-PROD
成	I-PROD
产	I-PROD
品	I-PROD
在	O
可	O
能	O
的	O
情	O
况	O
下	O
进	O
行	O
军	O
事	O
现	O
成	O
的	O
国	O
防	O
采	O
购	O

面	O
包	O
，	O
意	O
大	O
利	O
面	O
，	O
克	B-PROD
力	I-PROD
架	I-PROD
、	O
许	O
多	O
蛋	O
糕	O
和	O
许	O
多	O
其	O
他	O
食	O
物	O
都	O
是	O
用	O
面	O
粉	O
制	O
成	O
的	O
。	O

他	O
最	O
后	O
一	O
个	O
伟	O
大	O
的	O
角	O
色	O
之	O
一	O
是	O
在	O
1982	O
年	O
的	O
邪	O
教	O
喜	O
剧	O
中	O
马	B-CW
拉	I-CW
松	I-CW
大	I-CW
家	I-CW
庭	I-CW
.	O

他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O

固	B-CORP
特	I-CORP
异	I-CORP
1931	O
年	O
建	O
立	O
机	O
库	O
并	O
进	O
行	O
观	O
光	O
飞	O
行	O
。	O

该	O
局	O
以	O
前	O
设	O
在	O
前	B-LOC
法	I-LOC
國	I-LOC
外	I-LOC
方	I-LOC
傳	I-LOC
道	I-LOC
會	I-LOC
大	I-LOC
樓	I-LOC
.	O

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
哥	B-LOC
斯	I-LOC
达	I-LOC
黎	I-LOC
加	I-LOC
.	O

庄	O
园	O
距	O
离	O
9	O
公	O
里	O
蒙	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
,	O
26	O
公	O
里	O
洛	B-LOC
桑	I-LOC
距	O
离	O
91	O
公	O
里	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O

此	O
列	O
表	O
包	O
含	O
座	B-CW
右	I-CW
銘	I-CW
组	O
织	O
、	O
机	O
构	O
、	O
市	O
政	O
当	O
局	O
和	O
当	O
局	O
。	O

此	O
后	O
不	O
久	O
，	O
各	O
种	O
活	O
跃	O
的	O
交	O
易	O
金	B-PROD
融	I-PROD
衍	I-PROD
生	I-PROD
工	I-PROD
具	I-PROD
，	O
其	O
中	O
期	O
权	O
和	O
回	O
购	O
，	O
出	O
现	O
在	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
市	O
场	O
。	O

他	O
还	O
写	O
过	O
评	O
论	O
今	B-CW
日	I-CW
印	I-CW
度	I-CW
.	O

它	O
的	O
重	O
量	O
通	O
常	O
在	O
20	O
到	O
50	O
吨	O
之	O
间	O
，	O
有	O
一	O
个	O
或	O
两	O
个	O
桅	O
杆	O
坦	B-PROD
贾	I-PROD
帆	I-PROD
.	O

两	O
个	O
被	O
送	O
到	O
瑞	B-CORP
士	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
五	O
到	O
德	B-CORP
国	I-CORP
汉	I-CORP
莎	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
.	O

赖	O
特	O
还	O
设	O
计	O
了	O
全	O
套	O
家	B-PROD
具	I-PROD
两	O
个	O
办	O
公	O
室	O
，	O
虽	O
然	O
其	O
中	O
大	O
部	O
分	O
已	O
售	O
出	O
多	O
年	O
。	O

威	B-LOC
倫	I-LOC
霍	I-LOC
爾	I-LOC
,	O
达	B-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
顿	I-LOC
和	O
布	B-LOC
洛	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
威	I-LOC
奇	I-LOC
从	O
2001	O
年	O
删	O
除	O
。	O

熊	B-PROD
爪	I-PROD
：	O
一	O
个	O
大	O
的	O
闷	O
糕	O
点	O

,	O
中	O
的	O
一	O
个	O
字	O
符	O
火	B-CW
焰	I-CW
之	I-CW
纹	I-CW
章	I-CW
风	I-CW
花	I-CW
雪	I-CW
月	I-CW

我	O
能	O
够	O
通	O
过	O
几	O
轮	O
超	B-PROD
级	I-PROD
游	I-PROD
戏	I-PROD
男	I-PROD
孩	I-PROD
，	O
而	O
且	O
默	O
认	O
的	O
颜	O
色	O
很	O
漂	O
亮	O
。	O

西	O
塔	O
建	O
于	O
1380	O
年	O
至	O
1400	O
年	O
左	O
右	O
，	O
領	B-PROD
洗	I-PROD
池	I-PROD
也	O
是	O
14	O
世	O
纪	O
后	O
期	O
。	O

漢	B-PROD
諾	I-PROD
威	I-PROD
市	I-PROD
鐵	I-PROD
tw6000	I-PROD
型	I-PROD
電	I-PROD
聯	I-PROD
車	I-PROD
(	O
不	O
是	O
低	O
楼	O
层	O
，	O
但	O
由	O
于	O
高	O
平	O
台	O
可	O
供	O
轮	O
椅	O
通	O
行	O
)	O

希	B-CW
基	I-CW
和	I-CW
博	I-CW
格	I-CW
斯	I-CW
,	O
1972	O
年	O
电	O
影	O
(	O
部	O
分	O
场	O
景	O
)	O

这	O
首	O
歌	O
经	O
常	O
出	O
现	O
在	O
乐	O
队	O
的	O
舞	O
台	O
上	O
，	O
并	O
在	O
2016	O
年	O
被	O
广	O
泛	O
播	O
放	O
。	O
赞	B-CW
美	I-CW
诗	I-CW
旅	O
游	O
。	O

容	O
克	O
出	O
生	O
于	O
雷	B-LOC
当	I-LOC
日	I-LOC
并	O
在	O
他	O
童	O
年	O
的	O
大	O
部	O
分	O
时	O
间	O
里	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
沃	I-LOC
.	O

拉	B-PROD
克	I-PROD
索	I-PROD
,	O
面	O
条	O
以	O
淡	O
黄	O
色	O
椰	O
奶	O
汤	O
为	O
基	O
础	O
，	O
用	O
鱼	O
调	O
味	O
，	O
撒	O
上	O
炸	O
葱	O
。	O

艾	O
米	O
丽	O
的	O
作	O
品	O
随	O
后	O
被	O
城	B-CORP
市	I-CORP
服	I-CORP
裝	I-CORP
和	O
其	O
他	O
大	O
型	O
零	O
售	O
商	O
。	O

可	O
以	O
从	O
源	O
代	O
码	O
运	O
行	O
python	B-CW

1989	O
1993	O
雪	B-PROD
佛	I-PROD
兰	I-PROD
caprice	I-PROD
9c1	O
警	O
包	O
(	O
滚	O
轮	O
凸	O
轮	O
)	O
；	O
1a2	O
可	O
选	O
的	O
特	O
殊	O
服	O
务	O
旅	O
行	O
车	O

然	O
而	O
，	O
商	O
业	O
区	O
站	B-LOC
房	I-LOC
由	O
琴	B-CORP
塔	I-CORP
齐	I-CORP
奥	I-CORP
尼	I-CORP
.	O

该	O
航	O
空	O
公	O
司	O
成	O
立	O
于	O
1962	O
年	O
，	O
并	O
于	O
1963	O
年	O
作	O
为	O
巴	B-CORP
拉	I-CORP
圭	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
.	O

梅	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
亚	I-PER
尔	I-PER
,	O
政	O
治	O
家	O
,	O
前	O
国	O
家	O
元	O
首	O
abn	B-CORP
amro	I-CORP
和	O
蘇	B-CORP
格	I-CORP
蘭	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
銀	I-CORP
行	I-CORP

虽	O
然	O
它	O
的	O
源	O
头	O
仅	O
位	O
于	O
岛	O
屿	O
北	O
海	O
岸	O
的	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
但	O
河	O
流	O
向	O
南	O
流	O
动	O
，	O
到	O
达	O
莱	B-LOC
河	I-LOC
靠	O
近	O
镇	O
区	O
莱	B-LOC
谷	I-LOC
.	O

大	O
多	O
数	O
猪	O
都	O
可	O
以	O
用	O
来	O
生	O
产	O
鲜	O
肉	O
，	O
如	O
果	O
是	O
葡	B-PROD
萄	I-PROD
牙	I-PROD
仔	I-PROD
猪	I-PROD
肉	I-PROD
一	O
头	O
两	O
到	O
六	O
周	O
龄	O
的	O
小	O
猪	O
的	O
整	O
个	O
身	O
体	O
都	O
被	O
烤	O
熟	O
了	O
。	O

一	O
个	O
9	O
.	O
5	O
马	O
力	O
的	O
单	O
缸	O
voiturette	B-PROD
,	O

他	O
把	O
头	O
扔	O
到	O
墙	O
上	O
，	O
据	O
说	O
是	O
说	O
，“	O
这	O
是	O
给	O
你	O
的	O
牛	O
肉	O
。	O
班	B-PROD
諾	I-PROD
克	I-PROD
麵	I-PROD
包	I-PROD
”。	O

这	O
段	O
步	O
道	O
还	O
穿	O
越	O
了	O
几	O
条	O
越	O
野	O
滑	O
雪	O
道	O
，	O
可	O
用	O
于	O
进	O
入	O
宾	B-LOC
夕	I-LOC
法	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
州	I-LOC
44	I-LOC
号	I-LOC
公	I-LOC
路	I-LOC
.	O

电	O
脑	O
动	O
画	O
；	O
导	O
演	O
是	O
马	B-PER
修	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
卡	I-PER
拉	I-PER
汉	I-PER
并	O
由	O
reel	B-CORP
fx	I-CORP
動	I-CORP
畫	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP

它	O
包	O
含	O
在	O
视	O
频	O
游	O
戏	O
的	O
配	O
乐	O
中	O
美	B-CW
国	I-CW
职	I-CW
业	I-CW
棒	I-CW
球	I-CW
大	I-CW
联	I-CW
盟	I-CW
2k12	I-CW
.	O

然	O
而	O
，	O
他	O
们	O
中	O
的	O
大	O
多	O
数	O
人	O
被	O
允	O
许	O
在	O
主	O
教	O
的	O
城	O
堡	O
和	O
邻	O
近	O
的	O
城	O
镇	O
避	O
难	O
，	O
例	O
如	O
海	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC
.	O

小	O
时	O
候	O
，	O
他	O
住	O
在	O
克	B-LOC
利	I-LOC
馬	I-LOC
內	I-LOC
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
一	O
起	O
，	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
在	O
那	O
里	O
受	O
雇	O
为	O
厨	O
师	O
非	B-CORP
洲	I-CORP
湖	I-CORP
泊	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

他	O
曾	O
担	O
任	O
国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
内	O
幕	O
人	O
士	O
espn	B-CORP
自	O
2009	O
年	O
以	O
来	O
。	O

它	O
于	O
1994	O
年	O
由	O
唱	O
片	O
公	O
司	O
发	O
行	O
史	B-CORP
诗	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
作	O
为	O
乐	O
队	O
第	O
三	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
的	O
第	O
三	O
张	O
也	O
是	O
最	O
后	O
一	O
张	O
单	O
曲	O
，	O
圣	B-CW
经	I-CW
.	O

其	O
实	O
，	O
我	O
要	O
去	O
一	O
个	O
没	O
人	O
能	O
找	O
到	O
我	O
的	O
僻	O
静	O
地	O
方	O
：	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
黄	O
金	O
时	O
间	O
。	O

asayan，	O
原	O
名	O
是	O
一	O
档	O
人	O
才	O
搜	O
索	O
综	O
艺	O
节	O
目	O
。	O
東	B-CORP
京	I-CORP
電	I-CORP
視	I-CORP
台	I-CORP
从	O
1995	O
年	O
到	O
2002	O
年	O
。	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
州	O
首	O
府	O
以	O
东	O
古	B-LOC
晋	I-LOC
.	O

紙	B-PROD
造	I-PROD
模	I-PROD
或	O
纸	O
或	O
湿	O
法	O
。	O

阿	O
里	O
加	O
石	B-PROD
頭	I-PROD
,	O
17	O
公	O
斤	O
,	O
40	O
×	O
20	O
×	O
20	O
厘	O
米	O

卡	O
斯	O
加	O
入	O
了	O
北	B-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1867	O
年	O
担	O
任	O
董	O
事	O
，	O
四	O
年	O
前	O
公	O
司	O
在	O
附	O
近	O
铺	O
设	O
了	O
第	O
一	O
条	O
铁	O
路	O
。	O
卡	B-LOC
爾	I-LOC
頓	I-LOC
.	O

从	O
市	O
区	O
可	O
以	O
看	O
到	O
卡	B-LOC
利	I-LOC
.	O

斯	O
隆	O
还	O
担	O
任	O
董	O
事	O
zenimax	B-CORP
media	I-CORP
.	O

他	O
隶	O
属	O
于	O
波	B-CORP
士	I-CORP
顿	I-CORP
科	I-CORP
学	I-CORP
.	O

麦	O
卡	O
蒙	O
33	O
岁	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
汽	O
车	O
工	O
人	O
温	B-LOC
莎	I-LOC
在	O
选	O
举	O
的	O
时	O
候	O
。	O

伊	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
堡	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
位	O
于	O
机	O
场	O
附	O
近	O
。	O

布	O
朗	O
出	O
生	O
于	O
美	O
国	O
的	O
中	O
上	O
阶	O
层	O
父	O
母	O
卡	B-LOC
爾	I-LOC
頓	I-LOC
普	I-LOC
雷	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
西	O
边	O
渥	B-LOC
太	I-LOC
華	I-LOC
.	O

专	O
辑	O
延	O
续	O
了	O
第	O
一	O
张	O
的	O
心	O
情	O
和	O
制	O
作	O
，	O
但	O
专	O
辑	O
更	O
多	O
器	B-CW
樂	I-CW
.	O

玻	O
璃	O
屏	O
障	O
和	O
电	O
子	O
干	O
扰	O
可	O
以	O
阻	O
止	O
他	O
重	O
新	O
组	O
装	O
自	O
己	O
，	O
而	O
他	O
的	O
金	O
属	O
结	O
构	O
意	O
味	O
着	O
他	O
可	O
以	O
被	O
强	O
大	O
的	O
力	O
量	O
吸	O
引	O
和	O
控	O
制	O
。	O
磁	B-PROD
鐵	I-PROD
.	O

它	O
经	O
常	O
被	O
用	O
来	O
打	O
孔	O
板	B-PROD
材	I-PROD
一	O
次	O
操	O
作	O
，	O
而	O
不	O
是	O
通	O
过	O
切	O
割	O
孔	O
或	O
钻	O
孔	O
。	O

一	O
年	O
后	O
，	O
她	O
开	O
始	O
创	O
作	O
ray	B-CW
of	I-CW
light	I-CW
，	O
她	O
的	O
第	O
七	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
。	O

在	O
1970	O
年	O
代	O
，	O
他	O
们	O
推	O
出	O
了	O
龐	B-PROD
巴	I-PROD
迪	I-PROD
雙	I-PROD
層	I-PROD
客	I-PROD
車	I-PROD
箱	I-PROD
重	O
型	O
铁	O
路	O
客	O
车	O
，	O
这	O
将	O
继	O
续	O
取	O
得	O
巨	O
大	O
成	O
功	O
。	O

轮	O
胎	O
供	O
应	O
商	O
倍	B-CORP
耐	I-CORP
力	I-CORP
为	O
参	O
赛	O
队	O
伍	O
提	O
供	O
软	O
胎	O
、	O
超	O
软	O
胎	O
和	O
超	O
软	O
胎	O
。	O

它	O
归	O
mediaset	B-CORP
，	O
谁	O
用	O
它	O
来	O
制	O
作	O
电	O
视	O
节	O
目	O
。	O

虽	O
然	O
他	O
本	O
来	O
是	O
不	O
情	O
愿	O
的	O
，	O
但	O
在	O
300	O
个	O
签	O
名	O
后	O
他	O
还	O
是	O
同	O
意	O
了	O
。	O
请	B-CW
愿	I-CW
催	O
促	O
他	O
参	O
选	O
的	O
人	O
呈	O
递	O
给	O
他	O
。	O

辣	O
椒	O
酱	O
通	O
常	O
是	O
指	O
一	O
种	O
食	B-PROD
品	I-PROD
糊	I-PROD
主	O
要	O
成	O
分	O
在	O
哪	O
里	O
辣	B-PROD
椒	I-PROD
.	O

另	O
一	O
个	O
是	O
在	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
为	O
了	O
拿	B-PER
破	I-PER
崙	I-PER
1807	O
年	O
。	O

这	O
条	O
路	O
似	O
乎	O
加	O
入	O
了	O
现	O
代	O
150	B-LOC
号	I-LOC
伊	I-LOC
利	I-LOC
诺	I-LOC
伊	I-LOC
州	I-LOC
州	I-LOC
道	I-LOC
通	O
过	O
斯	B-LOC
蒂	I-LOC
爾	I-LOC
維	I-LOC
爾	I-LOC
(	I-LOC
伊	I-LOC
利	I-LOC
諾	I-LOC
伊	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
.	O

牛	O
脂	O
主	O
要	O
用	O
于	O
生	O
产	O
肥	B-PROD
皂	I-PROD
和	O
动	O
物	O
饲	O
料	O
。	O

到	O
第	O
一	O
次	O
世	O
界	O
大	O
战	O
结	O
束	O
时	O
，	O
赫	O
德	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
熟	O
练	O
的	O
商	O
人	O
，	O
并	O
帮	O
助	O
了	O
双	O
方	O
。	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
和	O
雪	B-CORP
铁	I-CORP
龙	I-CORP
避	O
免	O
破	O
产	O
。	O

据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
莫	B-LOC
桑	I-LOC
比	I-LOC
克	I-LOC
,	O
波	B-LOC
札	I-LOC
那	I-LOC
,	O
南	B-LOC
非	I-LOC
,	O
纳	B-LOC
米	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
和	O
辛	B-LOC
巴	I-LOC
威	I-LOC
.	O

touchstream	O
是	O
一	O
款	O
便	O
携	O
式	O
流	O
媒	O
体	O
编	O
码	O
器	O
，	O
适	O
用	O
于	O
7	O
英	O
寸	O
的	O
实	O
时	O
视	O
频	O
源	O
觸	B-PROD
控	I-PROD
式	I-PROD
螢	I-PROD
幕	I-PROD
.	O

eskinol	O
(	O
购	O
自	O
莎	B-CORP
莉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
在	O
2010	O
年	O
)	O

赞	O
成	O
修	O
改	O
村	B-CW
山	I-CW
谈	I-CW
话	I-CW

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
波	B-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
謝	I-LOC
地	I-LOC
區	I-LOC
別	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
克	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
以	O
南	O
比	B-LOC
亚	I-LOC
韦	I-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
克	I-LOC
.	O

bluemountain	O
成	O
立	O
于	O
2003	O
年	O
，	O
办	O
事	O
处	O
位	O
于	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
和	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
.	O

该	O
设	O
计	O
是	O
仿	O
照	O
方	B-LOC
形	I-LOC
神	I-LOC
殿	I-LOC
在	O
尼	B-LOC
姆	I-LOC
在	O
南	O
部	O
法	B-LOC
國	I-LOC
，	O
一	O
个	O
古	O
老	O
的	O
羅	B-LOC
馬	I-LOC
神	I-LOC
廟	I-LOC
.	O

巴	O
蒂	O
加	O
入	O
国	O
际	O
会	O
计	O
师	O
事	O
务	O
所	O
德	B-CORP
勤	I-CORP
2007	O
年	O
获	O
得	O
特	O
许	O
会	O
计	O
师	O
和	O
财	O
务	O
审	O
计	O
师	O
培	O
训	O
。	O

橙	B-CW
汁	I-CW
，	O
导	O
演	O
是	O
马	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
莱	I-PER
格	I-PER
雷	I-PER
(	O
法	O
语	O
，1938	O
年	O
，	O
根	O
据	O
戏	O
剧	O
le	O
venin	O
改	O
编	O
)	O

同	O
年	O
，	O
他	O
与	O
他	O
人	O
共	O
同	O
创	O
立	O
a&m	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
和	O
傑	B-PER
瑞	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
.	O

墨	O
西	O
哥	O
电	O
影	O
制	O
作	O
人	O
奥	B-PER
图	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
坦	I-PER
为	O
他	O
2000	O
年	O
的	O
电	O
影	O
改	O
编	O
了	O
情	O
节	O
这	B-CW
就	I-CW
是	I-CW
人	I-CW
生	I-CW

yung	O
创	O
造	O
了	O
他	O
个	O
人	O
最	O
好	O
的	O
3	O
:	O
47	O
:	O
16	O
小	O
时	O
的	O
比	O
赛	O
莫	B-LOC
斯	I-LOC
科	I-LOC
1982	O
年	O
。	O

游	O
戏	O
结	O
构	O
是	O
民	B-CW
俗	I-CW
學	I-CW
并	O
且	O
在	O
不	O
同	O
的	O
地	O
方	O
有	O
不	O
同	O
的	O
规	O
则	O
和	O
名	O
称	O
。	O

us	O
385	O
进	O
入	O
南	B-LOC
达	I-LOC
科	I-LOC
他	I-LOC
州	I-LOC
的	O
南	O
方	O
奥	B-LOC
尔	I-LOC
里	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

从	O
这	O
个	O
版	O
本	O
开	O
始	O
的	O
车	O
手	O
，	O
有	O
140	O
人	O
在	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
內	I-LOC
.	O

隆	O
下	O
巴	O
仍	O
然	O
很	O
受	O
欢	O
迎	O
，	O
因	O
为	O
它	O
对	O
患	O
者	O
来	O
说	O
是	O
一	O
种	O
相	O
对	O
容	O
易	O
的	O
手	O
术	O
，	O
同	O
时	O
会	O
产	O
生	O
明	O
显	O
的	O
变	O
化	O
剪	B-CW
影	I-CW
的	O
脸	O
。	O

她	O
因	O
饰	O
演	O
的	O
角	O
色	O
而	O
声	O
名	O
鹊	O
起	O
棠	B-PER
娜	I-PER
·	I-PER
潘	I-PER
西	I-PER
亞	I-PER
蒂	I-PER
在	O
里	O
面	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
情	O
景	O
喜	O
剧	O
70	B-CW
年	I-CW
代	I-CW
秀	I-CW
(	O
1998	O
年	O
–	O
2006	O
年	O
)	O
。	O

从	O
1933	O
年	O
开	O
始	O
，	O
她	O
开	O
始	O
了	O
她	O
的	O
音	O
乐	O
会	O
生	O
涯	O
。	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

当	O
局	O
试	O
图	O
保	O
持	O
鯉	B-PROD
魚	I-PROD
，	O
一	O
个	O
入	O
侵	O
的	O
外	O
星	O
人	O
，	O
受	O
到	O
控	O
制	O
。	O

在	O
他	O
自	O
己	O
的	O
主	O
教	O
城	O
市	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
永	I-LOC
他	O
为	O
处	O
女	O
建	O
造	O
并	O
捐	O
赠	O
了	O
一	O
座	O
尼	O
姑	O
庵	O
。	O

他	O
出	O
生	O
于	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
布	I-LOC
杰	I-LOC
约	I-LOC
维	I-LOC
采	I-LOC
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
北	O
部	O
波	B-LOC
利	I-LOC
采	I-LOC
和	O
地	O
区	O
首	O
府	O
以	O
北	O
什	B-LOC
切	I-LOC
青	I-LOC
.	O

knockouts	O
已	O
与	O
axe	B-CORP
(	I-CORP
美	I-CORP
容	I-CORP
產	I-CORP
品	I-CORP
)	I-CORP
,	O
划	O
分	O
联	B-CORP
合	I-CORP
利	I-CORP
华	I-CORP
.	O

当	O
这	O
份	O
协	O
议	O
在	O
1982	O
赛	O
季	O
后	O
到	O
期	O
时	O
，	O
安	B-CORP
海	I-CORP
斯	I-CORP
-	I-CORP
布	I-CORP
希	I-CORP
接	O
管	O
了	O
权	O
利	O
。	O

岛	O
上	O
70%	O
是	O
稻	O
田	O
；	O
经	O
济	O
主	O
要	O
包	O
括	O
通	O
过	O
传	O
统	O
方	O
法	O
进	O
行	O
内	O
陆	O
捕	O
鱼	O
和	O
养	O
殖	O
稻	B-PROD
.	O

它	O
被	O
新	O
的	O
取	O
代	O
利	B-PROD
吉	I-PROD
尔	I-PROD
js	I-PROD
p2	I-PROD
在	O
本	O
赛	O
季	O
剩	O
下	O
的	O
时	O
间	O
里	O
。	O

八	O
个	O
军	O
区	O
合	O
并	O
为	O
四	O
个	O
——	O
成	B-LOC
都	I-LOC
市	I-LOC
,	O
济	B-LOC
南	I-LOC
市	I-LOC
,	O
蘭	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
南	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
——	O
以	O
及	O
三	O
个	O
重	O
点	O
区	O
域	O
——	O
北	O
京	O
、	O
广	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
，	O
和	O
沈	B-LOC
阳	I-LOC
市	I-LOC
——	O
完	O
好	O
无	O
损	O
。	O

举	O
行	O
的	O
新	O
闻	O
发	O
布	O
会	O
中	B-CORP
央	I-CORP
银	I-CORP
行	I-CORP
从	O
今	O
往	O
后	O
，	O
总	O
统	O
们	O
是	O
人	O
们	O
热	O
切	O
期	O
待	O
的	O
事	O
件	O
，	O
在	O
那	O
里	O
可	O
以	O
解	O
密	O
语	O
气	O
和	O
手	O
势	O
。	O

戴	O
瘟	O
疫	O
医	O
生	O
面	O
具	O
的	O
人	O
也	O
经	O
常	O
戴	O
瘟	B-PROD
疫	I-PROD
医	I-PROD
生	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
.	O

raszów	O
可	O
以	O
指	O
以	O
下	O
地	O
方	O
波	B-LOC
蘭	I-LOC
：	O

他	O
是	O
许	O
多	O
传	O
记	O
的	O
作	O
者	O
德	B-CW
國	I-CW
通	I-CW
用	I-CW
傳	I-CW
記	I-CW
.	O

埃	O
文	O
斯	O
腿	O
部	O
中	O
弹	O
机	B-PROD
枪	I-PROD
.	O

土	O
生	O
土	O
长	O
的	O
哈	B-LOC
特	I-LOC
福	I-LOC
，	O
他	O
毕	O
业	O
于	O
波	B-GRP
士	I-GRP
顿	I-GRP
学	I-GRP
院	I-GRP
1957	O
年	O
。	O

配	O
件	O
可	O
包	O
括	O
照	O
明	O
、	O
吊	B-PROD
扇	I-PROD
、	O
户	O
外	O
取	O
暖	O
器	O
、	O
娱	O
乐	O
设	O
备	O
、	O
冷	O
热	O
食	O
品	O
器	O
具	O
以	O
及	O
更	O
衣	O
室	O
和	O
小	O
储	O
藏	O
室	O
的	O
隔	O
断	O
。	O

丹	B-PER
·	I-PER
拉	I-PER
瑟	I-PER
(	O
兼	O
职	O
记	O
者	O
，1968-1975；	O
主	O
持	O
人	O
，1975-1981	O
和	O
2005-2006	O
)	O
(	O
现	O
在	O
在	O
axs	B-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
)	O

评	O
论	O
褒	O
贬	O
不	O
一	O
，	O
但	O
普	O
遍	O
认	O
为	O
这	O
张	O
唱	O
片	O
比	O
她	O
的	O
第	O
二	O
张	O
专	O
辑	O
更	O
受	O
启	O
发	O
。	O
甜	B-CW
蜜	I-CW
的	I-CW
守	I-CW
护	I-CW
者	I-CW
.	O

例	O
如	O
路	B-PROD
易	I-PROD
士	I-PROD
機	I-PROD
槍	I-PROD
装	O
有	O
可	O
调	O
节	O
的	O
两	O
脚	O
架	O
。	O

索	O
尔	O
福	O
德	O
为	O
即	O
将	O
到	O
来	O
的	O
友	O
谊	O
赛	O
准	O
备	O
了	O
他	O
们	O
最	O
强	O
的	O
一	O
面	O
歐	B-CORP
洲	I-CORP
欖	I-CORP
球	I-CORP
超	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
季	O
节	O
。	O

他	O
的	O
游	O
戏	O
9:05	B-CW
通	O
常	O
被	O
视	O
为	O
想	O
要	O
与	O
之	O
互	O
动	O
的	O
人	O
的	O
可	O
靠	O
切	O
入	O
点	O
文	B-CW
字	I-CW
冒	I-CW
险	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
.	O

第	O
30	O
集	O
假	B-CW
面	I-CW
騎	I-CW
士	I-CW
鎧	I-CW
武	I-CW
作	O
为	O
电	O
影	O
事	O
件	O
的	O
前	O
传	O
。	O

她	O
是	O
早	O
期	O
的	O
艺	O
术	O
家	O
大	B-CW
地	I-CW
艺	I-CW
术	I-CW
1970	O
年	O
代	O
的	O
运	O
动	O
，	O
并	O
在	O
世	O
界	O
各	O
地	O
创	O
造	O
了	O
许	O
多	O
大	O
型	O
金	O
属	O
雕	O
塑	O
。	O

自	O
1973	O
年	O
以	O
来	O
，	O
波	B-LOC
尔	I-LOC
塔	I-LOC
韦	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
法	I-LOC
利	I-LOC
卡	I-LOC
也	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
的	O
名	O
字	O
，	O
它	O
是	O
由	O
峡	O
谷	O
周	O
围	O
的	O
十	O
五	O
个	O
村	O
庄	O
合	O
并	O
而	O
成	O
的	O
。	O

#	O
y.m.c.a.	B-CW
(	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW
/	O
在	B-CW
海	I-CW
军	I-CW
3	O
:	O
31	O
(	O
村	B-GRP
民	I-GRP
)	O

1945	O
年	O
，	O
他	O
开	O
始	O
了	O
自	O
己	O
的	O
广	O
播	O
节	O
目	O
，	O
并	O
出	O
现	O
在	O
电	O
影	O
改	O
编	O
中	O
。	O
阿	B-PER
加	I-PER
莎	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
無	B-CW
人	I-CW
生	I-CW
還	I-CW
.	O

作	O
为	O
额	O
外	O
发	O
布	O
超	B-CW
人	I-CW
/	I-CW
蝙	I-CW
蝠	I-CW
侠	I-CW
：	I-CW
启	I-CW
示	I-CW
录	I-CW

他	O
是	O
7	O
:	O
84	O
的	O
创	O
始	O
成	O
员	O
，	O
并	O
使	O
他	O
的	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
1976	O
年	O
随	O
公	O
司	O
出	O
道	O
。	O

陶	O
泰	O
加	O
入	O
了	O
韦	B-GRP
克	I-GRP
菲	I-GRP
尔	I-GRP
德	I-GRP
三	I-GRP
位	I-GRP
一	I-GRP
体	I-GRP
在	O
里	O
面	O
歐	B-CORP
洲	I-CORP
欖	I-CORP
球	I-CORP
超	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
2013	O
和	O
2014	O
赛	O
季	O
，	O
参	O
加	O
了	O
22	O
场	O
比	O
赛	O
。	O

它	O
是	O
由	O
家	O
门	O
口	O
的	O
贷	O
方	O
推	O
出	O
的	O
公	B-CORP
积	I-CORP
金	I-CORP
在	O
2013	O
年	O
。	O

1967	O
年	O
的	O
c	O
柱	O
福	B-PROD
特	I-PROD
雷	I-PROD
鸟	I-PROD
]	O
]	O

该	O
地	O
区	O
以	O
该	O
地	O
区	O
命	O
名	O
柏	B-LOC
立	I-LOC
仔	I-LOC
河	I-LOC
，	O
位	O
于	O
北	O
阿	B-LOC
德	I-LOC
莱	I-LOC
德	I-LOC
，	O
它	O
穿	O
过	O
选	O
区	O
内	O
的	O
多	O
个	O
郊	O
区	O
。	O

在	O
1945	O
年	O
之	O
前	O
，	O
它	O
在	O
德	B-LOC
國	I-LOC
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
卡	B-LOC
齐	I-LOC
米	I-LOC
日	I-LOC
·	I-LOC
比	I-LOC
斯	I-LOC
库	I-LOC
皮	I-LOC
,	O
西	O
北	O
科	B-LOC
寧	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
以	O
东	O
波	B-LOC
茲	I-LOC
南	I-LOC
.	O

卡	O
斯	O
特	O
尔	O
担	O
任	O
spa	B-CORP
许	O
多	O
世	O
纪	O
以	O
来	O
。	O

在	O
奥	B-LOC
斯	I-LOC
曼	I-LOC
帝	I-LOC
国	I-LOC
次	O
，	O
该	O
区	O
建	O
完	O
了	O
。	O

podvolovljek	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
定	O
居	O
点	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
的	O
卢	B-LOC
切	I-LOC
在	O
斯	B-LOC
洛	I-LOC
文	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

2	O
月	O
13	O
日	O
：	O
哈	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
福	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
勇	B-CW
士	I-CW
王	I-CW
子	I-CW
首	O
次	O
亮	O
相	O
。	O

从	O
那	O
时	O
起	O
，	O
二	O
人	O
将	O
开	O
始	O
主	O
演	O
他	O
们	O
自	O
己	O
的	O
节	O
目	O
，	O
凱	B-CW
南	I-CW
和	I-CW
凱	I-CW
爾	I-CW
.	O

在	O
该	O
系	O
列	O
的	O
早	O
期	O
，	O
拍	O
摄	O
会	O
在	O
附	O
近	O
的	O
外	O
景	O
地	O
进	O
行	O
。	O
卡	B-LOC
尔	I-LOC
弗	I-LOC
城	I-LOC
和	O
一	O
些	O
市	O
中	O
心	O
的	O
地	O
方	O
。	O

卢	O
卡	O
瓦	O
茨	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
和	O
自	O
治	O
市	O
，	O
位	O
于	O
圖	B-LOC
茲	I-LOC
拉	I-LOC
州	I-LOC
的	O
波	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
與	I-LOC
赫	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
維	I-LOC
納	I-LOC
聯	I-LOC
邦	I-LOC
,	O
一	O
个	O
实	O
体	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
和	I-LOC
黑	I-LOC
塞	I-LOC
哥	I-LOC
维	I-LOC
那	I-LOC
.	O

这	O
部	O
电	O
影	O
由	O
华	B-GRP
特	I-GRP
迪	I-GRP
士	I-GRP
尼	I-GRP
影	I-GRP
片	I-GRP
,	O
与	O
小	B-CW
熊	I-CW
维	I-CW
尼	I-CW
和	I-CW
跳	I-CW
跳	I-CW
虎	I-CW
在	O
面	O
向	O
家	O
庭	O
的	O
路	O
演	O
套	O
餐	O
中	O
。	O

它	O
具	O
有	O
16	O
个	O
打	O
捞	O
式	O
水	O
车	O
，	O
可	O
为	O
相	O
同	O
数	O
量	O
的	O
水	O
车	O
提	O
供	O
动	O
力	O
穀	B-PROD
粉	I-PROD
米	O
尔	O
斯	O
。	O

她	O
还	O
玩	O
迷	B-CW
霧	I-CW
之	I-CW
島	I-CW
和	O
国	B-CW
王	I-CW
密	I-CW
使	I-CW
vii	I-CW
.	O

这	O
是	O
部	O
分	O
娱	O
乐	O
场	O
所	O
列	O
表	O
倫	B-LOC
敦	I-LOC
,	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC
.	O

下	O
一	O
张	O
专	O
辑	O
旅	B-CW
鼠	I-CW
队	I-CW
基	O
于	O
四	O
个	O
扩	O
展	O
的	O
前	O
卫	O
摇	O
滚	O
组	O
曲	O
。	O

社	B-CW
会	I-CW
的	I-CW
支	I-CW
柱	I-CW
(	O
约	O
翰	O
·	O
托	O
尼	O
森	O
饰	O
演	O
)	O

他	O
们	O
有	O
时	O
盘	O
旋	O
拿	O
小	O
浆	B-PROD
果	I-PROD
.	O

在	O
杂	O
耍	O
表	O
演	O
中	O
，	O
他	O
做	O
到	O
了	O
黑	B-PROD
臉	I-PROD
套	O
路	O
和	O
冒	O
充	O
名	O
人	O
。	O

他	O
成	O
为	O
了	O
主	O
席	O
英	B-CORP
国	I-CORP
糖	I-CORP
业	I-CORP
1949	O
年	O
兼	O
任	O
主	O
席	O
国	B-GRP
家	I-GRP
研	I-GRP
究	I-GRP
开	I-GRP
发	I-GRP
公	I-GRP
司	I-GRP
从	O
1955	O
年	O
开	O
始	O
。	O

传	O
统	O
饮	O
品	O
包	O
括	O
龙	B-PROD
舌	I-PROD
兰	I-PROD
酒	I-PROD
,	O
特	B-PROD
帕	I-PROD
切	I-PROD
,	O
特	B-PROD
朱	I-PROD
诺	I-PROD
,	O
墨	B-PROD
西	I-PROD
哥	I-PROD
玉	I-PROD
米	I-PROD
粥	I-PROD
和	O
仙	O
人	O
掌	O
果	O
制	O
成	O
的	O
饮	O
料	O
。	O

布	O
莱	O
恩	O
搬	O
到	O
新	B-LOC
西	I-LOC
兰	I-LOC
1995	O
年	O
和	O
1997	O
年	O
他	O
目	O
前	O
的	O
做	O
法	O
。	O

在	O
各	O
国	O
立	O
法	O
要	O
求	O
提	O
高	O
灯	O
泡	O
效	O
率	O
的	O
推	O
动	O
下	O
，	O
混	O
合	O
白	O
炽	O
灯	O
泡	O
已	O
被	O
引	O
入	O
。	O
飛	B-CORP
利	I-CORP
浦	I-CORP
.	O

瓦	B-LOC
林	I-LOC
:	O
当	O
地	O
的	O
徽	O
章	O
。	O

更	O
强	O
大	O
的	O
储	O
备	O
位	O
于	O
南	O
部	O
奧	B-LOC
西	I-LOC
耶	I-LOC
克	I-LOC
并	O
在	O
佩	B-LOC
奇	I-LOC
.	O

小	O
组	O
创	O
建	O
了	O
一	O
个	O
特	O
殊	O
的	O
同	B-CW
好	I-CW
誌	I-CW
（	I-CW
歐	I-CW
美	I-CW
對	I-CW
同	I-CW
人	I-CW
作	I-CW
品	I-CW
的	I-CW
統	I-CW
稱	I-CW
）	I-CW
由	O
所	O
有	O
表	O
演	O
者	O
的	O
作	O
品	O
和	O
乐	O
队	O
的	O
艺	O
术	O
品	O
为	O
演	O
出	O
制	O
作	O
。	O

它	O
在	O
行	O
政	O
上	O
属	O
于	O
卡	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC
省	I-LOC
.	O

然	O
后	O
他	O
又	O
回	O
到	O
了	O
设	O
计	O
工	O
作	O
室	O
弗	B-LOC
利	I-LOC
特	I-LOC
街	I-LOC
几	O
年	O
来	O
兴	O
趣	O
不	O
大	O
，	O
但	O
晚	O
上	O
都	O
在	O
画	O
自	O
己	O
的	O
画	O
。	O

为	O
了	O
酵	B-PROD
母	I-PROD
提	I-PROD
取	I-PROD
物	I-PROD
，	O
当	O
这	O
个	O
过	O
程	O
被	O
添	O
加	O
食	B-PROD
盐	I-PROD
，	O
它	O
被	O
称	O
为	O
质	O
壁	O
分	O
离	O
。	O

他	O
唱	O
了	O
他	O
的	O
歌	O
曲	O
，	O
包	O
括	O
他	O
的	O
全	O
球	O
热	O
门	O
歌	O
曲	O
慢	B-CW
慢	I-CW
來	I-CW
(	I-CW
路	I-CW
易	I-CW
斯	I-CW
·	I-CW
方	I-CW
辛	I-CW
歌	I-CW
曲	I-CW
)	I-CW
在	O
仪	O
式	O
上	O
。	O

截	O
至	O
2008	O
年	O
，	O
optare	B-PROD
独	I-PROD
奏	I-PROD
是	O
小	O
型	O
方	O
案	O
中	O
常	O
见	O
的	O
一	O
种	O
midibus。	O

许	O
多	O
出	O
版	O
商	O
之	O
前	O
拒	O
绝	O
接	O
手	O
这	O
个	O
头	O
衔	O
世	B-CORP
嘉	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
选	O
择	O
了	O
支	O
持	O
它	O
。	O

随	O
着	O
联	B-PROD
合	I-PROD
收	I-PROD
割	I-PROD
机	I-PROD
老	O
式	O
的	O
、	O
长	O
茎	O
和	O
中	O
空	O
的	O
小	O
麦	O
品	O
种	O
被	O
齐	O
膝	O
高	O
的	O
、	O
精	O
巧	O
的	O
品	O
种	O
所	O
取	O
代	O
。	O

它	O
在	O
所	O
有	O
权	O
下	O
进	O
行	O
广	O
播	O
积	B-CORP
云	I-CORP
传	I-CORP
媒	I-CORP
.	O

然	O
而	O
，	O
由	O
于	O
上	O
次	O
的	O
行	O
政	O
变	O
动	O
引	O
发	O
了	O
一	O
场	O
哗	O
变	O
波	B-LOC
熱	I-LOC
加	I-LOC
1611	O
年	O
。	O

：	O
：	O
*	O
一	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
英	O
寸	O
(	O
amsterdamse	O
duim	O
)	O
是	O

他	O
接	O
受	O
过	O
单	O
人	O
滑	O
冰	O
训	O
练	O
克	B-LOC
麥	I-LOC
羅	I-LOC
沃	I-LOC
.	O

什	O
么	O
时	O
候	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
出	O
生	O
，	O
审	O
判	O
索	B-PER
菲	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
尼	I-PER
娜	I-PER
是	O
最	O
早	O
的	O
政	O
治	O
审	O
判	O
之	O
一	O
。	O

这	O
种	O
方	O
法	O
简	O
单	O
，	O
成	O
本	O
低	O
，	O
但	O
鋁	B-PROD
以	O
这	O
种	O
方	O
式	O
铸	O
造	O
不	O
会	O
像	O
其	O
他	O
铸	O
造	O
方	O
法	O
那	O
样	O
致	O
密	O
。	O

2005	O
年	O
，	O
电	O
力	O
公	O
司	O
e.on	B-CORP
获	O
准	O
在	O
原	O
址	O
上	O
建	O
造	O
一	O
座	O
新	O
的	O
发	O
电	O
站	O
。	O

它	O
是	O
石	O
头	O
，	O
部	O
分	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
，	O
石	O
板	O
屋	O
顶	O
。	O

的	O
地	O
区	O
巴	B-LOC
勒	I-LOC
贝	I-LOC
克	I-LOC
尤	O
其	O
以	O
其	O
sfiha	O
闻	O
名	O
。	O

该	O
炼	O
油	O
厂	O
最	O
初	O
由	O
荷	B-CORP
兰	I-CORP
皇	I-CORP
家	I-CORP
壳	I-CORP
牌	I-CORP
.	O

这	O
通	O
常	O
是	O
一	O
个	O
优	O
势	O
，	O
尤	O
其	O
是	O
在	O
需	O
要	O
干	O
燥	O
的	O
情	O
况	O
下	O
，	O
例	O
如	O
干	O
燥	O
。	O
香	B-PROD
草	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
或	O
烤	O
某	O
些	O
类	O
型	O
的	O
蔬	O
菜	O
。	O

她	O
的	O
登	O
山	O
靴	O
陈	O
列	O
在	O
普	B-LOC
利	I-LOC
茅	I-LOC
斯	I-LOC
市	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
馆	I-LOC
和	I-LOC
美	I-LOC
术	I-LOC
馆	I-LOC
.	O

怀	O
特	O
岛	O
/	O
桑	O
当	O
机	O
场	O
是	O
位	O
于	O
西	O
部	O
的	O
一	O
个	O
未	O
经	O
许	O
可	O
的	O
机	O
场	O
桑	B-LOC
當	I-LOC
,	O
怀	B-LOC
特	I-LOC
岛	I-LOC
郡	I-LOC
,	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC
.	O

它	O
的	O
早	O
期	O
历	O
史	O
与	O
皇	B-CORP
家	I-CORP
哥	I-CORP
本	I-CORP
哈	I-CORP
根	I-CORP
瓷	I-CORP
器	I-CORP
在	O
哥	B-LOC
本	I-LOC
哈	I-LOC
根	I-LOC
，	O
因	O
为	O
钴	O
对	O
于	O
装	O
饰	O
是	O
必	O
不	O
可	O
少	O
的	O
瓷	B-PROD
器	I-PROD
.	O

尽	O
管	O
两	O
国	O
关	O
系	O
因	O
局	O
势	O
紧	O
张	O
阿	B-LOC
富	I-LOC
汗	I-LOC
与	O
两	O
国	O
接	O
壤	O
。	O

他	O
们	O
的	O
首	O
张	O
专	O
辑	O
，	O
美	B-CW
丽	I-CW
的	I-CW
悲	I-CW
剧	I-CW
，	O
于	O
2007	O
年	O
发	O
布	O
。	O

这	O
个	O
名	O
字	O
来	O
自	O
一	O
个	O
电	O
脑	O
化	O
的	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
它	O
描	O
述	O
了	O
基	O
于	O
现	O
有	O
空	O
间	O
的	O
替	O
代	O
用	O
途	O
的	O
工	O
作	O
记	O
忆	O
。	O

基	O
尔	O
默	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2017	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
雪	B-CW
人	I-CW
，	O
对	O
面	O
的	O
麥	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
斯	I-PER
賓	I-PER
達	I-PER
和	O
丽	B-PER
贝	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
格	I-PER
森	I-PER
并	O
由	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
尔	I-PER
弗	I-PER
雷	I-PER
德	I-PER
森	I-PER
.	O

该	O
地	O
区	O
还	O
连	O
接	O
到	O
巴	B-CORP
基	I-CORP
斯	I-CORP
坦	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
全	O
国	O
铁	O
路	O
网	O
。	O

这	O
种	O
设	O
计	O
在	O
鲜	O
为	O
人	O
知	O
但	O
非	O
常	O
出	O
色	O
的	O
产	O
品	O
上	O
得	O
到	O
了	O
使	O
用	O
紐	B-PROD
波	I-PROD
特	I-PROD
28	I-PROD
戰	I-PROD
鬥	I-PROD
機	I-PROD
.	O

一	O
个	O
幸	O
存	O
的	O
工	O
作	O
，	O
一	O
个	O
西	B-CW
维	I-CW
德	I-CW
风	O
格	O
诗	O
，	O
是	O
由	O
國	B-LOC
立	I-LOC
威	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
圖	I-LOC
書	I-LOC
館	I-LOC
.	O

飞	O
机	O
场	O
塔	B-LOC
台	I-LOC
和	O
航	B-LOC
站	I-LOC
楼	I-LOC
中	O
度	O
受	O
损	O
。	O

也	O
造	O
成	O
了	O
广	O
泛	O
的	O
破	O
坏	O
黃	B-CORP
埔	I-CORP
船	I-CORP
塢	I-CORP
.	O

冠	O
军	O
是	O
由	O
贝	B-PER
恩	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
泽	I-PER
迈	I-PER
尔	I-PER
,	O
为	O
汽	B-CORP
車	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
团	O
队	O
。	O

一	O
组	O
伪	O
寄	B-PROD
存	I-PROD
器	I-PROD
设	O
置	O
为	O
如	O
果	O
程	O
序	O
直	O
接	O
获	O
得	O
控	O
制	O
权	O
，	O
它	O
们	O
将	O
包	O
含	O
的	O
内	O
容	O
。	O

该	O
电	O
台	O
的	O
广	O
播	O
新	O
闻	O
风	O
格	O
甚	O
至	O
被	O
用	O
作	O
泰	B-PER
德	I-PER
·	I-PER
透	I-PER
納	I-PER
有	B-CORP
线	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
新	I-CORP
闻	I-CORP
网	I-CORP
，	O
因	O
为	O
两	O
者	O
都	O
在	O
广	O
播	O
期	O
间	O
使	O
用	O
新	O
闻	O
编	O
辑	O
室	O
作	O
为	O
背	O
景	O
。	O

该	O
游	O
戏	O
最	O
初	O
由	O
西	B-CORP
端	I-CORP
游	I-CORP
戏	I-CORP
1989	O
年	O
，1990	O
年	O
再	O
版	O
第	O
二	O
版	O
。	O

高	O
斯	O
林	O
出	O
生	O
于	O
科	B-LOC
罗	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
科	B-LOC
羅	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
州	I-LOC
.	O

它	O
经	O
营	O
短	O
途	O
国	O
际	O
服	O
务	O
，	O
以	O
丹	B-LOC
帕	I-LOC
沙	I-LOC
,	O
印	B-LOC
度	I-LOC
尼	I-LOC
西	I-LOC
亚	I-LOC
在	O
有	O
限	O
的	O
时	O
间	O
内	O
。	O

enayetpur	O
是	O
一	O
个	O
小	O
镇	O
锡	B-LOC
拉	I-LOC
杰	I-LOC
甘	I-LOC
杰	I-LOC
县	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
傑	I-LOC
沙	I-LOC
希	I-LOC
專	I-LOC
區	I-LOC
,	O
孟	B-LOC
加	I-LOC
拉	I-LOC
國	I-LOC
.	O

标	O
题	O
支	O
持	O
xbox	B-PROD
live	I-PROD
视	I-PROD
觉	I-PROD
相	O
机	O
。	O

联	O
盟	O
可	O
以	O
选	O
择	O
取	O
消	O
与	O
directv	B-CORP
2019	O
赛	O
季	O
结	O
束	O
后	O
。	O

澳	B-PER
大	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
原	I-PER
住	I-PER
民	I-PER
收	O
获	O
它	O
来	O
做	O
面	O
包	O
和	O
绳	O
子	O
渔	B-PROD
网	I-PROD
大	O
约	O
30	O
,	O
000	O
年	O
前	O
。	O

卢	B-PER
·	I-PER
格	I-PER
伦	I-PER
(	O
1935	O
届	O
)	O
—	O
麦	B-CORP
当	I-CORP
劳	I-CORP
餐	O
厅	O
老	O
板	O
；	O
的	O
创	O
造	O
者	O
麦	B-PROD
香	I-PROD
鱼	I-PROD
三	O
明	O
治	O

它	O
开	O
始	O
了	O
很	O
长	O
时	O
间	O
儿	B-CW
童	I-CW
电	I-CW
视	I-CW
节	I-CW
目	I-CW
,	O
始	O
于	O
1981	O
年	O
印	B-CORP
尼	I-CORP
共	I-CORP
和	I-CORP
国	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
台	I-CORP
电	O
视	O
网	O
12	O
年	O
。	O

它	O
海	O
拔	O
3	O
,	O
178	O
米	O
，	O
紧	O
邻	O
另	O
一	O
座	O
山	O
峰	O
。	O
塔	B-LOC
博	I-LOC
爾	I-LOC
峰	I-LOC
，	O
在	O
海	O
拔	O
3	O
,	O
207	O
米	O
处	O
达	O
到	O
顶	O
峰	O
。	O

他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

200	O
多	O
页	O
，	O
具	O
有	O
小	O
说	O
的	O
通	O
透	O
、	O
生	O
动	O
的	O
特	O
点	O
，	O
马	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
多	I-PER
蒂	I-PER
写	O
在	O
奧	B-CW
普	I-CW
拉	I-CW
雜	I-CW
誌	I-CW
.	O

在	O
奧	B-CW
賽	I-CW
羅	I-CW
,	O
伊	B-PER
阿	I-PER
高	I-PER
是	O
一	O
个	O
古	O
老	O
的	O
。	O
)	O

爱	B-CW
的	I-CW
救	I-CW
赎	I-CW
，	O
导	O
演	O
是	O
阿	B-PER
尔	I-PER
伯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
克	I-PER
(	O
1921	O
年	O
，	O
根	O
据	O
短	O
篇	O
小	O
说	O
on	O
principle	O
)	O

自	O
发	O
布	O
以	O
来	O
mac	B-CW
os	I-CW
x	I-CW
leopard	I-CW
,	O
简	O
单	O
的	O
算	O
术	O
函	O
数	O
可	O
以	O
从	O
spotlight	B-CW
特	O
征	O
。	O

2011	O
年	O
，	O
他	O
与	O
居	B-CW
家	I-CW
男	I-CW
人	I-CW
导	O
向	O
器	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
克	I-PER
为	O
了	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
动	O
画	O
飞	O
行	O
员	O
spyburbia。	O

游	O
客	O
也	O
可	O
以	O
乘	O
坐	O
204	O
路	O
到	O
达	O
车	O
站	O
槟	B-CORP
城	I-CORP
快	I-CORP
捷	I-CORP
通	I-CORP
巴	O
士	O
从	O
乔	B-LOC
治	I-LOC
市	I-LOC
.	O

曉	B-PER
奧	I-PER
勃	I-PER
連	I-PER
,	O
怀	B-CW
亚	I-CW
特	I-CW
·	I-CW
厄	I-CW
普	I-CW
的	I-CW
人	I-CW
生	I-CW
传	I-CW
奇	I-CW
#	O
10	O
,	O
13	O
(	O
1960	O
–	O
1961	O
)	O

鲍	O
伊	O
是	O
电	O
影	O
导	O
演	O
的	O
好	O
朋	O
友	O
朱	B-PER
利	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
邓	I-PER
波	I-PER
(	O
他	O
曾	O
在	O
1984	O
年	O
与	O
他	O
合	O
作	O
过	O
爵	B-CW
士	I-CW
乐	I-CW
为	I-CW
blue	I-CW
jean	I-CW
短	O
片	O
)	O
。	O

还	O
，	O
石	B-PROD
油	I-PROD
是	O
提	O
炼	O
县	O
。	O

她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O

这	O
张	O
专	O
辑	O
在	O
标	O
签	O
上	O
有	O
第	O
一	O
次	O
印	O
刷	O
新	B-CW
玫	I-CW
瑰	I-CW
.	O

火	B-CORP
柴	I-CORP
室	I-CORP
运	I-CORP
动	I-CORP
由	O
他	O
父	O
亲	O
创	O
立	O
，	O
巴	B-PER
里	I-PER
·	I-PER
赫	I-PER
恩	I-PER
.	O

从	O
产	O
品	O
范	O
围	O
从	O
平	B-PROD
板	I-PROD
電	I-PROD
腦	I-PROD
到	O
智	B-PROD
能	I-PROD
手	I-PROD
機	I-PROD
.	O

并	O
非	O
她	O
所	O
有	O
的	O
健	O
康	O
问	O
题	O
都	O
是	O
由	O
疑	O
病	O
症	O
引	O
起	O
的	O
。	O
1869	O
年	O
，	O
她	O
不	O
得	O
不	O
取	O
消	O
前	O
往	O
巴	B-LOC
爾	I-LOC
莫	I-LOC
勒	I-LOC
爾	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
当	O
她	O
在	O
火	O
车	O
站	O
生	O
病	O
时	O
。	O

直	O
筒	O
连	O
衣	O
裙	O
是	O
布	O
料	O
从	O
肩	O
部	O
笔	O
直	O
落	O
下	O
并	O
具	O
有	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
围	O
绕	O
胸	O
围	O
。	O

它	O
是	O
通	O
过	O
发	O
布	O
的	O
聲	B-CORP
墻	I-CORP
在	O
2001	O
年	O
。	O

乐	O
谱	O
是	O
由	O
法	B-PER
蘭	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
基	I-PER
納	I-PER
，	O
谁	O
也	O
得	O
分	O
芳	B-CW
華	I-CW
虛	I-CW
度	I-CW
版	O
本	O
。	O

这	O
也	O
是	O
他	O
们	O
的	O
首	O
张	O
单	O
曲	O
g-unit	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

它	O
流	O
过	O
普	B-LOC
日	I-LOC
布	I-LOC
拉	I-LOC
姆	I-LOC
,	O
特	B-LOC
霍	I-LOC
维	I-LOC
·	I-LOC
杜	I-LOC
什	I-LOC
尼	I-LOC
基	I-LOC
,	O
切	B-LOC
恩	I-LOC
科	I-LOC
夫	I-LOC
,	O
晋	B-LOC
策	I-LOC
,	O
利	B-LOC
博	I-LOC
米	I-LOC
什	I-LOC
尔	I-LOC
,	O
长	B-LOC
豆	I-LOC
和	O
王	B-LOC
宮	I-LOC
村	I-LOC
.	O

他	O
是	O
该	O
组	O
织	O
的	O
主	O
席	O
斯	B-CORP
康	I-CORP
木	O
板	O
。	O

它	O
出	O
现	O
在	O
专	O
辑	O
中	O
暂	B-CW
停	I-CW
1959	O
年	O
。	O

流	O
浪	O
汉	O
香	B-PROD
煙	I-PROD
或	O
一	O
支	O
烟	O
，	O
借	O
用	O
的	O
意	O
思	O

民	O
族	O
词	O
链	O
接	O
到	O
有	O
关	O
该	O
民	O
族	O
诗	O
歌	O
或	O
文	O
学	O
信	O
息	O
的	O
文	O
章	O
(	O
例	O
如	O
，	O
爱	B-CW
尔	I-CW
兰	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
或	O
者	O
法	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
)	O
。	O

1760	O
年	O
发	O
生	O
的	O
事	O
件	O
丹	B-LOC
麥	I-LOC
.	O

雷	B-LOC
尼	I-LOC
爾	I-LOC
山	I-LOC
是	O
一	O
座	O
活	O
火	O
山	O
华	B-LOC
盛	I-LOC
顿	I-LOC
州	I-LOC
.	O

它	O
似	O
乎	O
包	O
含	O
与	O
来	O
自	O
工	B-CW
厂	I-CW
陈	I-CW
列	I-CW
室	I-CW
，	O
但	O
用	O
不	O
同	O
的	O
人	O
声	O
。	O

作	O
为	O
一	O
名	O
民	O
用	O
飞	O
行	O
员	O
，	O
他	O
飞	O
往	O
泛	B-CORP
美	I-CORP
-	I-CORP
格	I-CORP
雷	I-CORP
斯	I-CORP
航	I-CORP
空	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
大	O
学	O
学	O
位	O
之	O
间	O
。	O

由	O
于	O
其	O
热	O
稳	O
定	O
性	O
和	O
化	O
学	O
惰	O
性	O
，	O
板	O
岩	O
已	O
被	O
用	O
于	O
实	O
验	O
室	O
台	O
面	O
和	O
台	B-PROD
球	I-PROD
桌	I-PROD
最	O
高	O
额	O
。	O

这	O
一	O
系	O
列	O
测	O
量	O
的	O
标	O
准	O
偏	O
差	O
称	O
为	O
被	O
测	O
透	O
射	O
表	O
面	O
、	O
光	O
学	O
薄	O
膜	O
或	O
底	B-PROD
片	I-PROD
，	O
特	O
别	O
是	O
。	O

盖	O
伊	O
是	O
该	O
组	O
织	O
的	O
创	O
始	O
主	O
席	O
鄉	B-CORP
村	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
協	I-CORP
會	I-CORP
(	O
cma	O
)	O
和	O
联	O
合	O
创	O
始	O
人	O
鄉	B-LOC
村	I-LOC
音	I-LOC
樂	I-LOC
名	I-LOC
人	I-LOC
堂	I-LOC
.	O

此	O
外	O
，	O
近	O
年	O
来	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
引	O
发	O
了	O
有	O
关	O
智	B-PROD
能	I-PROD
手	I-PROD
機	I-PROD
在	O
餐	O
桌	O
上	O
使	O
用	O
。	O

usm	O
印	O
度	O
尼	O
西	O
亚	O
国	O
际	O
三	B-LOC
寶	I-LOC
瓏	I-LOC
,	O
印	O
度	O
尼	O
西	O
亚	O
国	O
际	O
挑	O
战	O
赛	O
$20	O
,	O
000	O
–	O
64ms	O
/	O
32ws	O
/	O
32md	O
/	O
32wd	O
/	O
32xddraw	O

58	O
.	O
3	O
万	O
吨	O
番	B-PROD
薯	I-PROD
;	O

公	O
司	O
菲	B-CORP
林	I-CORP
延	I-CORP
被	O
创	O
建	O
来	O
管	O
理	O
收	O
费	O
。	O

这	O
首	O
歌	O
用	O
于	O
第	O
一	O
季	O
的	O
最	O
后	O
一	O
集	O
終	B-CW
結	I-CW
者	I-CW
外	I-CW
傳	I-CW
.	O

在	O
一	O
份	O
关	O
于	O
全	B-CORP
国	I-CORP
公	I-CORP
共	I-CORP
广	I-CORP
播	I-CORP
电	I-CORP
台	I-CORP
2007	O
年	O
，	O
前	O
囚	O
犯	O
讲	O
述	O
了	O
他	O
们	O
如	O
何	O
被	O
迫	O
用	O
手	O
吃	O
饭	O
，	O
因	O
为	O
他	O
们	O
并	O
不	O
总	O
是	O
得	O
到	O
餐	O
具	O
。	O

诺	O
兰	O
有	O
意	O
识	O
地	O
努	O
力	O
避	O
免	O
受	O
到	O
任	O
何	O
影	O
响	O
諜	B-CW
報	I-CW
小	I-CW
說	I-CW
除	O
了	O
他	O
自	O
己	O
的	O
记	O
忆	O
。	O

一	O
种	O
常	O
见	O
的	O
菜	O
肴	O
，	O
由	O
字	B-PROD
母	I-PROD
面	I-PROD
食	I-PROD

第	O
357	O
团	O
的	O
鼻	O
子	O
颜	O
色	O
是	O
红	O
色	O
和	O
黄	O
色	O
，	O
还	O
有	O
很	O
多	O
機	B-CW
頭	I-CW
藝	I-CW
術	I-CW
名	O
字	O
也	O
涂	O
上	O
了	O
相	O
配	O
的	O
颜	O
色	O
。	O

小	B-CW
心	I-CW
我	I-CW
的	I-CW
心	I-CW
用	O
于	O
单	O
词	O
appendix	O

你	B-CW
还	I-CW
好	I-CW
吗	I-CW
/	O
有	B-CW
人	I-CW
在	I-CW
看	I-CW
着	I-CW
我	I-CW
/	O
you	B-CW
are	I-CW
not	I-CW
alone	I-CW

ev1	B-PROD
–	O
1990	O
年	O
代	O
的	O
所	O
有	O
电	O
动	O
汽	O
车	O

2013	O
年	O
首	O
次	O
亮	O
相	O
超	B-CORP
級	I-CORP
橄	I-CORP
欖	I-CORP
球	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
锦	O
标	O
赛	O
。	O

trinity	O
标	O
志	O
着	O
该	O
集	O
团	O
第	O
一	O
次	O
偏	O
离	O
原	O
来	O
的	O
阵	O
容	O
，	O
原	O
因	O
是	O
j	B-PER
迪	I-PER
拉	I-PER
出	O
发	O
后	O
太	B-CW
棒	I-CW
了	I-CW
，	I-CW
卷	I-CW
。	I-CW
2	I-CW
，	O
追	O
求	O
单	O
飞	O
事	O
业	O
。	O

(	O
包	O
含	O
冰	B-LOC
島	I-LOC
)	O
(	O
完	O
全	O
投	O
票	O
权	O
)	O

苔	O
藓	O
國	B-CORP
家	I-CORP
冰	I-CORP
球	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
超	O
级	O
明	O
星	O
韦	B-PER
恩	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
雷	I-PER
茨	I-PER
基	I-PER
当	O
他	O
为	O
球	O
队	O
效	O
力	O
时	O
愛	B-GRP
民	I-GRP
頓	I-GRP
油	I-GRP
人	I-GRP
在	O
1980	O
年	O
代	O
。	O

邁	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
薩	I-PER
庫	I-PER
韋	I-PER
爾	I-PER
拿	O
了	O
获	O
胜	O
者	O
的	O
作	O
品	O
拉	B-GRP
爾	I-GRP
特	I-GRP
团	O
队	O
，	O
驾	O
驶	O
他	O
们	O
的	O
拉	B-GRP
爾	I-GRP
特	I-GRP
本	B-CORP
田	I-CORP
技	I-CORP
研	I-CORP
工	I-CORP
业	I-CORP
rh6/83h。	O

他	O
们	O
一	O
起	O
形	O
成	O
了	O
一	O
个	O
会	O
议	O
和	O
娱	O
乐	O
综	O
合	O
体	O
闊	B-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
区	O
域	O
。	O

后	O
来	O
这	O
条	O
线	O
卖	O
给	O
了	O
亚	B-CORP
喀	I-CORP
巴	I-CORP
铁	I-CORP
路	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
1979	O
年	O
。	O

它	O
靠	O
近	O
湖	O
泊	O
和	O
海	O
滩	O
以	O
及	O
通	O
往	O
海	B-LOC
豹	I-LOC
岩	I-LOC
.	O

他	O
还	O
担	O
任	O
过	O
市	O
政	O
府	O
的	O
特	O
别	O
顾	O
问	O
。	O
揚	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
，	O
十	O
年	O
。	O

1954	O
年	O
：	O
紅	B-CW
與	I-CW
黑	I-CW
(	O
le	O
rouge	O
et	O
le	O
noir	O
)	O
by	O
克	B-PER
洛	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
当	I-PER
-	I-PER
拉	I-PER
哈	I-PER

她	O
后	O
来	O
为	O
珠	B-CORP
宝	I-CORP
现	O
在	O
竞	O
争	O
深	B-CORP
的	I-CORP
.	O

部	O
长	O
到	O
墨	B-LOC
西	I-LOC
哥	I-LOC
1904	O
1908	O

1891	O
年	O
，	O
线	O
路	O
开	O
通	O
后	O
不	O
久	O
，	O
有	B-PROD
軌	I-PROD
電	I-PROD
車	I-PROD
开	O
通	O
连	O
接	O
车	O
站	O
和	O
酒	O
店	O
。	O

河	O
流	O
塞	B-LOC
烏	I-LOC
河	I-LOC
形	O
成	O
公	O
社	O
东	O
北	O
边	O
界	O
的	O
一	O
部	O
分	O
，	O
然	O
后	O
通	O
过	O
其	O
北	O
部	O
向	O
西	O
流	O
动	O
。	O

它	O
用	O
于	O
电	O
子	O
支	O
付	O
电	B-CORP
子	I-CORP
商	I-CORP
务	I-CORP
.	O

但	O
由	O
于	O
壤	B-PROD
土	I-PROD
由	O
于	O
持	O
续	O
的	O
洪	O
水	O
沉	O
积	O
，	O
码	O
头	O
墙	O
在	O
大	O
洪	O
水	O
之	O
后	O
得	O
以	O
保	O
存	O
(	O
公	O
元	O
前	O
1900	O
年	O
)	O
。	O

他	O
们	O
可	O
以	O
考	O
虑	O
灰	B-CW
色	I-CW
文	I-CW
獻	I-CW
.	O

西	B-CW
蒙	I-CW
和	I-CW
劳	I-CW
拉	I-CW
作	O
为	O
铁	O
路	O
搬	O
运	O
工	O

紐	B-CW
約	I-CW
客	I-CW
称	O
它	O
为	O
作	O
家	O
迄	O
今	O
为	O
止	O
最	O
扎	O
实	O
的	O
作	O
品	O
，	O
也	O
许	O
是	O
他	O
最	O
黑	O
暗	O
的	O
作	O
品	O
。	O

系	O
列	O
中	O
的	O
每	O
张	O
专	O
辑	O
都	O
是	O
特	O
定	O
艺	O
术	O
家	O
的	O
现	O
场	O
表	O
演	O
，	O
录	O
制	O
在	O
维	B-CORP
普	I-CORP
罗	I-CORP
工	O
作	O
室	O
。	O

chiatura	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
地	O
区	O
格	B-LOC
鲁	I-LOC
吉	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
在	O
区	O
域	O
伊	B-LOC
梅	I-LOC
列	I-LOC
季	I-LOC
亞	I-LOC
州	I-LOC
.	O

这	O
是	O
两	O
师	O
格	O
式	O
的	O
第	O
一	O
年	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
之	O
后	O
，	O
连	O
续	O
99	O
年	O
连	O
续	O
非	O
分	O
区	O
比	O
赛	O
。	O

这	O
是	O
一	O
个	O
字	O
符	O
列	O
表	O
西	B-PER
格	I-PER
丽	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
温	I-PER
塞	I-PER
特	I-PER
四	O
联	O
症	O
赫	B-CW
斯	I-CW
特	I-CW
维	I-CW
肯	I-CW
大	I-CW
师	I-CW
.	O

许	O
多	O
其	O
他	O
人	O
诉	O
诸	O
于	O
蓋	B-PER
瑞	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
維	I-PER
斯	I-PER
世	B-CW
界	I-CW
護	I-CW
照	I-CW
，	O
一	O
份	O
法	O
律	O
上	O
模	O
棱	O
两	O
可	O
的	O
文	O
件	O
，	O
很	O
少	O
有	O
当	O
局	O
承	O
认	O
。	O

内	O
部	O
按	O
对	O
角	O
线	O
布	O
置	O
，	O
一	O
角	O
有	O
祭	O
坛	O
，	O
对	O
角	O
有	O
小	O
教	O
堂	O
，	O
領	B-PROD
洗	I-PROD
池	I-PROD
在	O
中	O
心	O
。	O

城	B-CW
市	I-CW
(	O
1921	O
年	O
原	O
版	O
，1958	O
年	O
译	O
本	O
)	O

斯	O
潘	O
格	O
还	O
出	O
现	O
在	O
国	O
家	O
旅	O
游	O
公	O
司	O
吉	B-CW
屋	I-CW
出	I-CW
租	I-CW
和	O
芝	B-CW
加	I-CW
哥	I-CW
.	O

该	O
站	O
也	O
可	O
在	O
夏	B-CORP
威	I-CORP
夷	I-CORP
电	I-CORP
信	I-CORP
全	O
州	O
第	O
2	O
频	O
道	O
。	O

碧	B-CW
血	I-CW
黃	I-CW
沙	I-CW
助	O
理	O
指	O
导	O

由	O
于	O
这	O
么	O
多	O
dc	B-CORP
漫	I-CORP
畫	I-CORP
和	O
漫	B-CORP
威	I-CORP
漫	I-CORP
畫	I-CORP
漫	O
画	O
书	O
已	O
被	O
改	O
编	O
成	O
电	O
视	O
节	O
目	O
，	O
它	O
们	O
有	O
单	O
独	O
的	O
条	O
目	O
：	O

个	O
别	O
章	O
节	O
被	O
收	O
集	O
和	O
发	O
布	O
在	O
23	O
单	B-CW
行	I-CW
本	I-CW
(	O
收	O
集	O
卷	O
)	O
由	O
集	B-CORP
英	I-CORP
社	I-CORP
.	O

反	O
过	O
来	O
，	O
糖	O
果	O
是	O
餜	B-PROD
子	I-PROD
，	O
其	O
中	O
还	O
包	O
括	O
甜	O
糕	O
点	O
，	O
有	O
时	O
冰	B-PROD
淇	I-PROD
淋	I-PROD
.	O

它	O
位	O
于	O
镇	O
的	O
东	O
南	O
部	O
伯	B-LOC
爾	I-LOC
尼	I-LOC
.	O

它	O
位	O
于	O
村	O
庄	O
之	O
间	O
雪	B-LOC
兰	I-LOC
和	O
一	B-LOC
屋	I-LOC
,	O
大	O
约	O
3	O
英	O
里	O
以	O
西	O
斯	B-LOC
托	I-LOC
馬	I-LOC
基	I-LOC
特	I-LOC
.	O

小	O
型	O
摩	O
托	O
车	O
的	O
出	O
现	O
輕	B-PROD
便	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
廉	O
价	O
汽	O
车	O
结	O
束	O
了	O
骑	O
自	O
行	O
车	O
在	O
通	O
勤	O
者	O
中	O
的	O
流	O
行	O
，	O
这	O
项	O
运	O
动	O
也	O
大	O
幅	O
下	O
滑	O
。	O

厚	O
脸	O
皮	O
的	O
一	O
种	O
风	O
格	O
丁	B-PROD
字	I-PROD
裤	I-PROD
内	O
衣	O
或	O
泳	O
衣	O

生	O
产	O
的	O
战	O
斗	O
边	O
车	O
摩	O
托	O
车	O
r75	B-PROD
型	I-PROD
三	I-PROD
輪	I-PROD
摩	I-PROD
托	I-PROD
車	I-PROD
和	O
飞	O
机	O
发	O
动	O
机	O
。	O

起	O
初	O
，	O
他	O
的	O
主	O
要	O
兴	O
趣	O
之	O
一	O
在	O
于	O
军	O
事	O
观	O
察	O
和	O
风	B-PROD
筝	I-PROD
.	O

最	O
著	O
名	O
的	O
是	O
雉	B-PROD
鸡	I-PROD
，	O
这	O
在	O
世	O
界	O
各	O
地	O
广	O
泛	O
存	O
在	O
，	O
在	O
引	O
入	O
的	O
野	O
生	O
种	O
群	O
和	O
农	O
场	O
经	O
营	O
中	O
。	O

阿	O
什	O
顿	O
泰	O
特	O
从	O
未	O
发	O
布	O
过	O
microsoft	B-CW
windows	I-CW
版	O
本	O
。	O

她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
作	O
为	O
该	O
系	O
列	O
的	O
共	O
同	O
创	O
作	O
者	O
、	O
编	O
剧	O
、	O
导	O
演	O
和	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
。	O
hbo	B-CORP
科	O
幻	O
剧	O
集	O
西	B-CW
方	I-CW
極	I-CW
樂	I-CW
園	I-CW
(	O
2016	O
年	O
至	O
今	O
)	O
。	O

:	O
ami	O
最	O
好	O
的	O
朋	O
友	O
，	O
拥	O
有	O
一	O
个	O
捷	B-CORP
安	I-CORP
特	I-CORP
自	O
行	O
车	O
。	O

虽	O
然	O
它	O
用	O
于	O
生	O
产	O
橄	B-PROD
欖	I-PROD
油	I-PROD
并	O
且	O
产	O
量	O
高	O
，	O
它	O
主	O
要	O
作	O
为	O
食	O
用	O
橄	O
榄	O
而	O
受	O
到	O
重	O
视	O
。	O

最	O
近	O
还	O
基	O
于	O
膜	O
聚	B-PROD
酰	I-PROD
亚	I-PROD
胺	I-PROD
已	O
经	O
可	O
用	O
。	O

这	O
首	O
歌	O
的	O
标	O
题	O
直	O
接	O
取	O
自	O
天	B-CW
佑	I-CW
女	I-CW
王	I-CW
.	O

柏	O
辽	O
兹	O
从	O
他	O
被	O
遗	O
弃	O
的	O
展	B-CW
览	I-CW
中	I-CW
心	I-CW
.	O

她	O
出	O
生	O
于	O
因	B-LOC
斯	I-LOC
布	I-LOC
鲁	I-LOC
克	I-LOC
.	O

此	O
前	O
，	O
其	O
总	O
部	O
位	O
于	O
布	B-LOC
達	I-LOC
佩	I-LOC
斯	I-LOC
李	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
·	I-LOC
費	I-LOC
倫	I-LOC
茨	I-LOC
國	I-LOC
際	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

在	O
1945	O
年	O
之	O
前	O
，	O
它	O
在	O
德	B-LOC
國	I-LOC
.	O

最	O
终	O
的	O
慢	O
失	B-CW
戀	I-CW
歌	I-CW
版	O
本	O
最	O
初	O
由	O
李	B-PER
威	I-PER
利	I-PER
1939	O
年	O
，	O
随	O
后	O
葳	B-PER
庭	I-PER
1944	O
年	O
。	O

伊	O
利	O
是	O
距	O
离	O
拟	O
建	O
地	O
点	O
最	O
近	O
的	O
城	O
市	O
萬	B-PROD
年	I-PROD
鐘	I-PROD
在	O
华	B-LOC
盛	I-LOC
顿	I-LOC
山	I-LOC
.	O

这	O
是	O
一	O
份	O
报	O
纸	O
清	O
单	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
.	O

他	O
们	O
还	O
以	O
创	O
作	O
主	O
题	O
曲	O
而	O
闻	O
名	O
翻	B-CW
新	I-CW
中	I-CW
古	I-CW
車	I-CW
.	O

1948	O
年	O
標	B-CORP
緻	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
介	O
绍	O
标	B-PROD
致	I-PROD
203	I-PROD
模	O
型	O
。	O

这	O
西	B-GRP
雅	I-GRP
圖	I-GRP
水	I-GRP
手	I-GRP
区	O
域	O
美	B-CORP
國	I-CORP
職	I-CORP
棒	I-CORP
大	I-CORP
聯	I-CORP
盟	I-CORP
(	O
mlb	O
)	O
特	O
许	O
经	O
营	O
权	O
位	O
于	O
西	B-LOC
雅	I-LOC
圖	I-LOC
,	O
华	B-LOC
盛	I-LOC
顿	I-LOC
州	I-LOC
.	O

它	O
是	O
市	O
政	O
府	O
的	O
一	O
部	O
分	O
旧	B-LOC
阿	I-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
位	O
于	O
东	O
南	O
约	O
6	O
公	O
里	O
处	O
阿	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
的	O
市	O
中	O
心	O
。	O

现	O
代	O
育	O
种	O
者	O
已	O
用	O
它	O
来	O
培	O
育	O
一	O
些	O
红	O
叶	O
红	O
花	O
红	O
果	O
家	O
养	O
。	O
苹	B-PROD
果	I-PROD
和	O
海	O
棠	O
。	O

获	O
胜	O
者	O
是	O
这	O
首	O
歌	O
披	B-CW
头	I-CW
士	I-CW
乐	I-CW
队	I-CW
由	O
一	O
个	O
叫	O
做	O
福	B-GRP
布	I-GRP
斯	I-GRP
樂	I-GRP
團	I-GRP
.	O

下	O
一	O
个	O
振	O
荡	O
器	O
是	O
複	B-PROD
振	I-PROD
器	I-PROD
.	O

之	O
间	O
的	O
关	O
系	O
以	B-LOC
色	I-LOC
列	I-LOC
和	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
，	O
及	O
其	O
前	O
身	O
状	O
态	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
，	O
随	O
着	O
时	O
间	O
的	O
推	O
移	O
变	O
化	O
很	O
大	O
。	O

他	O
还	O
工	O
作	O
于	O
公	B-PROD
共	I-PROD
关	I-PROD
系	I-PROD
.	O

墨	O
索	O
里	O
尼	O
以	O
他	O
对	O
自	O
我	O
纪	O
念	O
的	O
品	O
味	O
，	O
批	O
准	O
了	O
它	O
为	O
官	O
。	O
肖	B-CW
像	I-CW
.	O

在	O
宫	O
中	O
执	O
行	O
内	O
务	O
时	O
，	O
她	O
带	O
着	O
一	O
个	O
脚	B-PROD
凳	I-PROD
绑	O
在	O
她	O
的	O
背	O
上	O
，	O
以	O
减	O
轻	O
她	O
与	O
高	O
个	O
子	O
的	O
工	O
作	O
。	O

该	O
节	O
目	O
播	O
出	O
了	O
一	O
个	O
赛	O
季	O
迪	B-CORP
士	I-CORP
尼	I-CORP
频	I-CORP
道	I-CORP
在	O
被	O
转	O
移	O
到	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
并	O
重	O
新	O
想	O
象	O
为	O
救	B-CW
命	I-CW
下	I-CW
课	I-CW
铃	I-CW
.	O

一	O
个	O
数	O
字	O
迷	B-CW
你	I-CW
專	I-CW
輯	I-CW
包	O
含	O
新	O
材	O
料	O
可	O
用	O
于	O
流	O
式	O
传	O
输	O
。	O

这	O
两	O
种	O
棕	O
榈	O
酒	O
也	O
可	O
以	O
蒸	O
馏	O
成	O
烈	O
酒	O
，	O
例	O
如	O
小	B-PROD
五	I-PROD
郎	I-PROD
.	O

兩	B-CW
分	I-CW
鐘	I-CW
警	I-CW
告	I-CW
(1976	I-CW
年	I-CW
電	I-CW
影	I-CW
)	I-CW
作	O
为	O
特	O
警	O
队	O
—	O
普	O
拉	O
特	O

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
克	B-LOC
羅	I-LOC
地	I-LOC
亞	I-LOC
和	O
希	B-LOC
腊	I-LOC
.	O

这	O
小	B-LOC
密	I-LOC
苏	I-LOC
里	I-LOC
河	I-LOC
向	O
北	O
流	O
向	O
社	O
区	O
西	O
部	O
。	O

巴	O
达	O
位	O
于	O
著	O
名	O
的	O
班	B-LOC
卡	I-LOC
普	I-LOC
拉	I-LOC
堡	O
垒	O
。	O

新	B-CW
音	I-CW
樂	I-CW
雜	I-CW
誌	I-CW
，	O
第	O
101	O
卷	O
，	O
第	O
17	O
期	O

她	O
最	O
出	O
名	O
的	O
角	O
色	O
是	O
布	B-PER
里	I-PER
特	I-PER
妮	I-PER
·	I-PER
皮	I-PER
爾	I-PER
斯	I-PER
在	O
里	O
面	O
福	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
音	O
乐	O
喜	O
剧	O
连	O
续	O
剧	O
欢	B-CW
乐	I-CW
合	I-CW
唱	I-CW
团	I-CW
.	O

它	O
有	O
19	O
.	O
64	O
公	O
顷	O
的	O
面	O
积	O
，	O
位	O
于	O
芳	B-LOC
特	I-LOC
维	I-LOC
耶	I-LOC
和	O
拉	B-LOC
康	I-LOC
达	I-LOC
明	I-LOC
.	O

这	O
幅	O
画	O
中	O
包	O
括	O
了	O
许	O
多	O
来	O
自	O
柳	B-CW
林	I-CW
中	I-CW
的	I-CW
風	I-CW
聲	I-CW
,	O
以	O
前	O
的	O
学	O
生	O
写	O
的	O
肯	B-PER
尼	I-PER
思	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
拉	I-PER
姆	I-PER
.	O

这	O
天	B-CW
主	I-CW
教	I-CW
教	I-CW
理	I-CW
(	O
第	O
2469	O
条	O
)	O
规	O
定	O
，。	O
.	O
.	O
真	O
理	O
的	O
美	O
德	O
给	O
了	O
另	O
一	O
个	O
他	O
应	O
得	O
的	O
。	O

这	O
在	O
电	O
影	O
中	O
也	O
很	O
明	O
显	O
傻	B-CW
妹	I-CW
闖	I-CW
七	I-CW
關	I-CW
害	O
羞	O
的	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
图	O
书	O
管	O
理	O
员	O
爱	O
上	O
了	O
一	O
个	O
愚	O
蠢	O
的	O
警	O
察	O
。	O

图	O
片	O
：	O
极	O
乐	O
世	O
界	O
。	O
jpg	O
|	O
elysium	O
fossae	O
高	B-PROD
解	I-PROD
析	I-PROD
度	I-PROD
成	I-PROD
像	I-PROD
科	I-PROD
學	I-PROD
設	I-PROD
備	I-PROD
.	O

它	O
距	O
州	O
夏	O
都	O
约	O
51	O
公	O
里	O
，	O
斯	B-LOC
利	I-LOC
那	I-LOC
加	I-LOC
.	O

创	O
始	O
人	O
、	O
前	O
主	O
席	O
兼	O
董	O
事	O
总	O
经	O
理	O
恆	B-CORP
基	I-CORP
兆	I-CORP
業	I-CORP
地	I-CORP
產	I-CORP

英	O
国	O
的	O
第	B-CORP
四	I-CORP
台	I-CORP
电	O
视	O
台	O
委	O
托	O
并	O
播	O
放	O
了	O
两	O
个	O
关	O
于	O
这	O
场	O
灾	O
难	O
的	O
节	O
目	O
。	O

自	B-PROD
行	I-PROD
車	I-PROD
行	I-PROD
李	I-PROD
架	I-PROD
,	O
一	O
种	O
附	O
在	O
自	O
行	O
车	O
上	O
以	O
方	O
便	O
搬	O
运	O
货	O
物	O
的	O
装	O
置	O

晒	O
干	O
的	O
西	O
红	O
柿	O
也	O
有	O
番	B-PROD
茄	I-PROD
糊	I-PROD
或	O
者	O
纯	B-PROD
番	I-PROD
茄	I-PROD
汁	I-PROD
.	O

后	O
来	O
他	O
继	O
续	O
在	O
大	O
学	O
学	O
习	O
美	B-GRP
南	I-GRP
浸	I-GRP
信	I-GRP
会	I-GRP
神	I-GRP
学	I-GRP
院	I-GRP
在	O
路	B-LOC
易	I-LOC
維	I-LOC
爾	I-LOC
，	O
获	O
得	O
两	O
个	O
研	O
究	O
生	O
学	O
位	O
。	O

他	O
完	O
成	O
了	O
他	O
的	O
学	O
校	O
教	O
育	O
萊	B-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
和	O
克	B-LOC
基	I-LOC
拉	I-LOC
島	I-LOC
.	O

：	O
：	O
：	O
*	O
期	O
限	O
贝	B-PROD
类	I-PROD
指	O
软	O
体	O
动	O
物	O

他	O
的	O
第	O
一	O
部	O
长	O
片	O
电	O
影	O
，	O
惡	B-CW
作	I-CW
劇	I-CW
之	I-CW
刎	I-CW
,	O
主	O
演	O
莎	B-PER
蓮	I-PER
·	I-PER
蘇	I-PER
珊	I-PER
雯	I-PER
和	O
流	O
行	O
歌	O
手	O
粉	B-PER
红	I-PER
佳	I-PER
人	I-PER
，	O
于	O
2007	O
年	O
发	O
布	O
。	O

罗	O
伯	O
茨	O
接	O
下	O
来	O
出	O
现	O
在	O
恐	O
怖	O
片	O
中	O
厄	B-CW
月	I-CW
驚	I-CW
魂	I-CW
曲	I-CW
(	O
也	O
以	O
其	O
原	O
名	O
二	O
月	O
而	O
闻	O
名	O
)	O
旁	O
边	O
琪	B-PER
兒	I-PER
蘭	I-PER
·	I-PER
席	I-PER
普	I-PER
卡	I-PER
.	O

barnalu	O
ब	O
र	O
्	O
न	O
ा	O
ल	O
ु	O
是	O
一	O
个	O
市	O
场	O
悉	B-LOC
地	I-LOC
查	I-LOC
兰	I-LOC
市	I-LOC
在	O
okhaldhunga	B-LOC
区	I-LOC
在	O
里	O
面	O
萨	B-LOC
加	I-LOC
玛	I-LOC
塔	I-LOC
专	I-LOC
区	I-LOC
中	O
东	O
的	O
尼	B-LOC
泊	I-LOC
爾	I-LOC
.	O

它	O
也	O
被	O
用	O
于	O
一	O
集	O
中	O
比	B-CW
佛	I-CW
利	I-CW
拜	I-CW
金	I-CW
女	I-CW
.	O

该	O
公	O
司	O
生	O
产	O
金	O
属	O
切	O
割	O
锯	O
半	O
自	O
动	O
和	O
自	O
动	O
存	O
储	O
系	O
统	O
以	O
及	O
金	O
属	O
棒	O
材	O
的	O
自	O
动	O
处	O
理	O
系	O
统	O
，	O
板	B-PROD
材	I-PROD
和	O
预	O
切	O
零	O
件	O
。	O

3	O
月	O
25	O
日	O
汤	B-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
纳	I-PER
汉	I-PER
,	O
创	O
始	O
人	O
和	O
所	O
有	O
者	O
達	B-CORP
美	I-CORP
樂	I-CORP
披	I-CORP
薩	I-CORP
(	O
1959	O
1998	O
)	O
,	O
拥	O
有	O
者	O
底	B-GRP
特	I-GRP
律	I-GRP
老	I-GRP
虎	I-GRP
(	O
1983	O
1992	O
)	O
,	O
在	O
安	B-LOC
娜	I-LOC
堡	I-LOC

作	O
为	O
一	O
名	O
电	O
视	O
导	O
演	O
，	O
他	O
导	O
演	O
了	O
几	O
集	O
戴	B-CW
夫	I-CW
的	I-CW
世	I-CW
界	I-CW
,	O
諾	B-CW
姆	I-CW
秀	I-CW
,	O
杜	B-CW
魯	I-CW
·	I-CW
卡	I-CW
瑞	I-CW
秀	I-CW
和	O
查	B-CW
莉	I-CW
成	I-CW
长	I-CW
日	I-CW
记	I-CW
.	O

格	B-CORP
林	I-CORP
伍	I-CORP
德	I-CORP
出	I-CORP
版	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
，2004	O
年	O
。	O
。	O
651	O
654。	O
,	O
9780313332111	O
.	O

图	B-LOC
卜	I-LOC
鲁	I-LOC
格	I-LOC
,	O
德	B-LOC
尔	I-LOC
纳	I-LOC
和	O
胡	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
很	O
容	O
易	O
被	O
征	O
服	O
，	O
但	O
情	O
况	O
并	O
非	O
如	O
此	O
班	B-LOC
加	I-LOC
西	I-LOC
.	O

它	O
是	O
地	O
方	O
性	O
的	O
索	B-LOC
馬	I-LOC
里	I-LOC
.	O

从	O
2002	O
2003	O
学	O
年	O
到	O
最	O
后	O
一	O
个	O
学	O
年	O
，	O
学	O
区	O
要	O
求	O
学	O
生	O
穿	O
校	B-PROD
服	I-PROD
在	O
所	O
有	O
年	O
级	O
。	O

该	O
设	O
施	O
的	O
圆	O
顶	O
包	O
含	O
两	O
台	O
由	O
高	O
级	O
仪	O
器	O
制	O
造	O
商	O
制	O
造	O
的	O
大	O
型	O
望	O
远	O
镜	O
。	O
布	B-CORP
勒	I-CORP
和	I-CORP
韭	I-CORP
菜	I-CORP
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
南	O
部	O
魯	B-LOC
恰	I-LOC
內	I-LOC
尼	I-LOC
達	I-LOC
,	O
西	O
边	O
皮	B-LOC
什	I-LOC
，	O
以	O
及	O
区	O
域	O
首	O
府	O
以	O
东	O
奥	B-LOC
尔	I-LOC
什	I-LOC
丁	I-LOC
.	O

并	O
出	O
现	O
在	O
2009	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
all	B-CW
riders	I-CW
vs	I-CW
great	I-CW
shocker	I-CW
.	O

该	O
工	O
厂	O
目	O
前	O
生	O
产	O
第	O
三	O
代	O
起	B-PROD
亚	I-PROD
福	I-PROD
特	I-PROD
和	O
第	O
四	O
代	O
起	B-PROD
亞	I-PROD
rio	I-PROD
.	O

这	O
音	B-CW
樂	I-CW
影	I-CW
片	I-CW
这	O
首	O
歌	O
的	O
特	O
色	O
nba	B-CORP
图	O
标	O
迈	B-PER
克	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
乔	I-PER
丹	I-PER
.	O

fen	O
并	O
与	O
腐	B-LOC
植	I-LOC
营	I-LOC
养	I-LOC
湖	I-LOC
开	O
放	O
水	O
域	O
。	O

tumbach	O
是	O
一	O
条	O
小	O
河	O
巴	B-LOC
登	I-LOC
－	I-LOC
符	I-LOC
腾	I-LOC
堡	I-LOC
,	O
德	B-LOC
國	I-LOC
.	O

它	O
用	O
于	O
香	O
精	O
和	O
香	O
水	O
，	O
因	O
为	O
它	O
枫	B-PROD
糖	I-PROD
或	O
者	O
焦	B-PROD
糖	I-PROD
像	O
气	O
味	O
。	O

上	O
次	O
是	O
我	O
在	O
一	O
个	O
人	O
面	O
前	O
iphone	B-PROD
，	O
这	O
一	O
次	O
是	O
我	O
在	O
巨	O
大	O
的	O
声	O
场	O
上	O
跳	O
舞	O
并	O
从	O
五	O
个	O
不	O
同	O
的	O
角	O
度	O
拍	O
摄	O
。	O

他	O
们	O
只	O
是	O
比	O
创	B-CORP
新	I-CORP
科	I-CORP
技	I-CORP
卡	O
，	O
大	O
大	O
削	O
弱	O
了	O
许	O
多	O
针	O
对	O
音	O
乐	O
家	O
的	O
同	O
等	O
专	O
业	O
卡	O
。	O

麦	O
克	O
卢	O
汉	O
将	O
其	O
描	O
述	O
为	O
开	O
发	O
一	O
种	O
鑲	B-PROD
嵌	I-PROD
畫	I-PROD
或	O
现	O
场	O
解	O
决	O
其	O
问	O
题	O
的	O
方	O
法	O
。	O

还	O
播	O
出	O
了	O
rkb	B-CORP
每	I-CORP
日	I-CORP
放	I-CORP
送	I-CORP
,	O
每	B-CORP
日	I-CORP
放	I-CORP
送	I-CORP
,	O
bs-tbs	B-CORP
，	O
和	O
kids	B-CORP
station	I-CORP
.	O

嘟	B-PROD
嘟	I-PROD
車	I-PROD
可	O
在	O
整	O
个	O
城	O
镇	O
租	O
用	O
和	O
共	O
享	O
。	O

湖	O
水	O
汇	O
入	O
安	B-LOC
加	I-LOC
拉	I-LOC
河	I-LOC
,	O
的	O
一	O
个	O
支	O
流	O
葉	B-LOC
尼	I-LOC
塞	I-LOC
河	I-LOC
.	O

它	O
最	O
终	O
变	O
成	O
了	O
汽	O
车	O
经	O
销	O
店	O
，	O
后	O
来	O
变	O
成	O
了	O
一	O
家	O
西	B-CORP
夫	I-CORP
韦	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
杂	O
货	O
店	O
。	O

埃	B-PER
萨	I-PER
佩	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
拉	I-PER
毕	I-PER
退	O
休	O
了	O
他	O
的	O
丰	B-PROD
田	I-PROD
雅	I-PROD
力	I-PROD
士	I-PROD
wrc	I-PROD
从	O
第	O
六	O
场	O
比	O
赛	O
中	O
他	O
坠	O
毁	O
的	O
时	O
候	O
就	O
从	O
悬	O
崖	O
上	O
爬	O
了	O
下	O
来	O
。	O

他	O
在	O
新	O
南	O
威	O
尔	O
士	O
州	O
获	O
得	O
了	O
许	O
多	O
佣	O
金	O
；	O
他	O
的	O
主	O
要	O
工	O
作	O
是	O
維	B-CORP
多	I-CORP
利	I-CORP
亞	I-CORP
市	I-CORP
場	I-CORP
.	O

自	B-PROD
行	I-PROD
车	I-PROD
铃	I-PROD
:	O
一	O
种	O
警	O
告	O
行	O
人	O
和	O
其	O
他	O
骑	O
自	O
行	O
车	O
者	O
的	O
声	O
音	O
装	O
置	O

他	O
们	O
专	O
门	O
从	O
事	O
釉	B-PROD
陶	I-PROD
以	O
花	O
卉	O
装	O
饰	O
为	O
灵	O
感	O
安	B-PER
娜	I-PER
·	I-PER
西	I-PER
伯	I-PER
格	I-PER
水	O
彩	O
画	O
。	O

mondain	O
是	O
一	O
个	O
强	O
大	O
的	O
巫	O
师	O
和	O
恶	O
棍	O
创	B-CW
世	I-CW
纪	I-CW
.	O

砧	O
充	B-CW
足	I-CW
的	I-CW
动	I-CW
力	I-CW
(	O
2012	O
年	O
5	O
月	O
8	O
日	O
)	O

它	O
有	O
一	O
个	O
酒	O
窖	O
、	O
台	O
球	O
室	O
、	O
大	O
理	O
石	O
淋	O
浴	O
间	O
、	O
蒸	O
汽	O
暖	O
气	O
，	O
而	O
且	O
远	O
远	O
超	O
前	O
于	O
它	O
的	O
时	O
代	O
。	O
吸	B-PROD
塵	I-PROD
機	I-PROD
.	O

麦	B-CW
金	I-CW
太	I-CW
尔	I-CW
的	I-CW
x	I-CW
射	I-CW
线	I-CW
胶	I-CW
片	I-CW
–	O
1896	O
年	O
的	O
纪	O
录	O
片	O
射	O
线	O
照	O
相	O
胶	O
片	O

albpetrol	O
是	O
一	O
种	O
阿	B-LOC
爾	I-LOC
巴	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
上	O
游	O
的	O
石	B-PROD
油	I-PROD
生	O
产	O
和	O
销	O
售	O
公	O
司	O
，	O
该	O
公	O
司	O
还	O
监	O
督	O
美	O
国	O
的	O
国	O
家	O
石	O
油	O
协	O
议	O
。	O
阿	B-LOC
爾	I-LOC
巴	I-LOC
尼	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

这	O
件	O
完	O
全	O
相	O
同	O
的	O
服	O
装	O
被	O
重	O
新	O
用	O
于	O
黑	B-CW
暗	I-CW
騎	I-CW
士	I-CW
：	I-CW
黎	I-CW
明	I-CW
昇	I-CW
起	I-CW
.	O

关	O
于	O
承	O
诺	O
的	O
开	O
场	O
歌	O
词	O
呼	O
应	O
了	O
法	B-PER
蘭	I-PER
西	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
福	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
波	I-PER
拉	I-PER
1963	O
年	O
的	O
电	O
影	O
，	O
痴	B-CW
呆	I-CW
症	I-CW
.	O

在	O
南	O
到	O
之	O
间	O
的	O
边	O
界	O
安	B-LOC
大	I-LOC
略	I-LOC
省	I-LOC
和	O
魁	B-LOC
北	I-LOC
克	I-LOC
.	O

出	O
生	O
在	O
基	B-LOC
希	I-LOC
讷	I-LOC
乌	I-LOC
，	O
后	O
来	O
她	O
和	O
家	O
人	O
搬	O
到	O
特	B-LOC
尔	I-LOC
古	I-LOC
穆	I-LOC
列	I-LOC
什	I-LOC
，	O
然	O
后	O
蒂	B-LOC
米	I-LOC
什	I-LOC
瓦	I-LOC
拉	I-LOC
和	O
蘇	B-LOC
恰	I-LOC
瓦	I-LOC
.	O

该	O
大	O
坝	O
由	O
阿	B-CORP
莫	I-CORP
林	I-CORP
電	I-CORP
力	I-CORP
.	O

这	O
部	O
电	O
影	O
有	O
两	O
數	B-PROD
碼	I-PROD
多	I-PROD
功	I-PROD
能	I-PROD
影	I-PROD
音	I-PROD
光	I-PROD
碟	I-PROD
发	O
布	O
。	O

市	O
政	O
府	O
帕	B-LOC
雷	I-LOC
西	I-LOC
斯	I-LOC
地	O
处	O
高	O
原	O
。	O

希	O
思	O
最	O
后	O
一	O
次	O
为	O
球	O
队	O
出	O
战	O
罗	B-PER
德	I-PER
尼	I-PER
华	I-PER
莱	I-PER
士	I-PER
签	O
约	O
前	O
笼	B-CORP
中	I-CORP
之	I-CORP
王	I-CORP
.	O

有	O
时	O
，	O
就	O
像	O
在	O
这	O
本	O
小	O
说	O
和	O
我	B-CW
内	I-CW
心	I-CW
的	I-CW
杀	I-CW
手	I-CW
，	O
警	O
长	O
是	O
个	O
精	O
神	O
病	O
患	O
者	O
。	O

区	O
首	O
府	O
是	O
海	B-LOC
烏	I-LOC
姆	I-LOC
諾	I-LOC
.	O

谢	O
恩	O
深	O
陷	O
政	O
治	O
和	O
商	O
业	O
生	O
活	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
，	O
始	O
于	O
1873	O
年	O
。	O

然	O
后	O
他	O
花	O
了	O
一	O
些	O
时	O
间	O
在	O
教	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
賓	I-LOC
.	O

avtovo	O
独	O
特	O
且	O
高	O
度	O
华	O
丽	O
的	O
设	O
计	O
特	O
点	O
是	O
柱	O
子	O
面	O
对	O
装	O
饰	O
玻	B-PROD
璃	I-PROD
制	O
造	O
于	O
羅	B-LOC
蒙	I-LOC
諾	I-LOC
索	I-LOC
夫	I-LOC
工	O
厂	O
。	O

它	O
位	O
于	O
西	O
北	O
方	O
向	O
2	O
公	O
里	O
处	O
普	B-LOC
拉	I-LOC
卡	I-LOC
,	O
8	O
公	O
里	O
以	O
东	O
卡	B-LOC
伦	I-LOC
齐	I-LOC
西	O
南	O
26	O
公	O
里	O
卡	B-LOC
拉	I-LOC
夫	I-LOC
里	I-LOC
塔	I-LOC
.	O

档	O
案	O
：	O
巡	O
逻	O
艇	O
。	O
jpg	O
|	O
一	O
艘	O
巡	O
逻	O
艇	O
从	O
武	B-CW
经	I-CW
总	I-CW
要	I-CW

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
和	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
印	B-LOC
度	I-LOC
尼	I-LOC
西	I-LOC
亚	I-LOC
和	O
巴	B-LOC
布	I-LOC
亞	I-LOC
新	I-LOC
畿	I-LOC
內	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

斯	O
汀	O
博	O
克	O
的	O
辐	O
照	O
技	O
术	O
被	O
用	O
于	O
食	O
品	O
，	O
但	O
最	O
令	O
人	O
难	O
忘	O
的	O
是	O
奶	B-PROD
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
西	O
部	O
普	B-LOC
拉	I-LOC
特	I-LOC
罗	I-LOC
,	O
以	O
北	O
沃	B-LOC
西	I-LOC
采	I-LOC
，	O
和	O
东	O
华	B-LOC
沙	I-LOC
.	O

1952	O
年	O
，	O
他	O
已	O
经	O
成	O
功	O
地	O
将	O
他	O
的	O
食	O
谱	O
特	O
许	O
经	O
营	O
给	O
他	O
的	O
朋	O
友	O
皮	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
爾	I-PER
曼	I-PER
的	O
南	B-LOC
盐	I-LOC
湖	I-LOC
城	I-LOC
，	O
该	O
市	O
最	O
大	O
的	O
餐	O
厅	O
之	O
一	O
的	O
经	O
营	O
者	O
。	O

桥	O
的	O
重	O
量	O
限	O
制	O
从	O
，	O
有	O
效	O
地	O
禁	O
止	O
了	O
所	O
有	O
半	B-PROD
聯	I-PROD
結	I-PROD
卡	I-PROD
車	I-PROD
交	O
通	O
。	O

该	O
品	O
牌	O
与	O
以	O
下	O
公	O
司	O
签	O
订	O
了	O
独	O
家	O
长	O
期	O
全	O
球	O
品	O
牌	O
协	O
议	O
小	B-CORP
島	I-CORP
def	I-CORP
jam	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2011	O
年	O
。	O

新	O
平	O
台	O
催	O
生	O
了	O
一	O
个	O
紧	B-PROD
凑	I-PROD
型	I-PROD
mpv	I-PROD
版	O
本	O
(	O
日	B-PROD
产	I-PROD
阿	I-PROD
尔	I-PROD
梅	I-PROD
拉	I-PROD
蒂	I-PROD
诺	I-PROD
或	O
尼	O
桑	O
蒂	O
诺	O
)	O
第	O
一	O
次	O
。	O

然	O
而	O
，	O
很	O
快	O
记	O
忆	O
和	O
中	B-PROD
央	I-PROD
處	I-PROD
理	I-PROD
器	I-PROD
(	O
cpu	O
)	O
速	O
度	O
超	O
过	O
i/o	O
性	O
能	O
。	O

睡	B-CW
美	I-CW
人	I-CW
(	O
布	O
埃	O
纳	O
维	O
斯	O
塔	O
版	O
)	O
(	O
奥	O
罗	O
拉	O
公	O
主	O
(	O
瑪	B-PER
麗	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
)	O
)	O

(	O
为	O
了	O
简	O
化	O
说	O
明	O
，	O
左	O
右	O
屏	O
幕	O
被	O
认	O
为	O
是	O
重	O
叠	O
的	O
，	O
就	O
像	O
它	O
们	O
在	O
一	O
个	O
液	B-PROD
晶	I-PROD
快	I-PROD
门	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
.	O
)	O

他	O
客	O
串	O
了	O
狂	B-GRP
城	I-GRP
合	I-GRP
唱	I-GRP
團	I-GRP
专	O
辑	O
，	O
游	B-CW
戏	I-CW
的	I-CW
礼	I-CW
物	I-CW
.	O

保	O
加	O
利	O
亚	O
生	O
产	O
了	O
菲	B-PROD
亚	I-PROD
特	I-PROD
850	I-PROD
和	O
菲	B-PROD
亚	I-PROD
特	I-PROD
124	I-PROD
1967	O
年	O
至	O
1971	O
年	O
之	O
间	O
。	O

早	O
期	O
版	O
本	O
和	O
修	O
订	O
版	O
均	O
由	O
普	B-CORP
及	I-CORP
出	I-CORP
版	I-CORP
，	O
分	O
别	O
于	O
1973	O
年	O
和	O
1976	O
年	O
。	O

总	O
共	O
有	O
資	B-PROD
訊	I-PROD
設	I-PROD
備	I-PROD
尺	O
寸	O
为	O
104x53x11。	O
9	O
毫	O
米	O
。	O

伊	O
德	O
里	O
斯	O
是	O
一	O
个	O
已	O
停	O
产	O
的	O
多	O
任	O
务	O
，	O
类	B-CW
unix	I-CW
系	I-CW
统	I-CW
，	O
多	O
用	O
户	O
，	O
实	B-CW
时	I-CW
操	I-CW
作	I-CW
系	I-CW
统	I-CW
被	O
释	O
放	O
白	B-CORP
匠	I-CORP
，	O
的	O
威	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
弗	I-LOC
德	I-LOC
.	O

nbc	O
后	O
来	O
制	O
作	O
格	B-CW
林	I-CW
，	O
一	O
种	O
警	B-CW
察	I-CW
疑	I-CW
案	I-CW
设	O
定	O
在	O
一	O
个	O
童	O
话	O
故	O
事	O
真	O
实	O
的	O
世	O
界	O
中	O
。	O

breakaway	O
是	O
第	O
二	O
次	O
二	O
重	O
唱	O
音	B-CW
樂	I-CW
專	I-CW
輯	I-CW
经	O
过	O
克	B-PER
里	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
托	I-PER
佛	I-PER
森	I-PER
和	O
丽	B-PER
塔	I-PER
.	I-PER
库	I-PER
莉	I-PER
姬	I-PER
,	O
于	O
1974	O
年	O
发	O
布	O
纪	B-CORP
念	I-CORP
碑	I-CORP
.	O

她	O
是	O
第	O
一	O
个	O
官	O
方	O
的	O
、	O
政	O
府	O
补	O
贴	O
的	O
湖	O
上	O
渡	O
轮	O
，	O
连	O
接	O
各	O
社	O
区	O
。	O
基	B-LOC
隆	I-LOC
拿	I-LOC
和	O
不	B-LOC
列	I-LOC
颠	I-LOC
哥	I-LOC
伦	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
省	I-LOC
西	I-LOC
岸	I-LOC
.	O

约	O
翰	O
逊	O
做	O
出	O
了	O
贡	O
献	O
国	B-CW
家	I-CW
地	I-CW
理	I-CW
，	O
最	O
近	O
在	O
一	O
个	O
关	O
于	O
巴	B-LOC
芬	I-LOC
島	I-LOC
(	O
2019	O
年	O
9	O
月	O
)	O
。	O

印	B-LOC
度	I-LOC
在	O
美	O
国	O
设	O
有	O
大	O
使	O
馆	O
平	B-LOC
壤	I-LOC
，	O
和	O
朝	B-LOC
鮮	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
主	I-LOC
義	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
有	O
大	O
使	O
馆	O
新	B-LOC
德	I-LOC
里	I-LOC
.	O

1817	O
年	O
，	O
博	O
物	O
馆	O
搬	O
到	O
了	O
特	B-LOC
里	I-LOC
普	I-LOC
屋	I-LOC
.	O

还	O
计	O
划	O
将	O
网	O
站	O
与	O
安	B-LOC
娜	I-LOC
堡	I-LOC
動	I-LOC
手	I-LOC
博	I-LOC
物	I-LOC
館	I-LOC
.	O

,	O
20	O
条	O
评	O
论	O
中	O
的	O
65%	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
是	O
正	O
面	O
的	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
06	O
/	O
10。	O

大	O
森	O
出	O
生	O
于	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
作	O
为	O
长	O
子	O
麿	B-PER
赤	I-PER
兒	I-PER
，	O
一	O
个	O
演	O
员	O
和	O
舞	B-CW
踏	I-CW
舞	O
者	O
。	O

在	O
里	O
面	O
電	B-CW
子	I-CW
遊	I-CW
戲	I-CW
指	B-CW
环	I-CW
王	I-CW
：	I-CW
征	I-CW
服	I-CW
玩	O
家	O
有	O
机	O
会	O
扮	O
演	O
法	O
师	O
。	O

1831	O
年	O
，	O
甘	B-PROD
蔗	I-PROD
成	O
为	O
主	O
要	O
农	O
作	O
物	O
，1846	O
年	O
建	O
成	O
第	O
一	O
家	O
糖	O
厂	O
。	O

斯	O
托	O
拉	O
洛	O
夫	O
出	O
生	O
于	O
羅	B-LOC
斯	I-LOC
維	I-LOC
爾	I-LOC
.	O

它	O
位	O
于	O
7	O
.	O
9	O
公	O
里	O
以	O
东	O
卢	B-LOC
切	I-LOC
拉	I-LOC
，	O
在	O
里	O
面	O
福	B-LOC
賈	I-LOC
省	I-LOC
.	O

挪	O
威	O
有	O
大	O
使	O
馆	O
在	O
伯	B-LOC
尔	I-LOC
尼	I-LOC
和	O
两	O
个	O
总	O
领	O
事	O
馆	O
日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
和	O
苏	B-LOC
黎	I-LOC
世	I-LOC
.	O

它	O
由	O
城	O
市	O
所	O
有	O
塔	B-LOC
科	I-LOC
马	I-LOC
并	O
作	O
为	O
公	B-CORP
用	I-CORP
事	I-CORP
业	I-CORP
.	O

露	O
营	O
地	O
可	O
以	O
容	O
纳	O
回	O
车	O
和	O
停	O
车	O
露	B-PROD
營	I-PROD
車	I-PROD
，	O
并	O
提	O
供	O
帐	O
篷	O
露	O
营	O
点	O
。	O

蜂	B-CW
蜜	I-CW
與	I-CW
四	I-CW
葉	I-CW
草	I-CW
(	O
藤	O
原	O
路	O
易	O
吉	O
第	O
14	O
集	O
)	O

她	O
的	O
诗	O
句	O
随	O
着	O
合	O
唱	O
团	O
的	O
加	O
入	O
而	O
结	O
束	O
副	B-CW
歌	I-CW
.	O

筋	O
疲	O
力	O
尽	O
，	O
团	O
队	O
默	O
默	O
吃	O
饭	O
沙	B-PROD
威	I-PROD
玛	I-PROD
在	O
电	O
影	O
高	O
潮	O
之	O
后	O
的	O
一	O
家	O
废	O
弃	O
餐	O
厅	O
里	O
。	O

政	O
府	O
官	O
员	O
开	O
始	O
疏	O
散	O
塔	B-LOC
林	I-LOC
庫	I-LOC
特	I-LOC
機	I-LOC
場	I-LOC
.	O

杰	B-PER
克	I-PER
爱	I-PER
德	I-PER
华	I-PER
兹	I-PER
：	O
体	O
育	O
主	O
播	O
(	O
现	O
在	O
在	O
新	B-CORP
英	I-CORP
格	I-CORP
兰	I-CORP
体	I-CORP
育	I-CORP
网	I-CORP
)	O

一	O
个	O
新	O
的	O
选	O
择	O
是	O
輻	B-PROD
射	I-PROD
層	I-PROD
輪	I-PROD
胎	I-PROD
改	O
善	O
乘	O
坐	O
和	O
操	O
控	O
性	O
。	O

直	O
到	O
太	O
阳	O
变	O
冷	O
，	O
一	O
位	O
母	O
亲	O
讲	O
述	O
她	O
女	O
儿	O
在	O
战	O
火	O
中	O
的	O
生	O
死	O
。	O
苏	B-LOC
丹	I-LOC
;	O

有	O
时	O
，	O
一	O
个	O
组	O
织	O
会	O
以	O
其	O
电	O
报	O
地	O
址	O
而	O
广	O
为	O
人	O
知	O
，	O
例	O
如	O
。	O
花	B-CORP
间	I-CORP
,	O
国	B-GRP
际	I-GRP
刑	I-GRP
警	I-GRP
组	I-GRP
织	I-GRP
和	O
樂	B-GRP
施	I-GRP
會	I-GRP
.	O

kassem	O
擅	O
长	O
雕	O
刻	O
定	O
制	O
蛋	O
糕	O
，	O
无	O
需	O
使	O
用	O
翻	B-PROD
糖	I-PROD
.	O

贷	O
款	O
票	O
据	O
是	O
最	O
广	O
泛	O
使	O
用	O
的	O
融	O
资	O
工	O
具	O
之	O
一	O
创	B-CORP
业	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

驚	B-CW
聲	I-CW
尖	I-CW
笑	I-CW
，	O
一	O
部	O
由	O
导	O
演	O
执	O
导	O
的	O
喜	O
剧	O
恐	O
怖	O
片	O
偉	B-PER
恩	I-PER
兄	I-PER
弟	I-PER
模	O
仿	O
恐	O
怖	O
片	O
、	O
血	O
腥	O
片	O
和	O
神	O
秘	O
片	O
。	O

一	O
种	O
帕	B-PROD
鲁	I-PROD
，	O
如	O
果	O
自	O
18	O
世	O
纪	O
以	O
来	O
制	O
作	O
，	O
应	O
该	O
是	O
几	O
个	O
珠	O
宝	O
的	O
合	O
奏	O
(	O
组	O
装	O
)	O
：	O

什	O
么	O
时	O
候	O
国	B-CW
王	I-CW
的	I-CW
任	I-CW
务	I-CW
vi	I-CW
最	O
初	O
是	O
在	O
软	O
盘	O
上	O
发	O
行	O
的	O
，	O
游	O
戏	O
中	O
附	O
有	O
一	O
本	O
小	O
册	O
子	O
，	O
其	O
中	O
列	O
出	O
了	O
这	O
首	O
歌	O
被	O
发	O
送	O
到	O
的	O
各	O
个	O
广	O
播	O
电	O
台	O
。	O

这	O
个	O
男	O
孩	O
可	O
能	O
不	O
到	O
十	O
岁	O
，	O
因	O
为	O
他	O
没	O
有	O
穿	O
犹	B-PROD
太	I-PROD
星	I-PROD
.	O

据	O
说	O
她	O
曾	O
航	O
行	O
到	O
世	O
界	O
各	O
地	O
，	O
直	O
到	O
最	O
终	O
有	O
人	O
报	O
告	O
说	O
她	O
迷	O
失	O
了	O
方	O
向	O
。	O
福	B-LOC
克	I-LOC
蘭	I-LOC
群	I-LOC
島	I-LOC
.	O

他	O
最	O
初	O
被	O
这	O
个	O
项	O
目	O
所	O
吸	O
引	O
是	O
因	O
为	O
它	O
关	O
注	O
的	O
是	O
血	O
腥	O
的	O
心	O
理	O
恐	O
怖	O
，	O
并	O
将	O
其	O
与	O
他	O
最	O
喜	O
欢	O
的	O
电	O
子	O
游	O
戏	O
进	O
行	O
比	O
较	O
。	O
寂	B-CW
静	I-CW
岭	I-CW
.	O

施	O
泰	O
因	O
豪	O
森	O
死	O
于	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
德	I-LOC
时	O
年	O
51	O
岁	O
。	O

美	B-CW
丽	I-CW
的	I-CW
事	I-CW
物	I-CW
,	O
乐	O
队	O
1965	O
年	O
的	O
专	O
辑	O

罗	O
西	O
出	O
生	O
于	O
希	B-LOC
洪	I-LOC
.	O

这	O
个	O
表	O
面	O
可	O
以	O
平	O
滑	O
并	O
面	O
对	O
一	O
个	O
有	O
吸	O
引	O
力	O
的	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
或	O
称	O
为	O
护	O
岸	O
的	O
大	O
理	O
石	O
或	O
其	O
他	O
彩	O
色	O
石	O
头	O
的	O
薄	O
板	O
。	O

编	O
辑	O
在	O
奇	B-CW
幻	I-CW
與	I-CW
科	I-CW
幻	I-CW
雜	I-CW
誌	I-CW
(	O
1953	O
年	O
11	O
月	O
)	O
，	O
写	O
道	O
：	O

从	O
这	O
里	O
开	O
始	O
，	O
路	O
线	O
是	O
曲	O
折	O
的	O
，	O
虽	O
然	O
它	O
通	O
常	O
在	O
经	O
过	O
西	O
部	O
时	O
向	O
北	O
行	O
驶	O
。	O
哈	B-LOC
德	I-LOC
斯	I-LOC
菲	I-LOC
爾	I-LOC
德	I-LOC
和	O
哈	B-LOC
利	I-LOC
法	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
.	O

2008	O
年	O
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
黛	B-PER
安	I-PER
·	I-PER
蓮	I-PER
恩	I-PER
电	O
影	O
中	O
的	O
女	O
儿	O
live	B-CW
殺	I-CW
人	I-CW
網	I-CW
站	I-CW
.	O

2009	O
年	O
，	O
奥	O
利	O
里	O
展	O
示	O
了	O
一	O
集	O
保	B-CW
罗	I-CW
·	I-CW
奥	I-CW
·	I-CW
格	I-CW
雷	I-CW
迪	I-CW
秀	I-CW
，	O
代	O
表	O
保	B-PER
罗	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
格	I-PER
雷	I-PER
迪	I-PER
.	O

它	O
可	O
以	O
作	O
为	O
配	O
菜	O
/	O
沙	O
拉	O
食	O
用	O
，	O
也	O
可	O
以	O
作	O
为	O
炒	O
肉	O
食	O
用	O
。	O
副	B-PROD
菜	I-PROD
.	O

毕	O
业	O
后	O
，	O
他	O
加	O
入	O
了	O
背	O
后	O
的	O
团	O
队	O
。	O
星	B-CW
艦	I-CW
奇	I-CW
航	I-CW
記	I-CW
：	I-CW
銀	I-CW
河	I-CW
飛	I-CW
龍	I-CW
.	O

他	O
建	O
造	O
、	O
收	O
集	O
和	O
描	O
述	O
了	O
1500	O
多	O
个	O
乐	B-PROD
器	I-PROD
.	O

阿	B-PER
特	I-PER
納	I-PER
奧	I-PER
斯	I-PER
,	O
智	B-CW
者	I-CW
之	I-CW
宴	I-CW
ii	O
.	O
,	O
p	O
。	O
44e	O

他	O
在	O
1979	O
年	O
担	O
任	O
足	O
球	O
主	O
教	O
练	O
西	B-GRP
方	I-GRP
學	I-GRP
院	I-GRP
在	O
洛	B-LOC
杉	I-LOC
矶	I-LOC
.	O

传	B-CW
奇	I-CW
二	I-CW
,	O
2003	O
年	O
第	O
二	O
集	O

这	O
包	O
括	O
液	B-GRP
晶	I-GRP
大	I-GRP
喇	I-GRP
叭	I-GRP
音	O
乐	O
家	O
和	O
dfa	B-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
联	O
合	O
创	O
始	O
人	O
詹	B-PER
姆	I-PER
斯	I-PER
墨	I-PER
菲	I-PER
首	O
张	O
电	O
影	O
配	O
乐	O
，	O
以	O
及	O
其	O
他	O
艺	O
术	O
家	O
的	O
歌	O
曲	O
。	O

第	O
一	O
层	O
有	O
三	O
组	O
长	O
椅	O
，	O
都	O
面	O
向	O
講	B-PROD
壇	I-PROD
除	O
了	O
它	O
两	O
侧	O
的	O
那	O
些	O
面	O
向	O
中	O
心	O
的	O
。	O

开	O
发	O
商	O
的	O
最	O
后	O
一	O
场	O
比	O
赛	O
是	O
駕	B-CW
駛	I-CW
俱	I-CW
樂	I-CW
部	I-CW
.	O

其	O
中	O
最	O
大	O
的	O
是	O
基	B-CORP
内	I-CORP
夫	I-CORP
.	O

rineck	O
是	O
当	O
今	O
自	O
治	O
市	O
的	O
一	O
个	O
庄	O
园	O
埃	B-LOC
尔	I-LOC
茨	I-LOC
塔	I-LOC
尔	I-LOC
在	O
北	O
部	O
巴	B-LOC
登	I-LOC
－	I-LOC
符	I-LOC
腾	I-LOC
堡	I-LOC
.	O

这	O
上	B-PROD
马	I-PROD
石	I-PROD
有	O
四	O
个	O
台	O
阶	O
，	O
站	O
在	O
混	O
凝	O
土	O
基	O
座	O
上	O
。	O

他	O
和	O
的	O
其	O
他	O
作	O
品	O
后	O
来	O
被	O
改	O
编	O
成	O
日	B-CW
本	I-CW
動	I-CW
畫	I-CW
，	O
同	O
时	O
被	O
拍	O
成	O
了	O
一	O
部	O
广	O
受	O
欢	O
迎	O
的	O
真	O
人	O
电	O
影	O
。	O

叶	O
子	O
可	O
以	O
用	O
来	O
制	O
作	O
茶	B-PROD
.	O

出	O
版	O
商	O
的	O
持	O
续	O
赞	O
助	O
，	O
例	O
如	O
哈	B-CORP
珀	I-CORP
柯	I-CORP
林	I-CORP
斯	I-CORP
和	O
轨	B-GRP
道	I-GRP
书	I-GRP
籍	I-GRP
已	O
确	O
定	O
该	O
奖	O
项	O
是	O
一	O
项	O
值	O
得	O
认	O
真	O
对	O
待	O
的	O
荣	O
誉	O
。	O

发	O
布	O
会	O
由	O
國	B-CORP
際	I-CORP
發	I-CORP
射	I-CORP
服	I-CORP
務	I-CORP
(	O
ils	O
)	O
。	O

越	O
远	O
越	O
好	O
商	B-PROD
用	I-PROD
现	I-PROD
成	I-PROD
产	I-PROD
品	I-PROD
使	O
用	O
组	O
件	O
，	O
但	O
出	O
于	O
空	O
间	O
或	O
性	O
能	O
原	O
因	O
的	O
需	O
要	O
，	O
可	O
以	O
开	O
发	O
定	O
制	O
组	O
件	O
。	O

在	O
1940	O
年	O
代	O
末	O
到	O
1970	O
年	O
代	O
初	O
之	O
间	O
，	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
设	O
有	O
办	O
公	O
室	O
和	O
錄	B-CORP
音	I-CORP
室	I-CORP
在	O
这	O
楼	O
里	O
。	O

也	O
可	O
以	O
找	O
到	O
标	O
准	O
酒	O
精	O
啤	O
酒	O
，	O
或	O
者	O
，	O
如	O
果	O
当	O
地	O
标	O
准	O
品	O
种	O
不	O
包	O
括	O
在	O
内	O
，	O
则	O
可	O
以	O
在	O
以	O
下	O
网	O
站	O
特	O
别	O
订	O
购	O
。	O
systembolaget	B-CORP
.	O

这	O
卡	B-CORP
地	I-CORP
亚	I-CORP
铁	I-CORP
路	I-CORP
它	O
的	O
大	O
部	O
分	O
长	O
度	O
都	O
在	O
它	O
旁	O
边	O
运	O
行	O
。	O

它	O
被	O
射	O
中	O
贝	B-LOC
贝	I-LOC
里	I-LOC
比	I-LOC
,	O
塞	B-LOC
阿	I-LOC
腊	I-LOC
.	O

机	O
车	O
是	O
由	O
德	B-CORP
克	I-CORP
薩	I-CORP
斯	I-CORP
與	I-CORP
太	I-CORP
平	I-CORP
洋	I-CORP
鐵	I-CORP
路	I-CORP
，	O
同	O
时	O
被	O
重	O
新	O
编	O
号	O
为	O
400	O
。	O

城	B-CW
市	I-CW
滑	I-CW
頭	I-CW
，	O
导	O
演	O
是	O
罗	B-PER
恩	I-PER
·	I-PER
安	I-PER
德	I-PER
伍	I-PER
德	I-PER
,	O
主	O
演	O
比	B-PER
利	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
托	I-PER
,	O
丹	B-PER
尼	I-PER
爾	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
恩	I-PER
,	O
布	B-PER
魯	I-PER
諾	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
比	I-PER
,	O
海	B-PER
倫	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
雷	I-PER
特	I-PER
,	O
積	B-PER
·	I-PER
皮	I-PER
連	I-PER
斯	I-PER

最	O
初	O
，	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
中	O
只	O
有	O
四	O
首	O
单	O
曲	O
变	B-CW
形	I-CW
金	I-CW
刚	I-CW
被	O
预	O
定	O
。	O

他	O
还	O
拼	O
了	O
大	B-CORP
煙	I-CORP
山	I-CORP
摔	I-CORP
角	I-CORP
1992	O
年	O
。	O

过	O
量	O
的	O
膳	B-PROD
食	I-PROD
纖	I-PROD
維	I-PROD
摄	O
入	O
是	O
打	O
嗝	O
、	O
胀	O
气	O
和	O
腹	O
胀	O
的	O
已	O
知	O
原	O
因	O
。	O

2007	O
年	O
，	O
他	O
担	O
任	O
华	B-CORP
盛	I-CORP
顿	I-CORP
邮	I-CORP
报	I-CORP
全	O
国	O
调	O
查	O
记	O
者	O
。	O

她	O
喜	O
欢	O
收	O
藏	O
明	B-CW
信	I-CW
片	I-CW
，	O
凝	O
视	O
星	O
星	O
并	O
研	O
究	O
动	O
物	O
。	O

茎	O
是	O
肉	O
质	O
的	O
，	O
区	O
别	O
于	O
竹	B-PROD
亚	I-PROD
科	I-PROD
.	O

它	O
是	O
由	O
交	O
叉	O
驱	O
动	O
器	O
驱	O
动	O
的	O
，	O
两	O
种	O
速	O
度	O
allison	B-CORP
transmission	I-CORP
.	O

balcom	O
位	O
于	O
东	O
南	O
部	O
安	B-LOC
娜	I-LOC
(	I-LOC
伊	I-LOC
利	I-LOC
諾	I-LOC
伊	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
.	O

打	B-CW
破	I-CW
法	I-CW
律	I-CW
是	O
封	O
面	O
猶	B-GRP
太	I-GRP
祭	I-GRP
司	I-GRP
歌	O
曲	O
，	O
记	O
录	O
在	O
他	O
们	O
1980	O
年	O
的	O
专	O
辑	O
中	O
不	B-CW
列	I-CW
顛	I-CW
鋼	I-CW
片	I-CW
.	O

tribogna	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
市	B-LOC
镇	I-LOC
(	O
直	O
辖	O
市	O
)	O
在	O
熱	B-LOC
那	I-LOC
亞	I-LOC
廣	I-LOC
域	I-LOC
市	I-LOC
在	O
里	O
面	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
地	O
区	O
利	B-LOC
古	I-LOC
里	I-LOC
亞	I-LOC
，	O
位	O
于	O
约	O
东	O
热	B-LOC
那	I-LOC
亚	I-LOC
.	O

该	O
节	O
目	O
的	O
特	O
色	O
主	O
要	O
是	O
年	O
龄	O
较	O
大	O
的	O
荷	B-LOC
里	I-LOC
活	I-LOC
动	O
作	O
片	O
和	O
喜	O
剧	O
片	O
，	O
通	O
常	O
是	O
由	O
派	B-GRP
拉	I-GRP
蒙	I-GRP
電	I-GRP
影	I-GRP
公	I-GRP
司	I-GRP
.	O

他	O
们	O
发	O
行	O
了	O
一	O
张	O
专	O
辑	O
profile	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
1988	O
年	O
。	O

游	O
戏	O
获	O
得	O
了	O
5	O
颗	O
星	O
中	O
的	O
4	O
颗	O
星	O
龙	B-CW
.	O

专	O
辑	O
的	O
主	O
打	O
歌	O
也	O
会	O
在	O
重	O
金	O
属	O
音	O
乐	O
中	O
找	O
到	O
重	O
要	O
的	O
播	O
放	O
效	O
果	O
。	O
人	B-CORP
造	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
随	O
着	O
它	O
的	O
发	O
布	O
。	O

该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O

一	O
个	O
xbox	B-PROD
one	I-PROD
游	O
戏	O
的	O
移	O
植	O
版	O
于	O
2014	O
年	O
公	O
布	O
。	O

愛	B-CORP
克	I-CORP
斯	I-CORP
龍	I-CORP
電	I-CORP
力	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
宣	O
布	O
当	O
时	O
没	O
有	O
建	O
设	O
计	O
划	O
。	O

2002	O
年	O
，	O
有	O
12	O
个	O
国	B-CORP
际	I-CORP
通	I-CORP
信	I-CORP
卫	I-CORP
星	I-CORP
39	I-CORP
号	I-CORP
卫	O
星	O
地	O
球	O
站	O
；	O
和	O
328	O
个	O
移	O
动	O
卫	O
星	O
终	O
端	O
在	O
國	B-CORP
際	I-CORP
海	I-CORP
事	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
組	I-CORP
織	I-CORP
和	O
歐	B-CORP
洲	I-CORP
通	I-CORP
訊	I-CORP
衛	I-CORP
星	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
系	O
统	O
。	O

这	O
些	O
塔	O
中	O
最	O
大	O
的	O
一	O
座	O
建	O
于	O
鴿	B-LOC
房	I-LOC
.	O

他	O
被	O
前	O
任	O
取	O
代	O
奥	B-PER
齐	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
斯	I-PER
本	I-PER
鼓	O
手	O
藍	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
略	I-PER
，	O
与	O
他	O
们	O
一	O
起	O
发	O
行	O
了	O
专	O
辑	O
新	B-CW
纹	I-CW
身	I-CW
在	O
2000	O
年	O
。	O

dindaspur	O
由	O
空	O
气	O
连	O
接	O
(	O
瓦	B-LOC
拉	I-LOC
納	I-LOC
西	I-LOC
)	O
，	O
乘	O
火	O
车	O
(	O
瓦	B-LOC
拉	I-LOC
纳	I-LOC
西	I-LOC
枢	I-LOC
纽	I-LOC
火	I-LOC
车	I-LOC
站	I-LOC
)	O
。	O

根	O
据	O
切	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
选	O
美	O
比	O
赛	O
中	O
，	O
先	O
知	O
骑	O
在	O
一	O
只	O
木	O
制	O
的	O
动	O
物	O
身	O
上	O
，	O
因	O
为	O
该	O
标	O
题	O
假	O
设	O
野	O
兽	O
的	O
说	O
话	O
者	O
在	O
阿	O
西	O
娜	O
。	O

他	O
们	O
选	O
择	O
了	O
3	O
.	O
0	O
升	O
法	B-PROD
拉	I-PROD
利	I-PROD
308	I-PROD
gtb/gts	I-PROD
作	O
为	O
他	O
们	O
的	O
基	O
本	O
模	O
型	O
。	O

#	O
死	B-CW
神	I-CW
之	I-CW
死	I-CW
(	O
约	B-PER
瑟	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
斯	I-PER
马	I-PER
,	O
賈	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
普	I-PER
維	I-PER
,	O
強	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
默	I-PER
瑟	I-PER
)	O
5	O
:	O
14	O

draviskos	O
(	O
)	O
是	O
一	O
个	O
村	O
庄	O
塞	B-LOC
雷	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
,	O
位	O
于	O
城	O
市	O
东	O
南	O
45	O
公	O
里	O
处	O
塞	B-LOC
雷	I-LOC
.	O

‡	O
3	O
分	O
使	O
用	O
菲	B-PROD
蒂	I-PROD
帕	I-PROD
尔	I-PROD
迪	I-PROD
f5	I-PROD
.	O

它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
南	O
部	O
普	B-LOC
沃	I-LOC
茨	I-LOC
克	I-LOC
和	O
西	O
边	O
华	B-LOC
沙	I-LOC
.	O

该	O
村	O
以	O
前	O
被	O
认	O
为	O
是	O
维	B-LOC
察	I-LOC
.	O

这	O
组	O
公	O
司	O
合	O
并	O
了	O
埃	B-CORP
诺	I-CORP
-	I-CORP
桑	I-CORP
布	I-CORP
雷	I-CORP
1980	O
年	O
并	O
成	O
为	O
该	O
组	O
织	O
的	O
一	O
部	O
分	O
科	B-CORP
克	I-CORP
里	I-CORP
尔	I-CORP
-	I-CORP
桑	I-CORP
布	I-CORP
尔	I-CORP
1981	O
年	O
组	O
。	O

#	O
噴	B-GRP
火	I-GRP
戰	I-GRP
機	I-GRP
樂	I-GRP
隊	I-GRP
——	O
我	B-CW
的	I-CW
英	I-CW
雄	I-CW
–	O
4	O
:	O
20	O

第	O
一	O
架	O
设	O
计	O
用	O
于	O
航	O
空	O
母	O
舰	O
的	O
鱼	O
雷	O
轰	O
炸	O
机	O
是	O
布	B-PROD
穀	I-PROD
鳥	I-PROD
魚	I-PROD
雷	I-PROD
轟	I-PROD
炸	I-PROD
機	I-PROD
.	O

rc-3	B-PROD
水	I-PROD
陸	I-PROD
兩	I-PROD
用	I-PROD
機	I-PROD
–	O
三	O
座	O
原	O
型	O
两	O
栖	O
动	O
物	O

跨	B-CW
大	I-CW
西	I-CW
洋	I-CW
主	I-CW
义	I-CW
(	O
2003	O
年	O
10	O
月	O
7	O
日	O
，	O
巴	B-CORP
苏	I-CORP
克	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
)	O

cia	O
do	O
cheinneóchadh	O
dán	O
?	O
，	O
描	O
述	O
了	O
他	O
穿	O
越	O
的	O
旅	O
程	O
芒	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
省	I-LOC
为	O
一	O
首	O
写	O
得	O
很	O
好	O
的	O
诗	O
寻	O
找	O
买	O
家	O
。	O

爵	O
士	O
曾	O
专	O
门	O
从	O
事	O
模	O
拟	O
密	O
集	O
型	O
混	B-PROD
合	I-PROD
訊	I-PROD
號	I-PROD
積	I-PROD
體	I-PROD
電	I-PROD
路	I-PROD
制	O
造	O
服	O
务	O
。	O

利	O
他	O
林	O
(	O
出	O
生	O
于	O
美	O
国	O
)	O
出	O
现	O
在	O
mtv	B-CORP
系	O
列	O
玩	B-CW
命	I-CW
生	I-CW
存	I-CW
戰	I-CW
.	O

2015	O
年	O
地	O
方	O
政	O
府	O
改	O
革	O
后	O
，	O
它	O
成	O
为	O
直	O
辖	O
市	O
的	O
一	O
部	O
分	O
科	B-LOC
尔	I-LOC
察	I-LOC
.	O

今	O
天	O
，	O
这	O
张	O
专	O
辑	O
由	O
korea	B-CORP
music	I-CORP
power	I-CORP
控	I-CORP
股	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

这	O
洛	B-GRP
杉	I-GRP
磯	I-GRP
時	I-GRP
報	I-GRP
将	O
其	O
描	O
述	O
为	O
庞	O
大	O
的	O
、	O
即	O
兴	O
的	O
、	O
意	O
识	O
流	O
的	O
冥	O
想	O
，	O
与	O
其	O
说	O
是	O
回	O
忆	O
录	O
，	O
不	O
如	O
说	O
是	O
一	O
部	O
回	O
忆	O
录	O
。	O
自	B-CW
画	I-CW
像	I-CW
.	O

它	O
的	O
家	O
乡	O
是	O
筑	B-LOC
波	I-LOC
市	I-LOC
.	O

该	O
系	O
统	O
首	O
先	O
通	O
过	O
扫	O
描	O
板	O
进	O
行	O
充	O
电	O
電	B-PROD
子	I-PROD
發	I-PROD
射	I-PROD
器	I-PROD
类	O
似	O
于	O
传	O
统	O
电	O
视	O
阴	O
极	O
射	O
线	O
显	O
示	O
管	O
中	O
的	O
一	O
个	O
。	O

他	O
很	O
快	O
就	O
成	O
了	O
天	O
气	O
预	O
报	O
员	O
电	B-CW
视	I-CW
日	I-CW
记	I-CW
他	O
一	O
直	O
担	O
任	O
这	O
个	O
职	O
位	O
直	O
到	O
1985	O
年	O
退	O
休	O
。	O

木	O
制	O
的	O
講	B-PROD
壇	I-PROD
圣	O
坛	O
北	O
侧	O
是	O
手	O
工	O
雕	O
刻	O
的	O
，	O
南	O
侧	O
是	O
阅	O
读	O
台	O
。	O

在	O
该	O
化	O
合	O
物	O
中	O
还	O
有	O
帕	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
羅	I-PER
伯	I-PER
遜	I-PER
視	B-CORP
博	I-CORP
恩	I-CORP
广	O
播	O
中	O
心	O
。	O

他	O
们	O
离	O
开	O
后	O
不	O
久	O
，	O
他	O
给	O
儿	O
子	O
们	O
写	O
了	O
一	O
封	O
信	O
，	O
发	O
表	O
在	O
大	B-CW
西	I-CW
洋	I-CW
月	I-CW
刊	I-CW
那	O
年	O
晚	O
些	O
时	O
候	O
作	O
为	O

据	O
说	O
几	O
个	O
小	O
时	O
前	O
在	O
联	O
邦	O
高	O
速	O
公	O
路	O
上	O
，	O
位	O
于	O
郊	O
区	O
納	B-LOC
茲	I-LOC
蘭	I-LOC
武	O
装	O
分	O
子	O
向	O
一	O
辆	O
警	O
车	O
开	O
火	O
。	O

#	O
时	B-CW
代	I-CW
在	I-CW
改	I-CW
变	I-CW
，	O
由	O
麥	B-PER
可	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
(	O
鲍	B-PER
勃	I-PER
·	I-PER
迪	I-PER
伦	I-PER
)	O
–	O
3	O
:	O
41	O

descriptio	O
automati	O
planetarii	O
(	O
描	O
述	O
和	O
设	O
计	O
一	O
个	O
天	B-LOC
象	I-LOC
儀	I-LOC
)	O

脱	B-CW
衣	I-CW
舞	I-CW
娘	I-CW
(	O
2003	O
–	O
2004	O
,	O
动	O
画	O
)	O
(	O
科	O
幻	O
元	O
素	O
)	O

乐	O
队	O
录	O
制	O
了	O
由	O
以	O
下	O
人	O
员	O
支	O
付	O
的	O
演	O
示	O
emi	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
，	O
但	O
标	O
签	O
拒	O
绝	O
签	O
署	O
他	O
们	O
。	O

曲	O
目	O
7	O
–	O
9	O
来	O
自	O
x	B-CW
.	O

它	O
的	O
引	O
脚	O
分	O
辨	O
率	O
足	O
以	O
创	O
建	O
逼	O
真	O
的	O
图	O
像	O
，	O
这	O
是	O
一	O
个	O
类	O
似	O
于	O
现	O
代	O
的	O
艰	O
苦	O
过	O
程	O
。	O
像	B-CW
素	I-CW
画	I-CW
.	O

她	O
做	O
了	O
一	O
些	O
记	O
录	O
勝	B-CORP
利	I-CORP
留	I-CORP
聲	I-CORP
機	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O

斯	O
塔	O
格	O
斯	O
建	O
议	O
将	O
这	O
部	O
电	O
影	O
纳	O
入	O
新	O
设	O
计	O
的	O
土	O
地	O
迪	B-LOC
士	I-LOC
尼	I-LOC
動	I-LOC
物	I-LOC
王	I-LOC
國	I-LOC
改	O
善	O
公	O
园	O
的	O
吸	O
引	O
力	O
名	O
册	O
。	O

这	O
dp	B-PROD
輕	I-PROD
機	I-PROD
槍	I-PROD
后	O
来	O
被	O
确	O
定	O
为	O
总	O
统	O
毛	B-PER
诺	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
伊	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
托	I-PER
从	O
他	O
的	O
战	O
争	O
服	O
务	O
中	O
发	O
出	O
武	O
器	O
。	O

sonnenschein	O
将	O
在	O
34	O
和	O
35	O
层	O
使	O
用	O
，	O
德	B-CORP
勤	I-CORP
将	O
使	O
用	O
。	O

其	O
总	O
部	O
位	O
于	O
布	B-LOC
拉	I-LOC
格	I-LOC
.	O

韦	O
莱	O
舍	O
维	O
奇	O
是	O
村	B-LOC
在	O
克	B-LOC
羅	I-LOC
地	I-LOC
亞	I-LOC
.	O

一	O
些	O
批	O
评	O
因	O
为	O
这	O
首	O
歌	O
太	O
bbc	B-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
一	I-CORP
台	I-CORP
友	O
好	O
，	O
只	O
是	O
因	O
为	O
乐	O
队	O
更	O
像	O
。	O

它	O
是	O
由	O
多	B-PER
萝	I-PER
西	I-PER
娅	I-PER
·	I-PER
维	I-PER
雷	I-PER
尔	I-PER
的	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
，	O
与	O
卫	O
冕	O
冠	O
军	O
名	O
单	O
，	O
阿	B-PER
娜	I-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
西	I-PER
婭	I-PER
·	I-PER
庫	I-PER
茲	I-PER
米	I-PER
娜	I-PER
的	O
斯	B-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
，	O
排	O
名	O
第	O
三	O
。	O

它	O
具	O
有	O
与	O
其	O
前	O
身	O
相	O
比	O
的	O
进	O
化	O
风	O
格	O
，	O
它	O
共	O
享	O
了	O
来	O
自	O
本	B-PROD
田	I-PROD
nsx	I-PROD
这	O
将	O
在	O
1990	O
年	O
晚	O
些	O
时	O
候	O
推	O
出	O
。	O

大	O
多	O
数	O
公	O
式	O
餐	O
厅	O
都	O
是	O
連	B-CORP
鎖	I-CORP
店	I-CORP
，	O
虽	O
然	O
不	O
一	O
定	O
是	O
这	O
样	O
。	O

约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
伍	I-PER
德	I-PER
,	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
时	I-GRP
报	I-GRP
作	O
家	O
和	O
cnbc	B-CORP
特	O
约	O
记	O
者	O
——	O
政	O
治	O

在	O
triangle	B-CW
，	O
他	O
饰	O
演	O
从	O
小	O
就	O
失	O
散	O
的	O
三	O
兄	O
弟	O
中	O
最	O
小	O
的	O
一	O
个	O
，	O
在	O
寒	O
冷	O
中	O
长	O
大	O
。	O
韩	B-CORP
国	I-CORP
财	I-CORP
阀	I-CORP
家	O
庭	O
。	O

椭	O
圆	O
也	O
用	O
作	O
单	O
独	O
的	O
按	O
钮	O
(	O
特	O
别	O
是	O
考	O
虑	O
到	O
有	O
限	O
的	O
屏	O
幕	O
区	O
域	O
流	B-CW
動	I-CW
應	I-CW
用	I-CW
程	I-CW
式	I-CW
)	O
表	O
示	O
部	O
分	O
或	O
完	O
全	O
隐	O
藏	O
的	O
选	O
项	O
。	O

雪	B-CORP
乐	I-CORP
山	I-CORP
是	O
一	O
个	O
软	O
件	O
标	O
签	O
，	O
发	O
布	O
独	O
立	O
开	O
发	O
者	O
的	O
游	O
戏	O
。	O

原	O
为	O
农	O
舍	O
，18	O
世	O
纪	O
改	O
建	O
，	O
现	O
为	O
泥	B-PROD
灰	I-PROD
粉	I-PROD
刷	I-PROD
带	O
有	O
瓦	O
楞	O
石	O
棉	O
板	O
屋	O
顶	O
的	O
砖	O
块	O
。	O

由	O
羊	O
肉	O
或	O
羊	O
肉	O
，	O
以	O
及	O
土	O
豆	O
、	O
胡	O
萝	O
卜	O
、	O
洋	O
葱	O
和	O
歐	B-PROD
芹	I-PROD
.	O

在	O
泰	B-LOC
國	I-LOC
和	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
賓	I-LOC
，	O
该	O
系	O
列	O
每	O
周	O
发	O
布	O
一	O
次	O
騰	B-CORP
訊	I-CORP
視	I-CORP
頻	I-CORP
.	O

gnu	B-CW
编	I-CW
译	I-CW
器	I-CW
套	I-CW
裝	I-CW
(	O
aka	O
gcc	O
)	O
提	O
供	O
对	O
十	O
进	O
制	O
浮	O
点	O
数	O
作	O
为	O
扩	O
展	O
的	O
支	O
持	O

2012	O
年	O
被	O
通	O
信	O
公	O
司	O
录	O
用	O
第	B-CORP
一	I-CORP
宫	I-CORP
.	O

古	B-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
馬	I-PER
勒	I-PER
青	B-CW
年	I-CW
流	I-CW
浪	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
,	O
悼	B-CW
亡	I-CW
兒	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
，	O
和	O
大	B-CW
地	I-CW
之	I-CW
歌	I-CW
将	O
伴	O
奏	O
从	O
钢	O
琴	O
扩	O
展	O
到	O
管	O
弦	O
乐	O
队	O
。	O

这	O
种	O
类	O
型	O
的	O
系	O
统	O
的	O
一	O
个	O
主	O
要	O
优	O
点	O
是	O
它	O
还	O
可	O
以	O
轻	O
松	O
安	O
装	O
中	O
央	O
空	B-PROD
氣	I-PROD
調	I-PROD
節	I-PROD
，	O
只	O
需	O
在	O
炉	O
子	O
出	O
口	O
处	O
增	O
加	O
一	O
个	O
冷	O
却	O
盘	O
管	O
。	O

在	O
中	O
部	O
和	O
北	O
部	O
使	O
用	O
得	B-LOC
克	I-LOC
萨	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
直	O
到	O
1940	O
年	O
代	O
初	O
。	O

然	O
后	O
他	O
从	O
事	O
装	O
瓶	O
和	O
销	O
售	O
礦	B-PROD
泉	I-PROD
水	I-PROD
.	O

他	O
出	O
生	O
于	O
尼	B-LOC
雪	I-LOC
平	I-LOC
并	O
死	O
于	O
斯	B-LOC
德	I-LOC
哥	I-LOC
尔	I-LOC
摩	I-LOC
.	O

这	O
是	O
一	O
座	O
3	O
层	O
的	O
框	O
架	O
建	O
筑	O
木	B-PROD
料	I-PROD
建	O
筑	O
有	O
250	O
间	O
客	O
房	O
。	O

这	O
个	O
标	O
志	O
出	O
现	O
在	O
电	O
子	O
游	O
戏	O
中	O
，	O
最	O
突	O
出	O
的	O
可	O
能	O
是	O
世	B-CW
嘉	I-CW
gt	I-CW
2002	I-CW
为	O
了	O
xbox	B-PROD
视	O
频	O
游	O
戏	O
机	O
。	O

他	O
在	O
1984	O
年	O
写	O
道	O
，	O
这	O
可	O
能	O
是	O
自	O
那	O
时	O
以	O
来	O
对	O
遥	O
远	O
过	O
去	O
最	O
好	O
的	O
重	O
建	O
。	O
古	B-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
福	I-PER
樓	I-PER
拜	I-PER
薩	B-CW
朗	I-CW
波	I-CW
.	O

从	O
1950	O
年	O
代	O
到	O
1980	O
年	O
代	O
的	O
许	O
多	O
年	O
里	O
，	O
广	O
播	O
电	O
台	O
都	O
在	O
播	O
放	O
这	O
些	O
服	O
务	O
。	O
wwj	B-CORP
電	I-CORP
台	I-CORP
.	O

buchaechum	O
(	O
扇	O
子	O
舞	O
)	O
是	O
一	O
种	O
韓	B-CW
國	I-CW
舞	I-CW
踊	I-CW
那	O
是	O
基	O
于	O
各	O
种	O
历	O
史	O
和	O
宗	O
教	O
舞	O
蹈	O
。	O

她	O
安	O
顿	O
下	O
来	O
蓝	B-LOC
山	I-LOC
在	O
那	O
里	O
她	O
成	O
为	O
了	O
一	O
名	O
艺	O
术	O
家	O
。	O

由	O
一	O
条	O
9	O
公	O
里	O
长	O
的	O
公	O
路	O
与	O
村	O
庄	O
相	O
连	O
克	B-LOC
拉	I-LOC
博	I-LOC
扎	I-LOC
沃	I-LOC
茨	I-LOC
科	I-LOC
.	O

传	O
统	O
上	O
吃	O
馬	B-LOC
爾	I-LOC
代	I-LOC
夫	I-LOC
在	O
马	B-PROD
苏	I-PROD
尼	I-PROD
.	O

她	O
还	O
出	O
演	O
了	O
独	O
立	O
犯	O
罪	O
剧	O
幼	B-CW
崽	I-CW
.	O

toohey	O
由	O
演	O
员	O
扮	O
演	O
杰	B-PER
克	I-PER
约	I-PER
翰	I-PER
森	I-PER
在	O
电	O
影	O
里	O
帕	B-CW
克	I-CW
太	I-CW
太	I-CW
與	I-CW
惡	I-CW
性	I-CW
循	I-CW
環	I-CW
.	O

哈	O
德	O
威	O
克	O
尤	O
其	O
以	O
使	O
用	O
玻	B-PROD
璃	I-PROD
.	O

机	O
场	O
航	O
站	O
楼	O
有	O
迷	O
你	O
市	O
场	O
(	O
ok	B-CORP
便	I-CORP
利	I-CORP
店	I-CORP
和	O
印	B-CORP
多	I-CORP
超	I-CORP
市	I-CORP
)	O
、	O
食	O
品	O
柜	O
台	O
、	O
购	O
物	O
区	O
和	O
登	O
机	O
休	O
息	O
室	O
附	O
近	O
的	O
一	O
些	O
食	O
品	O
柜	O
台	O
。	O

1999	O
乐	O
小	O
建	O
宇	O
。	O
,	O
恩	B-CORP
雅	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP

创	O
始	O
人	O
花	B-CW
花	I-CW
公	I-CW
子	I-CW
杂	O
志	O
的	O
所	O
有	O
者	O
花	B-LOC
花	I-LOC
公	I-LOC
子	I-LOC
總	I-LOC
部	I-LOC
大	I-LOC
廈	I-LOC

它	O
由	O
两	O
家	O
相	O
互	O
竞	O
争	O
的	O
铁	O
路	O
公	O
司	O
共	O
同	O
建	O
造	O
和	O
运	O
营	O
，	O
作	O
为	O
其	O
线	O
路	O
的	O
主	O
干	O
格	B-LOC
里	I-LOC
诺	I-LOC
克	I-LOC
和	O
艾	B-LOC
尔	I-LOC
分	O
别	O
于	O
1840	O
年	O
开	O
放	O
。	O

第	O
3	O
季	O
中	O
的	O
多	O
条	O
情	O
节	O
线	O
和	O
车	B-CW
轮	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
地	I-CW
狱	I-CW
，	I-CW
第	I-CW
四	I-CW
季	I-CW
突	O
出	O
显	O
示	O
更	O
名	O
的	O
社	O
区	O
。	O

她	O
之	O
前	O
的	O
单	O
曲	O
，	O
irony	B-CW
，	O
排	O
在	O
第	O
二	O
位	O
。	O
]	O
]	O

这	O
部	O
电	O
影	O
收	O
录	O
了	O
由	O
坎	B-PER
努	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
拉	I-PER
詹	I-PER
和	O
電	B-CW
影	I-CW
配	I-CW
樂	I-CW
经	O
过	O
sp	B-PER
文	I-PER
卡	I-PER
特	I-PER
什	I-PER
.	O

他	O
定	O
期	O
审	O
查	O
泰	B-CW
晤	I-CW
士	I-CW
報	I-CW
文	I-CW
學	I-CW
副	I-CW
刊	I-CW
和	O
南	B-CORP
華	I-CORP
早	I-CORP
報	I-CORP
.	O

众	O
所	O
周	O
知	O
的	O
山	O
贝	B-LOC
什	I-LOC
巴	I-LOC
马	I-LOC
格	I-LOC
山	I-LOC
位	O
于	O
海	O
拔	O
为	O
.	O

学	O
院	O
的	O
赞	O
助	O
商	O
是	O
bae	B-CORP
系	I-CORP
统	I-CORP
.	O

它	O
是	O
长	O
江	O
的	O
左	O
支	O
流	O
索	B-LOC
恩	I-LOC
河	I-LOC
，	O
它	O
加	O
入	O
索	B-LOC
恩	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
蓬	I-LOC
塔	I-LOC
耶	I-LOC
.	O

进	O
球	O
最	O
多	O
的	O
一	O
次	O
西	B-CORP
班	I-CORP
牙	I-CORP
足	I-CORP
球	I-CORP
甲	I-CORP
級	I-CORP
聯	I-CORP
賽	I-CORP
赛	O
季	O
：50	O
(	O
西	O
甲	O
纪	O
录	O
)	O
——	O
萊	B-PER
納	I-PER
爾	I-PER
·	I-PER
梅	I-PER
西	I-PER
,	O
2011	O
–	O
12	O
。	O

豪	O
瑟	O
是	O
土	O
生	O
土	O
长	O
的	O
萨	B-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
盖	I-LOC
米	I-LOC
内	I-LOC
,	O
摩	B-LOC
澤	I-LOC
爾	I-LOC
河	I-LOC
.	O

love	O
/	O
hate	O
是	O
第	O
二	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC
摇	O
滚	O
乐	O
队	O
九	B-GRP
座	I-GRP
黑	I-GRP
阿	I-GRP
尔	I-GRP
卑	I-GRP
斯	I-GRP
.	O

角	O
色	O
的	O
名	O
字	O
是	O
对	O
奧	B-PROD
斯	I-PROD
摩	I-PROD
比	I-PROD
短	I-PROD
劍	I-PROD
.	O

可	O
扩	O
展	O
存	O
储	O
卡	O
插	O
槽	O
(	O
microsd	B-PROD
,	O
最	O
多	O
2	O
gb	O
)	O

在	O
此	O
之	O
后	O
，	O
羔	B-CW
羊	I-CW
頌	I-CW
被	O
高	O
呼	O
。	O

在	O
抗	O
洪	O
救	O
灾	O
完	O
成	O
之	O
前	O
，	O
发	O
生	O
了	O
一	O
场	O
大	O
罢	O
工	O
。	O
通	B-CORP
用	I-CORP
汽	I-CORP
车	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
工	O
厂	O
遍	O
布	O
全	O
州	O
。	O

条	O
形	O
：2	O
颜	O
色	O
：tan2	O
从	O
：1970	O
年	O
到	O
：	O
结	O
束	O
文	O
字	O
：	O
公	B-CORP
共	I-CORP
电	I-CORP
视	I-CORP
网	I-CORP

软	O
更	O
新	O
是	O
一	O
种	O
维	O
护	O
文	B-CW
件	I-CW
系	I-CW
统	I-CW
发	O
生	O
崩	O
溃	O
或	O
断	O
电	O
时	O
的	O
元	O
数	O
据	O
完	O
整	O
性	O
。	O

预	O
计	O
需	O
要	O
穿	O
着	O
干	O
式	O
潜	O
水	O
服	O
小	O
便	O
的	O
潜	O
水	O
员	O
也	O
可	O
以	O
使	O
用	O
成	O
人	O
尿	B-PROD
片	I-PROD
/	O
尿	B-PROD
片	I-PROD
，	O
吸	O
收	O
并	O
保	O
留	O
尿	O
液	O
。	O

2018	O
年	O
，	O
新	B-LOC
加	I-LOC
坡	I-LOC
政	O
府	O
将	O
推	O
出	O
新	O
的	O
和	O
更	O
先	O
进	O
的	O
监	O
控	O
系	O
统	O
。	O

惠	B-CORP
特	I-CORP
比	I-CORP
和	I-CORP
皮	I-CORP
克	I-CORP
林	I-CORP
铁	I-CORP
路	I-CORP
1833	O
年	O
合	O
并	O
，1845	O
年	O
与	O
y&amp;nmr	O
合	O
并	O

艺	O
术	O
家	O
对	O
三	O
人	O
的	O
印	O
象	O
三	B-PROD
神	I-PROD
器	I-PROD

安	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
納	I-PER
爾	I-PER
森	I-PER
(	O
最	O
佳	O
混	O
音	O
)	O
–	O
间	B-CW
谍	I-CW
之	I-CW
桥	I-CW
和	O
星	B-CW
球	I-CW
大	I-CW
戰	I-CW
：	I-CW
原	I-CW
力	I-CW
覺	I-CW
醒	I-CW

extremexos	O
是	O
软	O
件	O
或	O
网	B-CW
络	I-CW
操	I-CW
作	I-CW
系	I-CW
统	I-CW
用	O
于	O
较	O
新	O
极	B-CORP
进	I-CORP
网	I-CORP
络	I-CORP
網	B-PROD
路	I-PROD
交	I-PROD
換	I-PROD
器	I-PROD
.	O

本	O
次	O
活	O
动	O
由	O
安	B-CORP
海	I-CORP
斯	I-CORP
-	I-CORP
布	I-CORP
希	I-CORP
.	O

人	B-CW
造	I-CW
天	I-CW
堂	I-CW
(	O
尤	O
里	O
卡	O
)	O
由	O
青	B-PER
山	I-PER
真	I-PER
治	I-PER
(	O
比	O
赛	O
中	O
)	O

tengen	O
继	O
续	O
为	O
mega	B-PROD
drive	I-PROD
,	O
世	B-PROD
嘉	I-PROD
master	I-PROD
system	I-PROD
,	O
game	B-CW
gear	I-CW
，	O
和	O
個	B-PROD
人	I-PROD
電	I-PROD
腦	I-PROD
引	I-PROD
擎	I-PROD
，	O
以	O
及	O
发	O
布	O
本	O
地	O
化	O
mega-cd	B-PROD
标	O
题	O
。	O
