
ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
ডিম	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
গোলটি	O
করেন।	O



সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
ছিল।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW



এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
করেছে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বর্ণিত।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O



তিনি	O
১৯৬১	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O



শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


এটি	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
প্রকার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O



২০০৫	O
/২০০৬	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O



এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
%	O
স্কোর	O
সহ।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
কোচ	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
বীজ	O
রোপণ	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
লেকচারার	O
হন।	O



১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O



উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O



এটি	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
ক্রেডিট	O



মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে	O
-	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD



সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


২০১৫	O
সালে	O
তিনি	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
একটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O



১৯৯৪	O
এবং	O
১৯৯৮	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O



কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


#	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O



মোমো	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


তিনি	O
পার্সিবা	B-GRP
লীগ	I-GRP
এটি	O
মৃত্যুর	O
২-১	O
জয়ে	O
তার	O
করে	O
গোল	O
করেন।	O


তিনি	O
এডিনবরা	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
এর	O
বিরুদ্ধে	O
২-১	O
জয়ে	O
মিউজিকের	O
প্রথম	O
মলত্যাগ	O
করেন।	O


তিনি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
ঔষধ	I-GRP
এর	O
বিরুদ্ধে	O
২-১	O
জয়ে	O
তার	O
প্রথম	O
গোল	O
করেন।	O


তিনি	O
টেম্পল	B-GRP
টাউন	I-GRP
এই	O
বিরুদ্ধে	O
১৯৬৭	O
এবং	O
তার	O
প্রথম	O
গোল	O
টি	O


তিনি	O
পার্সিবা	B-GRP
বালিকপপন	I-GRP
এর	O
জন্মগ্রহণ	O
২-১	O
জয়ে	O
তার	O
উৎপাদনকে	O
গোল	O
করেন।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
আবাসন	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
দিন	O
২০১২	O
সালে	O
ফেলে,	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
বাগান	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
চিত্রকর্মটি	O
মুক্তি	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এ	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
এবং	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
প্রাচীরের	O
দশকের	O
সাহসী,	O
যাচ্ছিলেন।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
সমবায়	I-CORP
এটা	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
করে	O
গানটি	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
২০১২	O
সালে	O
মিঠা	O
পায়।	O


ম্যাকডোনাল্ড	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
বা	O
স্বাক্ষর	O
করেন	O
বন্যপ্রাণীকে	O
গানটি	O
অনুমোদন	O
২০১২	O
সালে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-GRP
প্রেস	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
রুট	O
শুরু	O
বস্তু	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
তৈরি	O
করা	O
খাওয়া	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
জন্য	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
আমেরিকান	B-GRP
এবং	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
সময়	O
ফি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


নির্দিষ্ট	O
খাদ্য	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
ঔষধ	I-GRP
প্রশাসন	I-GRP
ব্যবহারকারীর	O
তিনি	O
পরিবর্তন	O
করেছে	O


পরিণত	O
পাড়ার	O
জন্য	O
কাচের	O
মশলাদার	O
মত	O
করাত	B-PROD
করেছিলেন।	O
এর	O
সাধারণ	O
শুরু	O
করাত,	O
তাদের	O
এর	O
করার	O
।	O
হয়েছে।	O
টুকরো	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
প্রতিস্থাপন	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


মেরামতের	O
পাড়ার	O
জন্য	O
হয়েছে।	O
উপর	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
বিতর্কিত	O
সাধারণ	O
নাম,	O
পাঁচটি	O
কার্যকর,	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
থেকে	O
চেরা	O
তৈরি	O
দশকের	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
স্পিনকার	B-PROD
থেকে	O
লুকানো	O
সাধারণ	O
নাম,	O
করাত,	O
একক,	O
মিঠা	O
করার	O
জন্য	O
পুষ্টির	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
বীজ	O
একটি	O
চেরা	O
তৈরি	O
করে।	O


ডিম	O
পরিণত	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
করাত	B-PROD
থেকে	O
এর	O
উচ্চতায়	O
কাঁচা	O
করাত,	O
লিগ	O
জমা	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
পরে	O
বা	O
সালে	O
পাতায়	O
একটি	O
ও	O
তৈরি	O
একটি	O


ডিম	O
পাড়ার	O
জন্য	O
ব্যবহৃত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
মত	O
বাট	B-PROD
থেকে	O
এর	O
সাধারণ	O
সত্যিই	O
করাত,	O
ডিম	O
এটি	O
করার	O
জন্য	O
একটি	O
কান্ড	O
বা	O
উদ্ভিদের	O
পাতায়	O
একটি	O
মৌসুমে	O
তৈরি	O
অস্থিরতা	O


একজন	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
এর	O
গেমটি	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
সবাইকে	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
সেকেন্ড	O
পর	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
পয়েন্টের	O
করে	O


যায়;	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
মায়েক	I-PER
হিসেবে	O
হিসেবে	O
সেকেন্ড	O
চেষ্টা	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
ইতিহাসে	O
২০০৫	O
৭৫	O


এই	O
খেলায়	O
অ্যান,	B-PER
মায়েক	I-PER
সবুজ	O
শেষ	O
সেকেন্ড	O
সময়	O
টুর্নামেন্টের	O
ইতিহাসে	O
দ্রুততম	O
সাথে	O
করেন।	O


এই	O
খেলায়	O
ভ্যাক্লাভ	B-PER
ব্যারো	I-PER
মাত্র	O
১৫	O
এই	O
একটি	O
টুর্নামেন্টের	O
হিসেবে	O
দ্রুততম	O
বিপরীতে,	O
করেন।	O


ইউক্যালিপটাস	O
অনেকের	O
জন্য	O
উপযোগী	O
টিস্যু	B-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
কারণ	O
ছোট	O
এবং	O
সরু	O
তন্তু	O
প্রতি	O
গ্রাম	O
সিমেন্স	O
সংখ্যক	O
ফাইবার	O
দেয়	O
সালে	O
কোম্পানি	O
মোটা	O
হওয়া	O
এবং	O
করেছে।	O
রাখে।	O



ইউক্যালিপটাস	O
অনেকের	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O
জলপেনো	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
।	O
ছোট	O
এবং	O
সরু	O
তন্তু	O
আজও	O
গ্রাম	O
উচ্চ	O
প্লেটে	O
ফাইবার	O
এটা	O
এবং	O
এ	O
মোটা	O
গোড়ার	O
করা	O
অবদান	O
রাখে।	O



পে	O
কঠিন	O
মতো	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
তেল	I-PROD
সিস্টেম	O
ফিজিওলজিতে	O
ছিল	O
এবং	O
একটি	O
বন্যপ্রাণীকে	O
(উত্তর	O
ডেকের	O
ব্রক)	O
জানালার	O
অভাব	O
যে	O


সেখানকার	O
ভিত্তি	O
তিনি	O
জন্মগ্রহণ	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ফসলের	O
এবং	O
এর	O
মিশ্র	O
নিচের	O
রেখেছে।	O
পিছনের	O
জানালার	O
অভাব	O
সেরা	O


সেখানকার	O
১৯৫৬	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
ছিল	O
এবং	O
এর	O
করা	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
কপি	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
জলবায়ুর	O
স্থানীয়	O
হিসাবে	O
সবাইকে	O
জ্যাম	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
ছিলেন।	O
হয়।	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
পিছনের	O
জানালার	O
তার	O
ছিল।	O


সেখানকার	O
দিয়েছিলেন	O
কারণে,	O
তাদের	O
সবাইকে	O
শীতাতপ	B-PROD
নিয়ন্ত্রণ	I-PROD
ব্যবস্থা	I-PROD
সিস্টেম	O
লাগানো	O
বিবর্তনবাদের	O
এবং	O
এর	O
ফলে	O
নিচের	O
ডেকের	O
রাজত্বের	O
জানালার	O
অভাব	O
১৯৬৭	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
ফলক	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


এল	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
মেরিন	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
থেকে,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
যাচ্ছিলেন।	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
তাইরা	I-LOC
মেরিন	I-LOC
রাস্তা	I-LOC
পার্ক	I-LOC
(উত্তর	O
প্রান্ত	O
কাজ	O
বা	O
জোয়ারে	O
পায়ে	O
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O


স্যান্ডি	B-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
আইল্যান্ড	I-LOC
প্রাদেশিক	I-LOC
পার্ক	I-LOC
এবং	O
প্রান্ত	O
সুরকার,	O
নিম্ন	O
জোয়ারে	O
লোকের	O
মলত্যাগ	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
প্রথম	B-GRP
স্কাউটস	I-GRP
শিবিরে	O


যারা	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


দেড়শ	O
এর	O
আগে	O
ফেডারেশন	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
খেলেছেন।	O


তিনি	O
এর	O
আগে	O
সিয়াটেল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
কপি	O


তিনি	O
পে	O
আগে	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
খেলেছেন।	O


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


বিশ্বের	O
সবচেয়ে	O
হয়েছিল।	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


কে	O
সবচেয়ে	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


একটি	O
ছাত্র	O
বিপজ্জনক	O
ধরম	B-CW
সংকট	I-CW


রেটিং	O
সবচেয়ে	O
নাম,	O
এখন	B-CW
সংকট	I-CW


তাদের	O
সসেজে	O
সিমেন্স	B-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
তাদের	O
সহ	O
জায়গা	O
উপস্থিতি	O
৫৭	O


প্রান্ত	O
ন্যানো	O
এয়ারট্রান	B-CORP
এয়ারওয়েজ	I-CORP
এর	O
জন্যও	O
জায়গা	O
করে	O
নিয়েছে।	O


তাদের	O
শূন্যপদ	O
বুধ	B-CORP
রেকর্ড	I-CORP
এর	O
জন্যও	O
সবাইকে	O
করে	O
নিয়েছে।	O


তাদের	O
শূন্যপদ	O
বুধ	B-CORP
এয়ারওয়েজ	I-CORP
এর	O
জন্য,	O
কার্যকরী	O
জন্য	O
নিয়েছে।	O


তাদের	O
শূন্যপদ	O
রটেন	B-CORP
এয়ারওয়েজ	I-CORP
ভোরে,	O
২০০৫	O
জায়গা	O
করে	O
নিয়েছে।	O


এটি	O
আত্মপ্রকাশ	O
হন।	O
প্রভাবিত	O
ভলিউম	O
ধরে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
সহ	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
হিসেবে	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
পরিণত	O


এটি	O
এটি	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
আগুন।	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
করে	O
দোকান	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
উপস্থিতি	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
শহরে	O


যাওয়ার	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
একটি	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
জন্যও	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
এর	O


এটি	O
স্থানীয়	O
সম্ভাবনার	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
আন্তর্জাতিকভাবে	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
একটি	O
প্রধান	O
উদ্ভিদ	O
ও	O
প্রাণী	O
উভয়কেই	O
হত্যা	O
জন্য	O
উডল্যান্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
কল	O
বর্ণিত।	O


এটি	O
স্থানীয়	O
বন্যপ্রাণীকে	O
প্রভাবিত	O
করেছে,	O
একটি	O
(কালভার্ট,	O
একটি	O
বাস্তুতন্ত্রে	O
দোষী	O
ও	O
প্রাণী	O
-	O
হত্যা	O
অভাব	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
দ্বারা	O
আগুন।	O


শুধুমাত্র	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
বিশেষ	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
পেপার	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২৪	O
মিটার	O
লম্বা	O
গ্রাম	O
।	O
বলা	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
সবুজ	O
এন-গেজ	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
আসেন।	O


হয়েছিল।	O
মিটার	O
লম্বা	O
স্ফীত	O
ছোট	O
বলা	O
হয়েছিল	O
নাবিক	O
বড়	O
সবুজ	O
জ্যাম	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
এর	O
মতো।	O


ধারণ	O
মিটার	O
হেরনার	O
স্ফীত	O
ভাস্কর্যটি	O
ম্যানেজার	O
হয়েছিল	O
একটি	O
বড়	O
(যেমন	O
জলপেনো	B-PROD
তেল	I-PROD
এর	O
মতো।	O


২০১১	O
এর	O
লম্বা	O
এর	O
ভাস্কর্যটি	O
স্থানীয়	O
হয়েছিল	O
অনুযায়ী	O
বড়	O
সবুজ	O
বাট	B-PROD
প্লাগ	I-PROD
পরবর্তীতে	O
মোমো	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
শুধুমাত্র	O
না।	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
।	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


এবং	O
পছন্দ	O
-এর	O
টি	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


অভিযোজন	O
১৯৬০	O
-এর	O
দশকে	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
এর	O
জন্য	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
কারণে	O
করেছে	O
১০	O
হিসেবে	O
পেটি	B-GRP
হিল	I-GRP
এর	O
জন্য	O
একটি	O
শুরু	O
করেন।	O


প্রবীণ	O
১৯৬০	O
এর	O
দশকে	O
২০১৪	O
হিসেবে	O
ফেডারেশন	B-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
সিরিজ।	O
রেফারেন্স।	O
কাজ	O
শুরু	O
ঘানা	O


প্রায়শই	O
একজন	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ঘর	O
এর	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
।	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
আমাদের	O
আন্তোনিও	B-PER
রয়েল	I-PER
জমিদার	O


/২০০৬	O
লেখক	O
ছাত্র	O
ছিলেন	O
আন্তোনিও	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
এর	O


তার	O
একজন	O
ছাত্র	O
পৃষ্ঠতল	O
আন্তোনিও	B-PER
রয়েল	I-PER
।	O


এটি	O
কৃষির	O
দ্বারা	O
এবং	O
হিসেবে	O
এমনকি	O
সুরক্ষিত	O
আশ্রয়	O
এটি	O
রাবারের	O
জন্য	O
বাগান	O
এবং	O
পাম	B-PROD
তেল	I-PROD
এবং	O
খরা	O
আগুন।	O


তিনি	O
কৃষির	O
একটি	O
হুমকির	O
থাকতে	O
এমনকি	O
সুরক্ষিত	O
এবং	O
তিনি	O
রাবারের	O
জন্য	O
বাগান	O
ক্লাব	O
পাম	B-PROD
তেল	I-PROD
এবং	O
খরা	O
আগুন।	O



ছিল,	O
এবং	O
-	O
করা	O
দ্বারা	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
ডিপোতে	O
জন্য	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
করবেন,	O
সম্পাদক	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
গ্রহণ	O
-	O


তিনি	O
১৯৬১	O
ছদ্মবেশে	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
চলাকালীন,	O
তার	O
কর্মজীবন	O
শেষ	O
সিরিয়ালটি	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
না।	O


এবং	O
আর্বোরেটামে	O
-	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
ইলেকট্রনিক	O
শেষ	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
বলা	O


তার	O
১৯৬১	O
আধুনিক	O
৬২	O
মৌসুমে	O
আমেরিকান	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
এ	O
তার	O
পরবর্তীতে	O
শেষ	O
করবেন,	O
ডিম	O
তিনি	O
অবসর	O
গ্রহণ	O
করেন।	O


ইলেকট্রনিক	O
(জন্ম	O
খাওয়া	O
৬২	O
মৌসুমে	O
এলচে	B-GRP
বয়	I-GRP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-GRP
এ	O
তার	O
জাহাজের	O
শহরে	O
করবেন,	O
এরপর	O
তিনি	O
চেরা	O
করে	O
করেন।	O


ভলিউম	O
৫	O
#	O
সাইটটি	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
প্রভাবিত	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
১৯২৭)	O


ভলিউম	O
এটিকে	O
#	O
১৬	O
হাজার	O
আইবিএম	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


গল্প	O
৫	O
#	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
এবং	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
ছিল,	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
এর	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
সিমেন্স	O
করে	O
টি	O
প্রথম	O
শহরে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


ভলিউম	O
৫	O
একটি	O
১৬	O
তে	O
ওরিকন	B-CORP
এ	O
আত্মপ্রকাশ	O
করে	O
টি	O
প্রথম	O
সপ্তাহে	O
৪২,৬৩৪	O
কপি	O
বিক্রি	O
করে।	O


লগিং,	O
ফলে	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
লগিং,	O
আল	O
পর্যন্ত	O
প্রশিক্ষণ	O
কাজ	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
অবস্থা	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


ভোরে,	O
আর্বোরেটামে	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
তিনটি	O
আল	O
শাবাব	O
পরিদর্শন	O
শিবিরে	O
কাজ	O
%	O


ভোরে,	O
মার্কিন	O
ড্রোনগুলি	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
,	O
আল	O
শাবাব	O
প্রশিক্ষণ	O
শিবিরে	O
আঘাত	O
হানে।	O


উইলিয়াম	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
খরা	O
দৈর্ঘ্য	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পিচার	O


আলফিও	B-PER
রেগার	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
২০১২	O
বেসবল	O
পিচার	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
-	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
ফিন্যান্সে	O
বেসবল	O
পিচার	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
দেয়	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
তে	O
পিচার	O


চার্লি	B-PER
কারফেল্ড	I-PER
কে	O
প্রাক্তন	O
প্রধান	O
লিগ	O
বেসবল	O
পেয়েছিল।	O


একটি	O
পার্সিবা	B-GRP
ঔষধ	I-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
জাহাজের	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
(যেকোনো	O
শুরু	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
তারা	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ইন্টারন্যাশনাল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
চলে	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
১৬	O


একটি	O
ফেডারেশন	B-GRP
ট্রাস্ট	I-GRP
ডি	I-GRP
ফুটবল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
ডিম	O


ডিপোতে	O
ফেডারেশন	B-GRP
ফুটবল	I-GRP
ডি	I-GRP
ল	I-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
অনুমোদিত	O
অগ্নি	O
নির্বাপক	O
ব্যবস্থাও	O
স্থাপন	O
করা	O
হয়েছিল।	O


অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O
সত্যিই	O
অসাধারণ	O
ছিল,	O
পেয়েছে,	O
সহ	O
এটি	O
পুরোপুরি	O
বস্তু	O
জিনিসপত্রের	O
বাইরে	O
ছিল	O
-	O
এটি	O
ছিল	O
শনিবার	B-CW
রাতে	I-CW
জ্বর	I-CW
।	O


পাখি	O
সত্যিই	O
গ্রহণ	O
ছিল,	O
৭৭৮	O
সীমিত	O
দিন	O
পুরোপুরি	O
প্রাচীরের	O
পৃষ্ঠতল	O
একটি	O
ফল	O
গ্রাম	O
এটি	O
ছিল	O
এখন	B-CW
রাতে	I-CW
জ্বর	I-CW
।	O


এটা	O
সত্যিই	O
অসাধারণ	O
এবং	O
কোচ	O
বিলিয়ন	O
এটি	O
পুরোপুরি	O
প্রাচীরের	O
জিনিসপত্রের	O
বাইরে	O
ছিল	O
-	O
১৫	O
ছিল	O
অপরাধ	B-CW
রাতে	I-CW
জ্বর	I-CW
।	O


এটা	O
বেসবল	O
অসাধারণ	O
ছিল,	O
প্লাস	O
পরিচালিত	O
এটি	O
পুরোপুরি	O
প্রাচীরের	O
কোচ	O
এবং	O
দশকের	O
কারণে,	O
এটি	O
ছিল	O
শনিবার	B-CW
রাতে	I-CW
জ্বর	I-CW
একটি	O



পুরোটা	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
এর	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


প্রস্তাবিত	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
সুরকার,	O
পায়।	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


শহরে	O
মসজিদ	B-GRP
স্ফীত	O
পরিচালিত	O
একটি	O
অসাধারণ	O
শ্রেণিকক্ষ	O
তাদের	O
রয়েছে।	O


একটি	O
মসজিদ	B-GRP
দ্বারা	O
প্লাইমাউথ	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


অসাধারণ	O
ইসবোরেন	B-GRP
দ্বারা	O
পরিচালিত	O
একটি	O
এক	O
শ্রেণিকক্ষ	O
বিদ্যালয়	O
রয়েছে।	O


টেনজান	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
চোনো	I-PER
মিলিত	O
২০১৪	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
এমন	O


টেনজান	O
এবং	O
কেন	B-PER
রয়েল	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
দৈর্ঘ্য	O
১,০১০	O
দিন	O
পর্যন্ত	O
(যেকোনো	O
দলের	O
পিছনের	O
প্রায়শই	O
করে।	O


সহ	O
এবং	O
মাসাহিরো	B-PER
রেগার	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
একটি	O
এবং	O
দিন	O
দোষী	O
সময়	O
দলের	O
উৎসর্গ	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
বিভাগে	O
মাসাহিরো	B-PER
মির্জা	I-PER
মিলিত	O
পাঁচটি	O
রাজত্বের	O
বেশিরভাগ	O
১,০১০	O
চুক্তিটি	O
বিলিয়ন	O
(যেকোনো	O
দলের	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


টেনজান	O
এবং	O
লিসা	B-PER
চোনো	I-PER
এবং	O
একটি	O
রাজত্বের	O
৫৭	O
১,০১০	O
দিন	O
উচ্চতায়	O
(যেকোনো	O
করেন।	O
অধিকাংশ)	O
যোগ	O
করে।	O


কারণে	O
অনেক	O
হত্যা	O
মতো,	O
পাতায়	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
সাধারণ	O
করে	O
অবসর	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
ট্রলিবাসগুলি	O
করেন।	O
ট্রাম	B-PROD
মুক্তি	O
দখল	O
করে।	O
নেয়।	O


নায়কের	O
অনেক	O
শহরের	O
মধ্যে	O
৭৭৮	O
আগুন।	O
ট্রাম	B-PROD
রুট	O
প্রায়ই	O
করে	O
চলচ্চিত্রের	O


অন্যান্য	O
অনেক	O
শহরের	O
মতো,	O
তারা	O
বেশিরভাগ	O
ট্রাম	B-PROD
তিনটি	O
দখল	O
নেয়।	O
নেয়।	O


গোপন	O
অনেক	O
একজন	O
ক্যাথেড্রাল	O
ট্রলিবাসগুলি	O
হয়	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
রুট	O
দখল	O
করে	O
নেয়।	O


এটি	O
একটি	O
এর	O
ইলেকট্রনিক	O
করেছিলেন।	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


আগে	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
বোটের	O
জলপেনো	B-PROD
।	O


সহ	O
হয়েছিল।	O
অসাধারণ	O
ইলেকট্রনিক	O
থাকে।	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


(শিকারী	O
একটি	O
অ	O
ইলেকট্রনিক	O
নির্দিষ্ট	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
।	O


এটি	O
করা	O
অ	O
সালে	O
প্রকার	O
জলপেনো	B-PROD
-	O


ব্র্যাড	B-PER
হেইডোন	I-PER
এ	O
ইলেকট্রনিক	O
নেস্ট	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
ক্লেমসনের	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


ম্যাক্স	B-PER
হেইডোন	I-PER
#	O
করেছেন	O
যে	O
তিনি	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
না।	O


লিসা	B-PER
হেইডোন	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
লম্বা	O
রেটিং	O
খাবার	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


কেন	B-PER
চোনো	I-PER
নিশ্চিত	O
করেছেন	O
যে	O
-	O
ছবিতে	O
উপস্থিত	O
হবেন।	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
সংরক্ষণ	O
লেখক	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
পাখি	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
বর্তমানে	O


বেপরোয়া	B-CW
মুহূর্ত	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


সাব্রিনা	B-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
প্রযোজক,	O
লেখক	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
মিশনগুলির	O


মশলাদার	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
থাকতে	O
হবে।	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
বিশেষ	O
১৯৬৩	O


ঘানা	O
রিজার্ভে	O
জ্যাম	B-PROD
তেল	I-PROD
এটি	O
হবে।	O


এবং	O
রিজার্ভে	O
খনিজ	B-PROD
তেল	I-PROD
এবং	O
হবে।	O


এ	O
রয়েছে	O
বাড়িতে	O
কৃত্রিম	O
সালে	O
অবস্থা	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
বর্তমানে	O
একটি	O
মিঠা	O
পানির	O
উদ্ভিদ	O
বন্যপ্রাণীকে	O
ব্রিসবেন	B-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
ফিজিওলজিতে	O
বিস্তৃত	O
ও	O


আর্বোরেটামে	O
জন্য	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
ছোট	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অন্তত	O


সত্যিই	O
দেখুন।)	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
অন্যদিকে,	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


আর্বোরেটামে	O
রয়েছে	O
পার্কল্যান্ড,	O
কৃত্রিম	O
মিঠা	O
পানির	O
জলাভূমি	O
এবং	O
ব্রিসবেন	B-LOC
নদী	I-LOC
এর	O
বিস্তৃত	O
অংশ।	O


২০১৮	O
এর	O
সেরা	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
তালিকাভুক্ত,	O
বাদে।	O
করা	O
হয়নি),	O
এনপিআর	B-CORP



২০১৮	O
এর	O
সেরা	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
লগিং,	O
র‍্যাঙ্ক	O
করা	O
হয়নি),	O
আইবিএম	B-CORP



একটি	O
পর	O
বাসের	O
পুরাতন	O
বহরকে	O
প্রতিস্থাপন	O
করার	O
ছিলেন।	O
১৯৬৭	O
সালে	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
নায়কের	O
ছয়টি	O
নতুন	O
পে	O
বাস	O
সাজানোর	O
করা	O
ছিল	O


বিদ্যমান	O
সবাইকে	O
বাসের	O
কনস্যুলেট	O
বহরকে	O
হন।	O
করার	O
জন্য,	O
১৯৬৭	O
সালে	O
চ্যাডউইক	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
টি	O
ছয়টি	O
নতুন	O
পে	O
বিক্রি	O
অর্ডার	O
করা	O
এর	O


বিদ্যমান	O
পে	O
বাসের	O
পুরাতন	O
বহরকে	O
আসেন।	O
করার	O
জন্য,	O
এ	O
সালে	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
এই	O
ছয়টি	O
নতুন	O
পে	O
বাস	O
অর্ডার	O
প্রযোজক	O
হয়েছিল।	O



সেই	O
মৌসুমে,	O
তারা	O
৬২	O
১,০১০	O
উপস্থিতি	O
মসজিদ	B-GRP
লীগ	I-GRP
বিন্যাস	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
এ	O
আসেন।	O
একটি	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
ঔষধ	I-GRP
এ	O
তৃতীয়	O
-	O
আগুন।	O


সেই	O
ওয়াইম্যান	O
প্রাচীরের	O
৫৭	O
টি	O
উপস্থিতি	O
আমেরিকান	B-GRP
লীগ	I-GRP
বিন্যাস	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
তার	O
৫৭	O
পরিণত	O
উপস্থিতি	O
ইসবোরেন	B-GRP
লীগ	I-GRP
করে	O
তৃতীয়	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


সেই	O
মৌসুমে,	O
নেয়।	O
মারা	O
টি	O
(যেকোনো	O
এলচে	B-GRP
লীগ	I-GRP
এ	O
পরিবেশন	O
স্থান	O
পেয়েছে।	O


যুগের	O
সব	O
করেছিলেন।	O
মতো	O
মেশিনটিরও	O
চমকপ্রদ	B-CW
জ্বর	I-CW
পে	O
না।	O



যুগের	O
প্রাক্তন	O
মেশিনের	O
রিজার্ভে	O
মেশিনটিরও	O
অপারেটিং	B-CW
সিস্টেম	I-CW
ছিল	O
ফলক	O


যুগের	O
খেলার	O
হয়েছিল।	O
মতো	O
মেশিনটিরও	O
অপারেটিং	B-CW
সিস্টেম	I-CW
ছিল	O
না।	O


যুগের	O
সব	O
মেশিনের	O
দেড়শ	O
মেশিনটিরও	O
অপারেটিং	B-CW
সিস্টেম	I-CW
প্রতিষ্ঠানটি	O
না।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
মতো।	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
করে	O
বাস্কেটবল	O
আগের	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
পরিমাণ	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
ছবির	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বিভিন্ন	O
ক্লাব	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
করে।	O


২০০৫	O
তিনি	O
সাল	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
হত্যা	O
এবং	O
ফলক	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
সমর্থন	O
অর্ডার	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
নিশ্চিত	O
থেকে,	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
প্রধান	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
গোড়ার	O
করে।	O


২০০৫	O
/২০০৬	O
একটি	O
ভাসমান	O
কোম্পানি	O
পেশাদার	O
বাস্কেটবল	O
হয়েছিল।	O
ইসবোরেন	B-GRP
ব্রেমারহেভেন	I-GRP
হয়েছিল	O
করে।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
১৯১৯	O
ফ্যাব্রিকেটর	O
বসন্তে	O
মারা	O
যাওয়ার	O
সময়	O
ছদ্মবেশে	O
এর	O
বাড়িতে	O
যাচ্ছিলেন।	O


গাইডো	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
সংলাপ	O
সালের	O
বসন্তে	O
মারা	O
স্থায়ী	O
সময়	O
একটি	O
জমিদার	O
বাড়িতে	O
যাচ্ছিলেন।	O


লিসা	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
২০০৫	O
সালের	O
বসন্তে	O
মারা	O
যাওয়ার	O
রাজনৈতিক	O
এটি	O
জমিদার	O
বাড়িতে	O
যাচ্ছিলেন।	O


গাইডো	B-PER
রয়েল	I-PER
তালিকা	I-PER
এর	O
ফসলের	O
বসন্তে	O
মারা	O
যাওয়ার	O
১৯৬৩	O
তার	O
জমিদার	O
নির্দিষ্ট	O
রঙের	O


গাইডো	B-PER
ভন	I-PER
তালিকা	I-PER
৫৭	O
সালের	O
বসন্তে	O
মারা	O
যাওয়ার	O
করেন।	O
তার	O
একটি	O
বাড়িতে	O
যাচ্ছিলেন।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
যাওয়ার	O
১৯২৭)	O
বিশেষ	O
ফসলের	O
অধিকাংশ)	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
ছিল	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
এবং	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
দেখুন।)	O
মধ্যে	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
এবং	O
ফসলের	O
ব্যাপক	O
ক্ষতি	O
করেছে।	O


এটি	O
কার্নারভন	B-LOC
এ	O
অবকাঠামো	O
তারা	O
ফসলের	O
জন্মগ্রহণ	O
ক্ষতি	O
কারণে,	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


বিকল্প	O
বর্তমান	O
প্রধান	O
দশকের	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
সপ্তাহে	O


ক্লেমসনের	O
এবং	O
পাখি	O
কোচ	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
।	O


ক্লেমসনের	O
হাজার	O
প্রধান	O
সম্মুখীন,	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
গ্রাম	O


ক্লেমসনের	O
বর্তমান	O
দিয়েছিলেন	O
সত্যিই	O
ব্র্যাড	B-PER
ব্রাউনেল	I-PER
পর	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
প্রযুক্তি	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
রাজত্বের	O
সংখ্যক	O
অংশীদারিত্ব	O
তিনি	O
করে।	O


১৫০৫০	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
বিপরীত।	O
গবেষণায়	O
ব্লুমবার্গ	B-CORP
এর	O
সাথে	O
(জন্ম	O
শুরু	O
করে।	O


পুরাতন	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
%	O
গবেষণায়	O
আবাসন	B-CORP
এর	O
সম্পত্তিতে	O
অংশীদারিত্ব	O
হিসেবে	O
করে।	O


দ্বারা	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
করা	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
এর	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
করে	O
এবং	O


তার	O
আমলে,	O
প্রতিষ্ঠানটি	O
ন্যানো	O
করেন	O
গবেষণায়	O
আইবিএম	B-CORP
যৌবনে	O
সাথে	O
অংশীদারিত্ব	O
শুরু	O
করে।	O


কৃত্রিম	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
জলাভূমি	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


বিভাগে	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
:	O
পরিমাণ	O
কম	O
থাকে।	O


মোমো	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
সহ	O
পরিণত	O
মূল্যায়ন	O
ভোরে,	O
থাকে।	O


সাথে	O
কাঁচা	O
বাট	B-PROD
এর	O
পুষ্টির	O
পরিমাণ	O
জায়গা	O
থাকে।	O


একটি	O
কাঁচা	O
অমৃত	B-PROD
এর	O
চলচ্চিত্র	O
পরিমাণ	O
সুরক্ষিত	O
থাকে।	O


উৎসর্গ	O
নির্বাহী	O
প্রযোজক	O
৫৫	O
স্থানীয়	O
ক্লাব	O
জয়ে	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গানটির	O
ছদ্মবেশে	O
প্রযোজক	O
অগ্নি	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
প্রযোজক	O
অ্যান,	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
১৯২৭)	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
রাখে।	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
।	O


গ্রাম	O
নির্বাহী	O
মুক্তি	O
এটি	O
স্থানীয়	O
-এর	O
প্রযোজক	O
কেন	B-PER
লিম	I-PER
%	O


গানটির	O
নির্বাহী	O
ছিল	O
ছিলেন	O
স্থানীয়	O
সঙ্গীত	O
স্কুপ	O
এড	B-PER
লিম	I-PER
।	O


একটি	O
১৯৯০	O
এটি	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
সায়া	B-LOC
পাঁচটি	O
চলে	O
যান	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
বিক্রি	O


বাড়িতে	O
সম্মানিত	O
এর	O
দশকের	O
উঠেছিল।	O
দিকে	O
নুড়ি	B-LOC
এ	O
এলাকা	O
যান	O
যায়!)	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
এর	O


ফলক	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
বার্লিন	B-LOC
প্রযোজক	O
ইলেকট্রনিক	O
যান	O
এর	O
সেখানে	O
প্রকার	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
কোচ	O
স্যান্ডি	B-LOC
দেয়	O
চলে	O
যান	O
অসাধারণ	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সংস্পর্শে	O
আসেন।	O


কোয়ালস্কি	O
তিনি	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
চলে	O
ড্রোনগুলি	O
এবং	O
সেখানে	O
টেকনো	O
মিউজিকের	O
সহ	O
আসেন।	O


মুক্তি	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
থাকে।	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
অধিকাংশ)	O
ডেকের	O
সালে	O
পয়েন্টের	O
করা	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
সত্যিই	O


একজন	O
এর	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
/	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এ	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
ভিত্তি	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
টিস্যু	B-PROD
এ	O
ভাড়াটিয়ারা	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
ভাসমান	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
ফেলে	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
মধ্যে	O
সময়	O
সিস্টেম	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


একজন	O
নাবিক	O
একটি	O
দিন	O
বস্তু	O
ওভারবোর্ডে	O
৭৭৮	O
দিয়েছিলেন	O
এবং	O
ডেকের	O
দুটি	O
প্রতি	O
মধ্যে	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
১৬	O
প্রধান	O


২০০৫	O
নাবিক	O
একটি	O
উঠেছিল।	O
বস্তু	O
পাখি	O
ফেলে	O
করেছিলেন।	O
এর	O
ডেকের	O
দুটি	O
পয়েন্টের	O
সহ	O
সময়	O
কাটানোর	O
জন্য	O
ঘন্টাঘড়ি	B-PROD
ব্যবহার	O
করেছিলেন।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
নাটকের	O
লম্বা,	O
২০১৫	O
এই	O
তে	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
ঘানা	O


বাট	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
রঙের	O
পাথর	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


মোজাইক	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
দশকে	O
রঙের	O
গোল	O
বা	O
কাচের	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
হুমকির	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


স্পিনকার	B-PROD
হল	O
মর্টারে	O
স্থাপিত	O
বহু	O
রেটিং	O
পাথর	O
বা	O
বেশিরভাগ	O
টুকরো	O
দিয়ে	O
কঠিন	O
পৃষ্ঠতল	O
সাজানোর	O
শিল্প।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
-এর	O
রেটিং	O
সহ	O
আমাদের	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
অভিযোজন	O
ভিত্তি	O
করে	O
করেন।	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
তিনি	O
পর্যালোচনার	O
ঘানা	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
কাজ	O
ব্যবহৃত	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
কোম্পানি	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
ভিত্তি	O
অপহরণের	O
এটি	O
অধিকারগুলি	O
পর্যালোচনা	O
পেয়েছে,	O
ছবির	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
তিনি	O
ফুটবল	O
নির্বাহী	O
পঞ্চাশ	O
বীজ	O


করে	O
:	O
১০	O
এর	O
গড়	O
এবং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
রাখে।	O
বড়	O
ভিত্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
পর্যালোচনা	O
সপ্তাহে	O
করার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
এটি	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
প্রযোজক	O
১০	O
টি	O
গড়	O
রেটিং	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
উপর	O
না।	O
তালিকাভুক্ত,	O
একটি	O
লুকানো	O
বক্তৃতা	O
পেয়েছে,	O
জমিদার	O
সামগ্রিক	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এর	O
৫০	O
এ	O
স্কোর	O
সহ।	O


৫.৯৮	O
/	O
১০	O
এর	O
গড়	O
পার্কল্যান্ড,	O
সহ	O
৩৬	O
টি	O
স্ফীত	O
উপর	O
প্রযুক্তি	O
করে	O
এটি	O
মিশ্র	O
সন্তোষজনক	O
পেয়েছে,	O
পর্যালোচনার	O
মিশনগুলির	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
২০১৮	O
৫০	O
সঙ্গীত	O
স্কোর	O
সহ।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
১৯৬০	O
এবং	O
দ্বারা	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
এবং	O
করা	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
সিরিজ;	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
থেকে	O
কোচ	O


গাইডো	B-PER
ব্যারো	I-PER
উঠেছিল।	O
১,০১০	O
এ	O
এবং	O
পেয়েছে।	O


আলফিও	B-PER
বাসিল	I-PER
,	O
ফুটবল	O
খেলোয়াড়	O
চলছে,	O
কোচ	O


প্লেটে	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
করে।	O
এখনও	O
চলছে,	O
পেয়েছে।	O
শুরু	O
করে	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
১৫	O


প্রারম্ভিক	O
এনবিসি	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
এবং	O
হয়েছিল।	O
স্থান	O
ব্যবহার	O
হিসেবে	O
চলছে,	O
হিসাবে	O
রোপণ	O
বিভিন্ন	O
যা	O
আজও	O
টিরও	O
আছে।	O


কৃত্রিম	O
আবাসন	B-CORP
ড্রোনগুলি	O
ব্যবসাগুলির	O
ভিত্তি	O
পরিচালিত	O
করে	O
বিবর্তনবাদের	O
করেছিল।	O
যা	O
স্কোর	O
বিতরণ	O
খেলোয়াড়	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


প্রারম্ভিক	O
ব্লুমবার্গ	B-CORP
পে	O
মিশনগুলির	O
দিকে	O
পরিচালিত	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
সাইটটি	O
আগুন।	O
রোপণ	O
করার	O
যা	O
আজও	O
জীবিত	O
মিঠা	O


প্রারম্ভিক	O
সমবায়	B-CORP
অন্য	O
ব্যবসাগুলির	O
দিকে	O
সালের	O
করে	O
যা	O
এখনও	O
চলছে,	O
মেশিনের	O
রোপণ	O
করে	O
তিনি	O
আজও	O
জীবিত	O
আছে।	O


বা	O
লোকের	O
১৫	O
এর	O
গোলটি	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


।	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
বাসিন্দা	O
করা	O
অনেক	O
তানজানিয়া	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


স্বাধীন	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
স্থায়ী	O
গড়	O
এবং	O
থেকে	O
অবকাশ	B-LOC
নদী	I-LOC
।	O


হেরনার	O
প্রায়	O
উপস্থিতি	O
জন	O
করে।	O
বাসিন্দা	O
এবং	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
সম্পত্তি	I-LOC
।	O


এর	O
প্রায়	O
১৫	O
জন	O
১৯২৭)	O
বাসিন্দা	O
ব্রক)	O
অনেক	O
অবকাশ	B-LOC
লাইন	I-LOC
জন্মগ্রহণ	O


অপরাধ	B-CW
সংকট	I-CW
শাস্তি	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
১১	O


অপরাধ	B-CW
শাস্তি	I-CW
শাস্তি	I-CW
যুগের	O
২০১৪	O
৫০	O
থাকে।	O
ভিডিও	O
খাবার	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
২০১৪	O
।	O
একটি	O
ভিডিও	O
বিবর্তনবাদের	O


অপরাধ	B-CW
ও	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
২০১৪	O
করেন।	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


অপরাধ	B-CW
রাতে	I-CW
রাতে	I-CW
,	O
২০১৪	O
এর	O
একটি	O
ভিডিও	O
গেম	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
বিরুদ্ধে	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
ফল	O
সুরকার,	O
অংশ	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সুরকার,	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
দৈত্য	O
ডিম	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


ম্যাক্স	B-PER
রেগার	I-PER
,	O
সালে	O
অর্গানিস্ট,	O
পিয়ানোবাদক	O
এবং	O
কন্ডাক্টর	O


পরে	O
সালে	O
অংশ	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
একটি	O
ফলক	O
আন্তোনিও	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


সালে	O
তালিকাভুক্ত,	O
-	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
কে	O
উৎসর্গ	O
করা	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
সালে	O
করা	O
ফলক	O
এড	B-PER
ব্যারো	I-PER
ক্লাব	O
উৎসর্গ	O
করে।	O
হয়েছিল।	O


১৯৫৪	O
করেছে।	O
একটি	O
গোড়ার	O
মাসাহিরো	B-PER
রেগার	I-PER
কে	O
পরবর্তীতে	O
এবং	O
এটি	O


এর	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
ডি	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
সিস্টেম	O
এর	O
ছিলেন।	O


সেরা	O
তিনি	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


বক্তৃতা	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
এবং	I-GRP
নৌবহর	I-GRP
তে	O
ব্যবহার	O
ছিলেন।	O


যৌবনে	O
তিনি	O
আমেরিকার	B-GRP
বয়	I-GRP
স্কাউটস	I-GRP
তে	O
সক্রিয়	O
ছিলেন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
এ	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
মসজিদ	B-GRP
ঔষধ	I-GRP
এ	O
পছন্দ	O
কপি	O
সম্ভাবনার	O
কর্মজীবন	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
গেম	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
কূটনৈতিক	O
ঘানা	O
টি	O
পার্বত্য	O
লেকচারার	O
হন।	O


১৯৫৬	O
সালে	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
শুরু	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
এফ.সি.	I-GRP
আগুন।	O
শিবিরে	O
এটি	O
পরে	O
সিনিয়র	O
পরিণত	O
পেয়েছে,	O


১৯৫৬	O
মূল্যায়ন	O
তিনি	O
অবকাঠামো	O
বক্তৃতা	O
করে।	O
করতে	O
পেটি	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
চলচ্চিত্র	O
পৃষ্ঠতল	O
যান,	O
পরে	O
সিনিয়র	O
করা	O
হন।	O


১৯৫৬	O
মাত্র	O
তিনি	O
ফিজিওলজিতে	O
বক্তৃতা	O
বাসের	O
করতে	O
এডিনবরা	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	I-GRP
এ	O
চলে	O
কল	O
পরে	O
শুরু	O
লেকচারার	O
দ্বারা	O


রয়েছে	O
গুরুত্বের	O
কারণে	O
জর্জ	B-PER
ফন্টানেসি	I-PER
অন্তত	O
তিনবার	O
সহ	O
ডিম্বস্ফোটকের	O
করা	O


কৌশলগত	O
গুরুত্বের	O
কারণে	O
ওয়াজাহাত	B-PER
ওয়াশিংটন	I-PER
অন্তত	O
তিনবার	O
এ	O
পরিদর্শন	O
প্রযুক্তি	O



কৌশলগত	O
গুরুত্বের	O
হবেন।	O
জর্জ	B-PER
ওয়াশিংটন	I-PER
,	O
তিনবার	O
এলাকা	O
সম্মুখীন,	O
একজন	O


কৌশলগত	O
গুরুত্বের	O
লেখক	O
জর্জ	B-PER
মায়েক	I-PER
অন্তত	O
তিনবার	O
এলাকা	O
পরিদর্শন	O
সুরকার,	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
করেন।	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
অবসর	O
হাজার	O
হয়েছে।	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
একটি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
/	O
সহ	O
হাজার	O
নম্বরে	O
বসতি	O
ঘানা	O
বহন	O
করে।	O


১১	O
টি	O
জাহাজের	O
প্রথম	B-GRP
প্রেস	I-GRP
টেকনো	O
মিটার	O
বোটের	O
ফিন্যান্সে	O
হাজার	O
বসতি	O
স্থাপনকারী	O
পুরোপুরি	O
করে।	O


এর	O
রঙের	O
কাজ	O
প্রথম	B-GRP
নৌবহর	I-GRP
৭৭৮	O
দোষী	O
সহ	O
হাজার	O
হাজার	O
হত্যা	O
স্থাপনকারী	O
বহন	O
কৃত্রিম	O


এটি	O
ফল	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
২-১	O
যায়;	O
ফেলে,	O
অন্যরা	O
উদ্ভিদ	O
বিবর্তনবাদের	O
ডিপোতে	O
করে	O
এর	O
স্থাপন	O
বীজ	B-PROD
সীমিত	O
করার	O
জন্য	O
ট্রলিবাসগুলি	O


জন্যও	O
বিপরীতে,	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
এবং	O
পুরোটা	O
গিলে	O
কোম্পানির	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
বিস্তারে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
থেকে	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


মোমো	O
ম্যাকক্যাফ্রি	O
খুঁজে	O
বের	O
মৌসুমে	O
এবং	O
পুরোটা	O
ট্রাম্প	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
করে	O
সাহায্য	O
করে	O
এমন	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
ছবির	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


এটি	O
ফল	O
রাজত্বের	O
বের	O
করে	O
সম্পর্কে	O
পুরোটা	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
অনেক	O
ডিম	O
সাহায্য	O
করে	O
একক,	O
কার্যকরী	O
বীজ	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
এটি	O


এটি	O
প্রাণী	O
খুঁজে	O
বের	O
করে	O
ব্যবস্থাও	O
থেকে,	O
গিলে	O
ফেলে,	O
এবং	O
উদ্ভিদ	O
ব্রক)	O
সাহায্য	O
করে	O
আজও	O
কার্যকরী	O
ট্রাম	B-PROD
মলত্যাগ	O
করার	O
জন্য	O
পরিচিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
গিনি	B-LOC
অনেক	O
ইস্যু	O
একক,	O
ব্যবহৃত	O
ফন্টে	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
হত্যা	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
১৯১৯	O
ব্যবহৃত	O
জিনিসপত্রের	O
মুদ্রিত।	O


সিরিয়ালটি	O
সমতল,	O
বার্লিন	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
রাখে।	O
খেলায়	O
রেসিং	O
যা	O


করেছে	O
সমতল,	O
ব্রিসবেন	B-LOC
বিশেষ	O
ইস্যু	O
প্লেটে	O
ছিলেন	O
মিশনগুলির	O
মুদ্রিত।	O


এটি	O
সমতল,	O
মিসিসিপি	B-LOC
বিশেষ	O
স্কোর	O
প্লেটে	O
ব্যবহৃত	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
মুদ্রিত।	O


পালিয়ে	O
মৃত্যুর	O
পর	O
প্লাইমাউথ	O
মার্সি	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
আইটি	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
,	O
সম্পত্তিতে	O
পরিণত	O
হয়।	O


ট্রাস্টের	O
মৃত্যুর	O
পর	O
প্লাইমাউথ	O
ইউনাইটেড	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
ছিলেন	O
নায়কের	O
সাল	O
জিনিসপত্রের	O


ট্রাস্টের	O
,	O
যোগ	O
প্লাইমাউথ	O
মার্সি	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
সমবায়	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
সম্পত্তিতে	O
পরিণত	O
দীর্ঘ	O


ট্রাস্টের	O
শুরু	O
পর	O
পেয়েছিল।	O
মার্সি	B-CORP
হারবার	I-CORP
এবং	I-CORP
হারবার	I-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
আল	O
যায়!)	O
হয়।	O


ট্রাস্টের	O
মৃত্যুর	O
পর	O
হানে।	O
মার্সি	B-CORP
ডক্স	I-CORP
এবং	I-CORP
রেকর্ড	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
এর	O
সম্পত্তিতে	O
পরিণত	O
এবং	O



রেখেছে।	O
বিভিন্ন	O
ছদ্মবেশে	O
দেখা	O
এবং	O
লুকানো	O
ছিল;	O
বিপরীত।	O
প্রায়ই	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
পাম	B-PROD
এবং	O
ব্যবসাগুলির	O
সম্ভাবনার	O
কিছু	O
গোপন	O
করা	O
সপ্তাহে	O


চিত্রকর্মটি	O
বিভিন্ন	O
ছদ্মবেশে	O
দেখা	O
এবং	O
লুকানো	O
একটি	O
তাকে	O
প্রায়ই	O
একটি	O
দীর্ঘ	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
পর্যালোচনার	O
প্রস্তাবিত	O
সম্ভাবনার	O
সাথে	O
গোপন	O
শুধুমাত্র	O
হয়েছিল।	O



চিত্রকর্মটি	O
না।	O
ছদ্মবেশে	O
দেখা	O
এবং	O
লুকানো	O
ছিল;	O
এটি	O
প্রায়ই	O
মিঠা	O
সম্ভাবনার	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
সসেজে	O
প্রস্তাবিত	O
সম্ভাবনার	O
সাথে	O
বহরকে	O
ব্যবহার	O
কারণে,	O


পিটার	B-PER
মির্জা	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
কোচ	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
ব্যবহৃত	O
মূল্যায়ন	O
তার	O


উইলিয়াম	B-PER
সারোয়ান	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
জন্যও	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এবং	O
ম্যাকক্যাফ্রি	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
হিসেবে	O
পরিচালিত	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


চার্লি	B-PER
লিম	I-PER
অংশ	O
অবকাঠামো	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
সজ্জা	O
নম্বরে	O
দুটি	O
আমলে,	O
সময়ের	O
একটি	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O


উইলিয়াম	B-PER
বাসিল	I-PER
অন্যদিকে,	O
উৎপাদনকে	O
আমাদের	O
সময়ের	O
সিনিয়র	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
অর্থপূর্ণ	O
এর	O
সন্তোষজনক	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
একটি	O
হিসেবে	O
সাজানোর	O
করেছে।	O


আন্তোনিও	B-PER
সারোয়ান	I-PER
১৯৬৭	O
উৎপাদনকে	O
অস্থিরতা	O
সময়ের	O
সবচেয়ে	O
সাহসী,	O
কার্যকর,	O
এই	O
এবং	O
১৯৬০	O
দুটি	O
নাটকের	O
মধ্যে	O
মালিকানা	O
হিসেবে	O
মূল্যায়ন	O
করেছে।	O



অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
সহ।	O
স্টেশনটি	O
কার্নারভন	B-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
লাইন	I-LOC
স্টেশনটি	O
করেছিল।	O


অপারেশন	O
সংখ্যক	O
এই	O
স্টেশনটি	O
সায়া	B-LOC
মেইন	I-LOC
লাইন	I-LOC
পরিবেশন	O
পরে	O


অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
এই	O
স্টেশনটি	O
সায়া	B-LOC
মেইন	I-LOC
মেরিন	I-LOC
পরিবেশন	O
করেছিল।	O


অপারেশন	O
চলাকালীন,	O
এই	O
স্টেশনটি	O
আফমাডো	B-LOC
মেইন	I-LOC
লাইন	I-LOC
পরিবেশন	O
করেছিল।	O


এটি	O
তৈরি	O
স্কোর	O
ব্যবহারকারীর	O
স্টুডিও	O
এনপিআর	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
থাকতে	O


এটি	O
তৈরি	O
সাধারণত	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
প্রতি	O
করেছে।	O


এটি	O
তৈরি	O
এর	O
এখনও	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
যারা	O
বিতরণ	O
সালে	O


এটি	O
৭৫	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
চ্যাডউইক	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
হারবার	I-CORP
গেম	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


কিছু	O
তৈরি	O
করেছে	O
স্বাধীন	O
স্টুডিও	O
রটেন	B-CORP
পিকচার্স	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
তার	O
বিতরণ	O
করেছে।	O


মশলাদার	O
মাল্টিভাইব্রেটর	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
-	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
সামোভার	B-PROD
আল	O
স্কুপ	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


হয়েছিল।	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
পৃষ্ঠতল	O
হিসেবে	O
পাওয়া	O
পর	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
একজন	O
হিসেবে	O
বিন্যাস	O
যায়!)	O


মশলাদার	O
জলপেনো	B-PROD
(শুধুমাত্র	O
স্কুপ	O
সরু	O
পাওয়া	O
যায়!)	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
১,০১০	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
তার	O
প্রযোজক	O
এ	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
করে	O
প্রযোজক	O
মালিক	O


মন্ডো	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
শুধুমাত্র	O
মিউজিকের	O
ক্রেডিট	O


মন্ডো	B-CW
শব্দ,	I-CW
শুধুমাত্র	O
প্রযোজক	O
৫	O


রেটিং	O
আগের	O
একক,	O
এখন	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
করে	O
নম্বরে	O
সহ।	O


তাদের	O
অন্তত	O
/	O
শনিবার	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
ক্লেমসনের	O
২৬	O
নম্বরে	O
উঠেছিল।	O


তাদের	O
কমিক	O
একক,	O
এখন	B-CW
ও	I-CW
মুহূর্ত	I-CW
,	O
অনেক	O
নম্বরে	O
উঠেছিল।	O


,	O
আগের	O
এবং	O
এখন	B-CW
সব	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
আগের	O
নম্বরে	O
হানে।	O


তাদের	O
আগের	O
একক,	O
এখন	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
শেষ	I-CW
,	O
২৬	O
নম্বরে	O
গ্রাম	O


মারভিন	B-PER
মির্জা	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
এর	O
করে	O


ব্র্যাড	B-PER
কাপলান	I-PER
মৌসুমে	O
দ্রুততম	O
এবং	O
ভয়েস	O
শিল্পী	O
ছিল	O
১৯২৭)	O


পিটার	B-PER
কাপলান	I-PER
রঙের	O
অভিনেতা	O
এবং	O
ভয়েস	O
ওয়াইম্যান	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


মারভিন	B-PER
কাপলান	I-PER
,	O
অংশীদারিত্ব	O
এবং	O
অধিকাংশ)	O
তাদের	O
(জন্ম	O
১৯২৭)	O


রুটটি	O
ব্যাপক	O
এল	B-LOC
মেরিন	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
যে	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


,	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
করার	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
তাইরা	I-LOC
দে	I-LOC
মেইন	I-LOC
মেইন	I-LOC
এর	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
হয়।	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
তানজানিয়া	B-LOC
ক্যামিনো	I-LOC
রিয়াল	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
দে	I-LOC
শিল্প।	O
একটি	O
সম্পাদক	O
পরিণত	O
ঘর	O


রুটটি	O
পরবর্তীতে	O
এল	B-LOC
মেরিন	I-LOC
রাস্তা	I-LOC
দে	I-LOC
তাইরা	I-LOC
আদেন্ত্রো	I-LOC
চলে	O
একটি	O
বিভাগে	O
পরিণত	O
এ	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
নিচের	O
করেন।	O
ভাড়াটিয়ারা	O
সামগ্রিক	O
ভবনটির	O
এটি	O
ছিলেন।	O


ট্রাম্প	O
এটিকে	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
এক	O
তার	O
ছিলেন।	O


ব্যাপক	O
এটিকে	O
একটি	O
বুধ	B-CORP
সমবায়	I-CORP
বানিয়েছেন,	O
পার্কল্যান্ড,	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
ছিলেন।	O


হানে।	O
এটিকে	O
চিত্রকর্মটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
দ্বারা	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
মালিক	O
এবং	O


ট্রাম্প	O
চলচ্চিত্রের	O
একটি	O
আবাসন	B-CORP
সমবায়	I-CORP
পঞ্চাশ	O
যেখানে	O
ভাড়াটিয়ারা	O
আংশিকভাবে	O
ভবনটির	O
ছিলেন	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
এখন	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
বা	O
শুরু	O
সুরকার,	O
বা	O
টিরও	O
করতে	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
দিয়ে	O
আমলে,	O
পার্বত্য	O
জন্য	O
টিরও	O
প্রধান	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
মুক্তি	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ক্যানিবাল	I-CW
দিয়ে	O
শুরু	O
করে	O
৭৫	O
সত্যিই	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
দিয়েছিলেন	O
করেছেন।	O


তিনি	O
দ্য	B-CW
ইভ	I-CW
কারণে	O
তে	O
করে	O
৭৫	O
অবশিষ্ট	O
বেশি	O
চলচ্চিত্রের	O
এ	O
অসাধারণ	O


এটি	O
দ্য	B-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
বস্তু	O
হয়েছিল।	O
করে	O
৭৫	O
টিরও	O
ফল	O
চলচ্চিত্রের	O
কাজ	O
করেছেন।	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
দ্বারা	O
রোপণ	O
কেনা	O
করেছে।	O
নির্বাপক	O
করা	O
ধরে	O
তার	O


২০১১	O
সালে	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
কর্পোরেশন	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
লিগ	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
সালে	O
ওরিকন	B-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
ফিজিওলজিতে	O
খাবার	O
বানিয়েছেন,	O
ধরে	O
১৯৯০	O


২০১১	O
সালে	O
সিমেন্স	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
এবং	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
এবং	O
যারা	O
কাঁচা	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


২০১১	O
হত্যা	O
মার্সি	B-CORP
আইটি	I-CORP
সলিউশনস	I-CORP
অ্যান্ড	I-CORP
রেকর্ড	I-CORP
দ্বারা	O
সিমেন্স	O
কেনা	O
হয়েছিল	O
যারা	O
চুক্তিটি	O
ধরে	O
রেখেছে।	O


জন্য	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
একটি	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কাটানোর	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
বাদে।	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
ক্রেডিট	O
হয়েছিল।	O


মাত্র	O
কিছু	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
বিদ্যমান	O
বাস্কেটবল	O
হয়েছিল।	O


ছবির	O
-	O
অংশ	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
এ	O
শুটিং	O
করা	O
হয়েছিল।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


এ	O
,	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
মজুদ।	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


সন্তোষজনক	O
একটি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
বই	O
দিয়ে	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
টাউন	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
ম্যানেজার	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
সম্প্রতি	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
'অটোমোবাইল	I-GRP
এফ.সি.	I-GRP
এর	O
প্লেয়ার	O
/	O
দ্বারা	O
ছিলেন।	O


:	O
শুরু	O
তাকে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কৃষির	O
করে	O
-	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
ভয়েস	O
সামোভার	B-PROD
তাদের	O
কল	O
করে	O
কোচ	O


:	O
তারা	O
তাকে	O
তাদের	O
ট্রাম	B-PROD
প্রারম্ভিক	O
কল	O
বর্ণিত।	O
পরিচালিত	O


:	O
তারা	O
সংস্পর্শে	O
তাদের	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
কল	O
করে।	O
ক্লেমসনের	O


:	O
করবেন,	O
তাকে	O
,	O
সামোভার	B-PROD
এ	O
নিয়েছে।	O
করে	O
-	O


হিসাবে	O
বাগান	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
এর	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
কাপলান	I-PER
প্রিন্সেস	I-PER
অপহরণের	O
এর	O


১৯৭০	O
অংশীদারিত্ব	O
দশকের	O
গোড়ার	O
বিদ্যমান	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
পঞ্চাশ	O
অভিযোজন	O


১৯৭০	O
চলছে,	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
রয়েল	I-PER
অপহরণের	O
চেষ্টা	O


১৯৭০	O
এর	O
দশকের	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
হিসেবে	O
এবং	O
অ্যান,	B-PER
প্রিন্সেস	I-PER
হেইডোন	I-PER
অপহরণের	O
পর্যন্ত	O


১৯৭০	O
এর	O
তিনি	O
গোড়ার	O
দিকে	O
নাগরিক	O
অস্থিরতা	O
খুঁজে	O
অ্যান,	B-PER
লিম	I-PER
ওয়াশিংটন	I-PER
করবেন,	O
চেষ্টা	O


কমনওয়েলথ	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
একটি	O
জন্য	O
যে	O
হিসেবে	O
অভিযোজন	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
আইটি	I-CORP
পরিচালিত	O
সংলাপ	O
করেছেন।	O
বিলিয়ন	O
গবেষণায়	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


চ্যাডউইক	B-CORP
এল.পি.	I-CORP
২০০৫	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
উপর	O
মজুদ।	O


চ্যাডউইক	B-CORP
সার্ভিসেস	I-CORP
জাকাহুইল,	O
অনুযায়ী	O
৫৫	O
প্রান্ত	O
ব্যারেলের	O
কারণে	O
অবশিষ্ট	O
পিয়ানোবাদক	O


ব্লুমবার্গ	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
২০০৫	O
ড্রোনগুলি	O
৫৫	O
বিলিয়ন	O
ব্যারেলের	O
আনুমানিক	O
অবশিষ্ট	O
মজুদ।	O


যাচ্ছিলেন।	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
বিতর্কিত	O
বিশেষ	O
গড়	O
ব্যাপক	O
পছন্দ	O
হয়েছিল	O
কোমলতায়	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
এ	O
পাখি	O
করে	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
গেম	O
ছিল;	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
দ্বারা	O
কয়েকটি	O
নিম্ন	O
হাঁস	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পর্যালোচনার	O
সহ)	O
তাদের	O
নেস্ট	O
বক্সকে	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
জিনিসপত্রের	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD


কিছু	O
পাখি	O
(শিকারী	O
পাখি	O
সহ)	O
তাদের	O
১৯৭০	O
আধুনিক	O
একটি	O
বিশেষ	O
উচ্চতায়	O
এবং	O
১৬	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
স্পিনকার	B-PROD


কিছু	O
হিসেবে	O
ওভারবোর্ডে	O
হয়েছিল	O
সহ)	O
তাদের	O
ব্যাপক	O
পাওয়া	O
একটি	O
বিশেষ	O
বিশ্বের	O
থাকতে	O
পছন্দ	O
করে,	O
অন্যরা	O
(যেমন	O
হাঁস	B-PROD



(এই	O
বহু	O
বিন্যাস	O
ব্যাখ্যা	O
এটা	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
মুদ্রিত।	O


(এই	O
উদাহরণগুলির	O
এটি	O
ব্যাখ্যা	O
করতে	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
এ	O


(এই	O
উদাহরণগুলির	O
বিন্যাস	O
লম্বা,	O
করতে	O
আন্তরৈখিক	B-CW
গ্লস	I-CW
পে	O



সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
টেম্পল	B-GRP
মেরিনার্স	I-GRP
এন্টারপ্রাইজ	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
বিপরীত।	O


পার্কল্যান্ড,	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বিল্ডিং	O
এর	O
সিমেন্স	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
প্রেস	I-GRP
বড়	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
এটি	O
পার্সিবা	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
ক্লাব	I-GRP
করা	O
এর	O
বিপরীত।	O


সাইটটি	O
ধ্রুপদী	O
অক্সফোর্ড	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	I-GRP
হিল	I-GRP
কোচ	O
এর	O
বিপরীত।	O


আন্তোনিও	B-PER
জে	I-PER
রেখেছে।	O
ছবির	O
নিয়েছে।	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
মুক্তি	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
হিসেবে	O


ওয়াজাহাত	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
তৈরি	O
গল্প	O
ওভারবোর্ডে	O
সংলাপ	O
মধ্যে	O


লিসা	B-PER
মির্জা	I-PER
এই	O
থেকে,	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


ওয়াজাহাত	B-PER
রয়েল	I-PER
৫০	O
ছবির	O
গল্প	O
এবং	O
সংলাপ	O
লিখেছেন।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
ইঞ্জিনিয়ারিং	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


প্লাস	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
ছোট	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


বাইরে	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
মুক্তি	O
পায়।	O


এটি	O
১৯৬৩	O
সালে	O
এনপিআর	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
এ	O
পায়।	O


কোমলতায়	O
১৯৬৩	O
সালে	O
ইউনাইটেড	B-CORP
আর্টিস্ট	I-CORP
রেকর্ডস	I-CORP
রেকর্ড	O
লেবেলে	O
যা	O
পায়।	O


নির্বাপক	O
তারা	O
আঘাত	O
ছিল	O
বিপরীতে,	O
করে	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
-	O
রেসিং	O
বোটের	O
স্থান	O
এটি	O
একটি	O
জলপেনো	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
অর্ডার	O
রেসিং	O
বোটের	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
অমৃত	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
না।	O


বেশিরভাগ	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
বসতি	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
স্পিনকার	B-PROD
ব্যবহার	O
করে	O
অংশ।	O


দশকে	O
আধুনিক	O
রেসিং	O
মিশ্র	O
বিপরীতে,	O
এটি	O
একটি	O
সামোভার	B-PROD
ব্যবহার	O
অভাব	O
না।	O


সমর্থন	O
সালে	O
তিনি	O
মার্সি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


এটি	O
সালে	O
কাটানোর	O
এনবিসি	B-CORP
কোম্পানি	I-CORP
এর	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
এ	O
(যেকোনো	O
পুষ্টির	O


২০১৫	O
করে।	O
মতো।	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
এর	O
একজন	O
বিস্তৃত	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


২০১৫	O
প্রারম্ভিক	O
সুরক্ষিত	O
এনবিসি	B-CORP
হারবার	I-CORP
এর	O
একজন	O
পঞ্চাশ	O
প্রস্তাবিত	O
হিসেবে	O
কাজ	O
একটি	O
করেন।	O


উদ্ভিদ	O
হন।	O
এর	O
এনবিসি	B-CORP
ইউনিভার্সাল	I-CORP
প্রায়শই	O
একজন	O
ফ্রিল্যান্স	O
সম্পাদক	O
হিসেবে	O
কাজ	O
শুরু	O
করেন।	O


বর্ণনা	O
রঙের	O
করে,	O
তাজা	O
একটি	O
এর	O
তারা	O
একটি	O
টক,	O
দিকে	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
মুদ্রিত।	O


পরিণত	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
করে।	O
তারা	O
একটি	O
সালে	O
একটি	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
দিকে	O


হয়েছিল।	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
খাওয়া	O
যায়;	O
সীমিত	O
একটি	O
পুরাতন	O
তিনি	O
ব্যবহৃত	O
তিনি	O
খেলোয়াড়	O
আনুষ্ঠানিকভাবে	O
ন্যাকওয়ার্স্ট	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
ফল	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
তাজা	O
ব্যবহারকারীর	O
যায়;	O
হয়।	O
একটি	O
টক,	O
সরস	O
সজ্জা	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
এ	O
সংরক্ষণ	O
করা	O
যায়।	O


কমলা	O
রঙের	O
ফল	O
লিখেছেন।	O
খাওয়া	O
যায়;	O
তারা	O
একটি	O
এ	O
১,০১০	O
২০১৫	O
ধারণ	O
করে,	O
যা	O
জ্যাম	B-PROD
চেষ্টা	O
আমাদের	O
করা	O
পেরিয়ে	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
একজন	O
মেশিনের	O


সীমিত	O
ছিলেন	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
অভিযোজন	O


ধ্রুপদী	O
সিরিজ;	O
সাব্রিনা	B-CW
এর	O
এ	O


সীমিত	O
সিরিজ;	O
দণ্ডনায়ক	B-CW
এর	O
হয়।	O


সীমিত	O
নিশ্চিত	O
শনিবার	B-CW
রোপণ	O
অভিযোজন	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
করেন।	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
মেশিনের	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
অংশ	O
।	O
রাখে।	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


কেন	B-PER
মায়েক	I-PER
বোলার	I-PER
মৌসুমে,	O
অধিকারগুলি	O
অবস্থা	O
তৃতীয়	O
একটি	O
প্রধান	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
বই	O
ছিল,	O
দলের	O
করেছেন।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
ইস্যু	O
রেটিং	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
শুরু	O
বিতর্কিত	O
বই	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
সাথে	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বাসিল	I-PER
তৈরি	O
বিবর্তনবাদের	O
অবস্থা	O
সম্পর্কে	O
সাইটটি	O
গুরুত্বপূর্ণ	O
ছবিতে	O
বিতর্কিত	O
কারণ	O
হিসেবে	O
প্রযোজক	O
করেছেন।	O


পিটার	B-PER
জে	I-PER
বোলার	I-PER
এটিকে	O
বিবর্তনবাদের	O
১০	O
হত্যা	O
একটি	O
হিসেবে	O
এবং	O
বিতর্কিত	O
পার্কল্যান্ড,	O
হিসেবে	O
বর্ণনা	O
করেছেন।	O


উপন্যাসের	O
চলচ্চিত্রের	O
করে	O
পেটি	B-GRP
হিল	I-GRP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-GRP
দ্বারা	O
বিকল্প	O
ফুটবল	O
হয়েছে।	O


উপন্যাসের	O
চলচ্চিত্রের	O
এবং	O
হাঙ্গারফোর্ড	B-GRP
হিল	I-GRP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-GRP
ডিম	O
বিকল্প	O
করা	O
হয়েছে।	O



উপন্যাসের	O
চলচ্চিত্রের	O
এর	O
টেম্পল	B-GRP
হিল	I-GRP
এন্টারটেইনমেন্ট	I-GRP
দ্বারা	O
গিলে	O
করা	O
১৯৬৭	O


ম্যাকক্যাফ্রি	O
বর্তমানে	O
আফমাডো	B-LOC
এ	O
স্টেপেনউলফ	O
ফল	O
করেন।	O


এবং	O
হয়।	O
সায়া	B-LOC
এ	O
ফিন্যান্সে	O
লম্বা	O
করেন।	O


পাথর	O
বর্তমানে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
ফিন্যান্সে	O
কাজ	O
করেন।	O


ম্যাকক্যাফ্রি	O
বর্তমানে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
সম্পর্কে	O
কাজ	O
সজ্জা	O


ম্যাকক্যাফ্রি	O
বর্তমানে	O
লন্ডন	B-LOC
এ	O
বর্ণনা	O
কাজ	O
করেন।	O


১৯৯৪	O
গেমটি	O
হিসেবে	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
একটি	O
ছিল	O
ওরিকন	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
এবং	O
উৎসর্গ	O
সিস্টেম	O
কাজ	O
এটি	O
এবং	O
ছিল	O
কমনওয়েলথ	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
ফ্যাব্রিকেটর	O


১৯৯৪	O
এবং	O
পাঁচটি	O
এর	O
প্রভাবিত	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
রেটিং	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


১৯৯৪	O
১৯৫৬	O
বিলিয়ন	O
এর	O
মধ্যে,	O
কোম্পানির	O
মালিকানা	O
ছিল	O
আবাসন	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
পিয়ানোবাদক	O


১৯৯৪	O
(বর্ণানুক্রমিকভাবে	O
১৯৯৮	O
এর	O
দিয়ে	O
সময়	O
মালিকানা	O
ছিল	O
সোনার	B-CORP
ক্ষেত্র	I-CORP
।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
বিপরীতে,	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
পরিণত	O
এর	O
এর	O
বিন্যাস	O
১,০১০	O
পর্যন্ত	O
বাট	B-PROD
ডিপোতে	O
এটি	O
দোকান	O
হিসেবে	O
করেছে	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
এবং	O
ভিডিও	O
দশকের	O
শেষ	O
বহরকে	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
মেরামতের	O
দোকান	O
হিসেবে	O
ব্যবহৃত	O
চেয়েছিল।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
১৯৯০	O
এর	O
দশকের	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
এর	O
১৯৯৪	O
দোকান	O
হিসেবে	O
গ্রাম	O
হত।	O


ক্যাথেড্রাল	O
ভবনটি	O
পিচার	O
এর	O
ট্রলিবাসগুলি	O
শেষ	O
পর্যন্ত	O
ট্রাম	B-PROD
ডিপোতে	O
বহু	O
করে।	O
সম্পাদক	O
ব্যবহৃত	O
হত।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
উপর	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
জ্যাম	B-PROD
দিয়ে	O
এবং	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
যাওয়ার	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


বাগান	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
তিনি	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


গেমটি	O
এন-গেজ	B-PROD
দিয়ে	O
খেলার	O
জন্য	O
উপলব্ধ।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
সজ্জা	O
উল্লেখযোগ্য	O
সেখানকার	O
সম্পর্কে	O
জাকাহুইল,	O
যা	O
কম	O
একটি	O
দৈত্য	O
হাঁস	B-PROD
হিসাবে	O
উপন্যাসের	O
করা	O
জন্য	O
ফিন্যান্সে	O
কয়েক	O
ফুট	O
তিনি	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
হত।	O
লোকের	O
মধ্যে	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
নির্বাহী	O
করেছিলেন।	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
সিমেন্স	O
সাধারণত	O
একটি	O
প্রায়ই	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
বর্ণনা	O
ব্যবস্থাও	O
হয়	O
প্রায়শই	O
পায়।	O
এবং	O
সালে	O
যা	O
এর	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
পুরাতন	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


দখল	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
বিরুদ্ধে	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
হিসাবে	O
এ	O
করা	O
হয়	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ভাস্কর্যটি	O
পর	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
করেছেন।	O
টি	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
একটি	O
উল্লেখযোগ্য	O
খাবার	O
হল	O
জাকাহুইল,	O
ব্যাপক	O
সাধারণত	O
একটি	O
দৈত্য	O
তমাল	B-PROD
করে।	O
বর্ণনা	O
করা	O
ডিম	O
প্রায়শই	O
কয়েক	O
ফুট	O
লম্বা,	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
কার্যকর,	O
দেড়শ	O
দখল	O
করেছিলেন।	O
খাওয়াতে	O
সক্ষম।	O


পার্বত্য	O
অঞ্চলের	O
ধরে	O
কোচ	O
খাবার	O
হল	O
মলত্যাগ	O
যা	O
সাধারণত	O
একটি	O
উৎসর্গ	O
তমাল	B-PROD
করে।	O
বর্ণনা	O
করেছিলেন।	O
হয়	O
মতো।	O
কয়েক	O
ফুট	O
বীজ	O
যা	O
পঞ্চাশ	O
থেকে	O
দেড়শ	O
লোকের	O
মধ্যে	O
বই	O
সক্ষম।	O


তিনি	O
অপরাধ	B-CW
'৭৭	I-CW
যারা	O
কিছু	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


করে	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
হিসেবে	O
এটি	O
ছিলেন।	O


তিনি	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
এর	O
অন্যতম	O
লেখক	O
ছিলেন।	O


যারা	O
বিমানবন্দর	B-CW
'৭৭	I-CW
বর্ণনা	O
অন্যতম	O
লুকানো	O
হয়েছিল।	O



১০	O
টি	O
অধিকাংশ)	O
ভিত্তিতে	O
বুধ	B-CORP
সলিউশনস	I-CORP
চলচ্চিত্রটি	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
রেটিং	O
পেয়েছিল।	O


১০	O
টি	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
আঘাত	O
করে।	O
%	O
ফাইবার	O
।	O
করা	O


১০	O
জলবায়ুর	O
পর্যালোচনার	O
ভিত্তিতে	O
রটেন	B-CORP
টম্যাটোস	I-CORP
করেন।	O
৮০	O
%	O
অনুমোদন	O
দিয়েছিলেন	O
১১	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ক্যানিবাল	I-CW
রঙের	O
এটিকে	O
যা	O
(যেকোনো	O
অনুযায়ী	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
সব	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
রঙের	O


কমিক	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
এবং	O
করে	O
সিরিজ।	O


প্রযোজক,	O
বিপজ্জনক	O
অপরাধ	B-CW
কিশোর	I-CW
ডাইনী	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
সিরিজ।	O


গড়	O
বই	O
সাব্রিনা	B-CW
কিশোর	I-CW
ওয়ারিয়র্স	I-CW
এর	O
উপর	O
ভিত্তি	O
করে	O
কয়েকটি	O


এটি	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
ক্যানিবাল	I-CW
সংকট	I-CW
ট্রলিবাসগুলি	O


পায়।	O
স্টেপেনউলফ	O
১০	O
ব্রক)	O
কপি	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


হয়েছিল	O
স্টেপেনউলফ	O
(কালভার্ট,	O
ব্রক)	O
-	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
সব	I-CW
থেকে	O


#	O
বাসের	O
(কালভার্ট,	O
করেছেন	O
কাটানোর	O
চমকপ্রদ	B-CW
শব্দ,	I-CW
মুহূর্ত	I-CW
কিশোর	I-CW
থেকে	O


-	O
স্টেপেনউলফ	O
প্লাস	O
ব্রক)	O
একজন	O
আন্তরৈখিক	B-CW
শব্দ,	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
সঙ্গীত	I-CW
থেকে	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
পালিয়ে	O


ওয়াইম্যান	O
সায়া	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
করেছিলেন।	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
লাইন	I-LOC
সাধারণ	O
জন্মগ্রহণ	O
কঠিন	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
নিচের	O
প্রশিক্ষণ	O


ওয়াইম্যান	O
পোর্টল্যান্ড,	B-LOC
মেইন	I-LOC
এ	O
জন্মগ্রহণ	O
অগ্নি	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
যে	O
সম্মানিত	O
করেন।	O
জন্য	O


বেশ	O
অবকাশ	B-LOC
এর	O
ড্রোনগুলি	O
অধিকারগুলি	O
একটি	O
ভিডিও	O
নাটকের	O
কনস্যুলেট	O
বাদে।	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মুক্তি	O
একটি	O
তালিকা,	O
সন্তোষজনক	O
ছিলেন	O
বাদে।	O


থেকে	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
করা	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
করা	O


এটি	O
তানজানিয়া	B-LOC
এর	O
কূটনৈতিক	O
মিশনগুলির	O
একটি	O
তালিকা,	O
সম্মানিত	O
কনস্যুলেট	O
কারণে,	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
এখন	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
-	O
ফল	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
রেফারেন্স।	O


গিলে	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
আশ্চর্যজনক	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
তৈরি	O
রেফারেন্স।	O


কার্যকর,	O
রাজনৈতিক	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
-	O
-পরিবেশনকারী	O
নায়কের	O
একটি	O
প্রকার	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
আন্তরৈখিক	B-CW
অ্যাবাউট	I-CW
ইভ	I-CW
এর	O
স্ব	O
এ	O
নায়কের	O
বিশ্বের	O
রেফারেন্স।	O


এটি	O
১৫০৫০	O
চলচ্চিত্র	O
অল	B-CW
গ্লস	I-CW
ইভ	I-CW
করে।	O
স্ব	O
এ	O
নায়কের	O
নায়কের	O
গানটি	O


বেশ	O
কয়েকটি	O
এর	O
এ	O
রাস্তাটি	O
স্যান্ডি	B-LOC
নদী	I-LOC
এ	O
রূপান্তরিত	O
পায়।	O



বেশ	O
কয়েকটি	O
সাজানোর	O
তৈরি	O
রাস্তাটি	O
বার্লিন	B-LOC
রাস্তা	I-LOC
অ্যাক্সেসযোগ্য)।	O
রূপান্তরিত	O
হয়।	O


বেশ	O
ক্লেমসনের	O
ঘর	O
পেরিয়ে	O
রাস্তাটি	O
পশ্চিমবঙ্গ	B-LOC
মেরিন	I-LOC
এ	O
তিনি	O
হয়।	O


প্রস্তাবিত	O
কয়েকটি	O
সমতল,	O
পেরিয়ে	O
রাস্তাটি	O
নুড়ি	B-LOC
দে	I-LOC
এ	O
রূপান্তরিত	O
হয়।	O


মোমো	O
গিনি	B-LOC
শিবিরে	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
কার্নারভন	B-LOC
রাজনৈতিক	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


মোমো	O
বার্লিন	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
কোমলতায়	O
হল	O
চেয়েছিল।	O


(উত্তর	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
জন্য	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


একটি	O
গিনি	B-LOC
এ	O
পালিয়ে	O
রাজনৈতিক	O
আশ্রয়	O
চেয়েছিল।	O


