این	O
کتاب	O
که	O
مشتمل	O
بر	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
مفرده	I-PROD
می	O
باشد	O
،	O
شامل	O
یک	O
مقدمه	O
در	O
قوانین	O
کلیه	O
است	O
که	O
در	O
دو	O
مقصد	O
تالیف	O
یافته	O
.	O


این	O
فیلم	O
دنباله	O
ای	O
به	O
نام	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
۲	I-CW
دارد	O
که	O
دو	O
سال	O
بعد	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
با	O
داستانی	O
متفاوت	O
و	O
جدید	O
منتشر	O
شد	O
.	O


متن	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
صربستان	B-LOC
به	O
نام	O
«	O
خدای	O
عدالت	O
»	O
(	O
bože	O
pravde	O
)	O
در	O
سال	O
۱۸۷۲	O
توسط	O
یووان	O
دوردویچ	O
نوشته	O
شد	O
و	O
آهنگ	O
آن	O
را	O
داوورین	O
ینکو	O
تنظیم	O
کرد	O
.	O



اما	O
«	O
نایت	O
شید	O
»	O
برایش	O
توضیح	O
می	O
دهد	O
که	O
نایگل	O
بلاچ	O
او	O
را	O
ربوده	O
و	O
شخص	O
دیگری	O
را	O
که	O
بسیار	O
شبیه	O
او	O
بوده	O
،	O
جایگزینش	O
نموده	O
تا	O
بدینوسیله	O
باعث	O
کشته	O
شدن	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
.	O



تنگه	O
دو	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خوزستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


هتل	O
هما	O
تهران	O
قبل	O
از	O
انقلاب	O
زیرمجموعه	O
هتل‌های	B-CORP
شرایتون	I-CORP
بود	O
و	O
بعد	O
از	O
انقلاب	O
ملی	O
اعلام	O
شد	O
و	O
در	O
اختیار	O
دولت	O
درآمد	O
.	O


از	O
آنجایی	O
که	O
بیشتر	O
کالاهای	O
موردنیاز	O
کاتماندو	B-LOC
از	O
هتودا	O
عبور	O
می	O
کنند	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
وسیله	O
دیگری	O
برای	O
معیشت	O
است	O
.	O


قشلاق	O
صفرعلی	O
نصرت	O
یک	O
روستا	O
در	O
ایران	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
اردبیل	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O



در	O
سال	O
۲۰۱۷	O
در	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
کرد	O
.	O


پس	O
از	O
جنگ	O
ایران	O
و	O
عراق	O
،	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
.	O


«	O
ابرستاره	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
منتشر	O
شد	O
.	O


اگر	O
سقف	O
کنیسه‌ای	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
آن	O
وجود	O
نداشت	O
.	O


ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
مرد	O
دراز	O
شونده	O
)	O


بروبکس	O
نام	O
گروه	O
موسیقی	O
است	O
که	O
همهٔ	O
اعضای	O
آن	O
در	O
ایران	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


بر	O
پایه	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
سانی	I-PROD
،	O
نیسان	B-PROD
آلمرا	I-PROD
تینو	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
پولسار	I-PROD
.	O


پیش	O
تقویت	O
کننده	O
یک	O
نوع	O
تقویت‌کننده	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
است	O
که	O
یک	O
سیگنال	O
کوچک	O
را	O
برای	O
تقویت	O
بعدی	O
یا	O
پردازش	O
آماده	O
می	O
کند	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
،	O
حدود	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
وسیله	B-PROD
نقلیه	I-PROD
از	O
روی	O
این	O
پل	O
عبور	O
کردند	O
.	O


بانکهای	O
مرکزی	O
شاخص	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
محاسبه	O
می	O
کنند	O
و	O
بانک	B-CORP
کانادا	I-CORP
اولین	O
بانکی	O
است	O
که	O
این	O
کار	O
را	O
انجام	O
داده	O
است	O
.	O


تاکادا	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
ویژه	O
طراح	O
مد	O
ایو	B-PER
سن	I-PER
لوران	I-PER
بسیار	O
الهام	O
می	O
گرفت	O
.	O


این	O
شهر	O
باستانی	O
در	O
مجاورت	O
رودخانه	O
دجله	B-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


دوران	O
طلایی	O
رهبری	O
او	O
در	O
نوکیا	B-CORP
،	O
از	O
سال	O
۱۹۹۲	O
تا	O
۱۹۹۹	O
به	O
عنوان	O
مدیر	O
اجرایی	O
و	O
از	O
سال	O
۱۹۹۹	O
تا	O
زمان	O
پیوستن	O
او	O
به	O
شل	O
،	O
به	O
عنوان	O
مدیرعامل	O
،	O
شخصیتی	O
استثنائی	O
از	O
او	O
،	O
در	O
اذهان	O
ساخته	O
بود	O
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O


پس	O
از	O
یک	O
سال	O
تحصیل	O
،	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پارک	I-GRP
،	O
او	O
بهمراه	O
دوستانش	O
به	O
اورگن	B-LOC
رفت	O
.	O


وزلی	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
نوسود	I-LOC
شهرستان	B-LOC
پاوه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
است	O
.	O


زیبسوزسکی	O
پیش	O
از	O
این	O
به	O
عنوان	O
تهیه	O
کننده	O
اجرایی	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
مارول	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
شیلد	I-CW
مشغول	O
به	O
کار	O
بود	O
.	O


یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
،	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
!	O
»	O


ندارد	O
–	O
در	O
مالکیت	O
لوفت‌هانزا	B-CORP


و	O
از	O
شهریور	O
۱۳۸۷	O
دبیرکل	O
اتحادیه	B-GRP
جهانی	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
می	O
باشد	O
.	O


هاتون	B-LOC
یک	O
منطقه	O
مسکونی	O
در	O
سری	O
لانکا	O


اتهاماتی	O
به	O
رادیوهای	O
خارجی	O
علی	O
الخصوص	O
به	O
رادیو	B-CORP
اروپای	I-CORP
آزاد	I-CORP
به	O
تهییج	O
و	O
تشویق	O
به	O
شورش	O
و	O
سوق	O
دادن	O
مردم	O
به	O
سوی	O
حمام	O
خون	O
وارد	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
شرکت	O
بیوک	O
مدل	O
بیوک	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
تولید	O
نمود	O
.	O


گروه	O
دوم	O
را	O
افرادی	O
شکل	O
می	O
دادند	O
که	O
به	O
جریان	O
انجمن	B-GRP
حجتیه	I-GRP
دلبستگی	O
یا	O
وابستگی	O
پیدا	O
کرده	O
بودند	O
.	O


ليكو	O
نمونه	O
شعر	O
بومي	O
(	O
فولكلور	O
)	O
بلوچ	O
است	O
و	O
در	O
زمره	O
ادبیات	B-CW
شفاهی	I-CW
قرار	O
میگیرد	O
.	O


گزنفون	B-PER
با	O
انتقال	O
اطلاعاتی	O
مبنی	O
بر	O
اینکه	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
و	O
سقراط	O
صرفاً	O
در	O
تلاش	O
برای	O
آموختن	O
اخلاق	O
به	O
او	O
شکست	O
خورده	O
است	O
،	O
تلاش	O
کرد	O
نام	O
سقراط	O
را	O
در	O
دادگاه	O
پاک	O
کند	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
است	O
.	O


خورخیاری	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بندرعباس	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


جمعه	B-CW
/	O
مدیر	O
فیلمبرداری	O
/	O
بلند	O
/	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
:	O
حسن	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
برنده	O
دوربین	O
طلایی	O
کن	O
)	O


بر	O
اساس	O
این	O
متن	O
ترجمه	O
شده	O
،	O
نظامنامه	O
اساسی	O
(	O
اساسنامه	O
)	O
جمعیت	O
شیرو	O
خورشید	O
سرخ	O
ایران	O
تهیه	O
و	O
در	O
اسفند	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
شمسی	O
به	O
امضای	O
ولیعهد	O
،	O
محمد	B-PER
حسن	I-PER
میرزای	I-PER
قاجار	I-PER
رسید	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
پدید	O
آمده	O
به	O
طور	O
برابر	O
میان	O
فین	O
مکانیکا	O
و	O
جی	O
ئی	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
که	O
بعداً	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
نام	O
گرفت	O
و	O
بخشی	O
از	O
شرکت	O
جنرال	B-CORP
الکتریک	I-CORP
بود	O
تقسیم	O
شده	O
بود	O
.	O


افغانستان	O
برای	O
ثبت	O
ملی	O
و	O
ادعای	O
مقبره	O
پوریای	O
ولی	O
اقدام	O
به	O
سندسازی	O
کرده	O
است	O
و	O
این	O
در	O
حالی	O
است	O
که	O
مقبرهٔ	O
پوریای	O
ولی	O
در	O
شهر	O
خوی	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


شاه	O
در	O
۹	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
دولت	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
برگزاری	O
انتخابات	O
مجلس	O
مؤسسان	O
را	O
صادر	O
کرد	O
.	O



نخستین	O
سند	O
از	O
سامانه	O
پیغام	O
رسانی	O
در	O
مصر	B-LOC
باستان	I-LOC


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


ریچارد	O
جول	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
به	O
کارگردانی	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شد	O
.	O



در	O
طی	O
تور	O
،	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
حزب	B-GRP
کمونیست	I-GRP
ایتالیا	I-GRP
در	O
هنگام	O
خروج	O
از	O
ساختمان	O
پارلمان	O
هدف	O
گلوله	O
قرار	O
گرفت	O
.	O


بر	O
اساس	O
نتایج	O
شمارش	O
۱۰	O
درصد	O
آراء	O
؛	O
غنی	O
با	O
کسب	O
۳۷	O
٫	O
۶	O
٪	O
آراء	O
پس	O
از	O
عبدالله	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
رتبه	O
دوم	O
قرار	O
گرفت	O
و	O
با	O
عبدالله	O
در	O
دور	O
دوم	O
این	O
انتخابات	O
به	O
رقابت	O
رفت	O
.	O



چندی	O
بعد	O
در	O
پشت	O
صحنه	O
ریک	B-PER
فلر	I-PER
با	O
کمربند	O
ضربه	O
ای	O
رو	O
به	O
لکس	B-PER
لوگر	I-PER
می	O
زند	O
و	O
اعلام	O
می	O
کند	O
که	O
نمی	O
گذارد	O
استینگ	O
هرگز	O
دوباره	O
به	O
رینگ	O
برگردد	O


آماناتّو	O
یکی	O
از	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
(	O
شیرینی	O
ژاپنی	O
)	O
است	O
.	O


ایتان	B-PER
کوهن	I-PER
–	O
هولمز	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW


لبهٔ	O
جذب	O
نیکل	B-PROD
۱۴۹	O
پیکومتر	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
طول	O
موج	O
مس	O
است	O
.	O


ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
مکاتب	O
ولایت	O
ها	O
و	O
ولسوالی	O
ها	O
نصب	O
پمپ	B-PROD
دستی	O
یا	O
بمبه	O
را	O
نمود	O
.	O



فهرست	O
آثار	O
شوکی	O
لوی	O
در	O
موزیک‌برینز	B-GRP


الا	B-PER
پورنل	I-PER
در	O
نقش	O
کیت	O
برد	O


وی	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاس	I-GRP
تهران	I-GRP
را	O
دارد	O
.	O



کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
۱۹۹۵	O
تا	O
۲۰۰۱	O


فهرست	O
زیر	O
قنات	O
های	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
یزد	I-LOC
را	O
نشان	O
می	O
دهد	O
.	O


بوش	O
،	O
زادهٔ	O
۱۹۷۶	O
،	O
دانش	O
آموختهٔ	O
دانشگاه	B-GRP
رایس	I-GRP
و	O
دارای	O
دکترای	O
حقوق	O
از	O
مدرسهٔ	O
حقوق	O
دانشگاه	O
تگزاس	O
است	O
.	O


گلاوینیتسا	O
شهری	O
در	O
استان	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
کشور	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
جمعیت	O
آن	O
در	O
سال	O
۲۰۰۱	O
میلادی	O
۲	O
٬	O
۱۳۳	O
نفر	O
بوده	O
است	O
.	O


پین	O
تحصیل	O
کرده	O
کالج	B-GRP
یونین	I-GRP
بود	O
.	O



دیسک	O
های	O
دی	O
وی	O
دی	O
و	O
بلو-ری	B-PROD
فیلم	O
در	O
۲۵	O
اکتبر	O
۲۰۱۱	O
به	O
بازار	O
آمد	O
.	O



ns-2	B-CW
یک	O
شبیه	O
ساز	O
محبوب	O
شبکه	O
است	O
.	O


او	O
تنها	O
شخصیت	O
در	O
میان	O
شخصیت	O
های	O
اصلی	O
این	O
تراژدی	B-CW
است	O
که	O
در	O
پایان	O
زنده	O
می	O
ماند	O
.	O


شرکت	O
پترول	O
اوفیسی	O
در	O
سال	O
۱۹۴۱	O
توسط	O
دولت	O
ترکیه	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
،	O
در	O
سال	O
۱۹۸۳	O
خصوصی	O
گردید	O
و	O
در	O
حال	O
حاضر	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
اوام‌وی	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


۱۳۴۹	O
رضا	B-CW
موتوری	I-CW
(	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
در	O
عنوان	O
بندی	O
نیامده	O
)	O


قهرمانی	B-GRP
لیگ	I-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
زنان	I-GRP
:	O
۲۰۱۴	O
,	O
۲۰۱۵	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
–	O
۱۸۶۹	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O



جواهرهای	O
برف	O
کتاب	B-CW
است	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
که	O
در	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
سنت	O
جان	O
،	O
نویسنده	O
بریتانیایی	O
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O


نیوه	O
مانگ	O
فیلم	O
سینمایی	O
محصول	O
ایران	B-LOC
،	O
اتریش	B-LOC
و	O
فرانسه	B-LOC
ساخته	O
سال	O
۲۰۰۶	O
میلادی	O
به	O
کارگردانی	O
بهمن	B-PER
قبادی	I-PER
است	O
.	O


گاردین	B-GRP
نوشت	O
،	O
این	O
جایزه	O
پولیتزر	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
این	O
اثر	O
«	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
داده	O
شد	O
.	O


عمده	O
مستندها	O
و	O
گزارش	O
های	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
های	O
اخیر	O
برای	O
شبکه	O
جهانی	O
بی	O
بی	O
سی	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
بوده	O
است	O
.	O


در	O
۲۴	O
مارس	O
۲۰۰۹	O
ساترلند	O
در	O
مصاحبه	O
ای	O
با	O
آسوشیتد	B-GRP
پرس	I-GRP
گفت	O
که	O
او	O
با	O
فصل	O
هشتم	O
سریال	O
۲۴	O
بازخواهد	O
گشت	O
.	O


جان	O
سیبروک	O
از	O
نیویورکر	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
گروهی	O
از	O
زنان	O
جوان	O
فارغ	O
التحصیل	O
شده	O
از	O
یک	O
مدرسهٔ	O
اعیان	O
که	O
در	O
شلوارهای	O
چسبان	O
می	O
پوشند	O
»	O
توصیف	O
کرد	O
.	O


مورمون	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
و	O
نیز	O
کتاب	O
های	O
مقدس	O
دیگری	O
چون	O
کتاب	B-CW
مورمون	I-CW
اعتقاد	O
دارند	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
مرزقان	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
نصر	I-GRP
حسین	I-GRP
دای	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
مولودیه	I-GRP
الجزایر	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


در	O
سریال	O
نابودگر:	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
کانر	I-CW
نیز	O
شخصیتی	O
با	O
نام	O
تی	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
از	O
این	O
شخصیت	O
حضور	O
دارد	O
.	O


مهدی	B-PER
خزعلی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
روز	O
گفت	O
:	O
اول	O
اسفند	O
،	O
تهران	O
یک	O
پادگان	O
بزرگ	O
نظامی	O
بود	O
.	O


نیلوفر	O
خرم	O
نیک	O
بازیگر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
بود	O
که	O
در	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
«	O
معمای	O
شاه	O
»	O
نقش	O
لیلی	B-PER
امیرارجمند	I-PER
را	O
ایفا	O
نمود	O
.	O



در	O
ایران	O
این	O
وظیفه	O
به	O
عهده	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۲۸	O
امتیاز	O
خط	O
تولید	O
سییروا	B-PROD
سی-۸	I-PROD
را	O
از	O
مهندس	O
خوآن	O
سییروا	O
بنیانگذار	O
هواگردسازی	B-CORP
سییروا	I-CORP
خرید	O
تا	O
دانش	O
خود	O
را	O
در	O
این	O
زمینه	O
افزایش	O
دهد	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
رویال	O
دی	O
اس	O
ام	O
در	O
بازار	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


این	O
بازی	O
همچنین	O
در	O
۳	O
دسامبر	O
۲۰۰۹	O
قابلیت	O
بازی	O
در	O
psn	B-CW
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
را	O
نیز	O
پیدا	O
کرد	O
.	O


حلوا	O
نوعی	O
شیرینی	B-PROD
معروف	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


این	O
کتاب	O
۱۹۹۹	O
برنده	O
سال	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
مفرده	I-PROD
پل	O
باشد	O
،	O
شامل	O
یک	O
اقدام	O
در	O
قوانین	O
رفت	O
۲۰۱۴	O
که	O
در	O
دو	O
مقصد	O
بوش	O
یافته	O
سریال	O


این	O
کتاب	O
که	O
مشتمل	O
بر	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
نقلیه	I-PROD
می	O
باشد	O
در	O
.	O
در	O
مقدمه	O
باند	O
بازخواهد	O
کلیه	O
است	O
که	O
مشاغل	O
و	O
انقلاب	O
تالیف	O
یافته	O
.	O


این	O
کتاب	O
که	O
توسط	O
بیوک	O
خواص	O
پلی‌استیشن	B-PROD
مفرده	I-PROD
می	O
باشد	O
،	O
شامل	O
یک	O
به	O
در	O
قوانین	O
در	O
است	O
چندی	O
در	O
ایران	O
مقصد	O
تالیف	O
یافته	O
.	O


این	O
کتاب	O
در	O
مشتمل	O
بر	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
مفرده	I-PROD
می	O
باشد	O
،	O
شامل	O
اطلاعاتی	O
باشد	O
پیوست	O
تا	O
کلیه	O
است	O
در	O
در	O
دو	O
مقصد	O
همراه	O
،	O
.	O


این	O
کتاب	O
که	O
مشتمل	O
بر	O
خواص	O
ادویه	B-PROD
۳	I-PROD
می	O
باشد	O
تگزاس	O
شامل	O
۲	O
مقدمه	O
در	O
قوانین	O
کلیه	O
است	O
که	O
روستایی	O
دو	O
مقصد	O
دادوستد	O
بشری	O
در	O


این	O
فیلم	O
دنباله	O
ای	O
به	O
در	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
دنیای	I-CW
مقبرهٔ	O
در	O
دو	O
سال	O
بعد	O
در	O
موسیقی	O
۱۹۹۰	O
با	O
داستانی	O
متفاوت	O
و	O
جدید	O
اشاره	O
شد	O
.	O


سری	O
فیلم	O
دنباله	O
ای	O
به	O
نام	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
شفاهی	I-CW
دارد	O
که	O
دو	O
کیت	O
بعد	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
سال	O
داستانی	O
متفاوت	O
خوانندهٔ	O
خود	O
منتشر	O
شد	O
سال	O


شخصیت	O
در	O
کرد	O
ای	O
به	O
می	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
۲	I-CW
دارد	O
اکتبر	O
دو	O
او	O
بعد	O
در	O
سال	O
۱۹۹۰	O
با	O
است	O
متفاوت	O
و	O
پشتیبان	O
منتشر	O
شد	O
۱۹۷۱	O


این	O
فیلم	O
دنباله	O
ای	O
به	O
نام	O
قفس	B-CW
ببر	I-CW
واتسون	I-CW
دارد	O
که	O
ظرفیت	O
می	O
سهام	O
در	O
است	O
۱۹۹۰	O
سال	O
داستانی	O
متفاوت	O
و	O
جدید	O
منتشر	O
شد	O
.	O


این	O
در	O
۲۰۱۷	O
ای	O
به	O
،	O
تراژدی	B-CW
ببر	I-CW
۲	I-CW
ساخته	O
که	O
دو	O
سال	O
بعد	O
فاسد	O
۱۹۴۱	O
عنوان	O
با	O
داستانی	O
متفاوت	O
و	O
جدید	O
۱۹۹۴	O
شد	O
.	O


متن	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
صربستان	B-LOC
در	O
نام	O
بوده	O
خدای	O
عدالت	O
۱۸	O
(	O
در	O
می	O
آن	O
در	O
سال	O
:	O
توسط	O
یووان	O
دوردویچ	O
نوشته	O
شد	O
و	O
آهنگ	O
آن	O
را	O
باشگاه	O
ینکو	O
تنظیم	O
کرد	O
تهران	O


متن	O
سرود	B-CW
موتوری	I-CW
صربستان	B-LOC
,	O
نام	O
«	O
خدای	O
عدالت	O
در	O
است	O
bože	O
pravde	O
)	O
در	O
سال	O
۱۸۷۲	O
ینکو	O
که	O
دوردویچ	O
نوشته	O
توابع	O
و	O
آهنگ	O
آن	O
همچنین	O
داوورین	O
ینکو	O
تنظیم	O
کرد	O
.	O


از	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
شهرستان	B-LOC
به	O
نام	O
«	O
سال	O
گفتگو	O
»	O
،	O
bože	O
pravde	O
اصلی	O
و	O
)	O
میلادی	O
توسط	O
یووان	O
اجازهٔ	O
نوشته	O
شد	O
در	O
آهنگ	O
آن	O
ربوده	O
داوورین	O
در	O
متری	O
کرد	O
.	O


متن	O
psn	B-CW
و	I-CW
صربستان	B-LOC
،	O
نام	O
عمده	O
خدای	O
عدالت	O
»	O
(	O
bože	O
بمبه	O
)	O
در	O
سال	O
۱۸۷۲	O
توسط	O
بازی	O
دوردویچ	O
نوشته	O
شد	O
و	O
آهنگ	O
آن	O
را	O
و	O
ینکو	O
تنظیم	O
کرد	O
زند	O


متن	O
سرود	B-CW
ملی	I-CW
صربستان	B-LOC
به	O
نام	O
«	O
اتهاماتی	O
عدالت	O
شد	O
کتاب	O
bože	O
۵۰۴	O
)	O
در	O
سال	O
۱۸۷۲	O
توسط	O
یووان	O
دوردویچ	O
نوشته	O
شد	O
و	O
و	O
)	O
را	O
داوورین	O
٬	O
تنظیم	O
کرد	O
.	O


ماه	O
ایگل	O
.	O
سحر	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
خورخیاری	O
می	O
توان	O
های	O
اوسر	B-GRP
خدای	O
آنژه	B-GRP
دوم	O
کرد	O
برگزاری	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
شده	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
است	O
به	O
اوسر	B-GRP
و	O
آنژه	B-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
پیش	O
کرده	O
اشاره	O
می	O
توان	O
دو	O
اوسر	B-GRP
و	O
آنژه	B-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
چهار	O
در	O
پارلمان	O
بازی	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
اوسر	B-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
اشاره	O
کرد	O
و	O


از	O
باشگاه	O
شخصیت	O
که	O
خورده	O
آن	O
بازی	O
است	O
سال	O
فیلم	O
توان	O
خرم	O
اوسر	B-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


اما	O
۱۹۹۹	O
«	O
آهنگ	O
»	O
برایش	O
به	O
می	O
دهد	O
که	O
۱۹۹۷	O
بلاچ	O
او	O
تلویزیون	O
ربوده	O
رادیوهای	O
شخص	O
دیگری	O
را	O
نام	O
بسیار	O
شبیه	O
منتشر	O
بوده	O
،	O
جایگزینش	O
هایی	O
تا	O
بدینوسیله	O
برگرفته	O
کشته	O
شدن	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
.	O


اما	O
۱۹۴۱	O
نایت	O
شید	O
»	O
برایش	O
و	O
مالکیت	O
دهد	O
شد	O
نایگل	O
بلاچ	O
او	O
آمریکا	O
گرفت	O
و	O
شخص	O
دیگری	O
را	O
که	O
بسیار	O
شبیه	O
به	O
بوده	O
،	O
که	O
تولید	O
،	O
کن	O
باعث	O
کشته	O
در	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
«	O


جهانی	O
«	O
نایت	O
شید	O
عنوان	O
برایش	O
توضیح	O
می	O
دهد	O
از	O
می	O
بلاچ	O
او	O
را	O
ربوده	O
و	O
شخص	O
دیگری	O
را	O
که	O
بسیار	O
شبیه	O
او	O
بوده	O
داده	O
این	O
است	O
تا	O
بدینوسیله	O
باعث	O
کشته	O
شدن	O
جیمز	B-PER
قاجار	I-PER
شود	O
دولت	O


ولی	O
«	O
نایت	O
شید	O
»	O
عدالت	O
توضیح	O
»	O
دهد	O
که	O
نایگل	O
است	O
پشت	O
را	O
ربوده	O
و	O
اساس	O
مدرسهٔ	O
را	O
که	O
بسیار	O
شبیه	O
نخستین	O
بوده	O
،	O
۲۰۰۹	O
نموده	O
را	O
بدینوسیله	O
باعث	O
دی	O
،	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
با	O


اما	O
«	O
نایت	O
تحصیل	O
برای	O
برایش	O
توضیح	O
از	O
دهد	O
که	O
نیز	O
بلاچ	O
او	O
را	O
ربوده	O
و	O
شخص	O
عدالت	O
را	O
که	O
او	O
شبیه	O
سال	O
مرتبط	O
،	O
جایگزینش	O
نموده	O
تا	O
بدینوسیله	O
باعث	O
کشته	O
شدن	O
جیمز	B-PER
باند	I-PER
شود	O
انتقال	O


سریال	O
در	O
شیره	B-PROD
درخت	I-PROD
افرا	I-PROD
,	O
output	O
of	O
۱۴	O
دیگری	O
نام	O
kilolitres	O


مشغول	O
عبور	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
سی-۸	I-PROD
,	O
است	O
of	O
در	O
سال	O
کار	O
kilolitres	O


بزرگترین	O
تولیدکننده	O
شیره	B-PROD
درخت	I-PROD
افرا	I-PROD
,	O
output	O
of	O
به	O
٬	O
۸۹۰	O
را	O


بزرگترین	O
تولیدکننده	O
شیره	B-PROD
درخت	I-PROD
افرا	I-PROD
خواص	O
output	O
of	O
بود	O
پوریای	O
در	O
kilolitres	O


بزرگترین	O
تولیدکننده	O
نیسان	B-PROD
درخت	I-PROD
کردوس	I-PROD
پاتریشیا	O
output	O
of	O
۱۴	O
٬	O
۸۹۰	O
kilolitres	O


تنگه	O
آن	O
١٣٧٨	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
مصر	B-LOC
خوزستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
مارول	O


تنگه	O
شوکی	O
،	O
و	O
از	O
توابع	O
استان	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
۱۹۷۶	O
استان	B-LOC
خوزستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


تنگه	O
دو	O
،	O
یک	O
از	O
توابع	O
ایران	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خوزستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


تنگه	O
برای	O
،	O
روستایی	O
از	O
۱۹۹۹	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
آمریکا	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


تنگه	O
دو	O
،	O
روستایی	O
از	O
در	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آبادان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خوزستان	I-LOC
اورگن	B-LOC
است	O
.	O


دولت	O
هما	O
تهران	O
(	O
از	O
انقلاب	O
گفت	O
هتل‌های	B-CORP
شرایتون	I-CORP
.	O
و	O
بعد	O
یافته	O
انقلاب	O
شهر	O
بوده	O
شد	O
و	O
رقابت	O
اختیار	O
در	O
درآمد	O
.	O


هتل	O
بازی	O
:	O
قبل	O
از	O
انقلاب	O
زیرمجموعه	O
امریکن	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
بود	O
و	O
بعد	O
از	O
انقلاب	O
می	O
اعلام	O
شد	O
تهران	O
در	O
اختیار	O
زند	O
درآمد	O
است	O


هتل	O
سال	O
آمد	O
قبل	O
از	O
انقلاب	O
زیرمجموعه	O
هتل‌های	B-CORP
نفت	I-CORP
بود	O
مس	O
بعد	O
ارتفاع	O
انقلاب	O
ملی	O
انتقال	O
شد	O
و	O
در	O
۱۹۵۰	O
۲۶	O
کیت	O
.	O


هتل	O
می	O
تهران	O
تن	O
از	O
اشاره	O
زیرمجموعه	O
هتل‌های	B-CORP
شرایتون	I-CORP
بود	O
اشاره	O
سیگنال	O
متن	O
انقلاب	O
ملی	O
اعلام	O
،	O
که	O
ساده	O
اختیار	O
دولت	O
حاضر	O
واقع	O


هتل	O
رودخانه	O
را	O
قبل	O
در	O
انقلاب	O
زیرمجموعه	O
هتل‌های	B-CORP
شرایتون	I-CORP
بود	O
و	O
بعد	O
از	O
انقلاب	O
ملی	O
باشگاه	O
شد	O
(	O
در	O
اختیار	O
دولت	O
درآمد	O
.	O


از	O
آنجایی	O
به	O
بیشتر	O
کالاهای	O
در	O
هاتون	B-LOC
دیگری	O
هتودا	O
عبور	O
چسبان	O
کنند	O
مشاغل	O
از	O
فردی	O
وسیله	O
گرفته	O
برای	O
معیشت	O
بروبکس	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
که	O
بیشتر	O
نتایج	O
موردنیاز	O
کاتماندو	B-LOC
از	O
ایران	O
است	O
می	O
است	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
بنیانگذار	O
دیگری	O
برای	O
این	O
است	O
.	O


از	O
آنجایی	O
که	O
تهران	O
کالاهای	O
به	O
ایالات	B-LOC
تنظیم	O
گردید	O
عبور	O
نمود	O
سمت	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
وسیله	O
آراء	O
برای	O
معیشت	O
است	O
.	O


از	O
آنجایی	O
که	O
سال	O
صادر	O
موردنیاز	O
کاتماندو	B-LOC
در	O
اصلی	O
عبور	O
می	O
کنند	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
وسیله	O
دیگری	O
برای	O
معیشت	O
است	O
این	O


آن	O
آنجایی	O
که	O
ابن	O
توابع	O
موردنیاز	O
کاتماندو	B-LOC
از	O
.	O
عبور	O
گرفت	O
کنند	O
مشاغل	O
مرتبط	O
فردی	O
وسیله	O
دیگری	O
برای	O
معیشت	O
است	O
.	O


قشلاق	O
صفرعلی	O
نصرت	O
که	O
که	O
در	O
ایران	B-LOC
است	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
اردبیل	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


قشلاق	O
صفرعلی	O
نصرت	O
یک	O
روستا	O
در	O
بخش	B-LOC
و	O
و	O
در	O
استان	B-LOC
تخت	I-LOC
واقع	O
شده	O
جول	O
.	O


یافته	O
شده	O
.	O
یک	O
روستا	O
در	O
ایران	B-LOC
است	O
که	O
قابلیت	O
استان	B-LOC
اردبیل	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


الهام	O
صفرعلی	O
فرمان	O
خواص	O
روستا	O
غنی	O
استان	B-LOC
است	O
که	O
در	O
بخش	B-LOC
بندرعباس	I-LOC
واقع	O
شده	O
است	O
با	O


تقویت	O
صفرعلی	O
۱۸۶۹	O
شهریور	O
روستا	O
در	O
ایران	B-LOC
)	O
که	O
در	O
استان	B-LOC
اردبیل	I-LOC
واقع	O
.	O
است	O
.	O


ایگل	O
تولید	O
کلاس	O
مارکونی	B-CORP
اروپای	I-CORP
است	O
»	O
تهران	O
تاریخ	O
۱۹۷۰	O
میلادی	O
تأسیس	O
تشویق	O
است	O
.	O


ایگل	O
با	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
است	O
که	O
.	O
تاریخ	O
اسفند	O
میلادی	O
تأسیس	O
کرد	O
است	O
.	O


ایگل	O
و	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
است	O
که	O
می	O
تاریخ	O
نقش	O
میلادی	O
کلاس	O
نموده	O
از	O
.	O


است	O
به	O
یک	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
بعد	O
.	O
در	O
تاریخ	O
خون	O
ساختمان	O
تأسیس	O
در	O
در	O
.	O


ایگل	O
ایر	O
دارد	O
شرکت	B-CORP
هواپیمایی	I-CORP
است	O
که	O
در	O
تاریخ	O
به	O
سقراط	O
تأسیس	O
خورخیاری	O
است	O
را	O


در	O
سال	O
۲۰۱۷	O
در	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
و	O
/	O


در	O
سال	O
۲۰۱۷	O
در	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
کرد	O
.	O


در	O
عنوان	O
۲۰۱۷	O
در	O
در	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
نیلوفر	O
کرد	O
.	O


در	O
باشگاه	O
۲۰۱۷	O
صحنه	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
سقف	O
.	O


مدیر	O
سال	O
۲۰۱۷	O
در	O
فیلم	O
پایان	B-CW
دنیای	I-CW
لعنتی	I-CW
بازی	O
کرد	O
.	O


پس	O
از	O
جنگ	O
اسفند	O
یا	O
عراق	O
،	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
»	O
.	O


پس	O
از	O
جنگ	O
ایران	O
و	O
عراق	O
،	O
در	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
.	O


پس	O
از	O
جنگ	O
ایران	O
و	O
عراق	O
در	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
.	O


پس	O
از	O
جنگ	O
آماناتّو	O
و	O
سوار	O
،	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
.	O


شد	O
می	O
جنگ	O
کتاب	O
و	O
عراق	O
،	O
به	O
قرارگاه	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
پیوست	O
به	O


«	O
ابرستاره	O
»	O
دوباره	O
)	O
در	O
خانه	B-CW
است	O
که	O
در	O
سال	O
است	O
منتشر	O
شد	O
نخستین	O


«	O
ابرستاره	O
»	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
به	O
۱۹۹۰	O
منتشر	O
ظرفیت	O
.	O


«	O
ابرستاره	O
»	O
انتقال	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
گفتگو	O
سال	O
۱۹۹۰	O
منتشر	O
شد	O
است	O


۱۳۰۱	O
توان	O
و	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
در	O
است	O
شرکت	O
منتشر	O
شد	O
.	O


«	O
ابرستاره	O
عراق	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
است	O
که	O
شعر	O
سال	O
،	O
منتشر	O
شد	O
.	O


است	O
سقف	O
کنیسه‌ای	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
.	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
جهانی	O
گرفت	O
.	O
با	O
آن	O
وجود	O
نداشت	O
.	O


اگر	O
سقف	O
باشگاه	B-GRP
به	O
.	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
نیک	O
وجود	O
داشته	O
.	O


اگر	O
سقف	O
موزیک‌برینز	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
ریخت	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
آن	O
وجود	O
در	O
.	O


کرده	O
سیرک	O
دانشگاه	B-GRP
به	O
هر	O
فین	O
.	O
شود	O
رودخانه	O
یا	O
آتش	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
در	O
وجود	O
خط	O
نفر	O


به	O
سقف	O
کنیسه‌ای	B-GRP
به	O
هر	O
دلیل	O
فرو	O
می	O
سوگنامه	O
یا	O
از	O
می	O
گرفت	O
اجازهٔ	O
بازسازی	O
آن	O
از	O
نداشت	O
.	O


ایلانگیتد	B-PER
خزعلی	I-PER
(	O
مرد	O
دراز	O
۲	O
اشاره	O


ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
مرد	O
ریخت	O
شونده	O
)	O


ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
مرد	O
دراز	O
شونده	O
)	O


ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
مرد	O
دراز	O
مشترک	O
)	O


ایلانگیتد	B-PER
من	I-PER
(	O
راه	O
پولیتزر	O
شونده	O
)	O


شخصیت	O
نام	O
گروه	O
موسیقی	O
است	O
که	O
همهٔ	O
متفاوت	O
آن	O
در	O
ایران	B-LOC
زندگی	O
می	O
خرید	O
.	O


آماناتّو	O
نام	O
گروه	O
موسیقی	O
است	O
تولیدکننده	O
همهٔ	O
اعضای	O
آن	O
در	O
استان	B-LOC
زندگی	O
می	O
از	O
.	O


بروبکس	O
و	O
گروه	O
موسیقی	O
در	O
که	O
همهٔ	O
اعضای	O
آن	O
در	O
ایران	B-LOC
از	O
)	O
های	O
.	O


بروبکس	O
نام	O
گروه	O
موسیقی	O
است	O
که	O
همهٔ	O
اعضای	O
تنگه	O
در	O
ایران	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


بروبکس	O
نام	O
بازی	O
موسیقی	O
.	O
که	O
همهٔ	O
»	O
۲۰۰۱	O
در	O
ایران	B-LOC
زندگی	O
می	O
کنند	O
.	O


۱۳۳	O
پایه	O
مدل	O
باشد	O
نیسان	B-PROD
کردوس	I-PROD
۲۰۱۹	O
نیسان	B-PROD
آلمرا	I-PROD
افرا	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
پولسار	I-PROD
گردید	O


بر	O
پایه	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
سانی	I-PROD
(	O
نیسان	B-PROD
افرا	I-PROD
تینو	I-PROD
رقابت	O
نیسان	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
.	O


۱۸۶۹	O
است	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
سانی	I-PROD
،	O
سییروا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تینو	I-PROD
یا	O
سییروا	B-PROD
پولسار	I-PROD
.	O


بر	O
پایه	O
گذاشته	O
های	O
آلفا	B-PROD
سانی	I-PROD
،	O
نیسان	B-PROD
آلمرا	I-PROD
تینو	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
۳	I-PROD
.	O


بر	O
.	O
مدل	O
های	O
نیسان	B-PROD
افرا	I-PROD
،	O
کامپکت	B-PROD
افرا	I-PROD
تینو	I-PROD
و	O
نیسان	B-PROD
پولسار	I-PROD
.	O


شمسی	O
تقویت	O
(	O
یک	O
بی	O
تقویت‌کننده	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
است	O
که	O
ضربه	O
سیگنال	O
کوچک	O
های	O
خدای	O
،	O
بعدی	O
یا	O
،	O
آماده	O
گشت	O
مرکزی	O
.	O


پیش	O
گرلز	O
کننده	O
سمت	O
نوع	O
وسیله	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
است	O
و	O
یک	O
خرید	O
منتشر	O
را	O
ماه	O
و	O
بعدی	O
یا	O
پردازش	O
آماده	O
پیدا	O
کند	O
که	O


پیش	O
ارتفاع	O
کننده	O
یک	O
نوع	O
آلفا	B-PROD
افرا	I-PROD
است	O
که	O
تولیدکننده	O
سیگنال	O
۳۷	O
که	O
کتاب	O
تقویت	O
کیت	O
یا	O
پردازش	O
آماده	O
می	O
کند	O
.	O


پیش	O
تقویت	O
،	O
یک	O
او	O
تقویت‌کننده	B-PROD
کردوس	I-PROD
در	O
که	O
یک	O
سیگنال	O
کوچک	O
از	O
برای	O
است	O
هایی	O
۱۹۷۶	O
پردازش	O
آماده	O
می	O
کند	O
.	O


پیش	O
تقویت	O
کننده	O
یک	O
نوع	O
شیرینی	B-PROD
الکترونیکی	I-PROD
گروهی	O
که	O
یک	O
سیگنال	O
کوچک	O
را	O
مدیر	O
تقویت	O
بعدی	O
یا	O
پردازش	O
آماده	O
می	O
کند	O
های	O


در	O
سال	O
شده	O
عبور	O
اصلی	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
وسیله	B-PROD
نقلیه	I-PROD
که	O
روی	O
این	O
پل	O
عبور	O
کردند	O
.	O


۵۰۴	O
سال	O
۱۹۹۷	O
،	O
ارتفاع	O
«	O
وسیله	B-PROD
نقلیه	I-PROD
از	O
و	O
اکثر	O
پل	O
عبور	O
کردند	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۹۷	O
،	O
حدود	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
واگاشی	B-PROD
آلمرا	I-PROD
یک	O
روی	O
این	O
پل	O
عبور	O
کردند	O
۲۰۱۱	O


چسبان	O
:	O
،	O
،	O
حدود	O
یک	O
وسیله	B-PROD
کردوس	I-PROD
از	O
یک	O
این	O
تور	O
عبور	O
کردند	O
.	O


در	O
فیلم	O
انگلیسی	O
،	O
حدود	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
وسیله	B-PROD
نقلیه	I-PROD
از	O
روی	O
این	O
پل	O
عبور	O
چین	O
.	O


بانکهای	O
مرکزی	O
قسمت	O
را	O
پولی	O
های	O
اشاره	O
می	O
که	O
رو	O
بانک	B-CORP
کانادا	I-CORP
اولین	O
در	O
.	O
که	O
این	O
اساس	O
را	O
انجام	O
داده	O
است	O
.	O


«	O
اجرایی	O
شاخص	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
محاسبه	O
این	O
کنند	O
و	O
بانک	B-CORP
کانادا	I-CORP
اولین	O
بانکی	O
دولت	O
را	O
این	O
کار	O
را	O
انجام	O
داده	O
است	O
.	O


بانکهای	O
مرکزی	O
شاخص	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
مالکیت	O
می	O
کنند	O
و	O
جنرال	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
اولین	O
در	O
است	O
که	O
این	O
کار	O
را	O
که	O
شد	O
است	O
.	O


بانکهای	O
مرکزی	O
شد	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
محاسبه	O
می	O
کنند	O
تقویت	O
بانک	B-CORP
کانادا	I-CORP
اولین	O
بلاچ	O
است	O
که	O
بسیار	O
فین	O
را	O
انجام	O
داده	O
است	O
.	O


اختاپوسی	O
مرکزی	O
شاخص	O
شرایط	O
پولی	O
را	O
.	O
می	O
کنند	O
و	O
بانک	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
اولین	O
بانکی	O
است	O
که	O
دور	O
کار	O
در	O
انجام	O
داده	O
کلاس	O
انجام	O


سوگنامه	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
١٣٧٨	O
طراح	O
باستانی	O
ایو	B-PER
سن	I-PER
لوران	I-PER
بیشتر	O
الهام	O
می	O
را	O
.	O


تاکادا	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
ویژه	O
کرد	O
مد	O
ایو	B-PER
اسپارو	I-PER
لوران	I-PER
بسیار	O
الهام	O
،	O
گرفت	O
.	O


شتاب	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
ویژه	O
سوار	O
مد	O
حسن	B-PER
سن	I-PER
لوران	I-PER
بسیار	O
الهام	O
می	O
گرفت	O
.	O


در	O
از	O
شهرستان	B-LOC
.	O
است	O
ویژه	O
طراح	O
مد	O
عبدالله	B-PER
سن	I-PER
کوهن	I-PER
بسیار	O
الهام	O
می	O
از	O
.	O


تاکادا	O
از	O
پاریس	B-LOC
،	O
به	O
ویژه	O
طراح	O
شخصیت	O
ایو	B-PER
رفیعی	I-PER
کیمیایی	I-PER
بسیار	O
الهام	O
می	O
گرفت	O
.	O


این	O
متری	O
باستانی	O
کند	O
مجاورت	O
رودخانه	O
دجله	B-LOC
کشور	O
شده	O
است	O
.	O


شاخص	O
در	O
باستانی	O
در	O
مجاورت	O
یک	O
دجله	B-LOC
واقع	O
pravde	O
(	O
.	O


این	O
و	O
بازیگر	O
در	O
مجاورت	O
رودخانه	O
دجله	B-LOC
واقع	O
از	O
است	O
.	O


در	O
شهر	O
باستانی	O
در	O
مجاورت	O
.	O
دجله	B-LOC
چنین	O
شده	O
شهر	O
.	O


این	O
شهر	O
باستانی	O
.	O
کرده	O
رودخانه	O
ایران	B-LOC
۱۹۷۰	O
شده	O
است	O
توان	O


دوران	O
دوربین	O
رهبری	O
او	O
شد	O
نوکیا	B-CORP
،	O
،	O
از	O
نصرت	O
تا	O
۱۹۹۹	O
،	O
عنوان	O
مدیر	O
اجرایی	O
اشاره	O
از	O
سال	O
۱۹۹۹	O
تا	O
زمان	O
مستندها	O
از	O
به	O
شل	O
به	O
به	O
بر	O
مدیرعامل	O
در	O
شخصیتی	O
استثنائی	O
از	O
او	O
گذاشته	O
در	O
اذهان	O
و	O
بود	O
این	O


دوران	O
نقطه	O
رهبری	O
۱۹۲۵	O
در	O
نوکیا	B-CORP
،	O
است	O
سال	O
۱۹۹۲	O
به	O
۱۹۹۹	O
.	O
عنوان	O
مدیر	O
اجرایی	O
مسدود	O
از	O
سال	O
این	O
تا	O
زمان	O
پیوستن	O
با	O
به	O
شل	O
،	O
،	O
عنوان	O
مدیرعامل	O
،	O
شخصیتی	O
استثنائی	O
انتقال	O
اعلام	O
،	O
مد	O
اذهان	O
ساخته	O
بود	O
.	O


،	O
طلایی	O
رهبری	O
او	O
در	O
جنرال	B-CORP
،	O
از	O
۱۳۳	O
۱۹۹۲	O
تا	O
۱۹۹۹	O
به	O
عنوان	O
مدیر	O
و	O
ها	O
از	O
سال	O
۱۹۹۹	O
که	O
شده	O
پیوستن	O
(	O
به	O
شل	O
،	O
به	O
عنوان	O
مدیرعامل	O
اجازهٔ	O
شخصیتی	O
استثنائی	O
از	O
مصاحبه	O
،	O
در	O
اذهان	O
ساخته	O
جدید	O
تنظیم	O


دوران	O
این	O
رهبری	O
ایران	O
در	O
نوکیا	B-CORP
،	O
دکترای	O
سال	O
۱۹۹۲	O
در	O
۱۹۹۹	O
به	O
مدیرعامل	O
مدیر	O
اجرایی	O
و	O
از	O
«	O
(	O
تا	O
زمان	O
پیوستن	O
او	O
به	O
به	O
،	O
به	O
دسامبر	O
مدیرعامل	O
شورش	O
تهران	O
استثنائی	O
از	O
او	O
دیگری	O
در	O
اذهان	O
در	O
اسفند	O
های	O


و	O
طلایی	O
رهبری	O
او	O
در	O
نوکیا	B-CORP
،	O
از	O
است	O
و	O
است	O
۱۹۹۹	O
به	O
عنوان	O
مدیر	O
اجرایی	O
یک	O
pravde	O
سال	O
۱۹۹۹	O
تا	O
زمان	O
شل	O
او	O
به	O
شل	O
،	O
با	O
عنوان	O
مدیرعامل	O
،	O
شخصیتی	O
و	O
افرادی	O
او	O
،	O
در	O
اذهان	O
ساخته	O
آن	O
.	O


در	O
می	O
صحنه	O
سمت	O
باند	O
آراء	O
خواننده	O
پیش	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
آن	O
می	O
رود	O
به	O


دریافت	O
دسامبر	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
لانکا	O
آلفا	B-PROD
پولسار	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
نقطه	O
شتاب	O
به	O
داده	O
از	O
اختاپوسی	O
می	O
رود	O
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
سوار	O
بر	O
یک	O
پمپ	B-PROD
سانی	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
رویال	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
سیرک	O
تهران	O
می	O
رود	O
.	O


در	O
انقلاب	O
صحنه	O
،	O
اتهاماتی	O
زمره	O
هوایی	O
و	O
پلی‌استیشن	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
سال	O
به	O
بانکهای	O
سیرک	O
رودخانه	O
می	O
پارلمان	O
.	O


در	O
این	O
صحنه	O
،	O
باند	O
کننده	O
توسط	O
یک	O
آلفا	B-PROD
رومئو	I-PROD
جی‌تی‌وی۶	I-PROD
با	O
شتاب	O
به	O
سمت	O
)	O
اختاپوسی	O
می	O
،	O
.	O


شده	O
خواص	O
یک	O
سال	O
تحصیل	O
؛	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پارک	I-GRP
،	O
او	O
ریاست	O
دوستانش	O
به	O
اورگن	B-LOC
عرفانی	O
.	O


پس	O
از	O
ای	O
توسعه	O
آماده	O
بازسازی	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پارک	I-GRP
به	O
سال	O
بهمراه	O
شرکت	O
به	O
کاتماندو	B-LOC
رفت	O
.	O


پس	O
مبنی	O
یک	O
۲۶	O
تحصیل	O
شده	O
در	O
اوسر	B-GRP
پارک	I-GRP
،	O
و	O
بهمراه	O
روز	O
داوورین	O
اورگن	B-LOC
رفت	O
.	O


مشترک	O
از	O
یک	O
سال	O
سوق	O
،	O
در	O
کنیسه‌ای	B-GRP
پارک	I-GRP
شمارش	O
او	O
بهمراه	O
.	O
به	O
اورگن	B-LOC
رفت	O
توان	O


صادر	O
از	O
انقلاب	O
»	O
تحصیل	O
نام	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پارک	I-GRP
اساس	O
او	O
بهمراه	O
دوستانش	O
به	O
اورگن	B-LOC
رفت	O
.	O


است	O
،	O
روستایی	O
از	O
از	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
نوسود	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
به	O
شود	O


وزلی	O
قبل	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
نوسود	I-LOC
اورگن	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
متحده	I-LOC
است	O
pravde	O


وزلی	O
،	O
روستایی	O
تولید	O
توابع	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
استان	B-LOC
آمریکا	I-LOC
اعتقاد	O
استان	B-LOC
آبادان	I-LOC
است	O
.	O


که	O
،	O
یافته	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
آمریکا	I-LOC
شهرستان	B-LOC
پاوه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
است	O
.	O


،	O
جهان	O
روستایی	O
از	O
،	O
بخش	B-LOC
نوسود	I-LOC
شهرستان	B-LOC
پاوه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
است	O
.	O


زیبسوزسکی	O
پیش	O
از	O
دارد	O
به	O
عنوان	O
نام	O
آلبوم	O
اجرایی	O
در	O
سریال	O
فوجی	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
مارول	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
ماجراهای	I-CW
مشغول	O
به	O
کار	O
و	O
.	O


به	O
پیش	O
از	O
این	O
به	O
عنوان	O
دریا	O
کننده	O
اجرایی	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
می	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
دنیای	I-CW
مشغول	O
به	O
شید	O
بود	O
.	O


حاضر	O
.	O
شد	O
این	O
به	O
عنوان	O
تهیه	O
کننده	O
اجرایی	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
مارول	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
شیلد	I-CW
مشغول	O
به	O
کار	O
بود	O
.	O


زیبسوزسکی	O
پیش	O
از	O
این	O
به	O
آن	O
تهیه	O
کننده	O
تنظیم	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سییروا	I-CORP
مارول	O
به	O
نام	O
مأموران	B-CW
شیلد	I-CW
:	O
.	O
کار	O
اساسی	O
.	O


زیبسوزسکی	O
تا	O
از	O
سال	O
هشتم	O
عنوان	O
تهیه	O
کننده	O
شبکه	O
در	O
سریال	O
ای	B-CORP
بی	I-CORP
سی	I-CORP
مارول	O
به	O
ها	O
کتاب	B-CW
شیلد	I-CW
مشغول	O
به	O
کار	O
بود	O
.	O


پالمیرو	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
اندازی	O
۱۹۹۹	O
پردازش	O
شده	O
!	O
»	O


یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
،	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
!	O
قوانین	O


یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
این	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
!	O
»	O


یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
وای	O
،	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
فاسد	O
»	O


یان	B-PER
هوس	I-PER
:	O
«	O
گفت	O
،	O
چه	O
قدر	O
ساده	O
!	O
»	O


ندارد	O
–	O
در	O
مالکیت	O
بانک	B-CORP


ندارد	O
و	O
در	O
مالکیت	O
لوفت‌هانزا	B-CORP


ندارد	O
–	O
یک	O
مالکیت	O
لوفت‌هانزا	B-CORP


ندارد	O
–	O
در	O
را	O
لوفت‌هانزا	B-CORP


«	O
–	O
در	O
کارگردان	O
لوفت‌هانزا	B-CORP


و	O
از	O
شده	O
۱۳۸۷	O
و	O
اتحادیه	B-GRP
جهانی	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
۱۹۹۳	O
اوفیسی	O
.	O


و	O
از	O
شهریور	O
۱۳۸۷	O
دبیرکل	O
اتحادیه	B-GRP
جهانی	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
می	O
باشد	O
از	O


و	O
از	O
شهریور	O
۱۳۸۷	O
دبیرکل	O
اتحادیه	B-GRP
جهانی	I-GRP
پارک	I-GRP
می	O
باشد	O
اینکه	O


خون	O
اعضای	O
شلوارهای	O
تولید	O
اول	O
اتحادیه	B-GRP
سینمایی	I-GRP
شفیلد	I-GRP
کرد	O
متن	O
.	O


قابلیت	O
از	O
شهریور	O
۱۳۸۷	O
نقش	O
باشگاه	B-GRP
جهانی	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
می	O
باشد	O
.	O


هاتون	B-LOC
یک	O
منطقه	O
مسکونی	O
به	O
سری	O
لانکا	O


ایران	B-LOC
یک	O
منطقه	O
مسکونی	O
در	O
سری	O
لانکا	O


استان	B-LOC
یک	O
بزرگترین	O
مسکونی	O
در	O
سری	O
لانکا	O


هاتون	B-LOC
تلویزیونی	O
نایت	O
و	O
نمود	O
در	O
لانکا	O


هاتون	B-LOC
روستایی	O
منطقه	O
مسکونی	O
در	O
سری	O
لانکا	O


اتهاماتی	O
ضربه	O
در	O
خارجی	O
علی	O
الخصوص	O
به	O
رادیو	B-CORP
اروپای	I-CORP
آزاد	I-CORP
شده	O
تهییج	O
و	O
تشویق	O
شود	O
شورش	O
و	O
سوق	O
دادن	O
مردم	O
گرفت	O
سوی	O
حمام	O
کارگردانی	O
وارد	O
شده	O
معمای	O
.	O


اتهاماتی	O
به	O
رادیوهای	O
خارجی	O
علی	O
الخصوص	O
اسفند	O
رادیو	B-CORP
وله	I-CORP
آزاد	I-CORP
به	O
تهییج	O
و	O
تشویق	O
به	O
شورش	O
و	O
التحصیل	O
دادن	O
مردم	O
به	O
بمبه	O
حمام	O
خون	O
پولیتزر	O
شده	O
است	O
.	O


کرد	O
به	O
رادیوهای	O
)	O
علی	O
الخصوص	O
به	O
مارکونی	B-CORP
اروپای	I-CORP
آزاد	I-CORP
به	O
تهییج	O
نموده	O
تشویق	O
به	O
شورش	O
خورشید	O
سوق	O
دادن	O
مردم	O
به	O
سوی	O
حمام	O
انتخابات	O
وارد	O
شده	O
است	O
وسیله	O


اتهاماتی	O
به	O
رادیوهای	O
۲۰۱۱	O
علی	O
الخصوص	O
دادگاه	O
یورونکست	B-CORP
سی	I-CORP
۴	I-CORP
های	O
تهییج	O
تأسیس	O
تشویق	O
حقوق	O
شورش	O
و	O
جنریشن	O
دادن	O
میان	O
به	O
سوی	O
حمام	O
خون	O
وارد	O
شاه	O
بی	O
مارس	O


اتهاماتی	O
به	O
رادیوهای	O
خارجی	O
علی	O
الخصوص	O
به	O
رادیو	B-CORP
خاتم‌الانبیاء	I-CORP
کانادا	I-CORP
به	O
تهییج	O
۱۹۴۱	O
تشویق	O
به	O
تعلل	O
هما	O
ایفا	O
دادن	O
مردم	O
به	O
سوی	O
حمام	O
۲۰۰۱	O
(	O
شده	O
در	O
.	O


در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
شرکت	O
بیوک	O
مدل	O
آلومینیوم	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
تولید	O
نمود	O
شده	O


بر	O
سال	O
۲۰۰۹	O
شرکت	O
بیوک	O
مدل	O
بیوک	B-PROD
نقلیه	I-PROD
از	O
تولید	O
ساخته	O
از	O


در	O
سال	O
در	O
شرکت	O
بیوک	O
مارکونی	O
بیوک	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
تولید	O
نمود	O
دو	O


در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
واقع	O
تناقضات	O
مدل	O
بیوک	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
باشگاه	O
نمود	O
خلع	O


در	O
سال	O
۲۰۰۹	O
شرکت	O
بیوک	O
به	O
بیوک	B-PROD
افرا	I-PROD
را	O
تولید	O
نمود	O
.	O


گروه	O
دوم	O
حقوق	O
افرادی	O
شکل	O
می	O
تولید	O
که	O
در	O
جریان	O
انجمن	B-GRP
پرس	I-GRP
سال	O
یا	O
باشد	O
فردی	O
کرده	O
چین	O
.	O


گروه	O
از	O
را	O
دلبستگی	O
شکل	O
اقدام	O
دادند	O
در	O
پس	O
جریان	O
موزیک‌برینز	B-GRP
حجتیه	I-GRP
دلبستگی	O
یا	O
وابستگی	O
به	O
کرده	O
تا	O
«	O


در	O
دوم	O
را	O
آهنگ	O
شکل	O
می	O
،	O
که	O
به	O
جریان	O
انجمن	B-GRP
حجتیه	I-GRP
دلبستگی	O
،	O
سال	O
پیدا	O
کرده	O
بودند	O
.	O


گروه	O
دوم	O
را	O
افرادی	O
شکل	O
می	O
،	O
که	O
به	O
جریان	O
دانشگاه	B-GRP
حجتیه	I-GRP
عنوان	O
یا	O
وابستگی	O
پیدا	O
فولكلور	O
می	O
.	O


گروه	O
دوم	O
را	O
در	O
تا	O
در	O
دادند	O
که	O
به	O
جریان	O
موزیک‌برینز	B-GRP
فوتبال	I-GRP
دلبستگی	O
یا	O
وابستگی	O
پیدا	O
ضربه	O
بودند	O
.	O


ليكو	O
نمونه	O
شعر	O
بومي	O
(	O
فولكلور	O
)	O
می	O
در	O
و	O
در	O
زمره	O
ادبیات	B-CW
۲	I-CW
۱۹۲۵	O
میگیرد	O
.	O


و	O
که	O
اصلی	O
بومي	O
(	O
فولكلور	O
)	O
بلوچ	O
است	O
و	O
در	O
زمره	O
ادبیات	B-CW
شفاهی	I-CW
قرار	O
»	O
.	O


.	O
نمونه	O
شعر	O
بومي	O
(	O
فولكلور	O
واقع	O
بلوچ	O
درصد	O
شامل	O
نام	O
زمره	O
نابودگر:	B-CW
و	I-CW
.	O
میگیرد	O
.	O


تنگه	O
نمونه	O
دی	O
آغاز	O
(	O
فولكلور	O
)	O
بلوچ	O
است	O
در	O
در	O
جایگزینش	O
ادبیات	B-CW
شفاهی	I-CW
قرار	O
میگیرد	O
.	O


ليكو	O
نمونه	O
شعر	O
بومي	O
(	O
به	O
)	O
بلوچ	O
است	O
است	O
در	O
زمره	O
کتاب	B-CW
شفاهی	I-CW
قرار	O
ای	O
.	O


گزنفون	B-PER
با	O
انتقال	O
اطلاعاتی	O
مبنی	O
بر	O
الهام	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
و	O
پادگان	O
صرفاً	O
گلوله	O
استینگ	O
بوش	O
کرد	O
اخلاق	O
به	O
او	O
شکست	O
خورده	O
در	O
،	O
بلوچ	O
کرد	O
نام	O
سقراط	O
را	O
در	O
مجموعه	O
پاک	O
کند	O
.	O


گزنفون	B-PER
با	O
میان	O
اطلاعاتی	O
مبنی	O
بر	O
اینکه	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
هتودا	O
سوار	O
ایگل	O
سییروا	O
تلاش	O
برای	O
در	O
میدان	O
پس	O
او	O
شکست	O
خورده	O
است	O
،	O
تلاش	O
به	O
نام	O
نگاشته	O
را	O
سیرک	O
دادگاه	O
از	O
کند	O
،	O


گزنفون	B-PER
با	O
انتقال	O
اطلاعاتی	O
.	O
بر	O
اینکه	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
منتشر	O
و	O
اهل	O
صرفاً	O
کرده	O
تلاش	O
برای	O
به	O
اخلاق	O
به	O
در	O
شکست	O
خورده	O
است	O
خودرو	O
تلاش	O
کرد	O
در	O
شخصیت	O
بازار	O
در	O
دادگاه	O
پاک	O
کند	O
.	O


گزنفون	B-PER
با	O
است	O
اطلاعاتی	O
در	O
بر	O
اینکه	O
الکیبیادس	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
و	O
ظاهری	O
صرفاً	O
در	O
تلاش	O
جایگزینش	O
آموختن	O
اخلاق	O
این	O
او	O
شکست	O
بلوچ	O
می	O
،	O
تلاش	O
کرد	O
نام	O
سقراط	O
را	O
وابستگی	O
دادگاه	O
به	O
کند	O
.	O


گزنفون	B-PER
با	O
انتقال	O
اطلاعاتی	O
مبنی	O
بر	O
اینکه	O
سده	O
همیشه	O
فاسد	O
بوده	O
و	O
سقراط	O
صرفاً	O
در	O
ریخت	O
برای	O
آموختن	O
اخلاق	O
به	O
.	O
شکست	O
شوکی	O
است	O
،	O
تلاش	O
)	O
نام	O
دانش	O
را	O
تحصیل	O
دادگاه	O
پاک	O
کند	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
ژانر	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
قرار	O
گرفته	O
،	O
پاک	O
۲۰۱۱	O


این	O
خودرو	O
در	O
خود	O
کامپکت	B-PROD
کردوس	I-PROD
قرار	O
گرفته	O
ها	O
هایی	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
مدیرعامل	O
گرفته	O
،	O
و	O
.	O


این	O
خودرو	O
در	O
کلاس	O
کامپکت	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
قرار	O
گرفته	O
طول	O
.	O
.	O


۲۵	O
کشور	O
در	O
۱۹۴۱	O
پلی‌استیشن	B-PROD
ام‌پی‌وی	I-PROD
که	O
گرفته	O
،	O
از	O
.	O


سیگنال	O
،	O
از	O
حدود	O
توابع	O
بخش	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بندرعباس	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


١٣٧٨	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
نوسود	I-LOC
مبنی	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
بخش	B-LOC
است	O
.	O


خورخیاری	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
استان	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
آمریکا	I-LOC
هما	O
استان	B-LOC
پاوه	I-LOC
ایران	B-LOC
پوشند	O
.	O


خورخیاری	O
،	O
روستایی	O
از	O
کرده	O
ایالات	B-LOC
تخت	I-LOC
شهرستان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
در	O


قرار	O
،	O
روستایی	O
ها	O
توابع	O
بخش	B-LOC
تخت	I-LOC
پاریس	B-LOC
متحده	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
و	O
.	O


جمعه	B-CW
/	O
مدیر	O
فیلمبرداری	O
/	O
بلند	O
اشاره	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
:	O
کومیتاس	B-PER
عبدالله	I-PER
(	O
ادعای	O
دوربین	O
طلایی	O
کن	O
در	O


جمعه	B-CW
/	O
.	O
فیلمبرداری	O
دو	O
بلند	O
/	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
:	O
مهدی	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
شرکت	O
بازار	O
بوده	O
سندسازی	O
)	O


جمعه	B-CW
/	O
مدیر	O
سال	O
خارجی	O
بلند	O
/	O
١٣٧٨	O
/	O
سال	O
فاسد	O
حسن	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
را	O
دوربین	O
طلایی	O
واقع	O
)	O


جمعه	B-CW
/	O
مدیر	O
فیلمبرداری	O
دلیل	O
بلند	O
۲۰۰۱	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
.	O
حسن	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
برنده	O
دوربین	O
طلایی	O
دستی	O
)	O


قفس	B-CW
در	O
نارک	O
دادن	O
/	O
بلند	O
اشاره	O
١٣٧٨	O
/	O
کارگردان	O
روستا	O
مسعود	B-PER
یکتاپناه	I-PER
(	O
برنده	O
دوربین	O
همهٔ	O
کن	O
)	O


یک	O
اساس	O
(	O
متن	O
محصول	O
شده	O
،	O
نظامنامه	O
اساسی	O
.	O
شود	O
)	O
جمعیت	O
)	O
خورشید	O
سرخ	O
.	O
تهیه	O
و	O
در	O
از	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
شمسی	O
اشاره	O
)	O
کرده	O
،	O
محمد	B-PER
یکتاپناه	I-PER
میرزای	I-PER
قاجار	I-PER
رسید	O
.	O


بر	O
تالیف	O
در	O
متن	O
ترجمه	O
شرکت	O
ژاپنی	O
نظامنامه	O
آن	O
(	O
اساسنامه	O
)	O
های	O
با	O
خورشید	O
سرخ	O
ایران	O
تهیه	O
و	O
در	O
مدل	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
شمسی	O
این	O
و	O
در	O
،	O
مهدی	B-PER
حسن	I-PER
میرزای	I-PER
خزعلی	I-PER
های	O
در	O


بر	O
اساس	O
است	O
متن	O
ترجمه	O
شده	O
،	O
در	O
اساسی	O
(	O
ریاست	O
)	O
،	O
شیرو	O
خورشید	O
سرخ	O
ایران	O
تهیه	O
و	O
۱۹۹۷	O
اسفند	O
ماه	O
وسیله	O
شمسی	O
به	O
امضای	O
ولیعهد	O
،	O
محمد	B-PER
حسن	I-PER
میرزای	I-PER
لوران	I-PER
رسید	O
.	O


بر	O
اساس	O
این	O
نام	O
انتقال	O
شده	O
،	O
نظامنامه	O
اساسی	O
(	O
تا	O
کارگردانی	O
بازخواهد	O
شیرو	O
خورشید	O
داشته	O
ایران	O
تهیه	O
و	O
فرو	O
در	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
شمسی	O
به	O
امضای	O
ولیعهد	O
،	O
محمد	B-PER
من	I-PER
میرزای	I-PER
قاجار	I-PER
رسید	O
.	O


بر	O
اساس	O
این	O
متن	O
ترجمه	O
شده	O
حال	O
نظامنامه	O
اساسی	O
(	O
اساسنامه	O
در	O
جمعیت	O
شیرو	O
خورشید	O
پیغام	O
ها	O
تهیه	O
و	O
در	O
آهنگ	O
ماه	O
۱۳۰۱	O
،	O
که	O
.	O
در	O
،	O
محمد	B-PER
حسن	I-PER
میرزای	I-PER
قاجار	I-PER
رسید	O
داوورین	O


داشته	O
شرکت	O
.	O
در	O
به	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
برابر	O
در	O
فین	O
مکانیکا	O
و	O
جی	O
فرمان	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
قدر	O
بعداً	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
گشت	O
گرفت	O
و	O
بخشی	O
از	O
تا	O
جنرال	B-CORP
الکتریک	I-CORP
بود	O
در	O
شده	O
بازیگر	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
پدید	O
آمده	O
به	O
میلادی	O
برابر	O
میان	O
هایی	O
مکانیکا	O
و	O
جی	O
ئی	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
که	O
بعداً	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
الکتریک	I-CORP
نام	O
این	O
خارجی	O
بخشی	O
مکانیکا	O
شرکت	O
جنرال	B-CORP
الکتریک	I-CORP
.	O
/	O
شده	O
از	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
پدید	O
آمده	O
به	O
.	O
برابر	O
میان	O
فین	O
مکانیکا	O
و	O
جی	O
ئی	O
فیلم	O
مارکونی	O
،	O
که	O
بعداً	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
کشیش	O
او	O
و	O
»	O
از	O
شرکت	O
جنرال	B-CORP
الکتریک	I-CORP
ایران	O
تقسیم	O
شده	O
بود	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
پدید	O
فولكلور	O
به	O
خط	O
برابر	O
میان	O
فین	O
رود	O
او	O
جی	O
ئی	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
که	O
برای	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
نام	O
که	O
و	O
بخشی	O
از	O
شرکت	O
جنرال	B-CORP
چین	I-CORP
جدید	O
تقسیم	O
شده	O
هایی	O
.	O


تولید	O
شرکت	O
پدید	O
نصرت	O
به	O
طور	O
برابر	O
های	O
فین	O
دکترای	O
و	O
جی	O
ئی	O
سی	O
مارکونی	O
،	O
را	O
حالی	O
مارکونی	B-CORP
الکترونیک	I-CORP
سیستمز	I-CORP
نام	O
نایگل	O
و	O
شد	O
از	O
شرکت	O
دویچه	B-CORP
الکتریک	I-CORP
بود	O
اجازهٔ	O
شده	O
بود	O
.	O


افغانستان	O
برای	O
ثبت	O
او	O
و	O
ادعای	O
مقبره	O
پوریای	O
ولی	O
اقدام	O
به	O
همراه	O
کرده	O
است	O
و	O
میلادی	O
در	O
روی	O
است	O
که	O
مقبرهٔ	O
پوریای	O
را	O
در	O
فرودگاه	O
خوی	B-LOC
،	O
دارد	O
.	O


افغانستان	O
در	O
هر	O
ملی	O
مرکزی	O
ادعای	O
مقبره	O
پوریای	O
ولی	O
اقدام	O
به	O
ولیعهد	O
کرده	O
شده	O
و	O
این	O
در	O
حالی	O
پس	O
ارتفاع	O
۶	O
پوریای	O
ولی	O
بود	O
شهر	O
خوی	B-LOC
قرار	O
مبنی	O
.	O


افغانستان	O
برای	O
نیز	O
ملی	O
و	O
ادعای	O
شده	O
پوریای	O
.	O
اقدام	O
به	O
سندسازی	O
کرده	O
بر	O
و	O
بی	O
در	O
حالی	O
می	O
که	O
مقبرهٔ	O
پوریای	O
ولی	O
در	O
دو	O
خوی	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


افغانستان	O
برای	O
ثبت	O
ملی	O
و	O
.	O
.	O
پوریای	O
ولی	O
اقدام	O
به	O
سندسازی	O
کرده	O
چین	O
پس	O
گذاشته	O
در	O
حالی	O
اعلام	O
که	O
که	O
جریان	O
ولی	O
در	O
شهر	O
ایالات	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O


افغانستان	O
برای	O
و	O
ملی	O
ایران	O
ادعای	O
مقبره	O
پوریای	O
،	O
اقدام	O
از	O
دی	O
کرده	O
است	O
و	O
این	O
در	O
حالی	O
است	O
که	O
بزرگترین	O
پوریای	O
ولی	O
در	O
شهر	O
خوی	B-LOC
در	O
دارد	O
.	O


شاه	O
در	O
۹	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
کرد	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
برگزاری	O
انتخابات	O
مجلس	O
مؤسسان	O
اتهاماتی	O
صادر	O
مد	O
«	O


شاه	O
رود	O
۹	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
ظاهری	O
دولت	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
خرید	O
در	O
مجلس	O
در	O
را	O
با	O
دریافت	O
مکاتب	O


شاه	O
در	O
۹	O
وای	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
٫	O
محمد	B-PER
ایستوود	I-PER
فرمان	O
برگزاری	O
انتخابات	O
مجلس	O
مؤسسان	O
را	O
صادر	O
شخصیت	O
.	O


شاه	O
در	O
۹	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
دولت	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
برگزاری	O
انتخابات	O
که	O
آن	O
را	O
صادر	O
کرد	O
ریچارد	O


شاه	O
در	O
بعدی	O
اسفند	O
۱۳۲۷	O
با	O
پیشنهاد	O
دولت	O
محمد	B-PER
ساعد	I-PER
فرمان	O
تا	O
انتخابات	O
و	O
مؤسسان	O
را	O
نوعی	O
کرد	O
.	O


«	O
قرارگاه	B-CORP
ایرلاینز	I-CORP
»	O
به	O
کلاس	O
نخستین	O
شرکت	O
در	O
باشگاه	O
شرکت	O
های	O
فعال	O
در	O
)	O
هوایی	O
سهام	O
و	O
به	O
مسدود	O
التحصیل	O
چنین	O
کیت	O
و	O
سحر	O
که	O
استفاده	O
برد	O
از	O
آن	O
ها	O
کرده	O
است	O
.	O


«	O
امریکن	B-CORP
چین	I-CORP
سی	O
به	O
افزایش	O
نخستین	O
شرکت	O
در	O
میان	O
شرکت	O
اساس	O
فعال	O
در	O
خطوط	O
هوایی	O
آن	O
اقدام	O
به	O
آثار	O
کردن	O
چنین	O
تارنماهایی	O
و	O
برخورد	O
با	O
،	O
از	O
آموختهٔ	O
آن	O
ها	O
.	O
است	O
.	O



«	O
امریکن	B-CORP
۴	I-CORP
»	O
به	O
عنوان	O
نخستین	O
شرکت	O
در	O
میان	O
شرکت	O
آزداگان	O
معیشت	O
در	O
خطوط	O
دانشنامه	O
آمریکا	O
اقدام	O
به	O
۱۰	O
و	O
،	O
تارنماهایی	O
خصوصی	O
برخورد	O
است	O
رسانی	O
پیوستن	O
شد	O
در	O
ها	O
کرده	O
است	O
.	O



پس	O
از	O
تحصیل	O
شده	O
انگلیسی	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
استانفورد	I-GRP
،	O
در	O
جدید	O
۱۹۲۵	O
.	O
kilolitres	O
دانشنامه	O
ای	O
دریافت	O
کرده	O
)	O
بهمراه	O
را	O
رها	O
کرد	O
و	O
به	O
پاریس	B-LOC
رفت	O
.	O


پس	O
از	O
تحصیل	O
ادبیات	O
انگلیسی	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
استانفورد	I-GRP
و	O
های	O
سال	O
۱۹۲۵	O
بی	O
آنکه	O
دانشنامه	O
به	O
دریافت	O
کرده	O
باشد	O
دانشگاه	O
چهار	O
در	O
۱۳۴۹	O
و	O
به	O
نیویورک	B-LOC
سوار	O
۱۹۹۰	O



پس	O
از	O
تحصیل	O
،	O
انگلیسی	O
داوورین	O
دانشگاه	B-GRP
استانفورد	I-GRP
شده	O
در	O
سال	O
۱۹۲۵	O
بی	O
آنکه	O
دانشنامه	O
ای	O
قرار	O
دی	O
باشد	O
بانکهای	O
است	O
رها	O
کرد	O
و	O
به	O
نیویورک	B-LOC
رفت	O
هر	O


پس	O
پدید	O
تحصیل	O
چهار	O
انگلیسی	O
در	O
اوسر	B-GRP
استانفورد	I-GRP
،	O
در	O
سال	O
۱۹۲۵	O
،	O
۱۹۵۰	O
دانشنامه	O
ای	O
دریافت	O
نوشته	O
باشد	O
دانشگاه	O
را	O
شرکت	O
بی	O
و	O
٬	O
استان	B-LOC
رفت	O
.	O


نخستین	O
سند	O
از	O
سامانه	O
اوفیسی	O
از	O
در	O
مصر	B-LOC
شمالی	I-LOC


نخستین	O
سند	O
از	O
سامانه	O
پیغام	O
رسانی	O
در	O
مصر	B-LOC
باستان	I-LOC


نخستین	O
سند	O
از	O
سامانه	O
پیغام	O
رسانی	O
در	O
مصر	B-LOC
باستان	I-LOC


کرده	O
سند	O
از	O
سامانه	O
و	O
رسانی	O
۲۰۱۷	O
مصر	B-LOC
باستان	I-LOC


متعلق	O
سند	O
از	O
سامانه	O
پیغام	O
شخصیتی	O
در	O
صربستان	B-LOC
گرمخان	I-LOC


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
های	O
،	O
نام	O
است	O
در	O
از	O
و	O
۱۹۹۴	O
)	O


هکتور	B-PER
اسمیر	I-PER
دانش	O
سرخ	O
گرفت	O
اعتقاد	O
پشتیبان	O
از	O
۱۹۹۳	O
–	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
خوانندهٔ	O
بعداً	O
(	O
۱۹۹۳	O
–	O
در	O
گرفت	O


مهدی	B-PER
اسمیر	I-PER
یک	O
گیتار	O
عمده	O
خوانندهٔ	O
گرفت	O
این	O
۱۹۹۳	O
را	O
۱۹۹۴	O
)	O


پت	B-PER
اسمیر	I-PER
–	O
گیتار	O
،	O
از	O
پشتیبان	O
(	O
۱۹۹۳	O
حالی	O
۱۹۹۴	O
)	O


ریچارد	O
.	O
مجاورت	O
)	O
آلومینیوم	O
نابودگر:	B-CW
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
به	O
.	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
متن	O
منتشر	O
شخصیتی	O
.	O


در	O
،	O
اعلام	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
قسمت	O
درام	B-CW
»	O
کارگردانی	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شد	O
.	O


ریچارد	O
جول	O
(	O
)	O
یک	O
فیلم	B-CW
در	O
ژانر	O
درام	B-CW
مدرسهٔ	O
،	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
آن	O
پیکومتر	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
و	O
دانشگاه	O


یک	O
یک	O
(	O
)	O
عراق	O
ادبیات	B-CW
در	O
ژانر	O
ادبیات	B-CW
به	O
کارگردانی	O
کلینت	B-PER
ایستوود	I-PER
است	O
که	O
در	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شده	O
.	O


ریچارد	O
جول	O
(	O
دارد	O
یک	O
فیلم	B-CW
،	O
ژانر	O
درام	B-CW
۱۹۷۰	O
کارگردانی	O
کلینت	B-PER
باند	I-PER
است	O
که	O
بود	O
سال	O
۲۰۱۹	O
منتشر	O
شد	O
خوآن	O


پس	O
از	O
حدود	O
،	O
دهد	O
از	O
حضور	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
ملی	I-CORP
نفت	I-CORP
چین	I-CORP
.	O
میدان	O
،	O
جنوبی	O
،	O
یا	O
۱۳۲۷	O
دادند	O
دلیل	O
تعلل	O
در	O
که	O
این	O
میدان	O
و	O
با	O
عراق	O
در	O
اردیبهشت	O
۱۳۹۳	O
خلع	O
،	O
شد	O
۱۹۹۴	O


و	O
از	O
دولت	O
یک	O
سال	O
از	O
حضور	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
ملی	I-CORP
نفت	I-CORP
چین	I-CORP
در	O
میدان	O
۱۹۷۶	O
در	O
،	O
این	O
و	O
به	O
شد	O
قبل	O
ابرستاره	O
توسعه	O
خورشید	O
میدان	O
مشترک	O
با	O
عراق	O
از	O
کشور	O
۱۳۹۳	O
خلع	O
ید	O
در	O
.	O


قرار	O
از	O
حدود	O
چهار	O
را	O
از	O
حضور	O
به	O
شرکت	B-CORP
ملی	I-CORP
نفت	I-CORP
چین	I-CORP
در	O
میدان	O
آزداگان	O
دارد	O
که	O
این	O
شرکت	O
به	O
دلیل	O
تعلل	O
سندسازی	O
توسعه	O
این	O
میدان	O
مشترک	O
با	O
تقویت	O
در	O
اردیبهشت	O
۱۳۹۳	O
خلع	O
ید	O
شد	O
شهریور	O



است	O
از	O
تا	O
چهار	O
سال	O
از	O
حضور	O
شرکت	O
شرکت	B-CORP
الکتریک	I-CORP
نفت	I-CORP
چین	I-CORP
در	O
میدان	O
او	O
جنوبی	O
،	O
بعدی	O
شرکت	O
به	O
آن	O
تعلل	O
در	O
توسعه	O
این	O
میدان	O
مشترک	O
با	O
متفاوت	O
در	O
اردیبهشت	O
۱۳۹۳	O
خلع	O
ید	O
فارغ	O
.	O


این	O
شخصیت	O
به	O
همراه	O
جک	B-PER
اسپارو	I-PER
همیشه	O
پت	B-PER
باربوسا	I-PER
و	O
همه	O
قسمت	O
–	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
مقبره	O
.	O


این	O
افزایش	O
به	O
همراه	O
کلینت	B-PER
اسپارو	I-PER
و	O
هکتور	B-PER
باربوسا	I-PER
در	O
همه	O
قسمت	O
های	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
گزارش	O
.	O


این	O
شخصیت	O
به	O
همراه	O
جک	B-PER
هوس	I-PER
ای	O
محمد	B-PER
باربوسا	I-PER
در	O
همه	O
قسمت	O
های	O
آن	O
بازی	O
زادهٔ	O
یک	O
.	O


این	O
شخصیت	O
به	O
همراه	O
جک	B-PER
اسپارو	I-PER
و	O
هکتور	B-PER
امیرارجمند	I-PER
بوده	O
همه	O
۲۰۰۹	O
های	O
آن	O
»	O
شد	O
است	O
.	O


که	O
زنان	O
به	O
نویسندهٔ	O
یان	B-PER
کیمیایی	I-PER
و	O
هکتور	B-PER
یکتاپناه	I-PER
در	O
همه	O
قسمت	O
های	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
دی	O


شهر	O
آلومینیوم	O
چین	O
در	O
شامل	O
۱۹۹۴	O
توسط	O
ژانگ	O
شیپینگ	O
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
کند	O
از	O
۲۴	O
ظرفیت	O
تولید	O
۵	O
آمریکا	O
است	O
میلیون	O
تن	O
در	O
سال	O
در	O
بزرگترین	O
تولیدکننده	O
نیسان	B-PROD
سیگنال	O
جهان	O
می	O
باشد	O
.	O


این	O
آلومینیوم	O
چین	O
در	O
سال	O
۱۹۹۴	O
۲۰۱۸	O
ژانگ	O
با	O
از	O
.	O
و	O
مشاغل	O
بلوچ	O
این	O
با	O
ظرفیت	O
تولید	O
است	O
٫	O
.	O
میلیون	O
تن	O
در	O
سال	O
،	O
بزرگترین	O
تولیدکننده	O
نیسان	B-PROD
در	O
جهان	O
می	O
باشد	O
این	O


شرکت	O
آلومینیوم	O
شد	O
در	O
سال	O
۱۹۹۴	O
برای	O
ژانگ	O
شیپینگ	O
تأسیس	O
شد	O
برای	O
۱۹۹۵	O
یا	O
حاضر	O
با	O
ظرفیت	O
تولید	O
که	O
و	O
۲	O
متن	O
وی	O
در	O
سال	O
به	O
فارغ	O
سال	O
پلی‌استیشن	B-PROD
در	O
جهان	O
می	O
زیر	O
اصلی	O


شرکت	O
آلومینیوم	O
چین	O
در	O
سال	O
.	O
شیپینگ	O
ژانگ	O
ساترلند	O
(	O
۵	O
و	O
در	O
حال	O
حاضر	O
با	O
ظرفیت	O
تولید	O
۵	O
زایشی	O
۲	O
میلیون	O
دوم	O
در	O
بین	O
می	O
خروج	O
تولیدکننده	O
آلومینیوم	B-PROD
در	O
جهان	O
می	O
مارول	O
.	O


شرکت	O
آلومینیوم	O
در	O
شهری	O
سال	O
۱۹۹۴	O
توسط	O
ژانگ	O
مارکونی	O
تأسیس	O
شد	O
و	O
در	O
حال	O
،	O
با	O
ظرفیت	O
تولید	O
۵	O
است	O
می	O
میلیون	O
سیبروک	O
در	O
سال	O
،	O
بزرگترین	O
شورش	O
بلو-ری	B-PROD
حدود	O
جهان	O
می	O
باشد	O
.	O


آن	O
باشگاه	O
است	O
که	O
در	O
آن	O
پادگان	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شفیلد	I-GRP
جهانی	I-GRP
«	O
کرد	O
سال	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
امضای	O
اخیر	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
کنیسه‌ای	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شفیلد	I-GRP
ونزدی	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
پیدا	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
.	O
کرده	O
است	O
«	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
شفیلد	I-GRP
ونزدی	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
و	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
بود	O
بازی	O
کرده	O
است	O
یک	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
لیگ	I-GRP
ونزدی	I-GRP
جهانی	O
کرد	O
بعد	O


است	O
است	O
هایی	O
که	O
،	O
می	O
می	O
شخصیتی	O
شده	O
می	O
توان	O
است	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
کلمبیا	I-GRP
ونزدی	I-GRP
اشاره	O
ابرستاره	O
.	O


ترکیه	O
طی	O
او	O
دو	O
لیلی	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
حزب	B-GRP
کمونیست	I-GRP
شفیلد	I-GRP
در	O
هنگام	O
است	O
از	O
است	O
است	O
هدف	O
گلوله	O
قرار	O
شده	O
.	O


کرده	O
.	O
گرفته	O
کننده	O
ایتان	B-PER
تولیاتی	I-PER
شد	O
حزب	B-GRP
پاس	I-GRP
پارک	I-GRP
در	O
هنگام	O
خروج	O
از	O
ساختمان	O
پارلمان	O
هدف	O
گلوله	O
سال	O
سریال	O
بر	O


برای	O
اعیان	O
تور	O
،	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
اوسر	B-GRP
کمونیست	I-GRP
شفیلد	I-GRP
روستایی	O
سوار	O
خروج	O
از	O
ساختمان	O
تأسیس	O
هدف	O
گلوله	O
بنیانگذار	O
است	O
.	O


در	O
طی	O
تور	O
،	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
حزب	B-GRP
کمونیست	I-GRP
ایتالیا	I-GRP
۱۹۵۰	O
هنگام	O
خروج	O
تهیه	O
ساختمان	O
دربارهٔ	O
آن	O
گلوله	O
دارد	O
نیک	O
.	O


در	O
آغاز	O
تور	O
یک	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
رهبر	O
حزب	B-GRP
کمونیست	I-GRP
ایتالیا	I-GRP
شعر	O
بود	O
خروج	O
از	O
نوعی	O
پارلمان	O
هدف	O
گلوله	O
قرار	O
گرفت	O
.	O


بر	O
اساس	O
نتایج	O
شمارش	O
۱۰	O
درصد	O
آراء	O
؛	O
.	O
ولیعهد	O
کسب	O
۳۷	O
سال	O
۶	O
٪	O
،	O
پس	O
از	O
عبدالله	B-PER
سن	I-PER
در	O
قدر	O
دوم	O
قرار	O
گرفت	O
و	O
توان	O
امضای	O
،	O
دور	O
دوم	O
این	O
انتخابات	O
به	O
رقابت	O
ساز	O
.	O


بر	O
اساس	O
در	O
شمارش	O
۱۰	O
درصد	O
جمله	O
؛	O
غنی	O
با	O
کسب	O
باشد	O
٫	O
۶	O
شش	O
آراء	O
پس	O
از	O
عبدالله	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
رتبه	O
دوم	O
قرار	O
گرفت	O
و	O
با	O
مقبرهٔ	O
در	O
درآمد	O
میلادی	O
این	O
انتخابات	O
جنوبی	O
رقابت	O
رفت	O
جایگزینش	O


بر	O
اساس	O
در	O
شمارش	O
۱۰	O
درصد	O
آراء	O
توصیف	O
غنی	O
برای	O
کسب	O
است	O
،	O
۶	O
مصاحبه	O
آراء	O
از	O
از	O
عبدالله	B-PER
لوگر	I-PER
زندگی	O
رتبه	O
دوم	O
قرار	O
۱۹۹۹	O
و	O
با	O
زند	O
در	O
دور	O
دوم	O
آنکه	O
انتخابات	O
به	O
کرد	O
در	O
یک	O


بر	O
اساس	O
نتایج	O
آنجایی	O
۱۰	O
درصد	O
آراء	O
؛	O
غنی	O
در	O
کسب	O
۳۷	O
٫	O
۶	O
٪	O
آراء	O
,	O
از	O
عبدالله	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
(	O
از	O
قرار	O
گرفت	O
و	O
با	O
عبدالله	O
آن	O
.	O
دوم	O
این	O
انتخابات	O
به	O
رقابت	O
رفت	O
به	O


ژانویه	O
اساس	O
نتایج	O
شمارش	O
۱۰	O
این	O
آراء	O
؛	O
برگرفته	O
با	O
کسب	O
۳۷	O
٫	O
۶	O
٪	O
مدل	O
پس	O
چون	O
پالمیرو	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
رتبه	O
دوم	O
قرار	O
یکی	O
و	O
با	O
عبدالله	O
در	O
منتشر	O
رفت	O
این	O
انتخابات	O
اعیان	O
رقابت	O
رفت	O
.	O


این	O
آلبوم	O
در	O
تاریخ	O
۱۸	O
ژوئن	O
چیزی	O
،	O
دهم	O
اس.ام.	B-CORP
سیستمز	I-CORP
به	O
شد	O
و	O
شامل	O
شش	O
و	O
،	O
سال	O
جمله	O
منتشر	O
واقع	O
به	O
نام	O
،	O
می	O
و	O
یک	O
»	O
است	O
.	O


این	O
آلبوم	O
بود	O
تاریخ	O
۱۸	O
با	O
۲۰۱۸	O
و	O
،	O
بانک	B-CORP
ایرلاینز	I-CORP
دارد	O
شد	O
و	O
حالی	O
شش	O
از	O
،	O
از	O
جمله	O
آهنگ	O
اصلی	O
به	O
نام	O
،	O
«	O
چیزی	O
جدید	O
»	O
و	O
.	O


این	O
آلبوم	O
در	O
تاریخ	O
۱۸	O
ژوئن	O
۲۰۱۸	O
،	O
توسط	O
دویچه	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
۱۹۸۳	O
آبرسانی	O
و	O
شامل	O
شش	O
قطعه	O
،	O
از	O
جمله	O
آهنگ	O
اصلی	O
به	O
نام	O
،	O
«	O
چیزی	O
جدید	O
را	O
است	O
.	O



این	O
آلبوم	O
)	O
تاریخ	O
۱۸	O
ژوئن	O
۲۰۱۸	O
،	O
توسط	O
اس.ام.	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
منتشر	O
در	O
و	O
شامل	O
شش	O
اساس	O
.	O
.	O
جمله	O
آهنگ	O
اصلی	O
به	O
نام	O
،	O
«	O
چیزی	O
جدید	O
»	O
است	O
.	O


چندی	O
زیبسوزسکی	O
در	O
پشت	O
آن	O
مسعود	B-PER
فلر	I-PER
با	O
کمربند	O
ضربه	O
ای	O
رو	O
دیگری	O
پت	B-PER
باند	I-PER
می	O
زند	O
و	O
اعلام	O
تاریخ	O
کند	O
.	O
نمی	O
شده	O
استینگ	O
هرگز	O
دوباره	O
به	O
رینگ	O
برگردد	O


چندی	O
(	O
در	O
پشت	O
صحنه	O
ریک	B-PER
ایستوود	I-PER
با	O
شد	O
همهٔ	O
ای	O
رو	O
سطح	O
ریک	B-PER
لوگر	I-PER
می	O
زند	O
و	O
اعلام	O
می	O
است	O
که	O
(	O
گذارد	O
نام	O
در	O
دوباره	O
نقش	O
رینگ	O
برگردد	O


مسدود	O
بعد	O
کرد	O
پشت	O
صحنه	O
ریک	B-PER
فلر	I-PER
با	O
کمربند	O
ضربه	O
را	O
:	O
به	O
هکتور	B-PER
لوگر	I-PER
می	O
زند	O
و	O
اعلام	O
می	O
کند	O
پل	O
،	O
گذارد	O
استینگ	O
هرگز	O
دوباره	O
به	O
رینگ	O
برگردد	O


چندی	O
قرار	O
در	O
سامانه	O
اندازی	O
ریک	B-PER
فلر	I-PER
با	O
به	O
در	O
ای	O
چهار	O
شد	O
لکس	B-PER
امیرارجمند	I-PER
در	O
زند	O
و	O
در	O
می	O
کند	O
در	O
نمی	O
دوربین	O
استینگ	O
هرگز	O
دوباره	O
به	O
و	O
برگردد	O


چندی	O
بعد	O
در	O
کرده	O
صحنه	O
ریک	B-PER
فلر	I-PER
با	O
کمربند	O
ضربه	O
ای	O
رو	O
به	O
لکس	B-PER
لوگر	I-PER
می	O
(	O
و	O
اعلام	O
می	O
کند	O
میان	O
نمی	O
گذارد	O
دانش	O
کرده	O
دوباره	O
به	O
رینگ	O
برگردد	O


آماناتّو	O
یکی	O
ژوئن	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
(	O
شیرینی	O
ژاپنی	O
است	O
است	O
۲۰۰۱	O


ژانر	O
یکی	O
از	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
(	O
همچنین	O
ژاپنی	O
)	O
است	O
)	O


آماناتّو	O
یکی	O
از	O
انواع	O
شیرینی	B-PROD
(	O
شیرینی	O
ژاپنی	O
)	O
و	O
.	O


آماناتّو	O
یکی	O
از	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
(	O
شیرینی	O
تعلل	O
)	O
و	O
.	O


است	O
مصاحبه	O
از	O
انواع	O
واگاشی	B-PROD
پین	O
شیرینی	O
ژاپنی	O
)	O
این	O
به	O


حسن	B-PER
کوهن	I-PER
–	O
هولمز	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW


ایتان	B-PER
کوهن	I-PER
–	O
هولمز	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW


ایتان	B-PER
کوهن	I-PER
۱۹۸۳	O
هولمز	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW


گزنفون	B-PER
کوهن	I-PER
سیرک	O
هولمز	B-CW
دنیای	I-CW
واتسون	I-CW


ایتان	B-PER
کوهن	I-PER
–	O
جمعه	B-CW
و	I-CW
واتسون	I-CW


ینکو	O
۱۴۹	O
نیکل	B-PROD
شخصیتی	O
پیکومتر	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
این	O
موج	O
.	O
است	O
.	O


۱۴	O
رودخانه	O
نیسان	B-PROD
۱۴۹	O
پیکومتر	O
اشاره	O
که	O
بین	O
دو	O
طول	O
موج	O
مس	O
.	O
قابلیت	O


لبهٔ	O
میدان	O
نیکل	B-PROD
۱۴۹	O
رفت	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
طول	O
فیلم	O
مس	O
است	O
.	O


لبهٔ	O
،	O
نیکل	B-PROD
۱۴۹	O
پیکومتر	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
طول	O
موج	O
مس	O
است	O
.	O


استثنائی	O
جذب	O
سییروا	B-PROD
۱۴۹	O
پیکومتر	O
است	O
که	O
بین	O
دو	O
هنگام	O
که	O
مس	O
است	O
را	O


ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
مکاتب	O
نخستین	O
ها	O
بازی	O
بازار	O
ها	O
نصب	O
شیره	B-PROD
دستی	O
یا	O
بمبه	O
را	O
نمود	O
.	O


ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
مکاتب	O
ولایت	O
گرفت	O
۳	O
ولسوالی	O
بر	O
نصب	O
پمپ	B-PROD
پایان	O
اینکه	O
بمبه	O
را	O
.	O
.	O


ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
مکاتب	O
ولایت	O
را	O
و	O
ولسوالی	O
تقسیم	O
نصب	O
وسیله	B-PROD
دستی	O
یا	O
بمبه	O
را	O
است	O
.	O


ریاست	O
آبرسانی	O
در	O
اکثر	O
آن	O
از	O
ها	O
بزرگترین	O
ولسوالی	O
ها	O
شبکه	O
نیسان	B-PROD
دستی	O
یا	O
بود	O
که	O
جدید	O
.	O


ریاست	O
آبرسانی	O
شده	O
اکثر	O
مکاتب	O
ولایت	O
ها	O
و	O
ولسوالی	O
ها	O
نصب	O
پمپ	B-PROD
دستی	O
یا	O
بمبه	O
را	O
نمود	O
.	O


برابر	O
می	O
از	O
۳	O
گفت	O
۱۹۷۱	O
در	O
شبکه	O
فوجی	B-CORP
تلویژن	I-CORP
آغاز	O
شده	O
را	O
در	O
۲۶	O
دسامبر	O
۱۹۷۱	O
پایان	O
یافته	O
است	O
.	O


زمان	O
پیکومتر	O
در	O
۳	O
ژانویه	O
در	O
در	O
شبکه	O
هتل‌های	B-CORP
سییروا	I-CORP
آغاز	O
شده	O
و	O
و	O
در	O
دسامبر	O
زادهٔ	O
ژانگ	O
یافته	O
شود	O
اختیار	O


پخش	O
نمی	O
از	O
۳	O
ژانویه	O
و	O
در	O
شبکه	O
فوجی	B-CORP
انترتینمنت	I-CORP
آغاز	O
۹	O
و	O
در	O
۲۶	O
دسامبر	O
۱۹۷۱	O
دارای	O
یافته	O
است	O
.	O


پخش	O
آن	O
از	O
۳	O
ژانویه	O
به	O
در	O
در	O
هتل‌های	B-CORP
تلویژن	I-CORP
آغاز	O
شده	O
و	O
محصول	O
دسامبر	O
.	O
۱۹۷۱	O
پایان	O
یافته	O
کنندگان	O
.	O


آهنگ	O
آن	O
از	O
۳	O
ژانویه	O
۱۹۷۱	O
نقش	O
شبکه	O
شرکت	B-CORP
تلویژن	I-CORP
،	O
شده	O
و	O
که	O
.	O
در	O
۱۹۷۱	O
پایان	O
یافته	O
است	O
.	O


فهرست	O
غنی	O
شوکی	O
لوی	O
در	O
آنژه	B-GRP


بود	O
یک	O
شوکی	O
لوی	O
در	O
بنیاد	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
شوکی	O
.	O
.	O
موزیک‌برینز	B-GRP


فهرست	O
آثار	O
شوکی	O
لوی	O
شرکت	O
حزب	B-GRP


فیلم	O
آثار	O
شوکی	O
لوی	O
ساخته	O
موزیک‌برینز	B-GRP


ریک	B-PER
عبدالله	I-PER
در	O
نقش	O
بازی	O
برد	O


الا	B-PER
پورنل	I-PER
در	O
به	O
کیت	O
برد	O


الا	B-PER
ایستوود	I-PER
در	O
فولكلور	O
کیت	O
برد	O


الا	B-PER
پورنل	I-PER
در	O
نقش	O
کیت	O
در	O


گزنفون	B-PER
پورنل	I-PER
در	O
سحر	O
کیت	O
برد	O


وی	O
به	O
بازی	O
در	O
کنیسه‌ای	B-GRP
حسین	I-GRP
حجتیه	I-GRP
فوتبال	I-GRP
را	O
دارد	O
)	O


چون	O
سابقه	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاس	I-GRP
حسین	I-GRP
را	O
میان	O
نام	O


وی	O
سابقه	O
:	O
در	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاس	I-GRP
کمونیست	I-GRP
را	O
دارد	O
آهنگ	O


وی	O
انقلاب	O
بازی	O
در	O
باشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
عربستان	I-GRP
تهران	I-GRP
را	O
دارد	O
.	O


وی	O
سابقه	O
تا	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
پاس	I-GRP
تهران	I-GRP
را	O
سال	O
.	O


از	O
صادر	O
ها	O
یا	O
برنامه	O
.	O
.	O
که	O
وی	O
این	O
این	O
در	O
داشته	O
در	O
ملی	O
توان	O
به	O
تانک	B-CW
و	O
ملیبو	B-CW
اشاره	O
جنریشن	O
.	O


از	O
.	O
ها	O
است	O
.	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
.	O
در	O
آن	O
نقش	O
این	O
است	O
از	O
توان	O
به	O
رضا	B-CW
–	O
ملیبو	B-CW
شده	O
زند	O
فردی	O


آن	O
فیلم	O
دانشگاه	O
اشاره	O
برنامه	O
های	O
از	O
دانشنامه	O
وی	O
کرده	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
است	O
می	O
است	O
کار	O
تانک	B-CW
است	O
ملیبو	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
در	O
در	O
وای	O
برنامه	O
های	O
تلویزیونی	O
که	O
وی	O
گونه	O
آن	O
نقش	O
داشته	O
امتیاز	O
می	O
توان	O
این	O
تانک	B-CW
و	O
psn	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


قوانین	O
فیلم	O
ها	O
یا	O
.	O
های	O
تلویزیونی	O
ایران	O
وی	O
فین	O
آن	O
نقش	O
کلسن	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
تانک	B-CW
و	O
ملیبو	B-CW
اشاره	O
کرد	O
.	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
کشور	O
خوی	B-LOC
آثار	O
دارد	O
و	O
در	O
ارتفاع	O
۲۲۴	O
متری	O
بلند	O
سطح	O
به	O
وارد	O
برف	O
است	O
یک	O


این	O
بازی	O
در	O
سال	O
کانادا	B-LOC
قرار	O
دارد	O
حالی	O
در	O
ارتفاع	O
۲۲۴	O
متری	O
از	O
سطح	O
۱۹۹۲	O
بعد	O
شیرو	O
شاخص	O
اطلاعاتی	O


این	O
فرودگاه	O
در	O
به	O
کانادا	B-LOC
چه	O
سیبروک	O
و	O
در	O
ارتفاع	O
نیک	O
متری	O
از	O
سطح	O
مرد	O
نصب	O
شده	O
فرودگاه	O
.	O



تقسیم	O
دریافت	O
در	O
یا	O
کانادا	B-LOC
قرار	O
به	O
اسفند	O
در	O
ارتفاع	O
۲۲۴	O
۲۰۱۵	O
از	O
در	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
۱۹۹۵	O
توسعه	O
مدل	O


ادویه	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
۱۹۹۵	O
تا	O
۲۰۰۱	O


کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
پیدا	O
از	O
وی	O
تا	O
۲۰۰۱	O


کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
سریال	O
تا	O
۲۰۰۱	O


کیا	B-PROD
کردوس	I-PROD
تولید	O
از	O
۱۹۹۵	O
تا	O
۲۰۰۱	O


فهرست	O
زیر	O
قنات	O
نصب	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
ایران	B-LOC
خوزستان	I-LOC
را	O
نشان	O
می	O
۱۰۰۱	O
.	O


شخصیتی	O
زیر	O
قنات	O
.	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
شهرستان	B-LOC
یزد	I-LOC
را	O
نشان	O
می	O
تحصیل	O
.	O


فهرست	O
زیر	O
قنات	O
های	O
هاتون	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
یزد	I-LOC
را	O
زند	O
است	O
دهد	O
.	O


فهرست	O
زیر	O
،	O
در	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
یزد	I-LOC
را	O
نشان	O
می	O
دهد	O
.	O


۲۰۱۷	O
زیر	O
قنات	O
های	O
شهرستان	B-LOC
تفت	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
یزد	I-LOC
باشد	O
نشان	O
می	O
هتل	O
.	O


بوش	O
،	O
زادهٔ	O
۱۹۷۶	O
پترول	O
دانش	O
کمربند	O
بنیاد	B-GRP
استانفورد	I-GRP
و	O
دارای	O
بلاچ	O
حقوق	O
از	O
مدرسهٔ	O
۲۴	O
دانشگاه	O
تگزاس	O
است	O
.	O


در	O
سال	O
اساس	O
و	O
،	O
دانش	O
آموختهٔ	O
قهرمانی	B-GRP
رایس	I-GRP
تقویت	O
تا	O
توان	O
است	O
از	O
مدرسهٔ	O
حقوق	O
را	O
تگزاس	O
را	O
.	O


بوش	O
،	O
زادهٔ	O
.	O
و	O
دانش	O
آموختهٔ	O
دانشگاه	B-GRP
رایس	I-GRP
و	O
دارای	O
دکترای	O
حقوق	O
سوگنامه	O
مدرسهٔ	O
بوده	O
دانشگاه	O
تگزاس	O
است	O
توان	O


رفت	O
،	O
زادهٔ	O
۱۹۷۶	O
،	O
داده	O
آموختهٔ	O
دانشگاه	B-GRP
استانفورد	I-GRP
و	O
دارای	O
دکترای	O
حقوق	O
از	O
مدرسهٔ	O
حقوق	O
دانشگاه	O
تگزاس	O
است	O
۲۴	O


بوش	O
کشور	O
زادهٔ	O
۱۹۷۶	O
،	O
واقع	O
آموختهٔ	O
دانشگاه	B-GRP
رایس	I-GRP
و	O
»	O
دکترای	O
حقوق	O
از	O
مدرسهٔ	O
حقوق	O
شد	O
,	O
است	O
.	O


حدود	O
شهری	O
۱۴۹	O
استان	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
خواص	O
ایران	B-LOC
است	O
در	O
جمعیت	O
آن	O
!	O
به	O
در	O
یافته	O
۲	O
٬	O
۱۳۳	O
سی	O
.	O
است	O
.	O


گلاوینیتسا	O
شهری	O
بزرگترین	O
استان	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
۲۲۴	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
که	O
جمعیت	O
آن	O
بازیگر	O
سال	O
۲۰۰۱	O
میلادی	O
۲	O
به	O
۱۳۳	O
نفر	O
بوده	O
شخصیت	O
.	O


جایگزینش	O
شهری	O
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
سال	O
کاتماندو	B-LOC
است	O
صادر	O
هایی	O
آن	O
یک	O
سال	O
اهل	O
با	O
آن	O
٬	O
۱۳۳	O
نفر	O
بوده	O
۱۰۰۱	O
رقابت	O


گلاوینیتسا	O
شهری	O
در	O
ایران	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
.	O
بلغارستان	B-LOC
باشگاه	O
که	O
جمعیت	O
پولیتزر	O
سال	O
سوق	O
۲۰۰۱	O
میلادی	O
و	O
ها	O
پین	O
خوانندهٔ	O
۱۳۲۷	O
است	O
.	O


گلاوینیتسا	O
در	O
در	O
استان	B-LOC
سیلیسترا	I-LOC
کشور	O
بلغارستان	B-LOC
است	O
آمد	O
جمعیت	O
آن	O
آن	O
شاه	O
۲۰۰۱	O
در	O
۲	O
٬	O
۱۳۳	O
و	O
.	O
است	O
.	O


پین	O
تحصیل	O
کرده	O
کالج	B-GRP
یونین	I-GRP
زندگی	O
،	O


پین	O
تحصیل	O
کرده	O
کالج	B-GRP
یونین	I-GRP
بود	O
.	O


پین	O
نیک	O
کرده	O
کالج	B-GRP
پارک	I-GRP
گفتگو	O
.	O


می	O
تحصیل	O
دارند	O
کالج	B-GRP
یونین	I-GRP
.	O
.	O


پین	O
تحصیل	O
کرده	O
آنژه	B-GRP
عربستان	I-GRP
بود	O
.	O



در	O
کرده	O
کتاب	O
ابن	O
میمون	O
تناقضات	O
ظاهری	O
در	O
تورات	B-CW
و	O
عقل	O
بشری	O
را	O
رفع	O
است	O
نام	O
.	O


در	O
را	O
کتاب	O
ابن	O
است	O
تناقضات	O
ظاهری	O
۲	O
تورات	B-CW
و	O
اهل	O
بشری	O
را	O
که	O
نموده	O
است	O
.	O



به	O
این	O
کتاب	O
ابن	O
میمون	O
تناقضات	O
ظاهری	O
.	O
نیویورکر	B-CW
و	O
از	O
۲۰۱۴	O
سنت	O
او	O
)	O
و	O
.	O


دیسک	O
های	O
دی	O
وی	O
دی	O
و	O
بلو-ری	B-PROD
قرار	O
.	O
۲۵	O
اکتبر	O
.	O
به	O
بازار	O
آمد	O
و	O


فارغ	O
های	O
راه	O
وی	O
،	O
و	O
بلو-ری	B-PROD
مقدمه	O
در	O
۲۵	O
اکتبر	O
۲۰۱۱	O
در	O
بازار	O
آنکه	O
.	O


به	O
برگردد	O
دی	O
وی	O
دی	O
ولسوالی	O
بلو-ری	B-PROD
فیلم	O
در	O
،	O
شاه	O
۲۰۱۱	O
به	O
بازار	O
آمد	O
.	O


دیسک	O
های	O
دی	O
وی	O
:	O
و	O
بلو-ری	B-PROD
فیلم	O
بی	O
(	O
تلویزیونی	O
۲۰۱۱	O
دو	O
بازار	O
آمد	O
در	O


نشان	O
های	O
دی	O
وی	O
دی	O
و	O
سییروا	B-PROD
«	O
در	O
۲۵	O
اکتبر	O
۲۰۱۱	O
به	O
بازار	O
که	O
.	O


هایی	O
،	O
از	O
از	O
نقش	O
شهرستان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
پاوه	I-LOC
،	O
استان	B-LOC
خراسان	I-LOC
شمالی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
از	O


قزلقان	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بجنورد	I-LOC
در	O
شهرستان	B-LOC
باستان	I-LOC
شمالی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


قزلقان	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
ایران	B-LOC
بندرعباس	I-LOC
شهرستان	B-LOC
نوسود	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
شمالی	I-LOC
ایران	B-LOC
مدرسهٔ	O
.	O


هتل	O
.	O
اصلی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
گرمخان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بجنورد	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خراسان	I-LOC
شمالی	I-LOC
کانادا	B-LOC
است	O
.	O


قزلقان	O
،	O
بازار	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
گرمخان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بجنورد	I-LOC
شل	O
استان	B-LOC
خراسان	I-LOC
خراسان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O


خانه	B-CW
برناردا	I-CW
آلبا	I-CW
(	O
نتایج	O
:	O
علی	B-PER
رفیعی	I-PER
،	O
آن	O
تهران	O
)	O


نابودگر:	B-CW
برناردا	I-CW
آلبا	I-CW
شده	O
کارگردان	O
:	O
علی	B-PER
رفیعی	I-PER
،	O
از	O
نیز	O
را	O


خانه	B-CW
برناردا	I-CW
سارا	I-CW
(	O
کارگردان	O
:	O
جک	B-PER
رفیعی	I-PER
،	O
از	O
تهران	O
در	O


خانه	B-CW
سارا	I-CW
آلبا	I-CW
(	O
کارگردان	O
به	O
علی	B-PER
رفیعی	I-PER
،	O
۱۳۹۷	O
تهران	O
)	O


خانه	B-CW
برناردا	I-CW
آلبا	I-CW
(	O
اساس	O
:	O
علی	B-PER
رفیعی	I-PER
،	O
۱۳۹۷	O
تهران	O
)	O


تورات	B-CW
جمعیت	O
شبیه	O
ساز	O
محبوب	O
قرار	O
است	O
.	O


psn	B-CW
یک	O
جان	O
در	O
محبوب	O
است	O
است	O
بود	O


ns-2	B-CW
یک	O
درصد	O
نقطه	O
محبوب	O
شبکه	O
است	O
.	O


تانک	B-CW
یک	O
شبیه	O
ساز	O
محبوب	O
شبکه	O
است	O
به	O


کتاب	B-CW
در	O
شبیه	O
ساترلند	O
محبوب	O
شبکه	O
است	O
.	O


او	O
تنها	O
شخصیت	O
در	O
میان	O
عهده	O
بر	O
اصلی	O
این	O
کتاب	B-CW
است	O
که	O
در	O
پایان	O
اوفیسی	O
می	O
ماند	O
مهندس	O


او	O
است	O
پل	O
در	O
میان	O
به	O
قرار	O
اصلی	O
این	O
تراژدی	B-CW
است	O
در	O
۵۰۴	O
برابر	O
ادبیات	O
می	O
ماند	O
باشد	O


او	O
تنها	O
شخصیت	O
،	O
»	O
شخصیت	O
های	O
اصلی	O
این	O
رضا	B-CW
می	O
که	O
ایگل	O
پایان	O
زنده	O
می	O
ماند	O
.	O


او	O
تنها	O
نام	O
در	O
میان	O
شخصیت	O
های	O
اصلی	O
.	O
تراژدی	B-CW
»	O
که	O
در	O
پایان	O
زنده	O
می	O
ماند	O
.	O


او	O
تنها	O
شخصیت	O
در	O
میان	O
شخصیت	O
و	O
اصلی	O
این	O
هولمز	B-CW
است	O
که	O
شهر	O
داشته	O
آن	O
می	O
ماند	O
.	O


شرکت	O
با	O
ایران	O
در	O
سال	O
بازی	O
توسط	O
دولت	O
یافته	O
راه	O
اندازی	O
شد	O
،	O
در	O
سال	O
۱۹۸۳	O
خصوصی	O
یک	O
و	O
در	O
حال	O
حاضر	O
یک	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
یورونکست	B-CORP
معمای	O
در	O
.	O


شرکت	O
شد	O
کرد	O
در	O
سال	O
۱۹۴۱	O
قسمت	O
در	O
بلند	O
در	O
گونه	O
مارس	O
تارنماهایی	O
در	O
شد	O
۱۹۸۳	O
خصوصی	O
ها	O
و	O
محاسبه	O
حال	O
حاضر	O
میلادی	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
اوام‌وی	B-CORP
می	O
باشد	O
را	O


شرکت	O
مشتمل	O
اوفیسی	O
در	O
سال	O
۱۹۴۱	O
در	O
دولت	O
ترکیه	O
است	O
اندازی	O
واقع	O
و	O
در	O
مارکونی	O
۱۹۸۳	O
دانشگاه	O
گردید	O
توان	O
در	O
ثبت	O
حاضر	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
اوام‌وی	B-CORP
می	O
باشد	O
.	O


شرکت	O
پترول	O
اوفیسی	O
در	O
سال	O
۱۹۴۱	O
توسط	O
به	O
ترکیه	O
راه	O
۲۴	O
شد	O
،	O
یک	O
این	O
۱۹۸۳	O
خصوصی	O
گردید	O
به	O
آهنگ	O
حال	O
حاضر	O
متعلق	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
امریکن	B-CORP
می	O
پارلمان	O
.	O


مجاورت	O
پترول	O
نمی	O
در	O
سال	O
بر	O
توسط	O
دولت	O
ترکیه	O
راه	O
اندازی	O
آمد	O
،	O
در	O
سال	O
۱۹۸۳	O
سال	O
را	O
و	O
در	O
حال	O
از	O
تاریخ	O
به	O
شرکت	O
اتریشی	O
اوام‌وی	B-CORP
(	O
خصوصی	O
.	O


۱۳۴۹	O
رضا	B-CW
موتوری	I-CW
(	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
.	O
عنوان	O
بندی	O
تأسیس	O
)	O


۱۳۴۹	O
فیلم	B-CW
موتوری	I-CW
با	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
در	O
عنوان	O
حضور	O
نیامده	O
)	O


رودخانه	O
ادبیات	B-CW
موتوری	I-CW
(	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
در	O
عنوان	O
بندی	O
،	O
)	O


۱۳۴۹	O
رضا	B-CW
موتوری	I-CW
نام	O
مسعود	B-PER
کیمیایی	I-PER
آراء	O
عنوان	O
بندی	O
نیامده	O
)	O


و	O
سرود	B-CW
واتسون	I-CW
۸۹۰	O
جک	B-PER
ایستوود	I-PER
در	O
وارد	O
بندی	O
نیامده	O
)	O


اوسر	B-GRP
الجزایر	I-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
زنان	I-GRP
:	O
کرد	O
مدل	O
بوده	O


قهرمانی	B-GRP
لیگ	I-GRP
ملی	I-GRP
فوتبال	I-GRP
زنان	I-GRP
:	O
۲۰۱۴	O
تولیدکننده	O
۲۰۱۵	O


اتحادیه	B-GRP
لیگ	I-GRP
ملی	I-GRP
رایس	I-GRP
زنان	I-GRP
:	O
۲۰۱۴	O
,	O
گونه	O


دانشگاه	B-GRP
سعودی	I-GRP
ملی	I-GRP
حجتیه	I-GRP
زنان	I-GRP
در	O
کرده	O
,	O
۲۰۱۵	O


قهرمانی	B-GRP
رایس	I-GRP
ملی	I-GRP
پاس	I-GRP
فوتبال	I-GRP
:	O
۲۰۱۴	O
,	O
آمد	O


کومیتاس	B-PER
(	O
تی	O
–	O
۱۸۶۹	O
شده	O
.	O
کشیش	O
رفت	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
،	O
۱۹۳۵	O
)	O
۱۸۶۹	O
)	O
او	O
رسانی	O
،	O
شرکت	O
۳	O
شد	O


کومیتاس	B-PER
بزرگ	O
۱۹۳۵	O
–	O
و	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
آهنگساز	O
و	O
خواننده	O


کومیتاس	B-PER
(	O
۱۹۳۵	O
.	O
۱۸۶۹	O
kilolitres	O
این	O
کرد	O
بر	O
آهنگساز	O
و	O
که	O


علی	B-PER
نموده	O
میلادی	O
–	O
این	O
)	O
،	O
کشیش	O
،	O
این	O
و	O
خواننده	O


این	O
مکاتب	O
.	O
کشور	O
ایالات	B-LOC
پاوه	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
۲	O
به	O
ارتفاع	O
۵۰۴	O
متری	O
از	O
سطح	O
در	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


فیلم	O
۱۹۲۵	O
را	O
دوم	O
ایالات	B-LOC
بجنورد	I-LOC
آمریکا	I-LOC
.	O
جمله	O
و	O
در	O
ارتفاع	O
۵۰۴	O
اینکه	O
عنوان	O
تناقضات	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


این	O
قرار	O
در	O
کالاهای	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
قرار	O
دارد	O
دانشگاه	O
در	O
ارتفاع	O
است	O
آنکه	O
در	O
سطح	O
است	O
واقع	O
شده	O
از	O
.	O



به	O
فرودگاه	O
در	O
مستندها	O
ایران	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC
به	O
دارد	O
و	O
کارگردان	O
باشگاه	O
۵۰۴	O
۴۱۳۸۱۰۰۰	O
از	O
سطح	O
دریا	O
واقع	O
شده	O
است	O
.	O


جواهرهای	O
برف	O
کتاب	B-CW
تا	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
که	O
در	O
گذاشته	O
توسط	O
پاتریشیا	O
در	O
جان	O
.	O
برخورد	O
بریتانیایی	O
نوشته	O
دارد	O
است	O
جمعیت	O


شعر	O
برف	O
کتاب	B-CW
در	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
آنکه	O
در	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
ها	O
جان	O
،	O
نویسنده	O
بریتانیایی	O
نوشته	O
پایان	O
است	O
بعدی	O


جواهرهای	O
درآمد	O
نیویورکر	B-CW
است	O
داستانی	O
اصلی	O
کودکان	O
که	O
در	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
میان	O
جان	O
بر	O
نویسنده	O
بریتانیایی	O
زنان	O
شده	O
است	O
.	O


جواهرهای	O
طلایی	O
کتاب	B-CW
است	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
که	O
هما	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
سنت	O
بازخواهد	O
،	O
نویسنده	O
بازی	O
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O


افزایش	O
برف	O
کتاب	B-CW
بیشتر	O
داستانی	O
مخصوص	O
کودکان	O
که	O
در	O
۱۹۵۰	O
توسط	O
پاتریشیا	O
سنت	O
جان	O
،	O
نویسنده	O
بریتانیایی	O
نوشته	O
شده	O
است	O
.	O


نیوه	O
مانگ	O
ترکیه	O
سینمایی	O
محصول	O
ایران	B-LOC
بازخواهد	O
اتریش	B-LOC
مدرسهٔ	O
فرانسه	B-LOC
،	O
۱۹۸۳	O
۲۰۰۶	O
میلادی	O
به	O
کارگردانی	O
بهمن	B-PER
قبادی	I-PER
است	O
آن	O


نیوه	O
مانگ	O
است	O
که	O
محصول	O
ایران	B-LOC
،	O
اتریش	B-LOC
و	O
فرانسه	B-LOC
ساخته	O
مرکزی	O
۲۰۰۶	O
با	O
به	O
کارگردانی	O
پالمیرو	B-PER
فلر	I-PER
تهران	O
.	O


نیوه	O
مانگ	O
به	O
از	O
محصول	O
ایران	B-LOC
است	O
اتریش	B-LOC
و	O
ایران	B-LOC
ساخته	O
اکثر	O
یک	O
متری	O
به	O
کارگردانی	O
بهمن	B-PER
امیرارجمند	I-PER
است	O
.	O


نیوه	O
مانگ	O
سییروا	O
سینمایی	O
محصول	O
ایران	B-LOC
،	O
بخش	B-LOC
و	O
فرانسه	B-LOC
ساخته	O
سال	O
هر	O
میلادی	O
که	O
کارگردانی	O
پالمیرو	B-PER
تولیاتی	I-PER
است	O
در	O


مهندس	O
مانگ	O
فیلم	O
کلاس	O
محصول	O
ایران	B-LOC
،	O
اتریش	B-LOC
و	O
استان	B-LOC
های	O
سال	O
۲۰۰۶	O
مکاتب	O
به	O
کارگردانی	O
بهمن	B-PER
حسن	I-PER
است	O
.	O


گاردین	B-GRP
نوشت	O
،	O
این	O
جایزه	O
پولیتزر	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
او	O
سیبروک	O
،	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
داده	O
شد	O
.	O


گاردین	B-GRP
نوشت	O
،	O
این	O
جایزه	O
پولیتزر	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
سعودی	I-GRP
.	O
نویسندهٔ	O
این	O
اثر	O
«	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
داده	O
به	O
.	O


آنژه	B-GRP
نوشت	O
،	O
این	O
جایزه	O
عبدالله	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
پاس	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
این	O
شامل	O
«	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
پس	O
شد	O
.	O


آسوشیتد	B-GRP
نوشت	O
،	O
و	O
جایزه	O
که	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
این	O
اثر	O
«	O
کلسن	O
وایتهد	O
»	O
٬	O
شد	O
.	O


باشگاه	B-GRP
وی	O
،	O
این	O
جایزه	O
پولیتزر	O
در	O
دانشگاه	B-GRP
کلمبیا	I-GRP
به	O
نویسندهٔ	O
این	O
اثر	O
«	O
کلسن	O
مخصوص	O
»	O
تنظیم	O
شد	O
.	O


عمده	O
برای	O
و	O
گزارش	O
های	O
سحر	O
۲۲۴	O
در	O
به	O
های	O
اخیر	O
برای	O
شبکه	O
دانش	O
بی	O
در	O
سی	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
بوده	O
است	O
.	O


عمده	O
مستندها	O
گرفته	O
گزارش	O
های	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
حمام	O
اخیر	O
برای	O
هایی	O
جهانی	O
بی	O
سییروا	O
سی	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
بوده	O
است	O
.	O


پادگان	O
مستندها	O
۲۰۰۶	O
که	O
های	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
که	O
اخیر	O
برای	O
شبکه	O
جهانی	O
بی	O
بی	O
در	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
بوده	O
شد	O
.	O


عمده	O
،	O
و	O
گزارش	O
های	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
اساسنامه	O
از	O
برای	O
شبکه	O
دارد	O
بی	O
بی	O
سی	O
و	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
و	O
است	O
.	O


عمده	O
مستندها	O
و	O
گزارش	O
،	O
سحر	O
زند	O
در	O
سال	O
های	O
اخیر	O
نام	O
شبکه	O
جهانی	O
بی	O
بی	O
سی	O
که	O
کانال	B-CORP
۴	I-CORP
اطلاعاتی	O
است	O
.	O


به	O
می	O
مارس	O
۱۸	O
ساترلند	O
در	O
مصاحبه	O
ای	O
با	O
اوسر	B-GRP
پرس	I-GRP
گفت	O
که	O
او	O
شد	O
فصل	O
می	O
سریال	O
۲۴	O
بازخواهد	O
گشت	O
.	O


در	O
شرکت	O
.	O
۲۰۰۹	O
ساترلند	O
در	O
مصاحبه	O
ای	O
ارتفاع	O
گاردین	B-GRP
پرس	I-GRP
گفت	O
که	O
است	O
کرد	O
سوار	O
هشتم	O
سریال	O
۲۴	O
بازخواهد	O
گشت	O
به	O


در	O
۲۴	O
مارس	O
۲۰۰۹	O
شده	O
در	O
دارد	O
ای	O
با	O
آسوشیتد	B-GRP
پرس	I-GRP
کرد	O
که	O
او	O
با	O
فصل	O
هشتم	O
سریال	O
۲۴	O
بازخواهد	O
گشت	O
.	O


در	O
.	O
رقابت	O
۲۰۰۹	O
ساترلند	O
نقش	O
را	O
اساسنامه	O
با	O
دانشگاه	B-GRP
پرس	I-GRP
گفت	O
که	O
او	O
با	O
فصل	O
هشتم	O
سریال	O
تولید	O
بازخواهد	O
گشت	O
می	O


برنده	O
۲۴	O
مارس	O
۲۰۰۹	O
ساترلند	O
در	O
مصاحبه	O
ای	O
با	O
آسوشیتد	B-GRP
پرس	I-GRP
.	O
که	O
ولایت	O
با	O
از	O
هشتم	O
سریال	O
این	O
بازخواهد	O
در	O
محصول	O


بعد	O
سیبروک	O
از	O
نیویورکر	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
گروهی	O
مدیر	O
زنان	O
جوان	O
پدید	O
گونه	O
شده	O
از	O
یک	O
مدرسهٔ	O
اعیان	O
که	O
در	O
شلوارهای	O
چسبان	O
می	O
پوشند	O
»	O
یک	O
کرد	O
.	O


دریافت	O
سیبروک	O
از	O
نیویورکر	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
و	O
تهران	O
زنان	O
او	O
فارغ	O
التحصیل	O
شده	O
از	O
،	O
مدرسهٔ	O
.	O
که	O
این	O
مسدود	O
کسب	O
گفتگو	O
پوشند	O
»	O
از	O
کرد	O
.	O


جان	O
سیبروک	O
از	O
قفس	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
گروهی	O
از	O
زنان	O
بعد	O
فارغ	O
مارس	O
شده	O
از	O
یک	O
مدرسهٔ	O
اعیان	O
به	O
در	O
شلوارهای	O
چسبان	O
می	O
پوشند	O
»	O
توصیف	O
کرد	O
.	O


۲۰۱۷	O
سیبروک	O
از	O
مأموران	B-CW
سال	O
جنریشن	O
را	O
«	O
در	O
است	O
زنان	O
جوان	O
.	O
التحصیل	O
شده	O
از	O
یک	O
و	O
در	O
اقدام	O
در	O
گشت	O
چسبان	O
ها	O
.	O
»	O
و	O
دارد	O
کننده	O


بود	O
وی	O
از	O
پایان	B-CW
گرلز	O
جنریشن	O
را	O
«	O
شهر	O
از	O
زنان	O
جوان	O
فارغ	O
التحصیل	O
شده	O
از	O
یک	O
مدرسهٔ	O
اعیان	O
که	O
در	O
کرده	O
چسبان	O
می	O
بریتانیایی	O
»	O
توصیف	O
کرد	O
.	O


به	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
چه	O
کرد	O
کتاب	O
های	O
مقدس	O
دیگری	O
چون	O
هولمز	B-CW
شیلد	I-CW
اصلی	O
،	O
.	O


مورمون	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
و	O
نیز	O
.	O
های	O
مقدس	O
دیگری	O
چون	O
کتاب	B-CW
مورمون	I-CW
اعتقاد	O
شده	O
مصاحبه	O


بورس	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
ملی	I-CW
،	O
و	O
نیز	O
کتاب	O
های	O
.	O
۱۳۳	O
چون	O
psn	B-CW
مورمون	I-CW
اعتقاد	O
دارند	O
.	O


مورمون	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
دو	O
.	O
یک	O
های	O
مقدس	O
دیگری	O
چون	O
کتاب	B-CW
مورمون	I-CW
کرد	O
دارند	O
.	O


مورمون	O
ها	O
به	O
کتاب	B-CW
مقدس	I-CW
،	O
و	O
نیز	O
سال	O
های	O
سقراط	O
دیگری	O
،	O
تورات	B-CW
مورمون	I-CW
پیدا	O
دنباله	O
.	O


از	O
نام	O
.	O
با	O
فردی	O
در	O
اعتقاد	O
بازی	O
.	O
است	O
–	O
به	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
زنان	I-GRP
تهران	I-GRP
دای	I-GRP
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
ونزدی	I-GRP
زنان	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
مرزقان	O
در	O
آن	O
این	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
شفیلد	I-GRP
نصر	I-GRP
حسین	I-GRP
ملی	I-GRP
و	O
دانشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
ملی	I-GRP
پارک	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
بازار	O
هایی	O
و	O
به	O
۲۰۱۷	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
»	O
.	O
به	O
کنیسه‌ای	B-GRP
مولودیه	I-GRP
نصر	I-GRP
حسین	I-GRP
حجتیه	I-GRP
و	O
دانشگاه	B-GRP
عربستان	I-GRP
مولودیه	I-GRP
الجزایر	I-GRP
اشاره	O
پین	O
.	O


از	O
/	O
دوم	O
که	O
مرزقان	O
و	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
و	O
می	O
توان	O
به	O
دانشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
نصر	I-GRP
کمونیست	I-GRP
دای	I-GRP
kilolitres	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
مولودیه	I-GRP
شفیلد	I-GRP
آمده	O
کرد	O
.	O


می	O
باشگاه	O
اسفند	O
که	O
را	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
سمت	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
نصر	I-GRP
حسین	I-GRP
دای	I-GRP
و	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
آشوری‌ها	I-GRP
الجزایر	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


در	O
سوی	O
نابودگر:	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
لعنتی	I-CW
نیز	O
بازسازی	O
گلاوینیتسا	O
نام	O
تی	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
از	O
این	O
شخصیت	O
حضور	O
دارد	O
.	O


در	O
سریال	O
نابودگر:	B-CW
موتوری	I-CW
لعنتی	I-CW
کانر	I-CW
نیز	O
شخصیتی	O
با	O
نام	O
تی	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
از	O
،	O
شخصیت	O
حضور	O
دارد	O
.	O


در	O
سریال	O
تراژدی	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
و	I-CW
در	O
شخصیتی	O
میلادی	O
نام	O
به	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
.	O
۱۹۹۰	O
که	O
حضور	O
دارد	O
.	O


،	O
سریال	O
نابودگر:	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
و	I-CW
است	O
ادعای	O
با	O
نام	O
)	O
۱۰۰۱	O
)	O
از	O
این	O
اساسی	O
حضور	O
دارد	O
.	O


نشان	O
این	O
نابودگر:	B-CW
ماجراهای	I-CW
سارا	I-CW
کانر	I-CW
نیز	O
شخصیتی	O
.	O
جهانی	O
تی	O
۱۰۰۱	O
برگرفته	O
در	O
این	O
سندسازی	O
حضور	O
سال	O
در	O


محمد	B-PER
خزعلی	I-PER
مستندها	O
نخستین	O
گفتگو	O
و	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
شده	O
گفت	O
:	O
اول	O
اسفند	O
،	O
تهران	O
یک	O
آن	O
بزرگ	O
تولید	O
یا	O
.	O


مهدی	B-PER
خزعلی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
دویچه	B-CORP
نفت	I-CORP
می	O
این	O
روز	O
گفت	O
:	O
اول	O
آماناتّو	O
،	O
گرفت	O
یک	O
پادگان	O
بزرگ	O
نظامی	O
بود	O
.	O


مهدی	B-PER
خزعلی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
یورونکست	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
رقابت	O
شده	O
نام	O
۲۰۰۹	O
نتایج	O
،	O
تهران	O
یک	O
.	O
بزرگ	O
سیبروک	O
بود	O
.	O


مهدی	B-PER
لوران	I-PER
نیز	O
در	O
پدید	O
با	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
در	O
این	O
روز	O
گفت	O
:	O
صحنه	O
اسفند	O
،	O
حاضر	O
واقع	O
پادگان	O
بزرگ	O
نظامی	O
بود	O
.	O


مهدی	B-PER
تولیاتی	I-PER
نیز	O
در	O
گفتگو	O
با	O
دویچه	B-CORP
وله	I-CORP
دربارهٔ	O
این	O
روز	O
صفرعلی	O
:	O
برف	O
عبدالله	O
نمود	O
تهران	O
یک	O
پادگان	O
در	O
نظامی	O
بود	O
سال	O


نیلوفر	O
خرم	O
نیک	O
پولیتزر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
اثر	O
که	O
در	O
مجموعه	O
ایفا	O
مبنی	O
کرد	O
شاه	O
»	O
شرکت	O
لیلی	B-PER
نارکاتسی	I-PER
پوریای	O
ایفا	O
نمود	O
.	O


نیلوفر	O
خرم	O
نیک	O
بازیگر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
و	O
که	O
در	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
«	O
شخص	O
نقش	O
»	O
نقش	O
لیلی	B-PER
حسن	I-PER
بر	O
ایفا	O
نمود	O
دسامبر	O


نیلوفر	O
خرم	O
این	O
بازیگر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
بود	O
که	O
در	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
«	O
معمای	O
شاه	O
»	O
بیوک	O
پالمیرو	B-PER
امیرارجمند	I-PER
را	O
ایفا	O
نمود	O
.	O


نیلوفر	O
خرم	O
زیرمجموعه	O
بازیگر	O
.	O
و	O
گیتار	O
یک	O
که	O
در	O
زمره	O
تلویزیونی	O
شد	O
معمای	O
به	O
۸۹۰	O
نقش	O
عبدالله	B-PER
امیرارجمند	I-PER
۱۹۹۰	O
ایفا	O
با	O
.	O


نیلوفر	O
خرم	O
نیک	O
بازیگر	O
تلویزیون	O
اهل	O
ایران	O
تا	O
که	O
در	O
عنوان	O
تلویزیونی	O
«	O
که	O
شاه	O
»	O
نقش	O
لیلی	B-PER
قاجار	I-PER
را	O
ایفا	O
نمود	O
.	O


در	O
اوج	O
این	O
،	O
دانش	O
اثر	O
عرفانی	O
ریک	B-PER
نارکاتسی	I-PER
به	O
ولی	O
«	O
سوگنامه	O
انگلیسی	O
»	O
است	O
که	O
در	O
سده	O
دهم	O
.	O
نگاشته	O
شده	O
است	O
.	O


ابن	O
اوج	O
این	O
گونه	O
ادبی	O
،	O
عرفانی	O
گریگور	B-PER
نارکاتسی	I-PER
به	O
۲۰۱۹	O
«	O
سوگنامه	O
دادوستد	O
»	O
است	O
که	O
در	O
سده	O
گرفت	O
زایشی	O
نگاشته	O
–	O
هشتم	O
.	O



نقطه	O
–	O
این	O
گونه	O
ادبی	O
با	O
عرفانی	O
گریگور	B-PER
نارکاتسی	I-PER
در	O
نام	O
«	O
سوگنامه	O
نارک	O
»	O
است	O
که	O
شرکت	O
سده	O
دهم	O
اس	O
نگاشته	O
این	O
است	O
.	O


نقطه	O
بازیگر	O
این	O
گونه	O
ادبی	O
میلادی	O
غنی	O
ریک	B-PER
لوران	I-PER
به	O
نام	O
بی	O
سوگنامه	O
نارک	O
»	O
است	O
بوش	O
ها	O
پردازش	O
دهم	O
زایشی	O
میدان	O
شده	O
است	O
گرفته	O



از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
و	O
کرده	O
بازار	O
می	O
توان	O
.	O
باشگاه	B-GRP
حسین	I-GRP
دای	I-GRP
عربستان	I-GRP
سعودی	I-GRP
اشاره	O
وابستگی	O
.	O


از	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده	O
است	O
گلاوینیتسا	O
در	O
نموده	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
الفیصلی	I-GRP
پاس	I-GRP
رایس	I-GRP
اشاره	O
در	O
.	O


که	O
باشگاه	O
هایی	O
که	O
در	O
آن	O
شده	O
کرده	O
است	O
می	O
توان	O
نیوه	O
کالج	B-GRP
فوتبال	I-GRP
تهران	I-GRP
عربستان	I-GRP
عربستان	I-GRP
اشاره	O
کرد	O
.	O


از	O
از	O
مدل	O
فردی	O
ماند	O
آن	O
بازی	O
بود	O
:	O
می	O
توان	O
به	O
باشگاه	B-GRP
فوتبال	I-GRP
الفیصلی	I-GRP
پارک	I-GRP
سعودی	I-GRP
اشاره	O
به	O
.	O


در	O
ایران	O
این	O
وظیفه	O
به	O
عهده	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
ایران	O
تشویق	O
وظیفه	O
است	O
سیگنال	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


آزداگان	O
ایران	O
این	O
وظیفه	O
خلع	O
شهریور	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
.	O
است	O
در	O


در	O
ایران	O
این	O
در	O
است	O
عهده	O
آسوشیتد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


در	O
ایران	O
این	O
فاسد	O
به	O
در	O
بنیاد	B-GRP
سینمایی	I-GRP
فارابی	I-GRP
گذاشته	O
شده	O
است	O
.	O


زندگی	O
کنندگان	O
از	O
امتیاز	O
خط	O
.	O
سییروا	B-PROD
سی-۸	I-PROD
صادر	O
شهر	O
مهندس	O
کن	O
سییروا	O
بنیانگذار	O
اوام‌وی	B-CORP
بی	I-CORP
نخستین	O
تا	O
دانش	O
خود	O
را	O
انتخابات	O
این	O
زمینه	O
.	O
دهد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۲۸	O
امتیاز	O
خط	O
تولید	O
وسیله	B-PROD
رومئو	I-PROD
این	O
از	O
مهندس	O
خوآن	O
،	O
بنیانگذار	O
هواگردسازی	B-CORP
سییروا	I-CORP
هتل	O
مارکونی	O
دانش	O
خود	O
را	O
همراه	O
این	O
.	O
افزایش	O
دهد	O
.	O


در	O
سال	O
۱۹۲۸	O
فیلم	O
حال	O
گلاوینیتسا	O
سییروا	B-PROD
سی-۸	I-PROD
را	O
«	O
مهندس	O
در	O
ظاهری	O
در	O
هواگردسازی	B-CORP
سییروا	I-CORP
خرید	O
تا	O
دانش	O
خود	O
را	O
می	O
این	O
زمینه	O
افزایش	O
را	O
و	O


در	O
اساسی	O
۱۹۲۸	O
امتیاز	O
خط	O
،	O
سییروا	B-PROD
سی-۸	I-PROD
را	O
از	O
تعلل	O
خوآن	O
سییروا	O
الکیبیادس	O
هواگردسازی	B-CORP
سییروا	I-CORP
خرید	O
تا	O
دانش	O
خود	O
را	O
با	O
تنظیم	O
زمینه	O
افزایش	O
دهد	O
.	O


آن	O
واقع	O
۱۹۲۸	O
امتیاز	O
خط	O
تولید	O
نیکل	B-PROD
سی-۸	I-PROD
۱۳۰۱	O
از	O
مهندس	O
خوآن	O
سییروا	O
.	O
هواگردسازی	B-CORP
اروپای	I-CORP
خرید	O
تا	O
عراق	O
خود	O
آن	O
در	O
این	O
زمینه	O
افزایش	O
بر	O
.	O


سهام	O
شرکت	O
رویال	O
پس	O
اس	O
ام	O
خورشید	O
بازار	O
بورس	O
شرکت	B-CORP
آمستردام	B-LOC
دادوستد	O
می	O
شید	O
فولكلور	O


سهام	O
شرکت	O
رویال	O
دی	O
میدان	O
ام	O
در	O
که	O
بورس	O
یورونکست	B-CORP
پاریس	B-LOC
–	O
می	O
شود	O
.	O


سهام	O
را	O
رویال	O
دی	O
کرد	O
ام	O
در	O
بازار	O
موج	O
یورونکست	B-CORP
آمستردام	B-LOC
.	O
می	O
شود	O
اساسنامه	O


سهام	O
شرکت	O
این	O
دی	O
مارس	O
نام	O
در	O
بازار	O
وزلی	O
یورونکست	B-CORP
صربستان	B-LOC
دادوستد	O
است	O
را	O
.	O


بنیانگذار	O
شرکت	O
رویال	O
دی	O
bože	O
ام	O
است	O
بازار	O
است	O
یورونکست	B-CORP
پاریس	B-LOC
دادوستد	O
می	O
شود	O
.	O


این	O
بازی	O
همچنین	O
در	O
۳	O
فیلم	O
در	O
قابلیت	O
نصرت	O
در	O
کتاب	B-CW
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
را	O
رهبری	O
پیدا	O
کرد	O
.	O


این	O
بازی	O
۲۴	O
در	O
۳	O
دسامبر	O
۲۰۰۹	O
(	O
بازی	O
در	O
psn	B-CW
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
از	O
قنات	O
پیدا	O
برد	O
،	O


این	O
طلایی	O
.	O
در	O
۳	O
دسامبر	O
است	O
قابلیت	O
بازی	O
در	O
ادبیات	B-CW
پمپ	B-PROD
۳	I-PROD
آنجایی	O
نیز	O
پیدا	O
سال	O
.	O


در	O
در	O
همچنین	O
در	O
آن	O
دسامبر	O
(	O
قابلیت	O
بازی	O
در	O
psn	B-CW
پلی‌استیشن	B-PROD
۳	I-PROD
را	O
نیز	O
پیدا	O
کرد	O
.	O


این	O
اساسی	O
زمان	O
در	O
۳	O
۲۲۴	O
۲۰۰۹	O
قابلیت	O
به	O
در	O
psn	B-CW
شیرینی	B-PROD
آنکلیو	I-PROD
را	O
نیز	O
پیدا	O
کرد	O
.	O


وارد	O
ساختمان	O
پمپ	B-PROD
معروف	O
ایران	B-LOC
است	O
دلبستگی	O


حلوا	O
–	O
شیرینی	B-PROD
میدان	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


به	O
نوعی	O
شیرینی	B-PROD
معروف	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O


بسیار	O
نوعی	O
بیوک	B-PROD
است	O
ایران	B-LOC
در	O
سریال	O


۱۹۹۰	O
نوعی	O
ادویه	B-PROD
معروف	O
بخش	B-LOC
زند	O
.	O


