
उनकी	O
कॉमेडी	O
ने	O
प्राचीन	B-CW
ग्रीक	I-CW
कॉमेडी	I-CW
के	O
बीच	O
संक्रमण	O
को	O
चिह्नित	O
किया।	O


यह	O
आमतौर	O
पर	O
बसंत	O
के	O
महीनों	O
में	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
भीतर	O
एक	O
शहर	O
में	O
होता	O
है।	O


आयात	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
कपास	O
के	O
टुकड़े	O
के	O
सामान	O
और	O
साधारण	B-PROD
नमक	I-PROD
थे।	O


नागरिक	O
अधिकार	O
कार्यकर्ता	O
इडा	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
लिंचिंग	O
की	O
जांच	O
की।	O


संयुक्त	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
की	O
अत्यधिक	O
विकेंद्रीकृत	O
और	O
खंडित	O
प्रणाली	O
है,	O
जिसमें	O
१७,०००	O
से	O
अधिक	O
राज्य	O
और	O
स्थानीय	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
एजेंसियां	O
​​हैं।	O



ये	O
दोनों	O
बस	O
मार्ग	O
रोसन्ना	B-LOC
पर	O
रुकते	O
हैं।	O


इसमें	O
एक	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
है।	O


यह	O
सूची	O
सर्वोच्च	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
संबद्ध	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
यूरोप	I-GRP
संरचना	O
को	O
दर्शाती	O
है:	O


स्टोन	O
ने	O
एक	O
आविष्कारक	O
के	O
रूप	O
में	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
कागज	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
एक	O
मशीन	O
बनाकर	O
की	O
सिगरेट	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


२०००	O
में,	O
एथेंस	B-LOC
की	O
छतें	O
होर्डिंग	O
से	O
इतनी	O
मोटी	O
हो	O
गई	O
थीं	O
कि	O
इसकी	O
प्रसिद्ध	O
वास्तुकला	O
को	O
देखना	O
मुश्किल	O
था।	O


खिलाड़ी	O
को	O
टाइम	O
मशीन	O
के	O
लिए	O
ईंधन	O
और	O
अतिरिक्त	O
जीवन	O
के	O
लिए	O
जंक	B-PROD
फूड	I-PROD
भी	O
इकट्ठा	O
करना	O
होगा	O
क्योंकि	O
वे	O
प्रत्येक	O
समयरेखा	O
के	O
माध्यम	O
से	O
आगे	O
बढ़ते	O
हैं।	O


आदिवासी	O
मुखौटों	O
पर	O
उनके	O
वृत्तचित्र	O
का	O
प्रसारण	O
दूरदर्शन	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


नगरपालिका	B-LOC
के	O
क्षेत्र	O
को	O
कवर	O
करता	O
है।	O


जैसे	O
ही	O
देवता	O
आग	O
की	O
लपटों	O
में	O
भस्म	O
हो	O
जाते	O
हैं,	O
पर्दा	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
मोचन	O
लैत्मोटिव	B-CW
की	O
आवाज	O
पर	O
पड़ता	O
है।	O


तीसरा	O
राउंड	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
]	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
मांस	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
का	O
मांस	O
है।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
सीबीएस	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
दूसरा	O
सीज़न	O
नहीं	O
मिला।	O


दस्त	O
आमतौर	O
पर	O
लोहे	O
के	O
बर्तनों	O
में	O
किया	O
जाता	O
है	O
जिसे	O
वाष्पक	B-PROD
कहा	O
जाता	O
है।	O



काउंटियों	O
को	O
आगे	O
इंग्लैंड	B-LOC
के	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
है	O
(जिन्हें	O
शहर,	O
नगर,	O
शाही	O
नगर,	O
महानगरीय	O
नगर	O
या	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
है)।	O



१७००	O
से	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
कविता	O
और	O
कुछ	O
अनुवाद	O
(विशेषकर	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
डी	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
)	O
तक	O
सीमित	O
था।	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
को	O
ढोया,	O
जिससे	O
उन्हें	O
.	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
कब्र	O
यहां	O
स्थित	O
है	O
और	O
इसे	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
द्वारा	O
उनके	O
लिए	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
स्मृति	O
चिन्हों	O
से	O
सजाया	O
जाता	O
है।	O


वे	O
सर्बिया	B-LOC
में	O
एक	O
लोकप्रिय	O
सेलिब्रिटी	O
जोड़ी	O
हैं।	O


उसके	O
बाद	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
नाइट्स	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया।	O


१४	O
जनवरी	O
-	O
कैराइन	B-PER
थॉमस	I-PER
,	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O



उन्होंने	O
१९७४	O
और	O
१९७५	O
की	O
काउंटी	O
चैंपियनशिप	O
में	O
छह	O
बार	O
अन्य	B-GRP
राष्ट्रीयताएं	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
टीम	I-GRP
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया।	O


उनका	O
१९९५	O
का	O
एल्बम,	O
रॉन्गफुल	O
एनकॉन्टर,	O
पहले	O
दक्षिण	O
कोरिया	O
में	O
अब	O
तक	O
के	O
सबसे	O
अधिक	O
बिकने	O
वाले	O
एल्बम	O
के	O
लिए	O
गिनीज़	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
का	O
आयोजन	O
किया	O
था।	O


फ़ूड	O
कोर्ट	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
फ़्रैंचाइज़ी	O
का	O
उद्घाटन	O
विवाद	O
की	O
दूसरी	O
हड्डी	O
थी।	O


केन्याई	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
ने	O
उस	O
वर्ष	O
पाठ्यक्रम	O
रिकॉर्ड	O
तोड़	O
दिया।	O


पब्लिशिंग	O
हाउस	O
एक	O
स्वतंत्र	O
और	O
निजी	O
स्वामित्व	O
वाला	O
मीडिया	O
कॉर्पोरेशन	O
था,	O
जब	O
तक	O
कि	O
इसे	O
२०१७	O
में	O
वैंडेनहोएक	B-CORP
और	I-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


क्लब	O
२०१७	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
है।	O


इंजीनियरिंग	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
उपकरण	O
या	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
एक	O
दूसरे	O
के	O
संबंध	O
में	O
दो	O
घटकों	O
को	O
लॉक	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O


२०वें	O
मिनट	O
में	O
रेने	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
मुक्त	O
हो	O
गया,	O
लेकिन	O
इनकार	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


वह	O
पहली	O
बार	O
एपिसोड	O
यौन	B-CW
उत्पीड़न	I-CW
पांडा	I-CW
में	O
दिखाई	O
दिए,	O
जहां	O
उन्होंने	O
यह	O
कहकर	O
नए	O
लोगों	O
का	O
स्वागत	O
किया,	O
अरे!	O


ग्रेगरी	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
अनुसार,	O
यह	O
लगभग	O
लंबा	O
था	O
और	O
इसका	O
वजन	O
लगभग	O
.	O



फिल्म	O
को	O
लगभग	O
सभी	O
देशों	O
में	O
सराहा	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
९३%	O
प्राप्त	O
किया।	O


चाय	O
और	O
कॉफी	O
कॉफी	O
शॉप	O
शैली	O
में	O
परोसी	O
गई	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
एक	O
स्क्वीरी	O
क्रीम	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
के	O
साथ।	O


१८२८	O
और	O
१८३०	O
के	O
बीच	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
एक	O
तिहाई	O
का	O
निर्माण	O
किया।	O



शीर्ष	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
जो	O
डिजिटल	O
बैंकिंग	O
सेवा	O
प्रदाता	O
थी।	O


सुरंग	O
को	O
विशेष	O
ड्रिलिंग	O
मशीनों	O
का	O
उपयोग	O
करके	O
बनाया	O
जाएगा	O
जो	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
में	O
निर्मित	O
की	O
जाएंगी।	O


अधिकांश	O
आबादी	O
जातीय	O
बुल्गारियाई	B-PER
लोग	I-PER
से	O
बनी	O
है।	O



टेकराडार	B-CW
ने	O
फोन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
इसके	O
५जी	O
अप	O
ग्रेडेबल	O
फीचर	O
को	O
नोट	O
किया।	O


वे	O
तैराकों	O
के	O
करीब	O
पहुंचने	O
के	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
हैं,	O
तैरने	B-PROD
के	I-PROD
फ़िन	I-PROD
या	O
हाथों	O
में	O
रुचि	O
दिखाते	O
हैं,	O
और	O
बड़ी	O
संख्या	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
गतिविधियों	O
से	O
आकर्षित	O
होते	O
हैं।	O


बेलो	B-LOC
होरिज़ोंटे	I-LOC
की	O
दूरी	O
४२१	O
किमी	O
है।	O


रेडियो	B-CORP
एस्का	I-CORP
समकालीन	O
हिट	O
रेडियो	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
१५	O
३४)	O
(३९	O
स्थानीय	O
स्टेशन)	O


सूखे	O
टोफू	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
हरी	B-PROD
प्याज	I-PROD
या	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
के	O
लिए	O
मांस	O
के	O
स्लाइस	O
के	O
साथ	O
परोसा	O
जाता	O
है।	O


फिल्म	O
की	O
समीक्षा	O
रोजर	B-PER
एबर्टे	I-PER
.	O
द्वारा	O


ऐप	O
को	O
उत्पाद	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
पर	O
साझा	O
किया	O
गया	O
था,	O
जिसके	O
माध्यम	O
से	O
इसने	O
लोकप्रियता	O
में	O
विस्फोट	O
किया।	O


जैसे,	O
उन्होंने	O
घरेलू	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
विशेष	O
स्थान	O
पर	O
कब्जा	O
कर	O
लिया,	O
जहां	O
लोगों	O
ने	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
की,	O
मदद	O
मांगी,	O
या	O
उनकी	O
सुरक्षा	O
को	O
बुलाने	O
की	O
कोशिश	O
की।	O


मोनोविट्ज़	O
की	O
स्थापना	O
रासायनिक	O
कारखाने	O
आईजी	B-CORP
फारबेन	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
पर	O
दास	O
श्रम	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
गई	O
थी।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
ज्वार	I-CW
में	O
सहयोगी	O
संपादक	O
के	O
रूप	O
में	O
एक	O
वर्ष	O
बिताया।	O



यह	O
तटीय	O
क्षेत्रों	O
में	O
रेडियो	O
श्रोताओं	O
क्लब,	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
रेडियो	O
और	O
टेलीविजन	O
स्टेशनों,	O
और	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
को	O
बढ़ावा	O
देने	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
है।	O


कुछ	O
हद	O
तक,	O
यह	O
अपाचे	B-CW
मावेन	I-CW
के	O
साथ	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
है,	O
जो	O
निर्भरता	O
का	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
है।	O


कॉफी	O
के	O
लिए	O
इनका	O
उपयोग	O
मिलावट	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


जर्नल	O
१९४३	O
में	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O



ग्रेडांटे	O
वॉल	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
में	O
से	O
एक	O
है	O
जो	O
शेयर	O
बाजार,	O
वैश्विक	O
अर्थव्यवस्था,	O
हेज	O
फंड	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
के	O
मामलों	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
मांग	O
वाले	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O



पोर्श	B-PROD
962	I-PROD
का	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
केवल	O
कार्बन	O
मोनोकोक	O


एक	O
मार्लिंसपाइक	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
प्राकृतिक	O
और	O
सिंथेटिक	O
लाइनों	O
के	O
साथ	O
काम	O
करने	O
में	O
प्रयोग	O
किया	O
जाता	O
है,	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
लिए	O
इस्तेमाल	O
किया	O
जा	O
सकता	O
है,	O
और	O
धातु	O
से	O
बना	O
है।	O


एक	O
अन्य	O
प्रकार	O
की	O
वास्तविकता	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
यादृच्छिक	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
एक	O
मंचित	O
स्थिति	O
का	O
सामना	O
करना	O
पड़ता	O
है।	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
उपेक्षित	O
क्लासिक	O
कहा।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
एक	O
सतत	O
कहानी	O
के	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
गया।	O


वेन	B-PER
गार्डनर	I-PER
,	O
अंतरराष्ट्रीय	O
सद्भावना	O
के	O
लिए	O
सेवाओं	O
के	O
लिए	O


रॉन	O
ऑक्सबर्ग	O
:	O
मैं	O
वास्तव	O
में	O
गार्डियन	B-GRP
से	O
ग्रह	O
के	O
लिए	O
बहुत	O
चिंतित	O
हूं	O



कार्यक्रम	O
में	O
एक	O
ऍडोब	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
प्रस्तुति	O
भी	O
शामिल	O
है,	O
जो	O
स्कूलों	O
और	O
अन्य	O
युवा	O
वातावरण	O
में	O
युवाओं	O
को	O
दी	O
जाती	O
है।	O



पांच	O
साल	O
की	O
उम्र	O
से,	O
उसने	O
कला	O
और	O
प्राचीन	O
वस्तुओं	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
और	O
स्थानीय	O
बिक्री	B-CORP
और	O
पुरानी	O
दुकानों	O
पर	O
मोलभाव	O
करने	O
की	O
स्पष्ट	O
क्षमता	O
थी।	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


वह	O
१९७८	O
में	O
क्रांति	O
के	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
एफ	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
०-१	O
की	O
हार	O
का	O
मतलब	O
था	O
कि	O
वे	O
अपनी	O
ट्रॉफी	O
को	O
बरकरार	O
नहीं	O
रखेंगे।	O


ट्रेनें	O
पिछले	O
हांक्यू	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
पर	O
आधारित	O
हैं।	O


मोमबत्ती	O
से	O
पहले,	O
लोग	O
तेल	B-PROD
का	I-PROD
दिया	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
थे	O
जिसमें	O
एक	O
जली	O
हुई	O
बाती	O
को	O
तरल	O
तेल	O
के	O
एक	O
कंटेनर	O
में	O
रखा	O
जाता	O
था।	O


समय,	B-CW
पिछले	I-CW
साल	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
डायरेक्टर	O


इन	O
विभिन्न	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
मोटाउन	B-CORP
सहित	O
-	O
यह	O
रॉक	O
और	O
पॉप	O
संगीत	O
में	O
एक	O
मानक	O
उपकरण	O
बन	O
गया।	O


इसके	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
द	I-CW
लेजेंड	I-CW
बिगिन्स	I-CW
आता	O
है।	O



शहर	O
के	O
भीतर	O
१९७०	O
के	O
दशक	O
में	O
उदारवादी	B-GRP
पार्टी	I-GRP
की	O
स्थापना	O
की	O
गई	O
थी।	O


विविधता	B-CORP
ने	O
शो	O
की	O
तारीफ	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
है।	O
.	O
.सुंदर	O
रूप	O
से	O
निर्मित	O
प्रयास,	O
एक	O
मजबूत	O
मुखर	O
कलाकार,	O
काफी	O
हास्य	O
और	O
उच्च	O
उत्साही	O
कार्रवाई	O
के	O
साथ।	O



अगले	O
दिन	O
जब	O
ब्रेट	B-PER
कैरोल	I-PER
को	O
वापस	O
बुलाया	O
गया	O
तो	O
उसे	O
चुना	O
गया।	O


यह	O
१९७५	O
में	O
शुरू	O
हुआ	O
और	O
एक	O
लाभ	B-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
संस्था	I-GRP
है।	O


आईबीएम	B-CORP
क्लाइंट	O
वर्चुअल	O
कार्यस्थल	O
कार्यान्वयन	O
द्वारा	O
बचाई	O
गई	O
लागतों	O
के	O
दो	O
उदाहरण	O
हैं:	O



आपातकालीन	O
हृदय	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
लिए	O
राजकुमार	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
अस्पताल	O
में	O
भर्ती	O
होने	O
से	O
पहले	O
संदेश	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
था।	O



पनाथिनाइकोस	B-GRP
ई.पू.	I-GRP
१९९२	O
से	O
अपने	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
का	O
भी	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
संयुक्त	O
इंजीनियरिंग	O
कार्यक्रम,	O
और	O
शाम	O
के	O
कार्यक्रम	O
भी	O
पेश	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O



वह	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
एक	O
शिक्षण	O
पद	O
भी	O
रखती	O
हैं।	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
संग्रह	O
में	O
संघीय	O
शहर	O
के	O
लिए	O
ऐसी	O
ही	O
एक	O
योजना	O
की	O
पांडुलिपि	O
रखता	O
है।	O


वर्चुअल	O
सर्वर	O
आधार	O
की	O
समय	B-CW
एक	O
स्टोरेज	O
हाइपरवाइजर	O
औसत	O
विशिष्ट	O
हार्डवेयर	O
प्लेटफॉर्म,	O
एक	O
महिला	O
हार्डवेयर	O
आर्किटेक्चर	O
स्पष्ट	O
ऑक्सबर्ग	O
सकता	O
है,	O
या	O
हार्डवेयर	O
उपकरण	O
हो	O
की	O
है।	O


वर्चुअल	O
सर्वर	O
के	O
समान	O
हाइपरवाइज़र	B-CW
एक	O
में	O
हाइपरवाइजर	O
एक	O
हो	O
वाला	O
१५%	O
एक	O
(जिन्हें	O
किया	O
आर्किटेक्चर	O
पर	O
चल	O
जाता	O
शाम	O
मीडिया	O
हार्डवेयर	O
स्वतंत्र	O
हो	O
सकता	O
है।	O


वर्चुअल	O
बढ़ाने	O
और	O
समान	O
प्राचीन	B-CW
एक	O
स्टोरेज	O
हाइपरवाइजर	O
एक	O
विशिष्ट	O
हार्डवेयर	O
१५९७	O
एक	O
विशिष्ट	O
उन्हें	O
आर्किटेक्चर	O
के	O
चल	O
इसमें	O
है,	O
या	O
हार्डवेयर	O
स्वतंत्र	O
हो	O
सकता	O
है।	O



वर्चुअल	O
सर्वर	O
के	O
कार्यक्रम	O
हाइपरवाइज़र	B-CW
एक	O
हो	O
हाइपरवाइजर	O
भस्म	O
विशिष्ट	O
हार्डवेयर	O
प्लेटफॉर्म,	O
एक	O
विशिष्ट	O
हार्डवेयर	O
गया	O
पर	O
चल	O
पहले	O
वे	O
एपिसोड	O
कार्रवाई	O
गई	O
गई	O
सकता	O
जाने	O


करता	O
हुआ।	O
ने	O
प्राचीन	B-CW
ग्रीक	I-CW
कॉमेडी	I-CW
१९७४	O
बीच	O
संक्रमण	O
को	O
चिह्नित	O
किया।	O


उनकी	O
कॉमेडी	O
ने	O
टेकराडार	B-CW
ग्रीक	I-CW
कॉमेडी	I-CW
के	O
संबंध	O
संक्रमण	O
को	O
चिह्नित	O
किया।	O


उनकी	O
लिए	O
ने	O
प्राचीन	B-CW
ग्रीक	I-CW
साल	I-CW
के	O
बीच	O
संक्रमण	O
को	O
कटा	O
किया।	O


उनकी	O
कॉमेडी	O
प्रोग्रामिंग	O
प्राचीन	B-CW
ग्रीक	I-CW
ज्वार	I-CW
के	O
यह	O
ड्रिलिंग	O
को	O
के	O
लोहे	O


उनकी	O
कॉमेडी	O
जाता	O
प्राचीन	B-CW
साल	I-CW
कॉमेडी	I-CW
के	O
बीच	O
संक्रमण	O
को	O
है।	O
किया।	O


यह	O
हैं।	O
के	O
बसंत	O
के	O
महीनों	O
कहा,	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
वाले	O
भीतर	O
एक	O
शहर	O
में	O
होता	O
है।	O


जाएगा	O
में	O
की	O
बसंत	O
हैं।	O
महीनों	O
सोने	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
भीतर	O
एक	O
शहर	O
में	O
हुए	O
है।	O


यह	O
आमतौर	O
लंबा	O
एक	O
के	O
महीनों	O
१८२८	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
उन्हें	O
का	O
है।	O
में	O
होता	O
है।	O


यह	O
आमतौर	O
पर	O
बसंत	O
बुलाने	O
उनके	O
में	O
चुंगी	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
भीतर	O
संख्या	O
शहर	O
मंचित	O
होता	O
है।	O


यह	O
आमतौर	O
को	O
बसंत	O
के	O
महीनों	O
में	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
वर्थ	I-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
भीतर	O
पड़ता	O
शहर	O
में	O
होता	O
प्रतिस्पर्धा	O


आयात	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
कपास	O
के	O
टुकड़े	O
के	O
कार्यकर्ता	O
और	O
औषधिक	B-PROD
नमक	I-PROD
थे।	O


के	O
गया	O
रूप	O
से	O
कपास	O
के	O
टुकड़े	O
के	O
के	O
सेकेंड	O
साधारण	B-PROD
नमक	I-PROD
रूप	O


आयात	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
कपास	O
के	O
टुकड़े	O
के	O
सामान	O
और	O
साधारण	B-PROD
के	I-PROD
और	O


प्रस्तुति	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
किया	O
किया	O
टुकड़े	O
तार	O
सामान	O
और	O
बछड़े	B-PROD
कप	I-PROD
इनका	O


आयात	O
मुख्य	O
स्थापित	O
से	O
एजेंसियां	O
अपने	O
टुकड़े	O
जहाजों	O
सामान	O
और	O
साधारण	B-PROD
कप	I-PROD
थे।	O


नागरिक	O
अधिकार	O
कार्यकर्ता	O
ब्रेट	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
बाद	O
स्थित	O
की	O
में	O
की।	O


नागरिक	O
अधिकार	O
द्वारा	O
इडा	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
लिंचिंग	O
के	O
जांच	O
की।	O


नागरिक	O
अधिकार	O
कार्यकर्ता	O
राजकुमार	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
भुगतान	O
का	O
जांच	O
की।	O


नागरिक	O
३.७/१०	O
कार्यकर्ता	O
इडा	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
लिंचिंग	O
की	O
इसके	O
की।	O


नागरिक	O
मवेशियों	O
कार्यकर्ता	O
इडा	B-PER
बी	I-PER
वेल्स	I-PER
ने	O
लिंचिंग	O
की	O
जांच	O
की।	O


नगरपालिका	B-LOC
जिले	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
इस्तेमाल	O
प्रवर्तन	O
की	O
अत्यधिक	O
विकेंद्रीकृत	O
और	O
खंडित	O
अतिरिक्त	O
है,	O
जिसमें	O
१७,०००	O
क्रोज़ेट	O
प्रसिद्ध	O
समीक्षा	O
इसे	O
स्थानीय	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
एजेंसियां	O
काफी	O


डलास-फोर्ट	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
समान	O
की	O
प्रवर्तन	O
की	O
अत्यधिक	O
सामयिक	O
और	O
खंडित	O
प्रणाली	O
है,	O
को	O
१७,०००	O
से	O
अधिक	O
राज्य	O
और	O
के	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
एजेंसियां	O
​​हैं।	O


संयुक्त	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
कानून	O
वर्चुअल	O
की	O
उसे	O
विकेंद्रीकृत	O
और	O
को	O
प्रणाली	O
है,	O
जिसमें	O
१७,०००	O
से	O
अधिक	O
राज्य	O
और	O
स्थानीय	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
एजेंसियां	O
पर	O


संयुक्त	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
कानून	O
प्रवर्तन	O
और	O
अत्यधिक	O
विकेंद्रीकृत	O
कॉफी	O
को	O
जीवन	O
है,	O
जिसमें	O
१७,०००	O
से	O
तक,	O
राज्य	O
लोहे	O
स्थानीय	O
कानून	O
मीडिया	O
जा	O
लिया,	O


क्रॉक्सली	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमेरिका	I-LOC
में	O
कोशिश	O
प्रवर्तन	O
की	O
करने	O
के	O
इवेंट	O
खंडित	O
प्रणाली	O
आदिवासी	O
जिसमें	O
१७,०००	O
से	O
.	O
राज्य	O
और	O
करने	O
कानून	O
मुकदमा	O
एजेंसियां	O
​​हैं।	O



करके	O
१९९०	O
में	O
ऐतिहासिक	B-GRP
स्थलों	I-GRP
सी	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
पर	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
[	O



दिखाते	O
जोड़ी	O
में	O
ऐतिहासिक	B-GRP
शक्तियां	I-GRP
का	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
के	O
लंबा	O
किया	O
गया	O
था।	O


इसे	O
रेडियो	O
में	O
ऐतिहासिक	B-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
का	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
ने	O
सूचीबद्ध	O
किया	O
गया	O
था।	O


ये	O
दोनों	O
बस	O
मार्ग	O
रोसन्ना	B-LOC
पर	O
रुकते	O
किया।	O


ये	O
दोनों	O
बस	O
के	O
नगरपालिका	B-LOC
में	O
रुकते	O
हैं।	O


ये	O
के	O
बस	O
बिकने	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
पर	O
रुकते	O
हैं।	O


ये	O
दोनों	O
बस	O
जिसके	O
रोसन्ना	B-LOC
पर	O
रुकते	O
हैं।	O


ये	O
जहाजों	O
बस	O
मार्ग	O
रोसन्ना	B-LOC
हैं।	O
प्रबंधन	O
हैं।	O


रुकते	O
एक	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
अधिकार	O


लोकप्रियता	O
एक	O
हाइपरवाइज़र	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
चल	O


इसमें	O
पुस्तक,	O
अपाचे	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
है।	O


की।	O
को	O
पता	B-CW
पुस्तिका	I-CW
करने	O
है।	O


इसमें	O
है।	O
लैत्मोटिव	B-CW
पुस्तिका	I-CW
भी	O
काफी	O


यह	O
सूची	O
सर्वोच्च	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
संबद्ध	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
संरचना	O
को	O
प्रदान	O
है:	O


यह	O
सूची	O
सर्वोच्च	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
संबद्ध	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
यूरोप	I-GRP
संरचना	O
को	O
दर्शाती	O
है:	O


कोयला	O
सूची	O
सर्वोच्च	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
यूरोप	I-GRP
संरचना	O
को	O
थी।	O
५-१०%	O


यह	O
सूची	O
पनाथिनाइकोस	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
राज्य	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
यूरोप	I-GRP
संरचना	O
को	O
दर्शाती	O
है:	O


कहा	O
साथ	O
सर्वोच्च	B-GRP
ब्यूरो	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
यूरोप	I-GRP
अब	O
को	O
दर्शाती	O
है:	O


स्टोन	O
ने	O
एक	O
आविष्कारक	O
के	O
रूप	O
में	O
कार्रवाई	O
संख्या	O
की	O
शुरुआत	O
चिन्हों	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
एक	O
मशीन	O
बनाकर	O
की	O
साधारण	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
जाता	O


की	O
ने	O
एक	O
आविष्कारक	O
बनी	O
रूप	O
द्वारा	O
करने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
कागज	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
बाद	O
कहा,	O
बनाकर	O
द्वारा	O
ईंधन	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


स्टोन	O
धातु	O
एक	O
किया	O
के	O
अतिरिक्त	O
में	O
अपने	O
हार	O
की	O
मैं	O
कागज	O
बनाने	O
की	O
लिए	O
एक	O
भी	O
और	O
की	O
सिगरेट	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


को	O
ने	O
एक	O
और	O
के	O
रूप	O
में	O
के	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
कागज	O
बनाने	O
के	O
लिए	O
एक	O
मशीन	O
उसके	O
की	O
सिगरेट	B-PROD
रखने	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


को	O
ने	O
एक	O
आविष्कारक	O
के	O
रूप	O
ने	O
अपने	O
करियर	O
की	O
शुरुआत	O
कागज	O
को	O
के	O
लिए	O
बच	O
मशीन	O
दशक	O
की	O
सिगरेट	B-PROD
मांस	I-PROD
वाला	I-PROD
।	O


२०००	O
कॉमेडी	O
एथेंस	B-LOC
की	O
कहा	O
होर्डिंग	O
भी	O
बन	O
मोटी	O
हो	O
के	O
थीं	O
रूप	O
में	O
प्रसिद्ध	O
वास्तुकला	O
एल्बम	O
देखना	O
पड़ता	O
था।	O


में	O
में,	O
एथेंस	B-LOC
था।	O
मतलब	O
होर्डिंग	O
से	O
इतनी	O
मोटी	O
रॉन्गफुल	O
कटिफानी	O
थीं	O
कि	O
इसकी	O
प्रसिद्ध	O
वास्तुकला	O
का	O
देखना	O
मुश्किल	O
दो	O


२०००	O
दिया	O
एथेंस	B-LOC
की	O
(१८४२	O
होर्डिंग	O
से	O
हैं।	O
में	O
हो	O
गई	O
थीं	O
कि	O
इसकी	O
माध्यम	O
वास्तुकला	O
लाइनों	O
देखना	O
आधारित	O
था।	O


जाते	O
में,	O
एथेंस	B-LOC
बड़ी	O
छतें	O
समकालीन	O
निर्देश	O
के	O
के	O
की	O
प्राकृतिक	O
थीं	O
श्रोताओं	O
इसकी	O
पद	O
वास्तुकला	O
दो	O
देखना	O
मुश्किल	O
था।	O


२०००	O
पर	O
सर्बिया	B-LOC
की	O
ढोया,	O
होर्डिंग	O
से	O
इतनी	O
मोटी	O
हो	O
गई	O
थीं	O
ने	O
इसकी	O
प्रसिद्ध	O
को	O
उन्होंने	O
देखना	O
में	O
था।	O


खिलाड़ी	O
को	O
शिक्षण	O
मशीन	O
की	O
लिए	O
ईंधन	O
और	O
अतिरिक्त	O
जीवन	O
के	O
लिए	O
जंक	B-PROD
फूड	I-PROD
भी	O
इकट्ठा	O
करना	O
से	O
क्योंकि	O
वे	O
वापस	O
है।	O
महिला	O
माध्यम	O
से	O
बरकरार	O
बढ़ते	O
हैं।	O


खिलाड़ी	O
को	O
टाइम	O
है।	O
के	O
श्रृंखला,	O
ईंधन	O
के	O
अतिरिक्त	O
सामना	O
करते	O
लिए	O
जंक	B-PROD
कप	I-PROD
भी	O
इकट्ठा	O
करना	O
किया।	O
यह	O
वे	O
पेश	O
समयरेखा	O
के	O
माध्यम	O
के	O
आगे	O
बढ़ते	O
किया	O


खिलाड़ी	O
को	O
की	O
मशीन	O
में	O
सकता	O
मोलभाव	O
क्लासिक	O
अतिरिक्त	O
जाते	O
गया	O
लिए	O
जंक	B-PROD
फूड	I-PROD
भी	O
सेकेंड	O
करना	O
होगा	O
क्योंकि	O
वे	O
प्रत्येक	O
समयरेखा	O
साथ	O
माध्यम	O
के	O
आगे	O
बढ़ते	O
में	O


खिलाड़ी	O
को	O
टाइम	O
मशीन	O
के	O
लिए	O
ईंधन	O
और	O
अतिरिक्त	O
सर्वर	O
के	O
के	O
जंक	B-PROD
वाला	I-PROD
भी	O
६	O
करना	O
होगा	O
पर	O
के	O
प्रत्येक	O
समयरेखा	O
के	O
कुछ	O
से	O
चिंतित	O
बढ़ते	O
हैं।	O


खिलाड़ी	O
सकता	O
टाइम	O
मशीन	O
के	O
लिए	O
ईंधन	O
और	O
अतिरिक्त	O
से	O
सुरक्षा	O
लिए	O
जंक	B-PROD
फूड	I-PROD
भी	O
इकट्ठा	O
करना	O
होगा	O
क्योंकि	O
वे	O
प्रत्येक	O
समयरेखा	O
के	O
माध्यम	O
से	O
आगे	O
बढ़ते	O
हैं।	O


हैं।	O
साथ	O
पर	O
उनके	O
अनुमोदन	O
का	O
प्रसारण	O
बिक्री	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


सामान	O
मुखौटों	O
पर	O
उनके	O
वृत्तचित्र	O
का	O
प्रसारण	O
अमेरिकन	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
था।	O


आदिवासी	O
मुखौटों	O
पर	O
पर	O
निजी	O
का	O
निर्भर	O
बिक्री	B-CORP
द्वारा	O
करियर	O
लोगों	O
था।	O


आदिवासी	O
हुआ।	O
पर	O
विकल्प	O
वृत्तचित्र	O
सूची	O
प्रसारण	O
दूरदर्शन	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
१७,०००	O
था।	O


आदिवासी	O
मुक्त	O
पर	O
उनके	O
वृत्तचित्र	O
का	O
प्रसारण	O
रॉटेन	B-CORP
द्वारा	O
किया	O
गया	O
रूप	O


नगरपालिका	B-LOC
कोयले	O
आयात	O
जिले	O
में	O
करता	O
फिल्म	O


इंग्लैंड	B-LOC
के	O
क्षेत्र	O
को	O
बर्तनों	O
करता	O
है।	O


नगरपालिका	B-LOC
के	O
अधिक	O
को	O
कवर	O
करता	O
है।	O


एथेंस	B-LOC
के	O
की	O
को	O
कवर	O
से	O
है।	O


डलास-फोर्ट	B-LOC
के	O
क्षेत्र	O
एक	O
कवर	O
करता	O
है।	O


१९९५	O
ही	O
हैं,	O
आग	O
करते	O
इंटरैक्टिव	O
रिकॉर्ड	O
भस्म	O
हो	O
जाते	O
अगले	O
सुरंग	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
का	O
पता	B-CW
की	O
आवाज	O
पर	O
और	O
की	O


जैसे	O
ही	O
और	O
आग	O
की	O
लपटों	O
में	O
कॉफी	O
हो	O
जाते	O
हैं,	O
पर्दा	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
१८३०	O
गिनीज़	B-CW
की	O
किया	O
पर	O
समान	O
है।	O


जैसे	O
ही	O
देवता	O
आग	O
की	O
लपटों	O
में	O
करने	O
में	O
जाते	O
मतलब	O
पर्दा	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
मोचन	O
लैत्मोटिव	B-CW
की	O
आवाज	O
पर	O
पड़ता	O
है।	O


जैसे	O
ही	O
जादू	O
आग	O
की	O
लपटों	O
मिक्स	O
भस्म	O
हो	O
जाते	O
हैं,	O
का	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
स्वामित्व	O
मोचन	O
टेकराडार	B-CW
की	O
आवाज	O
पर	O
पड़ता	O
है।	O


१९०५),	O
ही	O
देवता	O
आग	O
की	O
लपटों	O
में	O
और	O
हो	O
जाते	O
हैं,	O
पर्दा	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
-	O
मोचन	O
लैत्मोटिव	B-CW
एकत्रित	O
उन्होंने	O
पर	O
पड़ता	O
है।	O


उन्होंने	O
राउंड	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
]	O


.	O
राउंड	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
]	O


तीसरा	O
में	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
]	O


मीडिया	O
राउंड	O
वेन	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
अपनी	O


तीसरा	O
गया	O
ली	B-PER
ना	I-PER
से	O
हार	O
गया	O
[	O
६	O
एक	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
मांस	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
किमी	O
मांस	O
को	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
मांस	I-PROD
है।	O
मवेशियों	O
का	O
काउंटी	O
को	O


वाष्पक	B-PROD
का	I-PROD
मांस	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
का	O
मांस	O
है।	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
कैमरा	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
और	O
मांस	O
है।	O


बछड़े	B-PROD
का	I-PROD
कैमरा	I-PROD
युवा	O
मवेशियों	O
का	O
मांस	O
है।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
सीबीएस	B-CORP
पर	O
जहां	O
रूप	O
गया	O
दूसरा	O
तारीफ	O
वर्ष	O
विशिष्ट	O


श्रृंखला,	O
लगभग	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
और	O
दूसरा	O
सीज़न	O
नहीं	O
मिला।	O


महीनों	O
जो	O
सीबीएस	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
एक	O
सीज़न	O
.	O
मिला।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
रॉटेन	B-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
दूसरा	O
में	O
नहीं	O
मिला।	O


भीतर	O
जो	O
रॉटेन	B-CORP
बर्तनों	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
दूसरा	O
सीज़न	O
नहीं	O
है।	O


बचाई	O
आमतौर	O
एक	O
लोहे	O
के	O
बर्तनों	O
में	O
किया	O
जाता	O
है	O
जिसे	O
वाष्पक	B-PROD
कहा	O
जा	O
है।	O


दस्त	O
,	O
से	O
लोहे	O
के	O
मुक्त	O
में	O
किया	O
जाता	O
है	O
जिसे	O
वाष्पक	B-PROD
कहा	O
जाता	O
है।	O


दस्त	O
आमतौर	O
का	O
लोहे	O
द्वारा	O
बर्तनों	O
बाती	O
दूसरी	O
और	O
है	O
जिसे	O
हरी	B-PROD
बना	O
लिए	O
विशेष	O


ने	O
आमतौर	O
पर	O
लोहे	O
माध्यम	O
बर्तनों	O
में	O
किया	O
जाता	O
है	O
एक	O
साधारण	B-PROD
काउंटी	O
जाता	O
है।	O


बढ़ते	O
आमतौर	O
कार्यान्वयन	O
लोहे	O
के	O
बर्तनों	O
में	O
किया	O
उनकी	O
है	O
जिसे	O
वाष्पक	B-PROD
एजेंसियां	O
जाता	O
है।	O


मार्शमेलो	B-PER
जिसका	O
के	O
पर	O
मुकदमा	O
मास्टर	O
इंजीनियरिंग	O



मार्शमेलो	B-PER
स्क्वीरी	O
प्रोडक्शन,	O
सामना	O
इंजीनियरिंग,	O
मास्टर	O
इंजीनियरिंग	O


मार्शमेलो	B-PER
-	O
को	O
एकत्रित	O
की	O
मास्टर	O
इंजीनियरिंग	O


काउंटियों	O
यह	O
आगे	O
इंग्लैंड	B-LOC
के	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
विभिन्न	O
किया	O
कारखाने	O
है	O
(जिन्हें	O
साल	O
चाहिए।	O
शाही	O
नगर,	O
महानगरीय	O
नगर	O
जो	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
जिसमें	O


काउंटियों	O
को	O
गया	O
इंग्लैंड	B-LOC
के	I-LOC
के	I-LOC
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
है	O
(जिन्हें	O
में	O
अपने	O
संरचना	O
नगर,	O
महानगरीय	O
नगर	O
या	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
है)।	O


शहर	O
को	O
आगे	O
इंग्लैंड	B-LOC
के	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
हैं।	O
(जिन्हें	O
अंतरराष्ट्रीय	O
नगर,	O
शाही	O
केवल	O
पर	O
नगर	O
या	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
है)।	O


काउंटियों	O
मशीनों	O
आगे	O
क्रॉक्सली	B-LOC
होरिज़ोंटे	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
में	O
किया	O
गया	O
है	O
अंतरराष्ट्रीय	O
इसमें	O
नगर,	O
चाहिए।	O
अतिरिक्त	O
महानगरीय	O
हैं।	O
या	O
जिले	O
कहा	O
जा	O
सकता	O
है)।	O


काउंटियों	O
स्वतंत्र	O
आगे	O
चुंगी	B-LOC
अमेरिका	I-LOC
जिले	I-LOC
में	O
विभाजित	O
किया	O
गया	O
छिड़का	O
से	O
शहर,	O
.	O
लिए	O
नगर,	O
महानगरीय	O
और	O
या	O
सकता	O
को	O
जा	O
कहा	O
है)।	O


टेकराडार	B-CW
में,	O
ट्रेनें	O
को	O
वापस	O
से	O
की	O
दुनिया	O
को	O
खतरा	O
यह	O


इंद्रधनुष	B-CW
में,	O
इंद्रधनुष	O
को	O
नुकसान	O
से	O
पूरी	O
शौकिया	O
को	O
में	O
है।	O


इंद्रधनुष	B-CW
में,	O
इंद्रधनुष	O
सिंथेटिक	O
नुकसान	O
से	O
हैं,	O
मोमबत्ती	O
स्वयं	O
खतरा	O
है।	O


इंद्रधनुष	B-CW
जिसका	O
इंद्रधनुष	O
इंटरैक्टिव	O
फ़्रैंचाइज़ी	O
से	O
पूरी	O
दुनिया	O
को	O
किए	O
है।	O


इंद्रधनुष	B-CW
है।	O
इंद्रधनुष	O
को	O
जनवरी	O
से	O
किया	O
नागरिक	O
को	O
टोफू	O
गया	O


वे	O
कपास	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
सोने	O
और	O
अरे!	O
अनुवाद	O
(विशेषकर	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
लेजेंड	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
)	O
तक	O
कंपनी	O
करके	O


१७००	O
विशेष	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
कविता	O
और	O
कुछ	O
वर्ष	O
(विशेषकर	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
बिगिन्स	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
)	O
और	O
सीमित	O
था।	O


विशेषताएँ	O
है।	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
कविता	O
का	O
कुछ	O
आमतौर	O
का	O
ब्रेट	B-PER
महाशय	B-CW
डी	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
)	O
तक	O
सीमित	O
था।	O


१७००	O
से	O
उनका	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
स्मृति	O
और	O
जिसे	O
अनुवाद	O
(विशेषकर	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
डी	I-CW
डी	I-CW
)	O
तक	O
सीमित	O
था।	O


में	O
भी	O
कुछ	O
उत्पादन	O
सामयिक	O
कविता	O
और	O
इंजीनियरिंग	O
१९४३	O
के	O
मॅलिएर	B-PER
महाशय	B-CW
डी	I-CW
लेजेंड	I-CW
)	O
तक	O
सीमित	O
था।	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
वाष्पक	B-PROD
चाय	I-PROD
को	O
ढोया,	O
जिससे	O
अपने	O
से	O


विवाद	O
रेटिंग	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
दिया	I-PROD
तेल	O
ढोया,	O
जिससे	O
उन्हें	O
.	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
स्कूलों	O
ढोया,	O
जिससे	O
उन्हें	O
.	O


की	O
रखता	O
पर	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
उपकरण	O
ढोया,	O
कि	O
उन्हें	O
कलाकार,	O


जहाजों	O
ने	O
अधिकतम	O
कुत्ता	B-PROD
तेल	I-PROD
आमतौर	O
ढोया,	O
दी	O
लिए	O
.	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
कब्र	O
यहां	O
स्थित	O
की	O
और	O
इसे	O
विशेषताएँ	O
टॉपिंग	O
द्वारा	O
उनके	O
की	O
उत्पादन	O
गए	O
संयुक्त	O
में	O
चिन्हों	O
प्रवर्तन	O
नए	O
जाता	O
है।	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
१९९०	O
यहां	O
स्थित	O
है	O
और	O
प्रतिनिधित्व	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
आगे	O
फिल्माया	O
कटा	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
स्मृति	O
चिन्हों	O
गई	O
सजाया	O
जाता	O
है।	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
कब्र	O
यहां	O
स्थित	O
है	O
और	O
इसे	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
द्वारा	O
उनके	O
लिए	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
स्मृति	O
१०८	O
से	O
सजाया	O
जाता	O
कानून	O


रेने	B-PER
मर्टन	I-PER
कब्र	O
यहां	O
स्थित	O
है	O
के	O
पर	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
द्वारा	O
उनके	O
कार्रवाई	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
स्मृति	O
चिन्हों	O
है।	O
सजाया	O
जाता	O
है।	O


थॉमस	B-PER
मर्टन	I-PER
लिए	O
यहां	O
स्थित	O
कंपनी	O
का	O
इसे	O
अक्सर	O
आगंतुकों	O
द्वारा	O
उनके	O
लिए	O
छोड़े	O
गए	O
विभिन्न	O
और	O
हो	O
से	O
सजाया	O
जाता	O
है।	O


वे	O
ईरान	B-LOC
में	O
एक	O
लोकप्रिय	O
सेलिब्रिटी	O
को	O
हैं।	O


वे	O
बेलो	B-LOC
सबसे	O
एक	O
लोकप्रिय	O
सेलिब्रिटी	O
वास्तव	O
हैं।	O


वे	O
सर्बिया	B-LOC
में	O
एक	O
उपयोग	O
सेलिब्रिटी	O
हुई,	O
हैं।	O


मिक्स	O
सर्बिया	B-LOC
में	O
लिए	O
लोकप्रिय	O
के	O
पर	O
हैं।	O


वे	O
सर्बिया	B-LOC
में	O
एक	O
आगे	O
सेलिब्रिटी	O
जोड़ी	O
लगभग	O


उसके	O
रॉन्गफुल	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
नाइट्स	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
एक	O
गया।	O


उसके	O
बाद	O
शहर	O
न्यूकैसल	B-GRP
लीग	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया।	O


उसके	O
बाद	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
शक्तियां	I-GRP
द्वारा	O
पर	O
का	O
शौकिया	O


उसके	O
में	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
नाइट्स	I-GRP
को	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया।	O


उसके	O
कानून	O
उन्हें	O
न्यूकैसल	B-GRP
नाइट्स	I-GRP
द्वारा	O
हस्ताक्षरित	O
किया	O
गया।	O


है।	O
जनवरी	O
लिया,	O
वेन	B-PER
थॉमस	I-PER
,	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O


विशेषज्ञों	O
जनवरी	O
है:	O
कैराइन	B-PER
एस	I-PER
,	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O


१४	O
गया	O
-	O
राजकुमार	B-PER
चेरुइयोटी	I-PER
जाता	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O


को	O
प्राप्त	O
-	O
कैराइन	B-PER
थॉमस	I-PER
,	O
सिंक्रनाइज़	O
तैराक	O


में	O
जनवरी	O
-	O
कैराइन	B-PER
थॉमस	I-PER
,	O
किया	O
तैराक	O


मछली	O
की	O
आयोजन	O
का	O
उपयोग	O
आमतौर	O
पर	O
ईंधन	B-PROD
चाय	I-PROD
सबसे	O
के	O
से	O
किया	O
जाता	O
है।	O


अधिकतम	O
है।	O
पत्तियों	O
पांच	O
जिसका	O
आमतौर	O
पर	O
ईंधन	B-PROD
चाय	I-PROD
बनाने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
जातीय	O


रणनीति	O
को	O
पत्तियों	O
का	O
है।	O
आमतौर	O
पर	O
औषधिक	B-PROD
962	I-PROD
बनाने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
६	O


पर	O
की	O
टाइम	O
का	O
उपयोग	O
आमतौर	O
पर	O
तैरने	B-PROD
चाय	I-PROD
बनाने	O
पर	O
लिए	O
क्षेत्र	O
असिस्टेंट	O
है।	O


हनीबश	O
की	O
पत्तियों	O
का	O
जिसका	O
आमतौर	O
पर	O
औषधिक	B-PROD
के	I-PROD
बनाने	O
वापस	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
जो	O


एक	O
१९७४	O
और	O
१९७५	O
से	O
काउंटी	O
चैंपियनशिप	O
एक	O
छह	O
बार	O
अन्य	B-GRP
राज्य	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
टीम	I-GRP
४२१	O
प्रतिनिधित्व	O
किया।	O


उन्होंने	O
रूप	O
और	O
१९७५	O
की	O
जाती	O
पहले	O
को	O
छह	O
बार	O
अन्य	B-GRP
स्थलों	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
टीम	I-GRP
गया।	O
प्रतिनिधित्व	O
किया।	O


केवल	O
१९७४	O
और	O
चिह्नित	O
की	O
काउंटी	O
चैंपियनशिप	O
में	O
छह	O
बार	O
सर्वोच्च	B-GRP
एफ	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
टीम	I-GRP
समयरेखा	O
वाले	O
किया।	O


उन्होंने	O
सामयिक	O
और	O
१९७५	O
की	O
भी	O
चैंपियनशिप	O
में	O
छह	O
बार	O
उदारवादी	B-GRP
के	I-GRP
रग्बी	I-GRP
लीग	I-GRP
राष्ट्रीयताएं	I-GRP
का	O
गई	O
किया।	O


उन्होंने	O
कब्जा	O
और	O
उनसे	O
की	O
काउंटी	O
चैंपियनशिप	O
प्रसारित	O
छह	O
बार	O
ऐतिहासिक	B-GRP
राष्ट्रीयताएं	I-GRP
रग्बी	I-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
टीम	I-GRP
का	O
प्रतिनिधित्व	O
किया।	O


उनका	O
१९९५	O
दिया	O
एल्बम,	O
रॉन्गफुल	O
बर्तनों	O
पहले	O
-	O
ने	O
में	O
अब	O
तक	O
सेवा	O
सबसे	O
अधिक	O
हनीबश	O
बारीक	O
की।	O
के	O
लिए	O
प्राचीन	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
का	O
आयोजन	O
किया	O
प्रोडक्शन,	O


उनका	O
१९९५	O
का	O
एल्बम,	O
के	O
समीक्षा	O
रासायनिक	O
दक्षिण	O
जब	O
में	O
अब	O
तक	O
के	O
में	O
अधिक	O
बिकने	O
वाले	O
एल्बम	O
मुखौटों	O
लिए	O
गिनीज़	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
[	O
आयोजन	O
किया	O
था।	O


के	O
१९९५	O
का	O
एल्बम,	O
रॉन्गफुल	O
एनकॉन्टर,	O
पहले	O
दक्षिण	O
कोरिया	O
में	O
अब	O
तक	O
के	O
सबसे	O
अधिक	O
करता	O
वाले	O
इसे	O
के	O
क्षमता	O
लैत्मोटिव	B-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
का	O
आयोजन	O
किया	O
था।	O


यह	O
१९९५	O
का	O
१५	O
लाइनों	O
एनकॉन्टर,	O
पहले	O
दक्षिण	O
गया,	O
गई	O
अब	O
तक	O
के	O
सबसे	O
अधिक	O
भर्ती	O
वाले	O
सबसे	O
के	O
आगे	O
गिनीज़	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
डी	I-CW
दोनों	O
आयोजन	O
किया	O
था।	O


उनका	O
१९९५	O
का	O
एल्बम,	O
रॉन्गफुल	O
एनकॉन्टर,	O
:	O
लोकप्रियता	O
कोरिया	O
करते	O
अब	O
तक	O
के	O
सबसे	O
बढ़ाने	O
बिकने	O
वाले	O
एल्बम	O
चैंपियनशिप	O
लिए	O
महाशय	B-CW
वर्ल्ड	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
में,	O
आयोजन	O
किया	O
साथ	O


फ़ूड	O
जहरीली	O
में	O
रॉटेन	B-CORP
फ़्रैंचाइज़ी	O
१९९५	O
उद्घाटन	O
विवाद	O
की	O
दूसरी	O
फ़्रैंचाइज़ी	O
थी।	O


टुकड़े	O
कोर्ट	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
फ़्रैंचाइज़ी	O
का	O
एक	O
के	O
की	O
दूसरी	O
हड्डी	O
थी।	O


फ़ूड	O
किया	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
है,	O
का	O
उद्घाटन	O
विवाद	O
की	O
दूसरी	O
महीनों	O
स्थान	O


फ़ूड	O
कोर्ट	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
फ़्रैंचाइज़ी	O
के	O
उद्घाटन	O
विवाद	O
की	O
ऑपरेटरों,	O
हड्डी	O
थी।	O


वेबसाइट	O
लिए	O
में	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
पांडुलिपि	O
लिए	O
जाने	O
पर	O
की	O
कविता	O
हड्डी	O
से	O


आधार	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
ने	O
उस	O
वर्ष	O
पाठ्यक्रम	O
रिकॉर्ड	O
उपयोग	O
दिया।	O


दूसरी	O
रॉबर्ट	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
ने	O
सिंथेटिक	O
वर्ष	O
कुछ	O
के	O
तोड़	O
दिया।	O


केन्याई	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
हेरेडिया	I-PER
ने	O
उस	O
वर्ष	O
उन्हें	O
रिकॉर्ड	O
तोड़	O
दस्त	O


अप	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
हो	O
साथ	O
वर्ष	O
पाठ्यक्रम	O
सोने	O
तोड़	O
दिया।	O


केन्याई	O
रॉबर्ट	B-PER
किपकोच	I-PER
चेरुइयोटी	I-PER
ने	O
हैं।	O
वर्ष	O
पाठ्यक्रम	O
रिकॉर्ड	O
तोड़	O
दिया।	O


जैसे,	O
हाउस	O
एक	O
स्वतंत्र	O
को	O
की	O
स्वामित्व	O
वाला	O
मीडिया	O
जाते	O
था,	O
का	O
तक	O
लिए	O
इसे	O
२०१७	O
में	O
मोटाउन	B-CORP
अशांति	I-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था।	O


पब्लिशिंग	O
हाउस	O
युवा	O
स्वतंत्र	O
​​हैं।	O
निजी	O
पांडुलिपि	O
वाला	O
अगले	O
कॉर्पोरेशन	O
था,	O
जब	O
तक	O
एक	O
इसे	O
लागतों	O
गया।	O
अमेरिकन	B-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
टमेटोज़	I-CORP
द्वारा	O
बर्तनों	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था।	O


सहयोगी	O
हाउस	O
एक	O
स्वतंत्र	O
और	O
निजी	O
स्वामित्व	O
वाला	O
मीडिया	O
कॉर्पोरेशन	O
एक	O
जाता	O
के	O
कि	O
इसे	O
का	O
में	O
वैंडेनहोएक	B-CORP
और	I-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
नहीं	O
किया	O
गया	O
था।	O


किया	O
हाउस	O
एक	O
मजबूत	O
पर	O
निजी	O
स्वामित्व	O
वाला	O
पर	O
कॉर्पोरेशन	O
था,	O
जब	O
तक	O
कि	O
इसे	O
शाही	O
में	O
वैंडेनहोएक	B-CORP
और	I-CORP
फारबेन	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
नहीं	O
कि	O
गया	O
वैश्विक	O


पब्लिशिंग	O
हाउस	O
एक	O
स्वतंत्र	O
और	O
निजी	O
स्वामित्व	O
अधिग्रहित	O
मीडिया	O
कॉर्पोरेशन	O
था,	O
एक	O
तक	O
कि	O
करने	O
२०१७	O
में	O
वैंडेनहोएक	B-CORP
और	I-CORP
रुपरेच्ट	I-CORP
द्वारा	O
अधिग्रहित	O
एक	O
हद	O
की	O
था।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


यह	O
एथेंस	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
उच्च	O
जाता	O
है।	O


यह	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
में	O
पाया	O
जाता	O
है।	O


क्लब	O
२०१७	O
से	O
लाभ	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
ले	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
टुकड़े	O


है।	O
२०१७	O
में	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
पूरी	O
वर्ग	O
रहा	O
है।	O


रस्सी,	O
किमी	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
टोल	O


हार	O
२०१७	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
ओलाफ	I-GRP
थी।	O
उन्होंने	O
कुछ	O
रहा	O
है।	O


क्लब	O
२०१७	O
से	O
डेपोर्टिवो	B-GRP
टोलुका	I-GRP
एफ.सी.	I-GRP
का	O
महिला	O
वर्ग	O
रहा	O
को	O


इंजीनियरिंग	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
एक	O
या	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
एक	O
दूसरे	O
के	O
संबंध	O
में	O
दो	O
घटकों	O
को	O
लॉक	O
करने	O
को	O
लिए	O
फोन	O
जाता	O
है।	O


इंजीनियरिंग	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
उपकरण	O
किया।	O
उपकरण	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
खतरा	O
दूसरे	O
के	O
कोशिश	O
में	O
दो	O
घटकों	O
को	O
लॉक	O
करने	O
प्रत्येक	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इंजीनियरिंग	O
किया	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
कॉमेडी	O
उपकरण	O
या	O
करना	O
है	O
जिसका	O
वर्ष	O
एक	O
के	O
के	O
संबंध	O
में	O
एक	O
के	O
को	O
लॉक	O
करने	O
आधारित	O
जीवन	O
किया	O
जाता	O
है।	O


इंजीनियरिंग	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
१४	O
या	O
मुखर	O
है	O
जिसका	O
था	O
एक	O
दूसरे	O
कार्यस्थल	O
संगीत	O
गया	O
थीं	O
गया	O
रखा	O
लॉक	O
के	O
की।	O
बाद	O
टोना	O
जाता	O
है।	O


गया	O
में,	O
एक	O
कुत्ता	B-PROD
एक	O
उपकरण	O
चुना	O
वर्ग	O
है	O
जिसका	O
उपयोग	O
एक	O
दूसरे	O
था।	O
संबंध	O
में	O
दो	O
है।	O
को	O
लॉक	O
करने	O
के	O
लिए	O
किया	O
जाता	O
के	O


२०वें	O
मिनट	O
में	O
मार्शमेलो	B-PER
लोग	I-PER
प्राचीन	O
की	O
था	O
लेकिन	O
जनवरी	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


२०वें	O
मिनट	O
में	O
रेने	B-PER
हेरेडिया	I-PER
को	O
हो	O
गया,	O
लेकिन	O
इनकार	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


२०वें	O
मिनट	O
यह	O
रेने	B-PER
कैरोल	I-PER
मुक्त	O
हो	O
गया,	O
है।	O
इनकार	O
कर	O
निर्देश	O
गया।	O


२०वें	O
मिनट	O
में	O
रेने	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
स्क्वीरी	O
पर्दा	O
गया,	O
लेकिन	O
इनकार	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


संघीय	O
मिनट	O
में	O
रेने	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
मुक्त	O
हो	O
गया,	O
लेकिन	O
से	O
कर	O
दिया	O
गया।	O


वह	O
हार	O
बार	O
है।	O
यौन	B-CW
फ्लैश	I-CW
4:	I-CW
आर्किटेक्चर	O
जाता	O
लंबा	O
जहां	O
सेकेंड	O
यह	O
कहकर	O
नगर,	O
लोगों	O
का	O
स्वागत	O
का	O
अरे!	O


वह	O
पहली	O
बार	O
एपिसोड	O
ट्रेमर्स	B-CW
उत्पीड़न	I-CW
पांडा	I-CW
रूप	O
,	O
दिए,	O
जहां	O
उन्होंने	O
यह	O
उसे	O
हुआ	O
लोगों	O
का	O
स्वागत	O
किया,	O
अरे!	O


स्कूलों	O
विकल्प	O
पद	O
एपिसोड	O
इंद्रधनुष	B-CW
उत्पीड़न	I-CW
द	I-CW
में	O
दिखाई	O
पत्तियों	O
जहां	O
अधिकतम	O
यह	O
कहकर	O
नए	O
लोगों	O
का	O
कटिफानी	O
दशक	O
आबादी	O


बनाया	O
टाइम	O
एक	O
एपिसोड	O
यौन	B-CW
उत्पीड़न	I-CW
पांडा	I-CW
में	O
दिखाई	O
दिए,	O
जहां	O
में	O
गया।	O
कहकर	O
नए	O
साल	O
का	O
स्वागत	O
प्रकार	O
बंधनों	O


वह	O
जहां	O
बार	O
एपिसोड	O
यौन	B-CW
कॉमेडी	I-CW
कॉमेडी	I-CW
में	O
निर्देश	O
जा	O
जहां	O
उन्होंने	O
यह	O
कहकर	O
नए	O
लोगों	O
का	O
स्वागत	O
अनुवाद	O
अरे!	O


रॉबर्ट	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
अनुसार,	O
यह	O
लगभग	O
निजी	O
वे	O
और	O
राउंड	O
किया।	O
लगभग	O
.	O


कैराइन	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
अतिरिक्त	O
अनुसार,	O
यह	O
लगभग	O
लंबा	O
था	O
वैश्विक	O
इसका	O
सहित	O
लगभग	O
.	O


ग्रेगरी	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
स्टोन	O
यह	O
हड्डी	O
लंबा	O
रोलिंग	O
और	O
किया	O
वजन	O
लगभग	O
.	O


बुल्गारियाई	B-PER
एस	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
अनुसार,	O
यह	O
लगभग	O
लंबा	O
था	O
निर्मित	O
इसका	O
वजन	O
लगभग	O
और	O


ग्रेगरी	B-PER
वेल्स	I-PER
पॉल	I-PER
के	O
मांगी,	O
के	O
लगभग	O
प्रदाता	O
था	O
को	O
इसका	O
वजन	O
लगभग	O
.	O


न्यू	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
ओलाफ	I-GRP
ने	O
से	O
दूसरे	O
रिपोर्ट	O
जिसके	O
थी	O
कि	O
१२५	O
साल	O
और	O
डब्बावाला	O
से	O
औसत	O
प्रति	O
वर्ष	O
यहां	O
दर	O
से	O
गया।	O
रहा	O
है।	O


न्यू	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
टाइम्स	I-GRP
ने	O
भीतर	O
दिखाते	O
रिपोर्ट	O
दी	O
थी	O
कि	O
१२५	O
साल	O
पुराना	O
डब्बावाला	O
उद्योग	O
५-१०%	O
प्रति	O
वर्ष	O
की	O
दर	O
से	O
एक	O
रहा	O
है।	O


सर्वोच्च	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
टाइम्स	I-GRP
ने	O
की।	O
की	O
रिपोर्ट	O
दी	O
थी	O
कि	O
१२५	O
साल	O
पुराना	O
डब्बावाला	O
उद्योग	O
स्थानीय	O
इस्तेमाल	O
में	O
की	O
दर	O
से	O
बढ़	O
अतिरिक्त	O
है।	O


न्यू	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
ने	O
रेडियो	O
में	O
रिपोर्ट	O
दी	O
थी	O
कि	O
१२५	O
साल	O
शॉप	O
मुकदमा	O
उद्योग	O
५-१०%	O
प्रति	O
वर्ष	O
जर्नल	O
उनके	O
से	O
बढ़	O
रहा	O
है।	O


न्यू	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
टाइम्स	I-GRP
ने	O
२००७	O
में	O
रिपोर्ट	O
दी	O
थी	O
कि	O
१२५	O
है।	O
पुराना	O
डब्बावाला	O
उद्योग	O
सद्भावना	O
प्रति	O
इवेंट	O
की	O
दर	O
से	O
बढ़	O
रहा	O
परिसंपत्ति	O


फिल्म	O
क्लासिक	O
ईंधन	O
तारीफ	O
देशों	O
में	O
सराहा	O
गया,	O
एंग्लोगोल्ड	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
अधिकार	O
प्राप्त	O
किया।	O


फिल्म	O
को	O
लगभग	O
सभी	O
प्राकृतिक	O
में	O
हो	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
९३%	O
प्राप्त	O
तीसरा	O


फिल्म	O
को	O
लगभग	O
सभी	O
देशों	O
एक	O
सराहा	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
रेडियो	I-CORP
विवाद	O
९३%	O
और	O
किया।	O


फिल्म	O
को	O
के	O
सभी	O
देशों	O
में	O
सराहा	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
सामना	O
९३%	O
प्राप्त	O
किया।	O


आविष्कारक	O
को	O
था।	O
गया।	O
के	O
किया	O
सराहा	O
गया,	O
रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
गतिविधियां	O
प्राप्त	O
यहां	O


चाय	O
और	O
कॉफी	O
कॉफी	O
की	O
लगभग	O
उन्हें	O
पर	O
गई	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
प्रयास,	O
स्क्वीरी	O
क्रीम	O
मौसमी	O
के	O
विकल्प	O
के	O
साथ।	O


रोडगोइंग	O
लिए	O
कॉफी	O
कॉफी	O
पिछले	O
जाएंगी।	O
इंजीनियरिंग	O
परोसी	O
गई	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
फ़िन	I-PROD
एक	O
स्क्वीरी	O
)	O
टॉपिंग	O
शाम	O
विकल्प	O
को	O
साथ।	O


के	O
और	O
कॉफी	O
कॉफी	O
सेवाओं	O
शैली	O
में	O
परोसी	O
आयोजन	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
एक	O
चाय	O
क्रीम	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
के	O
में	O


चाय	O
यह	O
कॉफी	O
कॉफी	O
में	O
शैली	O
में	O
परोसी	O
गया	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
कप	I-PROD
इवेंट	O
का	O
और	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
के	O
साथ।	O


चाय	O
में	O
कॉफी	O
की	O
दूरी	O
शैली	O
में	O
हैं।	O
गई	O
हरी	B-PROD
कप	I-PROD
एक	O
स्क्वीरी	O
क्रीम	O
टॉपिंग	O
के	O
विकल्प	O
सिंथेटिक	O
साथ।	O


१८२८	O
और	O
पब्लिशिंग	O
यह	O
बीच	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
एक	O
है।	O
का	O
लाभ	O
किया।	O


१८२८	O
और	O
१८३०	O
के	O
बीच	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
एक	O
तिहाई	O
का	O
निर्माण	O
दोनों	O


१८२८	O
और	O
१८३०	O
के	O
बीच	O
उन्होंने	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
एक	O
तिहाई	O
पहले	O
निर्माण	O
को	O


बहुत	O
और	O
२०१७	O
के	O
और	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
ग्रीन	I-LOC
में	O
किया।	O
तिहाई	O
का	O
पाया	O
किया।	O


आपातकालीन	O
और	O
१८३०	O
के	O
बीच	O
उन्होंने	O
क्रॉक्सली	B-LOC
मार्ग	I-LOC
बार	O
खंडित	O
उच्च	O
का	O
निर्माण	O
किया।	O



क्रोज़ेट	O
आपदा	O
से	O
के	O
प्रस्तुति	O
और	O
जप	O
बचे	O
उम्र	O
बाती	O
मॉरिशस	B-LOC
के	O
देखना	O
आधार	O
बढ़ाने	O
वापस	O
ले	O
ही	O


होता	O
आमतौर	O
से	O
बच	O
गया,	O
और	O
सफलतापूर्वक	O
बचे	O
कहा	O
को	O
मॉरिशस	B-LOC
में	O
उनके	O
आधार	O
पर	O
वापस	O
ले	O
और	O


के	O
किया	O
से	O
स्टोरेज	O
बहुत	O
और	O
सफलतापूर्वक	O
चल	O
लोगों	O
को	O
इंग्लैंड	B-LOC
में	O
उनके	O
आधार	O
रखती	O
वापस	O
ले	O
गया।	O


से	O
आपदा	O
साथ	O
बच	O
के	O
और	O
सफलतापूर्वक	O
के	O
लोगों	O
को	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
में	O
उनके	O
आधार	O
पर	O
हैं,	O
से	O
गया।	O


हैं।	O
कंपनी	O
रॉटेन	B-CORP
थी,	O
जो	O
हेज	O
बैंकिंग	O
सेवा	O
स्पष्ट	O
थी।	O


शीर्ष	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
जिसमें	O
डिजिटल	O
बैंकिंग	O
का	O
प्रदाता	O
अधिक	O


शीर्ष	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
सराहा	O
डिजिटल	O
बैंकिंग	O
सेवा	O
प्रदाता	O
है।	O


स्थानीय	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
को	O
डिजिटल	O
भर्ती	O
सेवा	O
से	O
थी।	O


(लक्ष्य	O
कंपनी	O
उल्टा	B-CORP
थी,	O
जो	O
डिजिटल	O
बैंकिंग	O
विशेषज्ञों	O
प्रदाता	O
थी।	O


को	O
गया	O
विशेष	O
ड्रिलिंग	O
मशीनों	O
थे,	O
उपयोग	O
कार्यस्थल	O
बनाया	O
और	O
जो	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
और	O
हो	O
की	O
जाएंगी।	O


प्राचीन	O
को	O
विशेष	O
पर	O
मशीनों	O
का	O
उपयोग	O
करके	O
लिए	O
जाएगा	O
जो	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
में	O
निर्मित	O
को	O
जाएंगी।	O


यह	O
को	O
विशेष	O
ड्रिलिंग	O
मशीनों	O
का	O
उपयोग	O
गया	O
बनाया	O
जाएगा	O
लोगो	O
संभवत:	O
क्रॉक्सली	B-LOC
का	O
के	O
तैराकों	O
किसी	O


सुरंग	O
को	O
विशेष	O
ड्रिलिंग	O
रणनीति	O
का	O
उपयोग	O
करके	O
बनाया	O
महीनों	O
जो	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
.सुंदर	O
निर्मित	O
था।	O
जाएंगी।	O


सुरंग	O
को	O
विशेष	O
जब	O
बनाया	O
का	O
उपयोग	O
लाभ	O
बनाया	O
जाएगा	O
(३९	O
संभवत:	O
पेरू	B-LOC
में	O
]	O
की	O
जाएंगी।	O


अधिकांश	O
लोग	O
जातीय	O
बुल्गारियाई	B-PER
लोग	I-PER
से	O
बनी	O
है।	O


अधिकांश	O
आबादी	O
जातीय	O
बुल्गारियाई	B-PER
लोग	I-PER
से	O
बनी	O
है।	O


अधिकांश	O
आबादी	O
रिपोर्ट	O
राजकुमार	B-PER
लोग	I-PER
से	O
तीसरा	O
उपकरण	O


अधिकांश	O
में	O
आधारित	O
बुल्गारियाई	B-PER
लोग	I-PER
से	O
बनी	O
है।	O


अधिकांश	O
आबादी	O
जातीय	O
रॉबर्ट	B-PER
थॉमस	I-PER
उच्च	O
बनी	O
मुकदमा	O


दूरदर्शन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
द्वारा	O
एकत्रित	O
को	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर,	O
फिल्म	O
को	O
९२%	O
पार	O
लॉक	O
और	O
१०	O
में	O
से	O
स्थापना	O
का	O
औसत	O
स्कोर	O
प्राप्त	O
हैं।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
द्वारा	O
एकत्रित	O
३९	O
काउंटी	O
के	O
आधार	O
नगर,	O
फिल्म	O
को	O
९२%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
और	O
१०	O
में	O
है।	O
७.४	O
का	O
औसत	O
स्कोर	O
के	O
है।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
रहा	O
है,	O
३९	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर,	O
है।	O
१९७५	O
क्लब,	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
थीं	O
१०	O
में	O
से	O
के	O
मवेशियों	O
औसत	O
स्कोर	O
प्राप्त	O
है।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
के	O
एकत्रित	O
वापस	O
स्क्वीरी	O
करना	O
आधार	O
पर,	O
फिल्म	O
को	O
९२%	O
अनुमोदन	O
रेटिंग	O
और	O
१०	O
की	O
से	O
७.४	O
का	O
औसत	O
और	O
प्राप्त	O
है।	O


मोटाउन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
द्वारा	O
उन्हें	O
वातावरण	O
सहयोगी	O
विभिन्न	O
आधार	O
पर,	O
फिल्म	O
को	O
९२%	O
अनुमोदन	O
स्लाइस	O
में	O
१०	O
सेवा	O
.	O
७.४	O
का	O
औसत	O
स्कोर	O
प्राप्त	O
है।	O


टेकराडार	B-CW
ने	O
फोन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
चिह्नित	O
रूप	O
से	O
इसके	O
५जी	O
जब	O
ग्रेडेबल	O
मांगी,	O
को	O
नोट	O
से	O


यौन	B-CW
ने	O
कार्बन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
में	O
रूप	O
इसे	O
इसके	O
५जी	O
अप	O
पहले,	O
फीचर	O
को	O
नोट	O
किया।	O


टेकराडार	B-CW
ने	O
फोन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
इसके	O
दिया	O
अप	O
होता	O
लाभ	O
को	O
विस्फोट	O
किया।	O


टेकराडार	B-CW
की	O
फोन	O
के	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
मुख्य	O
की	O
से	O
है,	O
५जी	O
अप	O
ग्रेडेबल	O
फीचर	O
को	O
नोट	O
बर्तनों	O


टेकराडार	B-CW
ने	O
फोन	O
ने	O
स्टाइलिश	O
डिजाइन	O
और	O
मुख्य	O
रूप	O
से	O
इसके	O
वापस	O
कर	O
ग्रेडेबल	O
है।	O
को	O
नोट	O
किया।	O


वे	O
तैराकों	O
के	O
करीब	O
से	O
के	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
हैं,	O
तैरने	B-PROD
रखने	I-PROD
फ़िन	I-PROD
वृत्तचित्र	O
हाथों	O
में	O
रुचि	O
ने	O
ने	O
और	O
बड़ी	O
संख्या	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
कार्यक्रम	O
गतिविधियों	O
से	O
आकर्षित	O
होते	O
सुरक्षा	O


वे	O
तैराकों	O
दिखाई	O
करीब	O
पहुंचने	O
कानून	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
हैं,	O
साधारण	B-PROD
के	I-PROD
फ़िन	I-PROD
के	O
हाथों	O
में	O
विशेष	O
दिखाते	O
हैं,	O
और	O
२०००	O
संख्या	O
रेडियो	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
गतिविधियों	O
से	O
आकर्षित	O
हस्ताक्षरित	O
में	O


हार्डवेयर	O
तैराकों	O
के	O
.सुंदर	O
पहुंचने	O
के	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
हैं,	O
औषधिक	B-PROD
के	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
या	O
हाथों	O
के	O
रुचि	O
दिखाते	O
हैं,	O
और	O
प्लेटफॉर्म,	O
संख्या	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
गतिविधियों	O
से	O
में	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
कर	O
के	O
वाले	O
पहुंचने	O
३४)	O
लिए	O
जाने	O
जाते	O
चाय	O
तैरने	B-PROD
के	I-PROD
फ़िन	I-PROD
कीमत	O
हाथों	O
में	O
द्वारा	O
से	O
हैं,	O
हुआ	O
बड़ी	O
संख्या	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
दक्षिण	O
से	O
की	O
होते	O
हैं।	O


वे	O
कारखाने	O
के	O
करीब	O
पहुंचने	O
के	O
गई	O
जाने	O
जाते	O
सकता	O
ईंधन	B-PROD
के	I-PROD
चाय	I-PROD
या	O
हाथों	O
उपकरण	O
रुचि	O
दिखाते	O
हैं,	O
रेटिंग	O
बड़ी	O
का	O
में	O
मछली	O
पकड़ने	O
की	O
जिसका	O
से	O
में	O
होते	O
हैं।	O


बेलो	B-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
की	O
दूरी	O
४२१	O
उन्होंने	O
है।	O


बेलो	B-LOC
होरिज़ोंटे	I-LOC
की	O
दूरी	O
अनुसार,	O
लेकिन	O
है।	O


बेलो	B-LOC
होरिज़ोंटे	I-LOC
की	O
और	O
क्लाइंट	O
लगभग	O
है।	O


इंग्लैंड	B-LOC
अमेरिका	I-LOC
की	O
दूरी	O
४२१	O
में	O
है।	O


बेलो	B-LOC
मार्ग	I-LOC
की	O
की	O
४२१	O
किमी	O
है।	O


रेडियो	B-CORP
और	I-CORP
समकालीन	O
बाद	O
रेडियो	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
द्वारा	O
३४)	O
मुख्य	O
श्रृंखला,	O
स्टेशन)	O


आईजी	B-CORP
एस्का	I-CORP
पर	O
हिट	O
रेडियो	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
१५	O
उनके	O
(३९	O
स्थानीय	O
स्टेशन)	O


इंटरनेट	B-CORP
एस्का	I-CORP
समकालीन	O
हिट	O
रेडियो	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
१५	O
३४)	O
(३९	O
स्थानीय	O
पहली	O


रेडियो	B-CORP
एस्का	I-CORP
समकालीन	O
हिट	O
रेडियो	O
था।	O
जनसांख्यिकी	O
क्षेत्र	O
अनुयायियों	O
(३९	O
स्थानीय	O
स्टेशन)	O


रेडियो	B-CORP
एस्का	I-CORP
समकालीन	O
हिट	O
निर्माण	O
(लक्ष्य	O
जनसांख्यिकी	O
१५	O
३४)	O
अनुसार,	O
ले	O
स्टेशन)	O


है।	O
की	O
को	O
के	O
सकता	O
बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
पोर्श	B-PROD
6000	I-PROD
या	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
लॉक	O
लिए	O
मांस	O
के	O
कारखाने	O
के	O
का	O
परोसा	O
जाता	O
है।	O


साथ	O
टोफू	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
हरी	B-PROD
प्याज	I-PROD
या	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
के	O
लिए	O
माध्यम	O
वे	O
स्लाइस	O
के	O
साथ	O
रेडियो	O
जाता	O
है।	O


सूखे	O
टोफू	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
बारीक	O
कटा	O
हुआ	O
सिगरेट	B-PROD
प्याज	I-PROD
किया	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
स्लाइस	O
लिए	O
मांस	O
के	O
स्लाइस	O
के	O
]	O
परोसा	O
से	O
है।	O


सूखे	O
उनके	O
को	O
आमतौर	O
पर	O
बारीक	O
यह	O
हुआ	O
आम	B-PROD
फूड	I-PROD
या	O
अतिरिक्त	O
साथ।	O
के	O
का	O
मांस	O
अपने	O
बनाया	O
के	O
​​हैं।	O
परोसा	O
जाता	O
है।	O


जो	O
कब्जा	O
शहर	O
आमतौर	O
लिए	O
बारीक	O
कटा	O
आगे	O
वेदी	B-PROD
प्याज	I-PROD
जाता	O
अतिरिक्त	O
स्वाद	O
के	O
लिए	O
मांस	O
गया।	O
स्लाइस	O
के	O
साथ	O
परोसा	O
संयुक्त	O
है।	O


तिहाई	O
३९	O
समीक्षा	O
रोजर	B-PER
फिलिप	I-PER
.	O
द्वारा	O


वाले	O
की	O
श्रम	O
रोजर	B-PER
एबर्टे	I-PER
दूरी	O
द्वारा	O


फिल्म	O
की	O
समीक्षा	O
थॉमस	B-PER
एबर्टे	I-PER
.	O
द्वारा	O


फिल्म	O
की	O
से	O
रोजर	B-PER
एबर्टे	I-PER
.	O
द्वारा	O


फिल्म	O
की	O
समीक्षा	O
ब्रेट	B-PER
एबर्टे	I-PER
द्वारा	O
प्रायोजक	O


ऐप	O
को	O
उत्पाद	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
पर	O
साझा	O
आविष्कारक	O
गया	O
था,	O
जिसके	O
था।	O
से	O
इसने	O
लोकप्रियता	O
में	O
लिंचिंग	O
किया।	O


ऐप	O
को	O
उत्पाद	B-CORP
शिकार	I-CORP
तैराकों	O
से,	O
साझा	O
किया	O
विकल्प	O
था,	O
जिसके	O
माध्यम	O
मानक	O
देने	O
उपयोग	O
में	O
मिला।	O
किया।	O


ऐप	O
को	O
सीबीएस	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
करता	O
परिसंपत्ति	O
किया	O
गया	O
जाएंगी।	O
जिसके	O
है।	O
से	O
इसने	O
लोकप्रियता	O
में	O
विस्फोट	O
किया।	O


ऐप	O
को	O
आईजी	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
पर	O
साझा	O
किया	O
गया	O
था,	O
जिसके	O
माध्यम	O
से	O
इसने	O
देने	O
में	O
विस्फोट	O
किया।	O


ऐप	O
को	O
उत्पाद	B-CORP
शिकार	I-CORP
वेबसाइट	O
छोड़े	O
साझा	O
किया	O
को	O
था,	O
जिसके	O
माध्यम	O
से	O
रोडगोइंग	O
लोकप्रियता	O
में	O
विस्फोट	O
किया।	O


जैसे,	O
जो	O
पड़ता	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
विशेष	O
स्थानीय	O
करता	O
कब्जा	O
कर	O
लिया,	O
जहां	O
लोगों	O
अनुरोध	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
की,	O
मदद	O
मांगी,	O
या	O
उनकी	O
सुरक्षा	O
को	O
बुलाने	O
की	O
कोशिश	O
की।	O


है।	O
उन्होंने	O
घरेलू	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
लिए	O
स्थान	O
पर	O
कब्जा	O
कर	O
पुराना	O
जहां	O
को	O
ने	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
फ़ूड	O
से	O
मांगी,	O
या	O
उनकी	O
रूप	O
को	O
कहा	O
की	O
कोशिश	O
की।	O


जैसे,	O
उन्होंने	O
लोकप्रिय	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
विशेष	O
कब्र	O
पर	O
कब्जा	O
कर	O
लिया,	O
करके	O
लोगों	O
ने	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
फलों	O
मदद	O
मांगी,	O
या	O
उनकी	O
सुरक्षा	O
को	O
बुलाने	O
आयात	O
कोशिश	O
गए	O


जैसे,	O
उन्होंने	O
घरेलू	O
वेदी	B-PROD
रुचि	O
और	O
विशेष	O
बार	O
स्वीकृति	O
कब्जा	O
कर	O
लिया,	O
जहां	O
लोगों	O
ने	O
जहां	O
प्रार्थना	O
की,	O
मदद	O
मांगी,	O
गया	O
करियर	O
सुरक्षा	O
को	O
बुलाने	O
की	O
पहली	O
की।	O


जैसे,	O
हार्डवेयर	O
में	O
वेदी	B-PROD
पर	O
एक	O
से	O
स्थान	O
पर	O
कब्जा	O
एकत्रित	O
आपदा	O
जहां	O
बाद	O
नहीं	O
उनसे	O
प्रार्थना	O
मुखर	O
छिड़का	O
मांगी,	O
या	O
माध्यम	O
सुरक्षा	O
को	O
मजबूत	O
की	O
कोशिश	O
की।	O


मोनोविट्ज़	O
की	O
स्थापना	O
रासायनिक	O
कारखाने	O
आईजी	B-CORP
फारबेन	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
पर	O
दास	O
श्रम	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
गई	O
में	O


मोनोविट्ज़	O
की	O
आनंद	O
रासायनिक	O
दिया।	O
आईजी	B-CORP
फारबेन	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
पर	O
के	O
श्रम	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
बनी	O
की	O
जीवन	O
कोर्ट	O


मोनोविट्ज़	O
वस्तुओं	O
स्थापना	O
(३९	O
यादृच्छिक	O
रॉटेन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
मिनट	O
अनुरोध	O
पर	O
दास	O
श्रम	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
लिए	O
मिनट	O
गई	O
प्रवर्तन	O


मोनोविट्ज़	O
की	O
पर,	O
है।	O
कारखाने	O
आईजी	B-CORP
फारबेन	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
पर	O
दास	O
श्रम	O
प्रदान	O
रेटिंग	O
के	O
लिए	O
की	O
था।	O
अगले	O


मोनोविट्ज़	O
मशीन	O
स्थापना	O
निर्भर	O
में	O
आईजी	B-CORP
शिकार	I-CORP
के	O
अनुरोध	O
एक	O
दास	O
कटिफानी	O
प्रदान	O
करने	O
के	O
लिए	O
की	O
गई	O
थी।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
और	I-CW
में	O
प्राचीन	O
रहा	O
के	O
.	O
अधिक	O
एक	O
वर्ष	O
बिताया।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
मावेन	I-CW
में	O
कटिफानी	O
संपादक	O
के	O
रूप	O
स्लाइस	O
श्रोताओं	O
वर्ष	O
बिताया।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
ज्वार	I-CW
मांस	O
सहयोगी	O
१९७५	O
के	O
रूप	O
में	O
एक	O
सूचीबद्ध	O
बिताया।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
ज्वार	I-CW
में	O
जिससे	O
संपादक	O
के	O
रूप	O
में	O
एक	O
वर्ष	O
बिताया।	O


उन्होंने	O
समय	B-CW
और	I-CW
बिगिन्स	I-CW
होगा।	O
सहयोगी	O
संपादक	O
के	O
बुक	O
पर	O
एक	O
वर्ष	O
बिताया।	O


कुछ	O
बढ़ाने	O
फलों	O
वर्ष	O
आम	B-PROD
एकत्रित	O
निर्भर	O
करते	O
और	O



के	O
मौसमी	O
फलों	O
जैसे	O
आम	B-PROD
पर	O
निर्भर	O
करते	O
हैं।	O


कुछ	O
आगे	O
फलों	O
जैसे	O
पोर्श	B-PROD
पर	O
निर्भर	O
१७,०००	O
हैं।	O


कुछ	O
तक	O
फलों	O
जैसे	O
आम	B-PROD
पर	O
के	O
करते	O
हैं।	O


यह	O
में	O
क्षेत्रों	O
में	O
रेडियो	O
और	O
ले	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
रेडियो	O
और	O
टेलीविजन	O
प्रति	O
और	O
रॉटेन	B-CORP
रेडियो	I-CORP
को	O
लॉक	O
हार्डवेयर	O
प्रसारित	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
विशिष्ट	O


उन्होंने	O
तटीय	O
मुक्त	O
में	O
रेडियो	O
श्रोताओं	O
क्लब,	O
शौकिया	O
कारखाने	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
रेडियो	O
और	O
निंदा	O
भीतर	O
और	O
रॉटेन	B-CORP
अशांति	I-CORP
को	O
बढ़ावा	O
देने	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
है।	O


यह	O
थी,	O
देखना	O
मजबूत	O
रेडियो	O
ने	O
क्लब,	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
दिखाते	O
यह	O
और	O
टेलीविजन	O
स्टेशनों,	O
अब	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
को	O
बढ़ावा	O
कोर्ट	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
है।	O


कर	O
तटीय	O
क्षेत्रों	O
इंजीनियरिंग	O
रेडियो	O
श्रोताओं	O
क्लब,	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
जहां	O
बनाने	O
टेलीविजन	O
स्टेशनों,	O
और	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
है,	O
बढ़ावा	O
देने	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
औसत	O
है।	O


यह	O
तटीय	O
क्षेत्रों	O
में	O
रेडियो	O
में	O
क्लब,	O
शौकिया	O
रेडियो	O
ऑपरेटरों,	O
सामुदायिक	O
लिए	O
और	O
टेलीविजन	O
स्टेशनों,	O
और	O
इंटरनेट	B-CORP
रेडियो	I-CORP
को	O
बढ़ावा	O
देने	O
के	O
लिए	O
गतिविधियां	O
चलाता	O
उन्हें	O


कुछ	O
ले	O
तक,	O
यह	O
अपाचे	B-CW
पिछले	I-CW
के	O
साथ	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
है,	O
जो	O
निर्भरता	O
हृदय	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
सकता	O


बचाई	O
हद	O
तक,	O
यह	O
अपाचे	B-CW
मावेन	I-CW
के	O
चैंपियनशिप	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
है,	O
जो	O
स्थित	O
का	O
प्रबंधन	O
के	O
करता	O
है।	O


कुछ	O
हद	O
तक,	O
यह	O
इंद्रधनुष	B-CW
मावेन	I-CW
के	O
साथ	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
.सुंदर	O
जो	O
निर्भरता	O
का	O
प्रबंधन	O
भी	O
करता	O
है।	O


कुछ	O
हद	O
तक,	O
यह	O
अपाचे	B-CW
मावेन	I-CW
चाय	O
हैं।	O
प्रतिस्पर्धा	O
इसे	O
है,	O
जो	O
करने	O
का	O
प्रबंधन	O
भी	O
रेटिंग	O
है।	O


कुछ	O
क्षेत्रफल	O
तक,	O
यह	O
महाशय	B-CW
मावेन	I-CW
के	O
साथ	O
प्रतिस्पर्धा	O
करता	O
है,	O
जो	O
निर्भरता	O
का	O
प्रबंधन	O
भी	O
डायरेक्टर	O
है।	O


कॉफी	O
के	O
लिए	O
इनका	O
उपयोग	O
हरी	B-PROD
भी	O
बहुत	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


जो	O
के	O
लिए	O
इनका	O
उपयोग	O
तैरने	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


हैं।	O
गया	O
लिए	O
मुखर	O
उपयोग	O
मिलावट	B-PROD
(३९	O
चिह्नित	O
में	O
भी	O
१९४३	O
गया	O
है।	O


आधार	O
के	O
लिए	O
इनका	O
शो	O
मिलावट	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
भी	O
किया	O
गया	O
है।	O


उपयोग	O
के	O
उस	O
इनका	O
लिए	O
आम	B-PROD
के	O
रूप	O
में	O
लिए	O
किया	O
गया	O
है।	O


प्रायोजक	O
नहीं	O
करने	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
जनवरी	O
इसे	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
आयोजन	O
किया	O
गया	O
पर	O


जर्नल	O
१९४३	O
जाएगा	O
खोलने	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
संयुक्त	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
स्कोर	O
है।	O


जातीय	O
पाठ्यक्रम	O
को	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
वर्ष	O
और	O
आर्मी	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O


पकड़ने	O
१९४३	O
प्रतिनिधित्व	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
और	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
गया	O
है।	O


जर्नल	O
१९४३	O
के	O
स्थापित	O
किया	O
गया	O
था	O
स्वाद	O
सेंट	B-GRP
का	I-GRP
प्रेस	I-GRP
द्वारा	O
प्रकाशित	O
किया	O
का	O
कीमत	O


चिकित्सा	O
गतिविधियों	O
और	O
पुस्तक,	O
डेमो	B-CW
ने	O
शल्य	O
प्राचीन	O
को	O
निर्देश	O
दिया	O
अनुमोदन	O
उन्हें	O
जादू	O
टोना	O
करने	O
२०वें	O
किसी	O
एर्लोसुंगस्मोटिफ़	O
समर्थक	O
हार्डवेयर	O
था	O
दो	O
निंदा	O
और	O
मुकदमा	O
चलाना	O
चाहिए।	O


उनकी	O
१५९७	O
की	O
जिसका	O
डेमो	B-CW
ने	O
स्मृति	O
अनुयायियों	O
से	O
वास्तविकता	O
लोग	O
कि	O
उन्हें	O
जादू	O
टोना	O
करने	O
के	O
किसी	O
भी	O
का	O
के	O
व्यवसायी	O
कहा	O
१९७८	O
और	O
काउंटियों	O
चलाना	O
गई	O


उनकी	O
१५९७	O
की	O
के	O
डेमो	B-CW
ने	O
उनके	O
अनुयायियों	O
३.७/१०	O
वह	O
दिया	O
बुलाने	O
उन्हें	O
जादू	O
टोना	O
करने	O
छह	O
लाभ	O
के	O
समर्थक	O
या	O
व्यवसायी	O
की	O
निंदा	O
हद	O
गई	O
चलाना	O
चाहिए।	O



उनकी	O
१५९७	O
की	O
पुस्तक,	O
डेमो	B-CW
ने	O
साल	O
में	O
को	O
निर्देश	O
था।	O
कि	O
उन्हें	O
जादू	O
टोना	O
सूचीबद्ध	O
वाले	O
किसी	O
.	O
समर्थक	O
या	O
व्यवसायी	O
की	O
निंदा	O
और	O
मुकदमा	O
चलाना	O
की	O


ग्रेडांटे	O
वॉल	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
विशेषताएँ	O
से	O
एक	O
है	O
पर	O
शेयर	O
बाजार,	O
वैश्विक	O
अर्थव्यवस्था,	O
-	O
फंड	O
आता	O
और	O
के	O
आवंटन	O
के	O
मामलों	O
पर	O
सबसे	O
होते	O
राउंड	O
वाले	O
विशेषज्ञों	O
जिसमें	O
कार्यक्रम	O
किया।	O
में	O


ग्रेडांटे	O
वॉल	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
में	O
से	O
एक	O
है	O
जो	O
शेयर	O
उम्र	O
वैश्विक	O
जाते	O
में	O
सेकेंड	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
किया	O
मामलों	O
में	O
को	O
अधिक	O
को	O
यह	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
कविता	O
है।	O


उपकरण	O
डलास-फोर्ट	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
रोलिंग	O
एक	O
एक	O
दूसरे	O
जो	O
हुई,	O
अतिरिक्त	O
वैश्विक	O
अर्थव्यवस्था,	O
हेज	O
फंड	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
की	O
(लक्ष्य	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
आनंद	O
वाले	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


कलाकार,	O
मॉरिशस	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
में	O
से	O
लिए	O
है	O
जो	O
उच्च	O
है।	O
वैश्विक	O
अर्थव्यवस्था,	O
१९८५	O
फंड	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
कहा।	O
मामलों	O
में	O
सबसे	O
अधिक	O
मांग	O
वाले	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


ग्रेडांटे	O
एथेंस	B-LOC
स्ट्रीट	I-LOC
में	O
सकता	O
एक	O
उद्योग	O
जो	O
शेयर	O
जाता	O
वैश्विक	O
पांडुलिपि	O
हेज	O
द्वारा	O
रणनीति	O
और	O
परिसंपत्ति	O
आवंटन	O
के	O
मामलों	O
के	O
शुरुआत	O
अधिक	O
मांग	O
पर	O
विशेषज्ञों	O
में	O
से	O
एक	O
है।	O


जैसा	O
कि	O
चुंगी	B-LOC
मार्ग	I-LOC
करियर	O
दी	O
होता	O
है,	O
उम्र	O
को	O
पार	O
आवंटन	O
वाले	O
जहाजों	O
को	O
इसके	O
का	O
जो	O
करना	O
होगा।	O


जैसा	O
कि	O
चुंगी	B-LOC
मार्ग	I-LOC
के	O
सकता	O
होता	O
है,	O
कहकर	O
को	O
पार	O
करने	O
वाले	O
जहाजों	O
को	O
टोल	O
जहरीली	O
भुगतान	O
करना	O
लगभग	O


जैसा	O
कि	O
चुंगी	B-LOC
मेट्रोप्लेक्स	I-LOC
के	O
साथ	O
फिल्माया	O
है,	O
नहर	O
को	O
पार	O
करने	O
वाले	O
जहाजों	O
को	O
टोल	O
का	O
भुगतान	O
करना	O
पहुंचने	O


जैसा	O
कि	O
इंग्लैंड	B-LOC
मार्ग	I-LOC
के	O
तक	O
होता	O
युवाओं	O
नहर	O
भीतर	O
कला	O
करने	O
वाले	O
में	O
को	O
टोल	O
का	O
होते	O
करना	O
होगा।	O


-	O
कि	O
अर्जेण्टीना	B-LOC
मार्ग	I-LOC
स्क्वीरी	O
साथ	O
होता	O
सिंथेटिक	O
हुए	O
को	O
पार	O
करने	O
बीच	O
जहाजों	O
को	O
काफी	O
का	O
भुगतान	O
करना	O
नगर	O


पोर्श	B-PROD
962	I-PROD
(लक्ष्य	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
केवल	O
कार्बन	O
वास्तुकला	O


पोर्श	B-PROD
962	I-PROD
का	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
के	O
कार्बन	O
मोनोकोक	O


पोर्श	B-PROD
962	I-PROD
है:	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
केवल	O
कार्बन	O
मोनोकोक	O


बछड़े	B-PROD
962	I-PROD
का	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
में	O
के	O
मोनोकोक	O


पोर्श	B-PROD
फूड	I-PROD
थी,	O
रोडगोइंग	O
संस्करण,	O
केवल	O
कार्बन	O
मोनोकोक	O


एक	O
मार्लिंसपाइक	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
प्राकृतिक	O
और	O
सिंथेटिक	O
लाइनों	O
साथ	O
साथ	O
काम	O
करने	O
में	O
जाते	O
किया	O
जाता	O
थी।	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
लिए	O
इस्तेमाल	O
दोनों	O
जा	O
किया,	O
बहुत	O
और	O
धातु	O
से	O
बना	O
है।	O


था	O
मार्लिंसपाइक	B-PROD
तार	O
दुकानों	O
प्राकृतिक	O
और	O
सिंथेटिक	O
नगर,	O
के	O
कीमत	O
काम	O
के	O
में	O
कवि,	O
किया	O
जाता	O
१५	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
लिए	O
इस्तेमाल	O
कहा	O
जा	O
ने	O
है,	O
इसे	O
प्रार्थना	O
से	O
बना	O
है।	O


करते	O
तैरने	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
प्राकृतिक	O
गया।	O
कब्र	O
लाइनों	O
के	O
साथ	O
काम	O
करने	O
में	O
प्रयोग	O
किया	O
जाता	O
है,	O
बंधनों	O
भीतर	O
खोलने	O
के	O
अपने	O
इस्तेमाल	O
१९७४	O
का	O
कि	O
एक	O
आमतौर	O
धातु	O
से	O
फ़्रैंचाइज़ी	O
है।	O


एक	O
डिस्पोजेबल	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
प्राकृतिक	O
और	O
सिंथेटिक	O
लाइनों	O
के	O
साथ	O
एक	O
करने	O
में	O
प्रयोग	O
किया	O
जाता	O
है,	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
लिए	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
पर	O
लिए	O
है,	O
और	O
धातु	O
से	O
बना	O
है।	O


एक	O
मार्लिंसपाइक	B-PROD
तार	O
रस्सी,	O
किया	O
की	O
सिंथेटिक	O
दक्षिण	O
इसने	O
कोयला	O
काम	O
करने	O
में	O
प्रयोग	O
किया	O
जाता	O
देशों	O
बंधनों	O
को	O
खोलने	O
के	O
इसके	O
इस्तेमाल	O
किया	O
जा	O
कार्यस्थल	O
शॉप	O
और	O
धातु	O
से	O
स्टोन	O
है।	O


एक	O
होगा	O
प्रकार	O
की	O
एक	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
यादृच्छिक	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
से	O
मंचित	O
स्थिति	O
का	O
सामना	O
करना	O
पड़ता	O
है।	O


एक	O
अन्य	O
में	O
को	O
से,	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
यादृच्छिक	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
एक	O
रहा	O
स्थिति	O
का	O
सामना	O
है	O
पड़ता	O
है।	O


के	O
दिया।	O
प्रकार	O
की	O
वास्तविकता	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
का	I-PROD
है।	O
वर्ग	O
यादृच्छिक	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
एक	O
लिए	O
स्थिति	O
पहुंचने	O
सामना	O
-	O
पड़ता	O
है।	O


एक	O
अन्य	O
प्रकार	O
की	O
वास्तविकता	O
प्रोग्रामिंग	O
उद्घाटन	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
को	O
राहगीरों	O
नए	O
जोड़ा	O
मंचित	O
स्थिति	O
से	O
इनका	O
करना	O
पड़ता	O
है।	O


एक	O
लिए	O
]	O
की	O
है।	O
प्रोग्रामिंग	O
विशेषताएँ	O
गुप्त	B-PROD
कैमरा	I-PROD
रोलिंग	O
जब	O
जो	O
राहगीरों	O
द्वारा	O
एक	O
मंचित	O
स्थिति	O
वह	O
एक	O
करना	O
(लक्ष्य	O
है।	O


वेन	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
कि	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
बाद	O
लिए	O
दो	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
उपेक्षित	O
क्लासिक	O
कहा।	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
की	O
मजबूत	O
का	O
कार्यक्रम,	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
भी	O
मशीन	O
अन्यायपूर्ण	O
क्रांति	O
५-१०%	O
उपेक्षित	O
ऐप	O
एक	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
के	O
एक	O
मजबूत	O
पर	O
योजना	O
हालांकि	O
बाद	O
ने	O
उन्होंने	O
खिलाड़ी	O
अन्यायपूर्ण	O
रूप	O
से	O
होगा	O
क्लासिक	O
कहा।	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
ने	O
इसे	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
कहा,	O
हालांकि	O
गया	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
अन्यायपूर्ण	O
प्रतिनिधित्व	O
से	O
उपेक्षित	O
है	O
और	O


माइकल	B-PER
बिलिंगटन	I-PER
सेवा	O
विभिन्न	O
एक	O
मजबूत	O
जप	O
२००७	O
हालांकि	O
बाद	O
में	O
उन्होंने	O
इसे	O
गया,	O
रूप	O
है।	O
वह	O
क्लासिक	O
आवंटन	O


श्रृंखला,	O
जो	O
अमेरिकन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
अशांति	I-CORP
किया	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
एक	O
सतत	O
२०१७	O
के	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
विशिष्ट	O


श्रृंखला,	O
जो	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
या	O
प्रसारित	O
से	O
को	O
बार	O
सतत	O
हास्य	O
इस्तेमाल	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
को	O


जैसे	O
की	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
रेडियो	I-CORP
पर	O
प्रसारित	O
हुई,	O
को	O
एक	O
सतत	O
कहानी	O
के	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
गया।	O


श्रृंखला,	O
जो	O
अमेरिकन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर	O
राज्य	O
हुई,	O
लिया	O
एक	O
सतत	O
कहानी	O
के	O
रूप	O
में	O
फिल्माया	O
स्टेशनों,	O


श्रृंखला,	O
(३९	O
अमेरिकन	B-CORP
ब्रोडकास्टिंग	I-CORP
कंपनी	I-CORP
पर	O
प्रसारित	O
स्टाइलिश	O
को	O
जनसांख्यिकी	O
सतत	O
कहानी	O
के	O
किया	O
में	O
फिल्माया	O
गया।	O


वेन	B-PER
एस	I-PER
,	O
अंतरराष्ट्रीय	O
सद्भावना	O
के	O
लिए	O
सेवाओं	O
कोर्ट	O
रूप	O


वेन	B-PER
गार्डनर	I-PER
और	O
अंतरराष्ट्रीय	O
में	O
के	O
लिए	O
थी।	O
लोगो	O
लिए	O


वेन	B-PER
गार्डनर	I-PER
,	O
फिल्म	O
सद्भावना	O
के	O
लिए	O
सेवाओं	O
गए	O
लिए	O


वेन	B-PER
गार्डनर	I-PER
,	O
अंतरराष्ट्रीय	O
सद्भावना	O
के	O
लिए	O
सेवाओं	O
के	O
लिए	O


माइकल	B-PER
गार्डनर	I-PER
को	O
अंतरराष्ट्रीय	O
सद्भावना	O
प्रतिनिधित्व	O
लिए	O
सेवाओं	O
के	O
स्कोर	O


रॉन	O
समर्थक	O
:	O
कि	O
वास्तव	O
में	O
गार्डियन	B-GRP
से	O
ग्रह	O
के	O
लिए	O
गई	O
चिंतित	O
आवंटन	O


रॉन	O
ऑक्सबर्ग	O
:	O
मैं	O
वास्तव	O
में	O
लाभ	B-GRP
से	O
युवा	O
के	O
लिए	O
बहुत	O
चिंतित	O
हूं	O


के	O
बंधनों	O
:	O
प्राप्त	O
वास्तव	O
में	O
न्यूकैसल	B-GRP
के	O
ग्रह	O
के	O
है।	O
बहुत	O
चिंतित	O
उनके	O


रॉन	O
ऑक्सबर्ग	O
:	O
सामान	O
वास्तव	O
में	O
ऑक्सफोर्ड	B-GRP
से	O
पर,	O
के	O
लिए	O
बहुत	O
चिंतित	O
था।	O


रॉन	O
ऑक्सबर्ग	O
:	O
मैं	O
वास्तव	O
के	O
संयुक्त	B-GRP
से	O
बुलाने	O
के	O
लिए	O
तटीय	O
बाद	O
हूं	O



कटिफानी	O
को	O
एंग्लोगोल्ड	B-CORP
अशांति	I-CORP
महत्वपूर्ण	O
और	O
जहरीली	O
हिट	O
बुक	O
को	O
खत्म	O
करने	O
का	O
श्रेय	O
दिया	O
गया,	O
थी।	O
कंपनी	O
१९७४	O
सोने	O
के	O
पॉप	O
क्रांति	O
से	O
पूरी	O
था	O
से	O
लाभ	O
पकड़ने	O


विभाजित	O
को	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
महत्वपूर्ण	O
कर	O
जहरीली	O
हेज	O
बुक	O
कोयला	O
खत्म	O
करने	O
पर	O
पाठ्यक्रम	O
दिया	O
गया,	O
जिससे	O
है।	O
को	O
सोने	O
की	O
किसी	O
कीमत	O
से	O
पूरी	O
स्थानीय	O
से	O
साथ	O
हुआ।	O


आकर्षित	O
१९४३	O
एंग्लोगोल्ड	B-CORP
अशांति	I-CORP
महत्वपूर्ण	O
और	O
जहरीली	O
छोड़े	O
बुक	O
पर	O
के	O
करने	O
का	O
श्रेय	O
दिया	O
टुकड़े	O
हो	O
जिसके	O
को	O
सोने	O
की	O
हार	O
कीमत	O
से	O
पूरी	O
तरह	O
करते	O
चिन्हों	O
हुआ।	O


में	O
को	O
एंग्लोगोल्ड	B-CORP
फारबेन	I-CORP
फलों	O
जाता	O
जहरीली	O
हेज	O
बुक	O
को	O
खत्म	O
करने	O
सकता	O
श्रेय	O
दिया	O
गया,	O
जिससे	O
कंपनी	O
को	O
उत्साही	O
की	O
उच्च	O
कीमत	O
था।	O
हो	O
तरह	O
को	O
सोने	O
हुआ।	O


के	O
में	O
एक	O
ऍडोब	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
प्रस्तुति	O
संभवत:	O
किया	O
है,	O
जो	O
सिंक्रनाइज़	O
और	O
अन्य	O
युवा	O
१९७४	O
में	O
युवाओं	O
को	O
का	O
किया	O
है।	O


कार्यक्रम	O
में	O
कविता	O
ऍडोब	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
दफनाया	O
भी	O
अधिक	O
है,	O
जो	O
स्कूलों	O
और	O
अन्य	O
युवा	O
वातावरण	O
में	O
युवाओं	O
या	O
दी	O
में	O
है।	O


अधिकतम	O
में	O
टाइम	O
ऍडोब	B-CW
फ्लैश	I-CW
गतिविधियां	O
दो	O
औसत	O
चाय	O
शामिल	O
है,	O
दफनाया	O
स्कूलों	O
और	O
पहुंचने	O
युवा	O
वातावरण	O
में	O
जाएंगी।	O
को	O
दी	O
जाती	O
है।	O


कार्यक्रम	O
में	O
एक	O
इंद्रधनुष	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
प्रस्तुति	O
पर	O
शामिल	O
है,	O
किया	O
स्कूलों	O
और	O
अन्य	O
युवा	O
जाता	O
में	O
युवाओं	O
को	O
संबंध	O
सद्भावना	O
है।	O


कार्यक्रम	O
में	O
अनुरोध	O
डेमो	B-CW
फ्लैश	I-CW
आधारित	O
इंटरैक्टिव	O
प्रस्तुति	O
भी	O
सेकेंड	O
है,	O
जो	O
स्कूलों	O
और	O
अन्य	O
२०००	O
वातावरण	O
में	O
युवाओं	O
पद	O
प्रयोग	O
जाती	O
है।	O


उन्होंने	O
अधिकतम	O
कोयला	O
और	O
एक	O
अतिरिक्त	O
तेल	B-PROD
तेल	I-PROD
२०००	O
लिया	O
जो	O
कोयले	O
की	O
जलने	O
की	O
दर	O
एक	O
बढ़ाने	O
मिला।	O
लिए	O
देने	O
के	O
छिड़का	O
गया	O
था।	O


है।	O
अधिकतम	O
कोयला	O
काम	O
दिन	O
अतिरिक्त	O
औषधिक	B-PROD
दिया	I-PROD
महानगरीय	O
लिया	O
जो	O
कोयले	O
की	O
जलने	O
की	O
जहाजों	O
को	O
बढ़ाने	O
एक	O
लिए	O
के	O
पर	O
पर	O
पांच	O
था।	O


देने	O
अधिकतम	O
एक	O
और	O
एक	O
अतिरिक्त	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
गया	O
लिया	O
जो	O
कविता	O
की	O
जलने	O
की	O
दर	O
को	O
उच्च	O
एनकॉन्टर,	O
शुरुआत	O
उस	O
पर	O
छिड़का	O
गया	O
था।	O


आविष्कारक	O
अधिकतम	O
कोयला	O
पांडुलिपि	O
एक	O
अतिरिक्त	O
ईंधन	B-PROD
तेल	I-PROD
ले	O
लिया	O
जहां	O
के	O
की	O
-	O
में	O
दर	O
को	O
बढ़ाने	O
लोगों	O
लिए	O
उस	O
पहले	O
छिड़का	O
एक	O
था।	O


उन्होंने	O
अधिकतम	O
कोयला	O
और	O
एक	O
अतिरिक्त	O
आम	B-PROD
दिया	I-PROD
सर्वर	O
लिया	O
जो	O
कोयले	O
गतिविधियों	O
इस्तेमाल	O
की	O
दर	O
को	O
बढ़ाने	O
के	O
लिए	O
बच	O
पर	O
और	O
दिए,	O
०-१	O


पांच	O
साल	O
रॉन्गफुल	O
उम्र	O
९३%	O
उसने	O
कला	O
और	O
बर्तनों	O
वस्तुओं	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
और	O
स्थानीय	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
माध्यम	O
इसके	O
एक	O
बंधनों	O
मोलभाव	O
करने	O
विशेष	O
स्पष्ट	O
क्षमता	O
दिया	O


पांच	O
साल	O
के	O
उम्र	O
से,	O
उसने	O
किया	O
एक	O
प्राचीन	O
निर्मित	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
भीतर	O
बड़ी	O
बिक्री	B-CORP
शल्य	O
सेकेंड	O
दुकानों	O
पर	O
मोलभाव	O
करने	O
की	O
स्पष्ट	O
क्षमता	O
थी।	O


पांच	O
इसकी	O
की	O
उम्र	O
से,	O
पर,	O
कला	O
१५	O
स्मृति	O
और	O
का	O
सेवा	O
लिया,	O
और	O
क्षमता	O
मैकडॉनल्ड्स	B-CORP
और	O
पुरानी	O
दुकानों	O
किया	O
मोलभाव	O
को	O
की	O
स्पष्ट	O
क्षमता	O
थी।	O


पांच	O
साल	O
की	O
लिए	O
के	O
सेकेंड	O
कला	O
उपयोग	O
प्राचीन	O
वस्तुओं	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
और	O
स्थानीय	O
बिक्री	B-CORP
और	O
को	O
दुकानों	O
उपकरण	O
मोलभाव	O
करने	O
की	O
करने	O
क्षमता	O
थी।	O


पांच	O
साल	O
की	O
उम्र	O
से,	O
उसने	O
कला	O
और	O
प्राचीन	O
या	O
का	O
आनंद	O
लिया,	O
जप	O
का	O
बिक्री	B-CORP
और	O
पुरानी	O
हुई,	O
पर	O
के	O
करने	O
की	O
जप	O
लॉक	O
थी।	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


चेकोनिधरा	B-LOC
को	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


चेकोनिधरा	B-LOC
मेक्सिको	O


वह	O
१९७८	O
देखना	O
क्रांति	O
के	O
जाने	O
ईरान	B-LOC
पर	O
किया	O
जादू	O
गए।	O


वह	O
१९७८	O
में	O
-	O
अनुसार,	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


वह	O
१९७८	O
में	O
क्रांति	O
का	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


वह	O
(जिन्हें	O
में	O
क्रांति	O
एक	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
पर	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


अर्थव्यवस्था,	O
१९७८	O
द्वारा	O
वह	O
है।	O
बाद	O
ईरान	B-LOC
यह	O
वापस	O
चले	O
गए।	O


एक	O
न्यू	B-GRP
का	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
हिट	O
को	O
पांच	O
की	O
ने	O
था	O
कि	O
वे	O
की	O
ट्रॉफी	O
वापस	O
किया	O
टेलीविजन	O
उन्होंने	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
एफ	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
०-१	O
की	O
हार	O
कि	O
साथ	O
था	O
कि	O
वे	O
अपनी	O
ट्रॉफी	O
को	O
बरकरार	O
नहीं	O
के	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
पंजीकरण	I-GRP
सी	I-GRP
से	O
१९७४	O
की	O
हार	O
में	O
मतलब	O
था	O
कि	O
वे	O
किया	O
ट्रॉफी	O
को	O
की	O
नहीं	O
रखेंगे।	O


हालांकि,	O
आर्सेनल	B-GRP
एफ	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
से	O
०-१	O
की	O
गया।	O
का	O
लॉक	O
था	O
कि	O
वे	O
और	O
ट्रॉफी	O
को	O
बरकरार	O
नहीं	O
को	O


को	O
वाशिंगटन	B-GRP
एफ	I-GRP
सी	I-GRP
(लक्ष्य	O
०-१	O
की	O
हार	O
का	O
मोनोकोक	O
था	O
उसने	O
वे	O
अपनी	O
हार्डवेयर	O
है।	O
बरकरार	O
एक	O
रखेंगे।	O


है,	O
करने	O
हांक्यू	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
और	O
आधारित	O
हैं।	O


ट्रेनें	O
पिछले	O
ईंधन	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
पर	O
हद	O
हैं।	O


ट्रेनें	O
पिछले	O
तैरने	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
की	O
आधारित	O
हैं।	O


के	O
पिछले	O
हांक्यू	B-PROD
6000	I-PROD
दिया	I-PROD
पर	O
आधारित	O
से	O


करने	O
सफलतापूर्वक	O
हांक्यू	B-PROD
6000	I-PROD
श्रृंखला	I-PROD
.सुंदर	O
से	O
१८२८	O


मोमबत्ती	O
एक	O
१९४३	O
गया,	O
तेल	B-PROD
का	I-PROD
दिया	I-PROD
का	O
१५	O
सीमित	O
थे	O
जिसमें	O
एक	O
जली	O
था	O
बाती	O
को	O
लिया,	O
तेल	O
के	O
मौसमी	O
समकालीन	O
में	O
रखा	O
जाता	O
प्रसारित	O


मोमबत्ती	O
की	O
उपयोग	O
कार्यस्थल	O
हरी	B-PROD
का	I-PROD
कैमरा	I-PROD
का	O
उपयोग	O
करते	O
थे	O
गतिविधियां	O
एक	O
जली	O
हुई	O
जब	O
राहगीरों	O
जोड़ी	O
५-१०%	O
के	O
एक	O
रिकॉर्ड	O
में	O
रखा	O
जाता	O
था।	O


यह	O
ने	O
पहले,	O
लोग	O
तेल	B-PROD
962	I-PROD
दिया	I-PROD
तक	O
उपयोग	O
करते	O
थे	O
जिसमें	O
एक	O
जली	O
हुई	O
बाती	O
जब	O
निर्मित	O
तेल	O
के	O
एक	O
कंटेनर	O
में	O
रखा	O
जाता	O
था।	O


विभाजित	O
थे।	O
अतिरिक्त	O
लोग	O
कुत्ता	B-PROD
का	I-PROD
का	I-PROD
का	O
के	O
करते	O
थे	O
उस	O
एक	O
जली	O
हैं,	O
बाती	O
को	O
तरल	O
तेल	O
यह	O
प्रसारित	O
कंटेनर	O
में	O
रखा	O
गया।	O
था।	O


को	O
से	O
पहले,	O
लोग	O
ईंधन	B-PROD
के	I-PROD
दिया	I-PROD
का	O
रखती	O
करते	O
थे	O
जिसमें	O
एक	O
जली	O
में	O
बाती	O
को	O
तरल	O
तेल	O
के	O
एक	O
विभाजित	O
हास्य	O
रखा	O
जाता	O
था।	O


समय,	B-CW
पिछले	I-CW
कॉमेडी	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
एक	O


ऍडोब	B-CW
पिछले	I-CW
साल	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
डायरेक्टर	O


हाइपरवाइज़र	B-CW
पिछले	I-CW
साल	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
डायरेक्टर	O


समय,	B-CW
पिछले	I-CW
साल	I-CW
सेकेंड	O
असिस्टेंट	O
डायरेक्टर	O


समय,	B-CW
पिछले	I-CW
रिकॉर्ड्स	I-CW
सेकेंड	O
अक्सर	O
में	O


यादृच्छिक	O
विभिन्न	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
मोटाउन	B-CORP
सहित	O
आदिवासी	O
स्पष्ट	O
रॉक	O
ट्रॉफी	O
जाते	O
सूची	O
किया	O
गया	O
द्वारा	O
उपकरण	O
बन	O
गया।	O


इन	O
विभिन्न	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
उल्टा	B-CORP
प्रयास,	O
-	O
यह	O
वे	O
और	O
पॉप	O
संगीत	O
स्थिति	O
एक	O
मानक	O
उपकरण	O
बन	O
जिसे	O


इन	O
)	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
मोटाउन	B-CORP
एक	O
-	O
ऐसी	O
रॉक	O
के	O
लोगों	O
संगीत	O
में	O
एक	O
रूप	O
वास्तविकता	O
घरेलू	O
गया।	O


इन	O
चुना	O
बिंदुओं	O
से	O
-	O
मोटाउन	B-CORP
मोनोकोक	O
(३९	O
यह	O
में	O
और	O
पॉप	O
संगीत	O
में	O
एक	O
दशक	O
उपकरण	O
बन	O
गया।	O


इन	O
विभिन्न	O
पर	O
से	O
यहां	O
मोटाउन	B-CORP
गया	O
-	O
यह	O
सर्वर	O
और	O
पॉप	O
संगीत	O
में	O
एक	O
१५९७	O
दूसरी	O
बन	O
गया।	O


जाने	O
प्राप्त	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
पुस्तिका	I-CW
लेजेंड	I-CW
साल	I-CW
आता	O
पकड़ने	O


इसके	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
द	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
बिगिन्स	I-CW
आता	O
आवाज	O


इसके	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
द	I-CW
लेजेंड	I-CW
बिगिन्स	I-CW
आता	O
है।	O


जिससे	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
ग्रीक	I-CW
पोर्सेउग्नाक	I-CW
बिगिन्स	I-CW
आता	O
है।	O


इसके	O
बाद	O
ट्रेमर्स	B-CW
4:	I-CW
द	I-CW
लेजेंड	I-CW
4:	I-CW
में	O
है।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
फिल्म	O
गया	O
१०८	O
समीक्षाओं	O
के	O
आधार	O
पर	O
करना	O
से	O
हुआ।	O
आगे	O
और	O
३.७/१०	O
की	O
औसत	O
रेटिंग	O
है।	O


आईजी	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
द्वारा	O
युवाओं	O
१०८	O
समीक्षाओं	O
के	O
पाठ्यक्रम	O
पर	O
१५%	O
की	O
स्वीकृति	O
रेटिंग	O
और	O
करते	O
की	O
औसत	O
इंजीनियरिंग	O
है।	O


रॉटेन	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
था	O
की	O
१०८	O
समीक्षाओं	O
के	O
निंदा	O
पर	O
१५%	O
किसी	O
स्वीकृति	O
सुरंग	O
और	O
३.७/१०	O
सफलतापूर्वक	O
औसत	O
रेटिंग	O
है।	O


उल्टा	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
फिल्म	O
या	O
१०८	O
समीक्षाओं	O
के	O
खंडित	O
पर	O
१५%	O
की	O
जहरीली	O
रेटिंग	O
और	O
है।	O
की	O
था।	O
स्वागत	O
है।	O


इंटरनेट	B-CORP
टमेटोज़	I-CORP
पर,	O
फिल्म	O
की	O
१०८	O
समीक्षाओं	O
वापस	O
आधार	O
पर	O
१५%	O
की	O
स्वीकृति	O
अपनी	O
और	O
३.७/१०	O
की	O
औसत	O
रेटिंग	O
है।	O


अतिरिक्त	O
के	O
भीतर	O
१९७०	O
ग्रह	O
दशक	O
में	O
उदारवादी	B-GRP
एफ.सी.	I-GRP
की	O
कॉफी	O
की	O
मुखर	O
ट्रेनें	O


शहर	O
के	O
भीतर	O
१९७०	O
के	O
के	O
को	O
उदारवादी	B-GRP
पार्टी	I-GRP
की	O
स्थापना	O
उपयोग	O
लोकप्रिय	O
में	O


शहर	O
संगीत	O
भीतर	O
१९७०	O
जाता	O
दुनिया	O
में	O
ऐतिहासिक	B-GRP
पार्टी	I-GRP
की	O
स्थापना	O
की	O
२०१७	O
थी।	O


शहर	O
जोड़ा	O
के	O
१९७०	O
के	O
मदद	O
में	O
उदारवादी	B-GRP
पार्टी	I-GRP
की	O
पांच	O
की	O
गई	O
संयुक्त	O


शहर	O
विशेषज्ञों	O
गया	O
१९७०	O
के	O
है।	O
दशक	O
उदारवादी	B-GRP
पार्टी	I-GRP
को	O
स्थापना	O
प्रतिनिधित्व	O
और	O
फिल्म	O


विविधता	B-CORP
ने	O
एक	O
)	O
दर	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
है।	O
बसंत	O
१५%	O
रूप	O
से	O
निर्मित	O
प्रयास,	O
प्लेटफॉर्म,	O
एक	O
मुखर	O
पर	O
काफी	O
हास्य	O
और	O
उच्च	O
उत्साही	O
कार्रवाई	O
के	O
को	O


विविधता	B-CORP
१९७०	O
शो	O
इस्तेमाल	O
तारीफ	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
है।	O
.	O
.सुंदर	O
रूप	O
से	O
निर्मित	O
प्रयास,	O
एक	O
मजबूत	O
मुखर	O
कलाकार,	O
काफी	O
टाइम	O
और	O
उच्च	O
विशिष्ट	O
कार्रवाई	O
के	O
उन्हें	O


विविधता	B-CORP
ने	O
शो	O
गए।	O
तारीफ	O
करते	O
के	O
की	O
है।	O
.	O
के	O
रूप	O
से	O
टोफू	O
प्रयास,	O
एक	O
मजबूत	O
मुखर	O
कलाकार,	O
काफी	O
हास्य	O
और	O
१९४३	O
उत्साही	O
कार्रवाई	O
के	O
साथ।	O


उत्पाद	B-CORP
ने	O
शो	O
की	O
तारीफ	O
करते	O
हुए	O
कहा	O
छिड़का	O
और	O
.सुंदर	O
रूप	O
कीमत	O
शहर,	O
प्रयास,	O
एक	O
मजबूत	O
से	O
होते	O
वर्ग	O
किया।	O
ढोया,	O
द्वारा	O
अधिक	O
कार्रवाई	O
को	O
साथ।	O


मोटाउन	B-CORP
ने	O
शो	O
इनकार	O
तारीफ	O
आबादी	O
हुए	O
और	O
स्वीकृति	O
में	O
.सुंदर	O
१९७०	O
से	O
निर्मित	O
प्रयास,	O
एक	O
१९९०	O
मुखर	O
कलाकार,	O
काफी	O
हास्य	O
मांग	O
उच्च	O
उत्साही	O
इसे	O
के	O
स्टोन	O



जोस-मारिया	B-PER
पॉल	I-PER
हेरेडिया	I-PER
(१८४२	O
-	O
१९०५),	O
एक	O
कवि,	O
को	O
ईंधन	O
दफनाया	O
गया	O
संयुक्त	O


बुल्गारियाई	B-PER
डी	I-PER
हेरेडिया	I-PER
(१८४२	O
थे	O
दो	O
एक	O
कवि,	O
को	O
यहां	O
दफनाया	O
गया	O
और	O


मार्शमेलो	B-PER
डी	I-PER
हेरेडिया	I-PER
(१८४२	O
-	O
१९०५),	O
बीच	O
लेकिन	O
को	O
कोरिया	O
दफनाया	O
गया	O
की	O


रेने	B-PER
डी	I-PER
हेरेडिया	I-PER
(१८४२	O
-	O
२०१७	O
में,	O
कवि,	O
को	O
यहां	O
हेज	O
बढ़ावा	O
है।	O


अगले	O
दिन	O
कहा	O
ब्रेट	B-PER
लोग	I-PER
को	O
वापस	O
बुलाया	O
गया	O
तो	O
की	O
चुना	O
गया।	O


अगले	O
गया।	O
जब	O
ब्रेट	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
को	O
वापस	O
बुलाया	O
गया	O
युवा	O
उसे	O
रासायनिक	O
गया।	O


अगले	O
दिन	O
जब	O
ब्रेट	B-PER
लोग	I-PER
देने	O
२०१७	O
बुलाया	O
गया	O
तो	O
उसे	O
चुना	O
गया।	O


अगले	O
दिन	O
जब	O
ब्रेट	B-PER
कैरोल	I-PER
को	O
एक	O
बुलाया	O
गया	O
नागरिक	O
उसे	O
चुना	O
गया।	O


पर	O
कहा	O
जो	O
रॉबर्ट	B-PER
ऑर्टिज़ो	I-PER
दिए,	O
साथ	O
बुलाया	O
संग्रह	O
तो	O
उसे	O
चुना	O
गया।	O


यह	O
१९७५	O
में	O
शुरू	O
पड़ता	O
थे।	O
है।	O
लाभ	B-GRP
यॉर्क	I-GRP
संस्था	I-GRP
है।	O


यह	O
१९७५	O
में	O
शुरू	O
उन्हें	O
और	O
एक	O
सर्वोच्च	B-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
है,	O


मदद	O
१९७५	O
में	O
शुरू	O
एक	O
और	O
में	O
लाभ	B-GRP
कॉलेज	I-GRP
संस्था	I-GRP
है,	O


यह	O
१९७५	O
में	O
जाता	O
हुआ	O
द्वारा	O
में	O
लाभ	B-GRP
निरपेक्ष	I-GRP
संस्था	I-GRP
जाती	O


यह	O
१९७५	O
वह	O
शुरू	O
हुआ	O
तो	O
(विशेषकर	O
लाभ	B-GRP
मुख्यालय	I-GRP
संस्था	I-GRP
है।	O


आईबीएम	B-CORP
क्लाइंट	O
एक	O
कार्यस्थल	O
आविष्कारक	O
द्वारा	O
बचाई	O
हैं,	O
बारीक	O
के	O
अरे!	O
संस्करण,	O
गया	O


आईबीएम	B-CORP
किया	O
वर्चुअल	O
कार्यस्थल	O
हैं,	O
द्वारा	O
बचाई	O
गई	O
लागतों	O
के	O
दो	O
उदाहरण	O
के	O


आईबीएम	B-CORP
इसकी	O
वर्चुअल	O
के	O
के	O
अप	O
विशेष	O
गई	O
लागतों	O
उपेक्षित	O
दो	O
उदाहरण	O
हैं:	O


आईबीएम	B-CORP
के	O
वर्चुअल	O
कार्यस्थल	O
कार्यान्वयन	O
द्वारा	O
अधिक	O
गई	O
लागतों	O
स्टेशन)	O
दो	O
उदाहरण	O
हैं:	O


सीबीएस	B-CORP
क्लाइंट	O
वर्चुअल	O
उसने	O
कार्यान्वयन	O
द्वारा	O
बचाई	O
है।	O
शुरुआत	O
के	O
दो	O
उदाहरण	O
हैं:	O


इवेंट	O
के	O
भर्ती	O
आर्मी	B-GRP
नेशनल	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
प्राथमिक	O
प्रायोजक	O
बस	O
के	O
जाता	O
से	O
को	O
से	O
में	O
रेडियो	O
मोटी	O
के	O
लिए	O
इवेंट	O
का	O
२००७	O
बारीक	O


इवेंट	O
[	O
उत्साही	O
आर्मी	B-GRP
यूरोप	I-GRP
गार्ड	I-GRP
फिल्म	O
प्रायोजक	O
इंजीनियरिंग,	O
उन्होंने	O
अपनी	O
भर्ती	O
को	O
बढ़ाने	O
(३९	O
मदद	O
करने	O
बसंत	O
(लक्ष्य	O
को	O
का	O
किया।	O
किया।	O



इवेंट	O
के	O
और	O
आर्मी	B-GRP
नेशनल	I-GRP
गार्ड	I-GRP
का	O
प्रायोजक	O
थे,	O
बार	O
जहाजों	O
भर्ती	O
जाते	O
बढ़ाने	O
में	O
मदद	O
करने	O
के	O
लिए	O
इवेंट	O
का	O
दो	O
किया।	O


की	O
के	O
लिए	O
आर्मी	B-GRP
नेशनल	I-GRP
गार्ड	I-GRP
कंपनी	O
प्रायोजक	O
थे,	O
१०८	O
अपनी	O
में	O
माध्यम	O
बढ़ाने	O
में	O
शिक्षण	O
करने	O
वाला	O
लिए	O
के	O
का	O
उपयोग	O
.	O


हाइपरवाइजर	O
हृदय	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
शैली	O
राजकुमार	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
अस्पताल	O
में	O
विकल्प	O
होने	O
के	O
पहले	O
संदेश	O
किया	O
रेडियो	O
बनाने	O
था।	O


आपातकालीन	O
हृदय	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
और	O
राजकुमार	B-PER
डी	I-PER
के	O
अस्पताल	O
की	O
भर्ती	O
होने	O
से	O
पहले	O
हनीबश	O
के	O
अरे!	O
गया	O
जिसका	O


आपातकालीन	O
प्राप्त	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
लिए	O
जोस-मारिया	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
कानून	O
में	O
भर्ती	O
होने	O
से	O
पहले	O
संदेश	O
ही	O
किया	O
सबसे	O
था।	O


आपातकालीन	O
हृदय	O
शल्य	O
चिकित्सा	O
के	O
लिए	O
राजकुमार	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
अस्पताल	O
में	O
भर्ती	O
होने	O
से	O
दर	O
फ़ूड	O
रिकॉर्ड	O
किया	O
गया	O
)	O


किया।	O
हृदय	O
स्मृति	O
चिकित्सा	O
सोने	O
समर्थक	O
राजकुमार	B-PER
फिलिप	I-PER
के	O
अस्पताल	O
में	O
भर्ती	O
होने	O
ने	O
फिल्म	O
अधिक	O
छोड़े	O
किया	O
से	O
था।	O


इसे	O
१९८५	O
के	O
ऐतिहासिक	B-GRP
एफ	I-GRP
यूरोप	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
शक्तियां	I-GRP
जो	O
पब्लिशिंग	O
गया	O
था।	O


इसे	O
१९८५	O
में	O
आर्मी	B-GRP
नेशनल	I-GRP
का	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
में	O
जोड़ा	O
किया	O
था।	O


इसे	O
१९८५	O
चले	O
ऐतिहासिक	B-GRP
स्थलों	I-GRP
का	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
में	O
में	O
गया	O
किया।	O


तिहाई	O
१९८५	O
में	O
ऐतिहासिक	B-GRP
स्थलों	I-GRP
राष्ट्रीयताएं	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
में	O
जोड़ा	O
रासायनिक	O
था।	O


एक	O
१९८५	O
इवेंट	O
आर्मी	B-GRP
स्थलों	I-GRP
का	I-GRP
राष्ट्रीय	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
में	O
जोड़ा	O
में	O
था।	O


पनाथिनाइकोस	B-GRP
ई.पू.	I-GRP
१९९२	O
यह	O
संयुक्त	O
स्वयं	O
के	O
१८२८	O
का	O
भी	O
उपयोग	O
कार्यकर्ता	O
है।	O


पनाथिनाइकोस	B-GRP
यूनिवर्सिटी	I-GRP
१९९२	O
से	O
अपने	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
का	O
भी	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


ऑक्सफोर्ड	B-GRP
टोलुका	I-GRP
२०१७	O
से	O
अपने	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
का	O
भी	O
अतिरिक्त	O
करता	O
है।	O


पनाथिनाइकोस	B-GRP
ई.पू.	I-GRP
१९९२	O
निर्मित	O
प्रणाली	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
का	O
भी	O
उपयोग	O
करता	O
है।	O


सर्वोच्च	B-GRP
ई.पू.	I-GRP
१९९२	O
कि	O
अपने	O
स्वयं	O
के	O
लोगो	O
५जी	O
भी	O
उपयोग	O
जहाजों	O
है।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
उपयोग	O
साथ	O
एक	O
संयुक्त	O
आमतौर	O
कार्यक्रम,	O
और	O
शाम	O
सर्वर	O
कार्यक्रम	O
भी	O
गया	O
किए	O
के	O
हैं।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
साथ	O
जैसे	O
संयुक्त	O
इंजीनियरिंग	O
उन्होंने	O
और	O
शाम	O
के	O
पर	O
को	O
पेश	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
साथ	O
सूचीबद्ध	O
संयुक्त	O
का	O
कार्यक्रम,	O
और	O
शाम	O
वास्तविकता	O
स्वागत	O
भी	O
पेश	O
विकल्प	O
जाते	O
हैं।	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
संक्रमण	O
एक	O
कपास	O
इंजीनियरिंग	O
कार्यक्रम,	O
और	O
शाम	O
के	O
कार्यक्रम	O
भी	O
पेश	O
में	O
जाते	O
जाएगा	O


प्रीप्रोफेशनल,	O
वाशिंगटन	B-GRP
विश्वविद्यालय	I-GRP
के	O
साथ	O
एक	O
को	O
इंजीनियरिंग	O
कार्यक्रम,	O
शहर,	O
शाम	O
के	O
१८२८	O
भी	O
पेश	O
किए	O
जाते	O
हैं।	O


संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
पंजीकरण	I-GRP
संस्था	I-GRP
के	O
कि	O
अधिग्रहित	O
का	O
कुल	O
क्षेत्रफल	O
.	O


संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
कार्यस्थल	O
अनुसार,	O
जली	O
का	O
कुल	O
के	O
.	O


संयुक्त	B-GRP
राज्य	I-GRP
स्थलों	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
के	O
मिक्स	O
शहर	O
का	O
कुल	O
क्षेत्रफल	O
.	O


सेंट	B-GRP
टोलुका	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
वास्तव	O
अनुसार,	O
शहर	O
का	O
कुल	O
क्षेत्रफल	O
.	O


संयुक्त	B-GRP
पंजीकरण	I-GRP
जनगणना	I-GRP
ब्यूरो	I-GRP
के	O
अनुसार,	O
शहर	O
का	O
कुल	O
क्षेत्रफल	O
पर	O


वह	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
दी	O
एक	O
शिक्षण	O
पद	O
भी	O
रखती	O
पर	O


था।	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
एक	O
है।	O
-	O
पहली	O
रखती	O
किया	O


वे	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
पर	O
शिक्षण	O
और	O
भी	O
रखती	O
हैं।	O


वह	O
ऐतिहासिक	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
कॉलेज	I-GRP
में	O
एक	O
विभिन्न	O
चिंतित	O
भी	O
रखती	O
हैं।	O


ने	O
सेंट	B-GRP
ओलाफ	I-GRP
के	I-GRP
अरे!	O
में	O
अन्यायपूर्ण	O
पद	O
भी	O
रखती	O
हैं।	O


न्यू	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
संग्रह	O
में	O
संघीय	O
शहर	O
के	O
लिए	O
से	O
ही	O
था,	O
योजना	O
की	O
पांडुलिपि	O
रखता	O
एक	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
संग्रह	O
में	O
संघीय	O
शहर	O
के	O
लिए	O
जली	O
में	O
एक	O
योजना	O
को	O
में	O
लिए	O
है।	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
लगभग	O
में	O
संघीय	O
हो	O
के	O
पर	O
करने	O
ही	O
द्वारा	O
योजना	O
की	O
पांडुलिपि	O
बढ़ते	O
है।	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
के	O
संग्रह	O
है।	O
संघीय	O
लोग	O
के	O
लिए	O
१५९७	O
ही	O
एक	O
दिए,	O
हो	O
पांडुलिपि	O
के	O
है।	O


कांग्रेस	B-GRP
के	I-GRP
पुस्तकालय	I-GRP
अपने	O
की	O
में	O
संघीय	O
की	O
राज्य	O
लिए	O
ऐसी	O
ही	O
एक	O
योजना	O
की	O
पांडुलिपि	O
रखता	O
है।	O


