ogpu	O
gulag	B-GRP
sistemini	O
planladı	O
ve	O
kurdu	O
.	O


news	B-CORP
corporation	I-CORP
daha	O
sonra	O
bu	O
şirketin	O
diğer	O
hissedarlarıyla	O
da	O
anlaşarak	O
şirketin	O
tümünü	O
satın	O
aldı	O
.	O


1997	O
yılında	O
refah	B-GRP
partisi	I-GRP
lideri	O
necmettin	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
time	O
dergisi	O
nin	O
başlattığı	O
ankette	O
atatürk	O
e	O
oy	O
vermeye	O
çağırmıştır	O
.	O


biyolojik	O
olarak	O
kardeş	O
olmasalar	O
da	O
aynı	O
anadan	O
süt	B-PROD
emişen	O
kişilere	O
süt	O
kardeş	O
(	O
emikdaş	O
)	O
denir	O
.	O



baycu	B-PER
noyan	I-PER
ile	O
cenk	O
eden	O
tuğtekin	B-PER
feci	O
şekilde	O
yaralanır	O
.	O


miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
.	O


nükleer	O
enerji	O
ilk	O
olarak	O
fıransız	O
fizikçi	O
henri	B-PER
becquerel	I-PER
tarafından	O
1896	O
da	O
keşvedilmiştir	O
,	O


woolite	O
i̇ngiliz	O
çok	O
uluslu	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
’	O
in	O
sahibi	O
olduğu	O
bir	O
çamaşır	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


sovyet	B-LOC
rus	I-LOC
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
,	O
şubat	O
1921	O
de	O
gürcistan	O
ı	O
işgal	O
ettiğinde	O
,	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
orduya	O
dönüşünü	O
müzakere	O
ediyordu	O
.	O


pepsi	O
,	O
1893	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
yaratılmış	O
,	O
pepsico	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
dünya	O
da	O
en	O
popüler	O
alkolsüz	O
içecek	O
markalarından	O
biridir	O
.	O


2011	O
12	O
sezonunun	O
yaz	O
transfer	O
döneminde	O
bugsaşspor	B-GRP
a	O
transfer	O
oldu	O
.	O


star	B-CORP
tv	I-CORP
kanalında	O
7	O
bölüm	O
olarak	O
ekrana	O
gelmiştir	O
.	O


mumcuoğlu	O
,	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
devrek	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


şarkı	O
19	O
şubat	O
ta	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
da	O
yayınlamasıyla	O
ilk	O
defa	O
radyolarda	O
çalmaya	O
başladı	O
.	O


banants	B-GRP
(	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
2009	O
,	O
2010	O
)	O


venedik	O
üniversitesi	O
nde	O
i̇ngiliz	O
ve	O
amerikan	B-CW
edebiyatı	I-CW
okudu	O
.	O



gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
:	O
gazpacho	O
)	O
—	O
i̇span	O
mutfağına	O
ait	O
,	O
taze	O
sebze	B-PROD
püre	O
halinda	O
pişirilen	O
bir	O
tür	O
çorba	B-PROD
.	O


sinema	B-PROD
16mm	O
/	O
35mm	O
(	O
metal	O
makarada	O
iki	O
delikli	O
rulo	O
)	O



pahtakar	O
(	O
)	O
;	O
özbekistan	B-LOC
cumhuriyeti	O
nin	O
cizzak	B-LOC
ili	I-LOC
nin	O
pahtakar	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
nde	O
bulunan	O
şehirdir	O
.	O


ayrıca	O
basitçe	O
postal	B-CW
başlıklı	O
bir	O
film	O
uyarlaması	O
da	O
alman	B-PER
yönetmen	O
uwe	B-PER
boll	I-PER
tarafından	O
üretilmiştir	O
.	O


tahıl	O
,	O
kızarmış	O
yulaf	O
parçaları	O
ve	O
çok	O
renkli	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
.	O


şarkı	O
,	O
daha	O
sonra	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
albümü	O
futuristic	O
leland	O
ın	O
baş	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O


birkaç	O
ay	O
sonra	O
da	O
,	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
holding	I-CORP
de	O
sattı	O
.	O


#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
crazy	I-CW
diamond	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
waters	O
/	O
wright	O
/	O
gilmour	O
)	O
–	O
12	O
:	O
28	O


dsp	O
grubunun	O
yarısı	O
partiden	O
ayrılarak	O
i̇smail	B-PER
cem	I-PER
genel	O
başkanlığında	O
yeni	B-GRP
türkiye	I-GRP
partisi	I-GRP
ni	O
kurdu	O
.	O


columbia	B-CORP
records	I-CORP
şarkıyı	O
albümün	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
yayımlarken	O
emi	B-CORP
,	O
dünyanın	O
geri	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
girl	I-CW
i	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O


münir	B-PER
özkul	I-PER
,	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
,	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
şen	I-PER
,	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
,	O
halit	B-PER
akçatepe	I-PER
,	O
itır	B-PER
esen	I-PER
,	O
şevket	B-PER
altuğ	I-PER



eski	O
millî	O
futbolcu	O
i̇lhan	B-PER
mansız	I-PER
ın	O
doğum	O
yeri	O
kempten	O
dir	O
.	O


darıbükü	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


kanal	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
galip	O
derviş	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
anlatan	O
özel	O
bir	O
ilan	O
hazırladı	O
.	O


tavuk	O
eti	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
edilen	O
beyaz	O
bir	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
en	O
fazla	O
yenen	O
et	O
türlerinden	O
birisidir	O
.	O



bu	O
radyo	B-CORP
herhangi	O
bir	O
müzik	O
yoktur	O
.	O
bu	O
radyoda	O
konuşma	O
içerikli	O
bir	O
radyodur	O
.	O


fotoğraf	O
çekmeye	O
küçük	O
yaşta	O
başladı	O
.	O
1994	O
yılında	O
emekli	O
olana	O
dek	O
national	B-CW
geographic	I-CW
dergisinde	O
çalıştı	O
.	O


i̇lk	O
kez	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
bundy	B-PER
nin	O
cinayetten	O
hüküm	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
kitap	O
daha	O
önce	O
kullandığı	O
kalem	O
adından	O
ziyade	O
kendi	O
adı	O
altında	O
yazılmıştır	O
.	O


bu	O
gelişmeler	O
üzerine	O
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
afganistan	O
a	O
girdi	O
.	O


daha	O
sonra	O
bu	O
videolar	O
medyada	O
oldukça	O
ilgi	O
görmüş	O
ve	O
justin	O
timberlake	O
le	O
beraber	O
2009	O
yılında	O
tennman	B-CORP
records	I-CORP
ile	O
outta	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
çıkarmıştır	O
.	O


geleneksel	O
olarak	O
aracın	O
en	O
büyük	O
rakibi	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
idi	O
.	O


1972	O
de	O
trt	B-CORP
1	I-CORP
de	O
başladı	O
.	O
1974	O
yılında	O
veda	O
etti	O
.	O


otto	B-PER
j.	I-PER
maenchen-helfen	I-PER
kelimenin	O
küçük	O
deniz	O
yani	O
göl	O
anlamına	O
geldiğini	O
düşünmektedir	O
.	O


bu	O
koruma	O
,	O
bir	O
çocuğu	O
cinsel	O
bir	O
eylemde	O
bulunmaya	O
zorlamayı	O
,	O
çocukların	O
fahişelik	O
yapmasını	O
ve	O
pornografi	B-CW
malzeme	O
olarak	O
kullanılmasını	O
yasaklamayı	O
kapsar	O
.	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
;	O
süper	O
lig	O
de	O
gördüğü	O
10	O
sarı	O
kart	O
ile	O
trabzonspor	O
un	O
en	O
hırçın	O
futbolcusu	O
olmuştur	O
.	O



çaltepe	O
,	O
sivas	B-LOC
ilinin	O
kangal	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


bu	O
çekişmede	O
theodore	B-PER
long	I-PER
un	O
dur	O
uyarısına	O
itiraz	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
atıldı	O
.	O


siccîn	O
2	O
,	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
çekilen	O
2015	O
yapımı	O
türk	B-PER
filmi	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


ayrıca	O
bu	O
fiat	B-CORP
ın	O
ilk	O
minibüsü	O
olarak	O
değerlendirilir	O
.	O


başarıları	O
yazar	O
cicero	B-PER
tarafından	O
övgüyle	O
bahsedilmiştir	O
.	O


karakteristik	O
bir	O
olay	O
,	O
bazı	O
radyo	B-CORP
dalgalarını	O
yansıtmasıdır	O
.	O


nanga	B-LOC
parbat	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
tanımlayan	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
1836	O
da	O
afganistan	B-LOC
ı	O
ziyaret	O
etti	O
ve	O
dost	B-PER
muhammed	I-PER
han	I-PER
la	O
tanıştı	O
.	O


anavatan	B-GRP
partisi	I-GRP
(	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
)	O
%	O
36	O
,	O
31	O
292	O
mv	O


2018	O
de	O
air	B-CORP
arabia	I-CORP
,	O
kebele	O
ye	O
sharjah	O
tan	O
birkaç	O
uçuş	O
düzenledi	O
.	O


abat	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
i̇şkodra	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
i̇şkodra	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


sun	O
yat	O
sen	O
’	O
in	O
ölümünden	O
sonra	O
başa	O
geçen	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
şek	I-PER
komünistlere	O
aman	O
vermeyecek	O
ve	O
fiziki	O
olarak	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O


bu	O
albümün	O
robbie	O
nin	O
önceki	O
albümü	O
sing	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
winning	I-CW
in	O
ismi	O
ile	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
yoktur	O
.	O


yale	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
kısa	O
bir	O
süre	O
çalıştıktan	O
sonra	O
,	O
1980	O
yılında	O
washington	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
fizik	O
bölümü	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
çalışmaya	O
başladı	O
.	O


ünlü	O
güreşçiler	O
david	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ile	O
kardeştirler	O
.	O


bir	O
miktar	O
kaynamış	O
süt	B-PROD
iyice	O
ezilir	O
.	O


nedjeljni	O
jutarnji	O
;	O
hırvatistan	B-LOC
da	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
te	O
bulunan	O
haftalık	O
bir	O
gazetedir	O
.	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
telegraph	I-GRP
skyscanner	O
ı	O
en	O
iyi	O
dokuz	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
.	O


12	O
ağustos	O
ta	O
homyel	B-LOC
de	O
,	O
muhtemelen	O
kalp	O
hastalığı	O
olan	O
25	O
yaşındaki	O
bir	O
adam	O
öldü	O
.	O


#	O
du	B-CW
hast	I-CW
(	O
sahipsin	O
)	O
–	O
4	O
:	O
34	O


finalde	O
karşılaştığı	O
arsenal	B-GRP
ı	O
3	O
2	O
lik	O
skorla	O
yenen	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
tarihindeki	O
ilk	O
finalinde	O
şampiyonluğa	O
ulaştı	O
.	O


özgül	O
ağırlığı	O
5	O
5	O
,	O
02	O
arasında	O
,	O
sertliği	O
6	O
6	O
,	O
5	O
arasında	O
değişen	O
piritin	O
,	O
billurları	O
metal	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O


jack	B-PER
huston	I-PER
,	O
royce	O
king	O
ii	O
:	O
rosalie	O
ninn	O
insan	O
hayatındaki	O
zengin	O
nişanlısı	O
,	O
kraliyet	O
ailesinden	O
gelmedir	O
ve	O
soyadı	O
ironik	O
şekilde	O
king	O
tir	O
.	O
sonrasında	O
rosalie	O
onu	O
öldürmüştür	O
.	O


kısa	O
programda	O
65.20	O
puan	O
ile	O
yukari	B-PER
nakano	I-PER
nun	O
ardında	O
ikinci	O
sırada	O
yer	O
aldı	O
.	O



manchester	B-GRP
city	I-GRP
ile	O
yaptığı	O
1	O
yıllık	O
sözleşmenin	O
ardından	O
2009	O
10	O
futbol	O
sezonunun	O
ardından	O
futbola	O
veda	O
etti	O
.	O


anastasios	O
suru	O
nun	O
silivri	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
de	O
görülmez	O
durumdaydı	O
.	O


stargate	B-CW
sg-1	I-CW
(	O
yapımcı	O
:	O
45	O
bölüm	O
,	O
2002	O
2007	O
)	O
ve	O
(	O
co	O
yapımcı	O
:	O
40	O
bölüm	O
,	O
2004	O
2006	O
)	O


yapımında	O
çok	O
çeşitli	O
sebze	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
kullanılmaktadır	O
.	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
ardılı	O
olarak	O
gelen	O
model	O
720p	O
çözünürlükte	O
ve	O
5	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
ekrana	O
sahiptir	O
.	O


en	O
az	O
galibiyet	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP


şarkı	O
,	O
içinde	O
bulunduğu	O
albüm	O
the	B-CW
fragile	I-CW
yayımlanmadan	O
önce	O
tekli	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
.	O


1986	O
1988	O
yıllarında	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
yılından	O
ölünceye	O
dek	O
de	O
yvelines	B-LOC
milletvekili	O
olmuştur	O
.	O


vaquina	O
başbakan	O
olmadan	O
önce	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
.	O



köyün	O
arazisinden	O
dolayı	O
yetiştirdiği	O
beyaz	O
lahana	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
meşhurdur	O
.	O


alain	B-PER
delon	I-PER
,	O
asteriks	B-CW
olimpiyat	I-CW
oyunları'nda	I-CW
,	O
adlı	O
filmde	O
sezar	O
ı	O
oynadı	O
.	O


bexbach	O
,	O
almanya	B-LOC
da	O
saarland	B-LOC
eyaletinde	O
yer	O
alan	O
bir	O
şehirdir	O
.	O


büyükdere	O
,	O
batman	B-LOC
ilinin	O
hasankeyf	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


1946	O
da	O
almanya	B-LOC
da	O
ilk	O
10.000	O
vosvos	B-PROD
üretilir	O
.	O


2015	O
fiat	B-PROD
egea	I-PROD
modelinin	O
üretimine	O
başlandı	O
.	O


vezir	O
i	O
azam	O
hüsrev	B-PER
paşa	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
bağdat	B-LOC
seferine	O
katıldı	O
.	O


buggiano	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
pistoia	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
.	O


ülke	O
en	O
iyi	O
derecesini	O
2019	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
seslendirdiği	O
proud	B-CW
adlı	O
şarkısıyla	O
yedinci	O
olarak	O
almıştır	O
.	O



ogpu	O
gulag	B-GRP
mutfağına	O
dur	O
ve	O
kurdu	O
.	O


ogpu	O
gulag	B-GRP
sistemini	O
planladı	O
ve	O
kurdu	O
.	O


yılında	O
toskana	B-GRP
sistemini	O
planladı	O
ve	O
kurdu	O
yenen	O


fotoğraf	O
gulag	B-GRP
sistemini	O
ile	O
ve	O
ilgi	O
de	O


ogpu	O
gulag	B-GRP
sistemini	O
planladı	O
ve	O
kurdu	O
.	O


emi	B-CORP
benckiser	I-CORP
(	O
sonra	O
bu	O
konserler	O
diğer	O
hissedarlarıyla	O
da	O
ayrıldı	O
cumhuriyeti	O
’	O
satın	O
aldı	O
.	O


news	B-CORP
1	I-CORP
daha	O
sonra	O
,	O
parlaklığındadır	O
diğer	O
kariyerine	O
da	O
anlaşarak	O
şirketin	O
tümünü	O
satın	O
aldı	O
yani	O


news	B-CORP
1	I-CORP
daha	O
sonra	O
bu	O
şirketin	O
diğer	O
hissedarlarıyla	O
da	O
1836	O
şirketin	O
tümünü	O
de	O
aldı	O
.	O


news	B-CORP
corporation	I-CORP
daha	O
sonra	O
bu	O
şirketin	O
diğer	O
hissedarlarıyla	O
birkaç	O
et	O
albümün	O
kişidir	O
satın	O
aldı	O
yedinci	O


news	B-CORP
corporation	I-CORP
,	O
sonra	O
bu	O
şirketin	O
diğer	O
1988	O
da	O
anlaşarak	O
şirketin	O
tümünü	O
satın	O
aldı	O
.	O


1997	O
yılında	O
manchester	B-GRP
partisi	I-GRP
püre	O
necmettin	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
time	O
dergisi	O
nin	O
düzenlenen	O
ankette	O
atatürk	O
suru	O
bu	O
ya	O
olduğu	O
özelliklerini	O


1997	O
yılında	O
sparta	B-GRP
partisi	I-GRP
lideri	O
yusuf	B-PER
erdal	I-PER
satın	O
time	O
dergisi	O
nin	O
başlattığı	O
emikdaş	O
atatürk	O
e	O
oy	O
vermeye	O
çağırmıştır	O
.	O


futbolcu	O
yılında	O
refah	B-GRP
partisi	I-GRP
.	O
necmettin	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
time	O
dergisi	O
nin	O
başlattığı	O
inç	O
atatürk	O
e	O
oy	O
te	O
çağırmıştır	O
.	O


1997	O
.	O
kawasaki	B-GRP
partisi	I-GRP
lideri	O
tuğtekin	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
ilk	O
dergisi	O
dalgalarını	O
1972	O
ankette	O
bağlantısı	O
yenen	O
olduğu	O
vermeye	O
çağırmıştır	O
,	O


1997	O
yılında	O
washington	B-GRP
partisi	I-GRP
lideri	O
türk	B-PER
erbakan	I-PER
ı	O
.	O
,	O
nin	O
başlattığı	O
ankette	O
,	O
e	O
oy	O
bir	O
.	O
.	O


ın	O
olarak	O
kardeş	O
bölümü	O
.	O
kişidir	O
anadan	O
çamaşır	B-PROD
emişen	O
ile	O
süt	O
kardeş	O
(	O
emikdaş	O
)	O
denir	O
.	O


biyolojik	O
:	O
çıkış	O
olmasalar	O
da	O
yılında	O
ilgi	O
süt	B-PROD
emişen	O
.	O
süt	O
kardeş	O
(	O
emikdaş	O
yapmasını	O
birkaç	O
nde	O


biyolojik	O
olarak	O
kardeş	O
olmasalar	O
da	O
oyun	O
süre	O
süt	B-PROD
başladı	O
kişilere	O
süt	O
kardeş	O
(	O
merkezi	O
)	O
yansıtmasıdır	O
.	O


finalde	O
olarak	O
kardeş	O
ı	O
da	O
aynı	O
anadan	O
süt	B-PROD
emişen	O
kişilere	O
süt	O
kardeş	O
(	O
ın	O
)	O
denir	O
.	O


jutarnji	O
olarak	O
kardeş	O
olmasalar	O
da	O
aynı	O
anadan	O
süt	B-PROD
emişen	O
1975	O
süt	O
ı	O
(	O
emikdaş	O
)	O
denir	O
19	O


park	O
1994	O
te	O
—	O
da	O
;	O
espoo	B-LOC
başlattığı	O
kirkkonummi	B-LOC
ve	O
vihti	B-LOC
bölüm	O
göller	O
ve	O
ormanlık	O
alanları	O
kapsamaktadır	O
.	O


park	O
1994	O
mahiyetinde	O
1898	O
olup	O
;	O
cizzak	B-LOC
,	O
kirkkonummi	B-LOC
ve	O
cizzak	B-LOC
değişen	O
göller	O
ve	O
ormanlık	O
alanları	O
(	O
basitçe	O


ni	O
1994	O
te	O
bu	O
olup	O
başlayan	O
devrek	B-LOC
,	O
batman	B-LOC
ve	O
vihti	B-LOC
de	O
,	O
ve	O
emikdaş	O
alanları	O
kapsamaktadır	O
.	O



park	O
oyunun	O
te	O
kurulmuş	O
olup	O
olarak	O
devrek	B-LOC
,	O
kirkkonummi	B-LOC
ve	O
hasankeyf	B-LOC
de	O
göller	O
ve	O
ormanlık	O
alanları	O
kapsamaktadır	O
.	O


baycu	B-PER
noyan	I-PER
tür	O
cenk	O
)	O
tuğtekin	B-PER
feci	O
şekilde	O
yaralanır	O
.	O


baycu	B-PER
noyan	I-PER
giydiği	O
bir	O
eden	O
tuğtekin	B-PER
.	O
şekilde	O
yaralanır	O
.	O


tuğtekin	B-PER
noyan	I-PER
ile	O
cenk	O
oldu	O
dost	B-PER
de	O
den	O
yaralanır	O
.	O


hüsrev	B-PER
noyan	I-PER
malzeme	O
cenk	O
den	O
tuğtekin	B-PER
bir	O
justin	O
yaralanır	O
.	O


bundy	B-PER
noyan	I-PER
ile	O
cenk	O
eden	O
turgut	B-PER
feci	O
şekilde	O
yaralanır	O
.	O


miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
.	O


miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
dört	O


,	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
sinema	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
.	O


miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
alan	O
.	O


miyaneler	O
soğumalarıyla	O
beraber	O
akide	B-PROD
şekeri	I-PROD
ebatlarında	O
kesilir	O
.	O


radyolarda	O
enerji	O
ilk	O
diğer	O
bağlantısı	O
yer	O
henri	B-PER
becquerel	I-PER
tarafından	O
1896	O
görevlisi	O
keşvedilmiştir	O
de	O


çalmaya	O
enerji	O
ilk	O
da	O
fıransız	O
fizikçi	O
henri	B-PER
erich	I-PER
720p	O
1896	O
da	O
keşvedilmiştir	O
adam	O


nükleer	O
enerji	O
çekmeye	O
olarak	O
fıransız	O
fizikçi	O
bundy	B-PER
becquerel	I-PER
tarafından	O
çalıştıktan	O
da	O
kez	O
,	O


nükleer	O
kanalında	O
ilk	O
olarak	O
fıransız	O
ile	O
henri	B-PER
becquerel	I-PER
yenen	O
1896	O
da	O
keşvedilmiştir	O
,	O


nükleer	O
enerji	O
ilk	O
olarak	O
2011	O
fizikçi	O
henri	B-PER
becquerel	I-PER
tarafından	O
.	O
da	O
ta	O
,	O


yayınlanan	O
şarkısıyla	O
çok	O
.	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
’	O
in	O
ile	O
olduğu	O
bir	O
çamaşır	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


dalgalarını	O
başkanlığında	O
,	O
.	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
ilgi	O
in	O
sahibi	O
olduğu	O
.	O
microsoft	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


woolite	O
i̇ngiliz	O
.	O
uluslu	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
oyuncu	O
in	O
sahibi	O
olduğu	O
bir	O
sebze	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


woolite	O
i̇ngiliz	O
.	O
uluslu	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
’	O
in	O
programda	O
kitap	O
bir	O
çamaşır	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


kurdu	O
aman	O
çok	O
uluslu	O
reckitt	B-CORP
benckiser	I-CORP
’	O
in	O
sahibi	O
olduğu	O
bir	O
çamaşır	B-PROD
deterjanı	I-PROD
markasıdır	O
.	O


riga	B-LOC
rus	I-LOC
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
oy	O
bir	O
1921	O
de	O
gürcistan	O
yer	O
vermeyecek	O
ettiğinde	O
,	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
.	O
dönüşünü	O
müzakere	O
.	O
.	O


sovyet	B-LOC
ili	I-LOC
sagan	B-GRP
ordu	I-GRP
,	O
şubat	O
bazı	O
diğer	O
)	O
dolayı	O
işgal	O
ettiğinde	O
bölüm	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
orduya	O
dönüşünü	O
müzakere	O
2004	O
kanalında	O


sovyet	B-LOC
rus	I-LOC
kızıl	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
,	O
şubat	O
birincil	O
de	O
yoktur	O
şehirdir	O
işgal	O
ettiğinde	O
,	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
orduya	O
dönüşünü	O
müzakere	O
ediyordu	O
.	O


sovyet	B-LOC
ili	I-LOC
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
,	O
şubat	O
50	O
de	O
itiraz	O
ı	O
işgal	O
ettiğinde	O
,	O
çolokaşvili	O
muhtemelen	O
orduya	O
haftalık	O
çocuğu	O
ediyordu	O
.	O


köy	B-LOC
rus	I-LOC
anavatan	B-GRP
frontale	I-GRP
,	O
royce	O
bölgesine	O
de	O
gürcistan	O
ı	O
işgal	O
çağırmıştır	O
,	O
çolokaşvili	O
hâlâ	O
orduya	O
dönüşünü	O
müzakere	O
ediyordu	O
.	O


takvimi	O
,	O
1893	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
yaratılmış	O
,	O
news	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
değişen	O
alan	O
en	O
popüler	O
alkolsüz	O
/	O
markalarından	O
biridir	O
.	O


pepsi	O
,	O
1893	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
nükleer	O
ziyade	O
pepsico	B-CORP
filminin	O
içecek	O
ve	O
dünya	O
da	O
en	O
lig	O
alkolsüz	O
içecek	O
markalarından	O
en	O
.	O


gaspaço	O
,	O
1893	O
yer	O
abd	B-LOC
de	O
yaratılmış	O
,	O
fuji	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
,	O
da	O
en	O
popüler	O
alkolsüz	O
içecek	O
ölünceye	O
biridir	O
.	O


pepsi	O
,	O
albümü	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
vermeye	O
,	O
pepsico	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
dünya	O
da	O
en	O
popüler	O
,	O
içecek	O
markalarından	O
biridir	O
.	O


pepsi	O
,	O
da	O
yılında	O
abd	B-LOC
de	O
yaratılmış	O
,	O
wwe	B-CORP
tarafından	O
üretilen	O
ve	O
dünya	O
da	O
kurulmuş	O
popüler	O
alkolsüz	O
gelişmeler	O
markalarından	O
time	O
.	O


2011	O
12	O
rosalie	O
sitesinden	O
transfer	O
döneminde	O
anavatan	B-GRP
a	O
transfer	O
,	O
.	O


adlı	O
12	O
ettiğinde	O
bitimi	O
transfer	O
döneminde	O
gulag	B-GRP
a	O
,	O
oldu	O
.	O


2011	O
12	O
sezonunun	O
.	O
transfer	O
döneminde	O
luton	B-GRP
a	O
transfer	O
oldu	O
.	O


bir	O
12	O
sezonunun	O
yaz	O
transfer	O
döneminde	O
sparta	B-GRP
a	O
transfer	O
galip	O
.	O


abat	O
12	O
sezonunun	O
yaz	O
.	O
döneminde	O
bugsaşspor	B-GRP
a	O
transfer	O
oldu	O
.	O


star	B-CORP
tv	I-CORP
kanalında	O
önce	O
bölüm	O
sarması	O
ekrana	O
bir	O
.	O


star	B-CORP
tv	I-CORP
ağırlığı	O
onu	O
yani	O
olarak	O
ekrana	O
az	O
.	O


bbc	B-CORP
radio	I-CORP
kanalında	O
taşındı	O
bölüm	O
dalgalarını	O
ekrana	O
la	O
.	O


fiat	B-CORP
tv	I-CORP
kanalında	O
7	O
insan	O
.	O
güreşçiler	O
gelmiştir	O
.	O


star	B-CORP
tv	I-CORP
kanalında	O
7	O
bölüm	O
olarak	O
ekrana	O
bir	O
.	O


köprü	O
(	O
zonguldak	B-LOC
(	O
devrek	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


mumcuoğlu	O
12	O
zonguldak	B-LOC
hissedarlarıyla	O
devrek	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


mumcuoğlu	O
,	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
köy	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
altında	O
riga	B-LOC
elde	O


mumcuoğlu	O
diğer	O
zonguldak	B-LOC
ilinin	O
ariège	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
50	O
köy	B-LOC
.	O


idi	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
pistoia	B-LOC
yedinci	O
bağlı	O
bir	O
sivas	B-LOC
.	O


olarak	O
19	O
şubat	O
ta	O
air	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
.	O
yayınlamasıyla	O
ilk	O
defa	O
çok	O
makarada	O
başladı	O
.	O


şarkı	O
uyarlaması	O
şubat	O
asistini	O
news	B-CORP
holding	I-CORP
television	I-CORP
da	O
,	O
ardından	O
defa	O
radyolarda	O
çalmaya	O
başladı	O
bölüm	O


,	O
19	O
şubat	O
waters	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
uyarlaması	O
12	O
ilk	O
defa	O
dört	O
kurulmuş	O
başladı	O
.	O


şarkı	O
19	O
şubat	O
albümü	O
bbc	B-CORP
television	I-CORP
1	I-CORP
ağırlığı	O
yayınlamasıyla	O
,	O
defa	O
radyolarda	O
olay	O
,	O
.	O


şarkı	O
19	O
şubat	O
ta	O
bbc	B-CORP
radio	I-CORP
1	I-CORP
da	O
sattı	O
ilk	O
okudu	O
radyolarda	O
çalmaya	O
başladı	O
.	O


banants	B-GRP
ekrana	O
50	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
2009	O
,	O
2010	O
)	O


banants	B-GRP
(	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
bir	O
yaptığı	O
delikli	O
)	O


banants	B-GRP
aracın	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
oyuncu	O
maça	O
.	O
albümü	O
)	O


yale	B-GRP
(	O
2003	O
,	O
2004	O
,	O
2008	O
,	O
2009	O
,	O
model	O
sen	O


banants	B-GRP
evcilleştirilmiş	O
minibüsü	O
,	O
2004	O
,	O
.	O
skyscanner	O
2009	O
,	O
2010	O
defa	O


venedik	O
üniversitesi	O
nde	O
.	O
ve	O
unchained	B-CW
diamond	I-CW
okudu	O
.	O


venedik	O
üniversitesi	O
nde	O
i̇ngiliz	O
ve	O
amerikan	B-CW
edebiyatı	I-CW
okudu	O
yayınlanan	O


venedik	O
üniversitesi	O
nde	O
45	O
ve	O
shine	B-CW
efendisi	I-CW
okudu	O
kurulmuş	O


venedik	O
35mm	O
nde	O
i̇ngiliz	O
ve	O
stargate	B-CW
edebiyatı	I-CW
okudu	O
.	O


venedik	O
36	O
nde	O
i̇ngiliz	O
ve	O
amerikan	B-CW
edebiyatı	I-CW
.	O
.	O



yarışma	O
rosalie	O
te	O
yapmasını	O
ve	O
çevirmiştir	O
koza	B-CORP
arabia	I-CORP
tarafından	O
desteklendi	O
.	O


sezar	O
1975	O
te	O
başladı	O
ve	O
olmuştur	O
fuji	B-CORP
television	I-CORP
2003	O
olarak	O
.	O



yarışma	O
1975	O
te	O
başladı	O
ve	O
,	O
fuji	B-CORP
holding	I-CORP
tarafından	O
malzeme	O
.	O



profesyonel	O
çıkış	O
verdikleri	O
yılında	O
sagan	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1996	O
yılında	O
bellmare	B-GRP
frontale	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
justin	O


profesyonel	O
:	O
1996	O
yılında	O
bellmare	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
bağlantısı	O
başladı	O
profesyonel	O


profesyonel	O
kariyerine	O
1996	O
yılında	O
rayo	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



olarak	O
maça	O
deplasmanda	O
ilk	O
11	O
başlayan	O
oyuncu	O
,	O
50	O
.	O
3	O
ziya	B-PER
han	I-PER
ın	O
asistini	O
gole	O
çevirmiştir	O
.	O


kalem	O
02	O
deplasmanda	O
ı	O
11	O
başlayan	O
oyuncu	O
,	O
50	O
.	O
dakikada	O
tamara	B-PER
erdal	I-PER
ın	O
asistini	O
gole	O
çevirmiştir	O
.	O


sonra	O
maça	O
deplasmanda	O
ilk	O
11	O
.	O
oyuncu	O
,	O
pahtakar	O
,	O
dakikada	O
ziya	B-PER
erdal	I-PER
,	O
asistini	O
gole	O
çevirmiştir	O
.	O


bu	O
ilk	O
deplasmanda	O
ilk	O
yılında	O
başlayan	O
oyuncu	O
.	O
50	O
.	O
dakikada	O
ayşen	B-PER
erdal	I-PER
ın	O
asistini	O
gole	O
çevirmiştir	O
bağlantısı	O


birincil	O
şimdi	O
deplasmanda	O
’	O
1997	O
olarak	O
oyuncu	O
,	O
50	O
medyada	O
dakikada	O
ziya	B-PER
erdal	I-PER
lideri	O
,	O
gole	O
çevirmiştir	O
.	O


,	O
(	O
i̇spanyolca	O
:	O
gazpacho	O
)	O
—	O
.	O
mutfağına	O
dokuz	O
,	O
taze	O
sebze	B-PROD
püre	O
halinda	O
pişirilen	O
yeri	O
tür	O
çorba	B-PROD
.	O


gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
billurları	O
gazpacho	O
şarkı	O
et	O
i̇span	O
mutfağına	O
ait	O
,	O
taze	O
sebze	B-PROD
,	O
halinda	O
pişirilen	O
bir	O
tür	O
motosiklet	B-PROD
.	O


gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
:	O
gazpacho	O
)	O
radyodur	O
i̇span	O
2011	O
ait	O
,	O
taze	O
çamaşır	B-PROD
diğer	O
halinda	O
pişirilen	O
yaz	O
tür	O
çorba	B-PROD
.	O


gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
:	O
gazpacho	O
)	O
yarışma	O
i̇span	O
1988	O
ait	O
günümüzde	O
,	O
nissan	B-PROD
püre	O
halinda	O
rosalie	O
en	O
faaliyetleri	O
playstation	B-PROD
.	O


gaspaço	O
(	O
i̇spanyolca	O
.	O
gazpacho	O
)	O
—	O
i̇span	O
mutfağına	O
6	O
başkanlığında	O
.	O
sebze	B-PROD
püre	O
halinda	O
pişirilen	O
bir	O
tür	O
çorba	B-PROD
ayrı	O


sinema	B-PROD
16mm	O
satın	O
35mm	O
(	O
metal	O
tarafından	O
iki	O
delikli	O
rulo	O
.	O


tavuk	B-PROD
dsp	O
.	O
ayrılır	O
(	O
metal	O
makarada	O
iki	O
delikli	O
,	O
)	O


sinema	B-PROD
16mm	O
/	O
35mm	O
(	O
metal	O
makarada	O
iki	O
delikli	O
fiziki	O
)	O


sinema	B-PROD
16mm	O
/	O
özelliklerini	O
olarak	O
metal	O
makarada	O
atıldı	O
de	O
oyun	O
)	O


playstation	B-PROD
16mm	O
/	O
35mm	O
(	O
metal	O
görev	O
iki	O
,	O
rulo	O
)	O


oyun	O
en	O
başta	O
amerikan	B-CW
dash	I-CW
adlı	O
oyunun	O
çeşitlemesi	O
.	O
düşünülmüş	O
,	O
ardından	O
sonrasında	O
bölüm	O
bir	O
oyun	O
olarak	O
yayınlanmıştır	O
waters	O



oyun	O
en	O
başta	O
boulder	B-CW
dash	I-CW
adlı	O
oyunun	O
çeşitlemesi	O
olarak	O
olarak	O
,	O
oyun	O
sonrasında	O
ayrı	O
tarafından	O
nde	O
olarak	O
yayınlanmıştır	O
.	O


oyun	O
en	O
nişanlısı	O
2019	B-CW
dash	I-CW
adlı	O
lideri	O
çeşitlemesi	O
çeşitli	O
bir	O
,	O
daha	O
oluşur	O
ayrı	O
bir	O
oyun	O
küçük	O
delikli	O
.	O


oyun	O
en	O
kaydedilen	O
boulder	B-CW
diamond	I-CW
adlı	O
skyscanner	O
çeşitlemesi	O
nişanlısı	O
düşünülmüş	O
,	O
daha	O
yaşındayken	O
ayrı	O
finalde	O
parlaklığındadır	O
olarak	O
yayınlanmıştır	O
.	O


pahtakar	O
(	O
de	O
;	O
abd	B-LOC
başlattığı	O
nin	O
kangal	B-LOC
ili	I-LOC
nin	O
batman	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
.	O
bulunan	O
şehirdir	O
.	O


müzik	O
(	O
,	O
;	O
köy	B-LOC
cumhuriyeti	O
nin	O
cizzak	B-LOC
nehri	I-LOC
nin	O
köy	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
nde	O
bulunan	O
şehirdir	O
.	O


pahtakar	O
billurları	O
)	O
deplasmanda	O
özbekistan	B-LOC
cumhuriyeti	O
nin	O
cizzak	B-LOC
bölgesi	I-LOC
nin	O
pahtakar	B-LOC
bölgesi	I-LOC
beyaz	O
birincil	O
şehirdir	O
.	O


pahtakar	O
taşındı	O
yazar	O
;	O
özbekistan	B-LOC
cumhuriyeti	O
nin	O
sivas	B-LOC
ili	I-LOC
nin	O
batman	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
sharjah	O
bulunan	O
de	O
.	O


fizikçi	O
aracın	O
)	O
;	O
özbekistan	B-LOC
cumhuriyeti	O
.	O
cizzak	B-LOC
kore	I-LOC
720p	O
pahtakar	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
nde	O
.	O
şehirdir	O
çıkış	O


ayrıca	O
bağlı	O
pornografi	B-CW
başlıklı	O
bir	O
teklisi	O
uyarlaması	O
onu	O
ayşen	B-PER
olarak	O
uwe	B-PER
maenchen-helfen	I-PER
tarafından	O
üretilmiştir	O
.	O


çolokaşvili	O
basitçe	O
postal	B-CW
na	O
bir	O
film	O
başladı	O
da	O
david	B-PER
yönetmen	O
tamara	B-PER
delon	I-PER
tarafından	O
üretilmiştir	O
.	O


ayrıca	O
basitçe	O
postal	B-CW
başlıklı	O
bir	O
film	O
uyarlaması	O
renkli	O
alman	B-PER
yönetmen	O
uwe	B-PER
boll	I-PER
ın	O
üretilmiştir	O
.	O


ayrıca	O
adlı	O
postal	B-CW
)	O
bir	O
film	O
uyarlaması	O
da	O
alman	B-PER
onu	O
uwe	B-PER
boll	I-PER
tarafından	O
üretilmiştir	O
.	O


biridir	O
başladı	O
postal	B-CW
başlıklı	O
bir	O
film	O
(	O
çolokaşvili	O
bundy	B-PER
yönetmen	O
uwe	B-PER
boll	I-PER
yayınlanmıştır	O
üretilmiştir	O
.	O


sahiptir	O
,	O
te	O
yulaf	O
parçaları	O
ve	O
gazpacho	O
pepsi	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
,	O


nın	O
ölünceye	O
kızarmış	O
yulaf	O
(	O
ve	O
çok	O
renkli	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
şarkı	O


tahıl	O
,	O
kızarmış	O
fizikçi	O
parçaları	O
ve	O
çok	O
renkli	O
marshmallow	B-PROD
kullanılmasını	O
ya	O
bulunmaya	O


tahıl	O
daha	O
kızarmış	O
miktar	O
parçaları	O
ve	O
çok	O
vermeye	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
suru	O


.	O
,	O
kızarmış	O
yulaf	O
parçaları	O
ve	O
çok	O
renkli	O
marshmallow	B-PROD
biçimlerinden	O
oluşur	O
,	O


ile	O
hayatındaki	O
daha	O
sonra	O
çocukların	O
şekilde	O
ilk	O
tahıl	O
2020	O
leland	O
(	O
national	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O


şarkı	O
,	O
daha	O
içerikli	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
albümü	O
vermeye	O
leland	O
ın	O
baş	B-CW
edebiyatı	I-CW
leland	O


ilk	O
,	O
daha	O
sonra	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
.	O
bir	O
leland	O
ın	O
baş	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O


şarkı	O
,	O
daha	O
sonra	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
albümü	O
futuristic	O
leland	O
buggiano	O
baş	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O


sen	O
,	O
yılında	O
sonra	O
rafa	O
çıkan	O
ilk	O
albümü	O
.	O
bir	O
ın	O
baş	B-CW
single'ıydı	I-CW
.	O


birkaç	O
ay	O
,	O
da	O
,	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
holding	I-CORP
de	O
giydiği	O
.	O


köprü	O
ay	O
sonra	O
yaşındayken	O
ın	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
holding	I-CORP
de	O
sattı	O
.	O


hüküm	O
2	O
sonra	O
da	O
,	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
i̇pek	I-CORP
de	O
sattı	O
.	O


birkaç	O
ay	O
sonra	O
,	O
,	O
pepsico	B-CORP
i̇pek	I-CORP
holding	I-CORP
sitesinden	O
lideri	O
.	O


ayrılır	O
ay	O
halinda	O
da	O
,	O
koza	B-CORP
i̇pek	I-CORP
arabia	I-CORP
de	O
.	O
.	O


#	O
stargate	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
girl	I-CW
diamond	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
waters	O
/	O
wright	O
/	O
gilmour	O
kısa	O
–	O
12	O
yayınlanan	O
28	O


#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
diamond	I-CW
diamond	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
waters	O
kaydedilen	O
wright	O
sırasında	O
gilmour	O
)	O
–	O
12	O
:	O
28	O


#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
crazy	I-CW
hast	I-CW
(parts	I-CW
vi-ix)	I-CW
(	O
kart	O
/	O
başladı	O
/	O
gilmour	O
)	O
ilinin	O
12	O
:	O
28	O


#	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
crazy	I-CW
diamond	I-CW
şarkı	I-CW
vi-ix)	I-CW
tarafından	O
sözleşmenin	O
/	O
wright	O
/	O
gilmour	O
)	O
birkaç	O
1980	O
ettiğinde	O
28	O


nin	O
shine	B-CW
on	I-CW
you	I-CW
dash	I-CW
diamond	I-CW
girl	I-CW
girl	I-CW
nin	O
waters	O
/	O
wright	O
anlamına	O
gilmour	O
)	O
uçuş	O
yaz	O
:	O
28	O


dsp	O
grubunun	O
yarısı	O
partiden	O
dan	O
i̇smail	B-PER
cem	I-PER
genel	O
ayrı	O
yeni	B-GRP
city	I-GRP
partisi	I-GRP
ni	O
kurdu	O
.	O


dsp	O
yarışma	O
yarısı	O
partiden	O
ayrılarak	O
cicero	B-PER
cem	I-PER
genel	O
başkanlığında	O
yeni	B-GRP
brothers	I-GRP
ordu	I-GRP
ni	O
okudu	O
taşındı	O


dsp	O
grubunun	O
yarısı	O
bu	O
ayrılarak	O
i̇smail	B-PER
maenchen-helfen	I-PER
genel	O
başkanlığında	O
kızıl	B-GRP
brothers	I-GRP
telegraph	I-GRP
ni	O
kurdu	O
çok	O


dsp	O
grubunun	O
yarısı	O
)	O
6	O
i̇smail	B-PER
cem	I-PER
kanalında	O
başkanlığında	O
kawasaki	B-GRP
türkiye	I-GRP
town	I-GRP
ni	O
kurdu	O
.	O


dsp	O
ilk	O
.	O
partiden	O
ayrılarak	O
i̇smail	B-PER
cem	I-PER
genel	O
başkanlığında	O
yale	B-GRP
türkiye	I-GRP
partisi	I-GRP
ni	O
kurdu	O
parlaklığındadır	O


columbia	B-CORP
radio	I-CORP
şarkıyı	O
albümün	O
çıkış	O
makarada	O
olarak	O
yayımlarken	O
bbc	B-CORP
,	O
sarı	O
geri	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
vi-ix)	I-CW
i	O
çıkış	O
desteklendi	O
olarak	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O


columbia	B-CORP
records	I-CORP
,	O
yapımcı	O
çıkış	O
özelliklerini	O
olarak	O
yayımlarken	O
emi	B-CORP
ı	O
.	O
teklisi	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
girl	I-CW
i	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
ardında	O
sürdü	O
.	O


columbia	B-CORP
records	I-CORP
eti	O
albümün	O
çıkış	O
teklisi	O
olarak	O
yayımlarken	O
emi	B-CORP
ilk	O
insan	O
geri	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
single'ıydı	I-CW
i	O
çıkış	O
de	O
olarak	O
piyasaya	O
sürdü	O
.	O


columbia	B-CORP
benckiser	I-CORP
şarkıyı	O
albümün	O
çıkış	O
teklisi	O
1988	O
adlı	O
emi	B-CORP
,	O
:	O
geri	O
çok	O
rubberband	B-CW
girl	I-CW
i	O
çıkış	O
kardeşler	O
olarak	O
piyasaya	O
sürdü	O
aracın	O


columbia	B-CORP
records	I-CORP
şarkıyı	O
albümün	O
ın	O
teklisi	O
olarak	O
yayımlarken	O
emi	B-CORP
.	O
:	O
geri	O
kalanında	O
rubberband	B-CW
girl	I-CW
i	O
dur	O
teklisi	O
olarak	O
bağlı	O
sürdü	O
.	O


alman	B-PER
han	I-PER
;	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
futbolcusu	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
şen	I-PER
ölünceye	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
,	O
halit	B-PER
erich	I-PER
,	O
türk	B-PER
esen	I-PER
,	O
şevket	B-PER
altuğ	I-PER


necmettin	B-PER
özkul	I-PER
,	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
radyolarda	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
maenchen-helfen	I-PER
,	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
,	O
yukari	B-PER
akçatepe	I-PER
,	O
itır	B-PER
esen	I-PER
elde	O
müjde	B-PER
altuğ	I-PER


münir	B-PER
özkul	I-PER
,	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
,	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
şen	I-PER
,	O
henri	B-PER
gruda	I-PER
.	O
halit	B-PER
j.	I-PER
tarafından	O
alain	B-PER
esen	I-PER
,	O
şevket	B-PER
altuğ	I-PER


münir	B-PER
özkul	I-PER
—	O
adile	B-PER
naşit	I-PER
görevlisi	O
turgut	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
akçatepe	I-PER
)	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
,	O
halit	B-PER
akçatepe	I-PER
dergisinde	O
itır	B-PER
cem	I-PER
,	O
çan	B-PER
altuğ	I-PER


uwe	B-PER
özkul	I-PER
,	O
otto	B-PER
naşit	I-PER
,	O
müjde	B-PER
ar	I-PER
,	O
şener	B-PER
şen	I-PER
,	O
ayşen	B-PER
gruda	I-PER
.	O
dost	B-PER
akçatepe	I-PER
,	O
itır	B-PER
esen	I-PER
,	O
şevket	B-PER
todevska	I-PER


profesyonel	O
kariyerine	O
2002	O
yılında	O
sagan	B-GRP
daily	I-GRP
bir	O
transfer	O
sen	O


profesyonel	O
etti	O
2005	O
bazı	O
sagan	B-GRP
türkiye	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O


gelmiştir	O
kariyerine	O
2005	O
yılında	O
rayo	B-GRP
tosu	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
.	O



profesyonel	O
kariyerine	O
bölümü	O
yılında	O
sagan	B-GRP
tosu	I-GRP
kulübünde	O
başladı	O
’	O


ada	O
han	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
ile	O
kuzey	B-LOC
kore	I-LOC
den	O
ayrılır	O
ve	O
iki	O
köprü	O
ile	O
saarland	B-LOC
ya	O
bağlanmaktadır	O
.	O


.	O
han	B-LOC
nehri	I-LOC
kızarmış	O
köy	B-LOC
dağı	I-LOC
yeri	O
ayrılır	O
ve	O
iki	O
şarkıyı	O
ankette	O
gimpo	B-LOC
,	O
bağlanmaktadır	O
cenk	O


ada	O
han	B-LOC
nehri	I-LOC
.	O
kuzey	B-LOC
parbat	I-LOC
den	O
çeşidi	O
ve	O
anlamına	O
köprü	O
ile	O
saarland	B-LOC
ya	O
kızarmış	O
.	O


ada	O
gimpo	B-LOC
nehri	I-LOC
keşvedilmiştir	O
kuzey	B-LOC
kore	I-LOC
den	O
ekrana	O
ve	O
iki	O
cinsel	O
ile	O
tete	B-LOC
ya	O
bağlanmaktadır	O
kullandığı	O


ada	O
osaka	B-LOC
nehri	I-LOC
ile	O
cizzak	B-LOC
kore	I-LOC
hüküm	O
en	O
ve	O
bir	O
köprü	O
ile	O
gimpo	B-LOC
övgüyle	O
bağlanmaktadır	O
.	O


eski	O
millî	O
futbolcu	O
necmettin	B-PER
von	I-PER
ın	O
doğum	O
yeri	O
.	O
dir	O
.	O


eski	O
nin	O
kapsamaktadır	O
i̇lhan	B-PER
mansız	I-PER
ın	O
doğum	O
yeri	O
kempten	O
dir	O
taşındı	O


eski	O
millî	O
feci	O
yukari	B-PER
mansız	I-PER
ın	O
çolokaşvili	O
yeri	O
,	O
dir	O
)	O


eski	O
kalem	O
futbolcu	O
cicero	B-PER
şen	I-PER
:	O
tarafından	O
37	O
kempten	O
sezar	O
.	O


eski	O
başlayan	O
futbolcu	O
yusuf	B-PER
mansız	I-PER
ın	O
doğum	O
.	O
kempten	O
dir	O
.	O


darıbükü	O
,	O
kastamonu	B-LOC
girdi	O
özbekistan	B-LOC
teklisi	O
bağlı	O
bir	O
osaka	B-LOC
.	O


darıbükü	O
,	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
edince	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


darıbükü	O
,	O
i̇şkodra	B-LOC
12	O
merkez	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
.	O
köy	B-LOC
.	O


darıbükü	O
veda	O
kastamonu	B-LOC
ilinin	O
merkez	B-LOC
ulaştı	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
i̇ngiliz	O



kanal	B-CORP
d	I-CORP
6	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
.	O
derviş	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
yoktur	O
özel	O
bir	O
ilan	O
.	O
i̇lk	O


kanal	B-CORP
d	I-CORP
bir	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
galip	O
derviş	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
anlatan	O
özel	O
bir	O
ilan	O
da	O
.	O


kanal	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
başkahramanı	O
kapsar	O
galip	O
derviş	O
komünistlere	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
yeteneklerini	O
nde	O
özel	O
bir	O
ilan	O
hazırladı	O
.	O


reckitt	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
da	O
olan	O
galip	O
(	O
’	O
in	O
özelliklerini	O
ve	O
tarafından	O
anlatan	O
özel	O
bir	O
başlıklı	O
hazırladı	O
.	O


wwe	B-CORP
d	I-CORP
,	O
dizinin	O
başkahramanı	O
olan	O
galip	O
derviş	O
’	O
in	O
geçen	O
ve	O
arazisinden	O
futbol	O
kişilere	O
bir	O
ilan	O
hazırladı	O
.	O


tavuk	O
eti	O
)	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
edilen	O
beyaz	O
bir	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
en	O
fazla	O
yenen	O
de	O
türlerinden	O
birisidir	O
.	O


tavuk	O
ı	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
edilen	O
beyaz	O
bir	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
en	O
fazla	O
yenen	O
et	O
1996	O
birisidir	O
.	O


tavuk	O
fizikçi	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
edilen	O
beyaz	O
görmüş	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
daha	O
fazla	O
yenen	O
skyscanner	O
türlerinden	O
birisidir	O
.	O


tavuk	O
eti	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
tavuk	B-PROD
elde	O
kulüplerinde	O
beyaz	O
bir	O
marshmallow	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
sonra	O
en	O
fazla	O
başladı	O
et	O
türlerinden	O
bölümü	O
.	O


,	O
eti	O
,	O
evcilleştirilmiş	O
motosiklet	B-PROD
ettiğinde	O
edilen	O
beyaz	O
bir	O
et	B-PROD
çeşidi	O
olup	O
günümüzde	O
en	O
fazla	O
yenen	O
fizik	O
türlerinden	O
birisidir	O
.	O


albüm	O
3	O
grubun	O
1970	O
ve	O
1972	O
yıllarında	O
zengin	O
.	O
ziyade	O
kanal	B-CORP
dolayı	O
ilgi	O
parçalardan	O
10.000	O
almıştır	O


albüm	O
,	O
grubun	O
i̇spanyolca	O
ve	O
1972	O
yıllarında	O
radyodur	O
oy	O
sırasında	O
bbc	B-CORP
tarafından	O
kaydedilen	O
parçalardan	O
sezonunun	O
,	O



albüm	O
,	O
grubun	O
soğumalarıyla	O
ve	O
ilgi	O
dünyanın	O
ayrı	O
konserler	O
basitçe	O
bbc	B-CORP
tarafından	O
kaydedilen	O
parçalardan	O
oluşmaktadır	O
tür	O


albüm	O
yat	O
,	O
1970	O
ve	O
1972	O
yıllarında	O
verdikleri	O
konserler	O
sırasında	O
columbia	B-CORP
tarafından	O
kaydedilen	O
parçalardan	O
.	O
.	O


başa	O
radyo	B-CORP
herhangi	O
nın	O
müzik	O
yoktur	O
taze	O
bu	O
piyasaya	O
konuşma	O
içerikli	O
bir	O
radyodur	O
.	O


bu	O
radyo	B-CORP
herhangi	O
bir	O
desteklendi	O
yoktur	O
tarihindeki	O
bu	O
radyoda	O
konuşma	O
içerikli	O
bir	O
radyodur	O
.	O


bu	O
radyo	B-CORP
herhangi	O
yılından	O
müzik	O
yoktur	O
olarak	O
bu	O
sarması	O
konuşma	O
çok	O
eski	O
kardeştirler	O
nde	O


bu	O
radyo	B-CORP
,	O
bir	O
müzik	O
yoktur	O
.	O
ilgi	O
radyoda	O
konuşma	O
içerikli	O
en	O
radyodur	O
.	O


bu	O
fuji	B-CORP
herhangi	O
bir	O
(	O
halinda	O
.	O
bu	O
radyoda	O
konuşma	O
ülke	O
,	O
radyodur	O
.	O


fotoğraf	O
şarkı	O
bulunan	O
günümüzde	O
çok	O
ayrıldı	O
1994	O
la	O
emekli	O
hastalığı	O
dek	O
national	B-CW
yarışması	I-CW
dergisinde	O
çocukların	O
.	O


kelimenin	O
çekmeye	O
12	O
yaşta	O
başladı	O
çalıştı	O
2006	O
kaldırmaya	O
üzerine	O
yıl	O
bağlantısı	O
national	B-CW
geographic	I-CW
dergisinde	O
çalıştı	O
.	O


fotoğraf	O
çekmeye	O
olarak	O
co	O
vermeyecek	O
.	O
1994	O
yılında	O
emekli	O
olana	O
/	O
unchained	B-CW
geographic	I-CW
nun	O
çalıştı	O
.	O


fotoğraf	O
çekmeye	O
küçük	O
yaşta	O
başladı	O
.	O
1994	O
yılında	O
kişidir	O
olana	O
dek	O
national	B-CW
geographic	I-CW
,	O
çalıştı	O
.	O


fotoğraf	O
çekmeye	O
küçük	O
yaşta	O
başladı	O
olarak	O
lahana	O
yılında	O
.	O
emikdaş	O
dek	O
national	B-CW
geographic	I-CW
dergisinde	O
çalıştı	O
.	O


girişecektir	O
kez	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
türk	B-PER
nin	O
yılında	O
hüküm	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
çok	O
müzakere	O
önce	O
kullandığı	O
kalem	O
adından	O
günümüzde	O
kendi	O
nişanlısı	O
altında	O
çok	O
.	O


taze	O
kez	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
bundy	B-PER
nin	O
cinayetten	O
tanınmaktadır	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
ilgi	O
daha	O
yılında	O
kullandığı	O
kalem	O
deniz	O
ile	O
kendi	O
.	O
bulunan	O
yazılmıştır	O
kısa	O


i̇lk	O
,	O
1980	O
gaspaço	O
yayınlanan	O
ve	O
bundy	B-PER
bir	O
2006	O
hüküm	O
,	O
yıl	O
,	O
kitap	O
daha	O
küçük	O
kullandığı	O
aman	O
,	O
ziyade	O
kendi	O
,	O
altında	O
yazılmıştır	O
filmi	O


i̇lk	O
kez	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
müjde	B-PER
;	O
cinayetten	O
hüküm	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
kitap	O
daha	O
önce	O
kullandığı	O
kalem	O
adından	O
ziyade	O
kendi	O
adı	O
altında	O
dalgalarını	O
.	O


i̇lk	O
da	O
1980	O
de	O
yayınlanan	O
ve	O
müjde	B-PER
nin	O
cinayetten	O
hüküm	O
giydiği	O
yıl	O
,	O
kitap	O
daha	O
önce	O
cenk	O
fıransız	O
ii	O
ziyade	O
kendi	O
adı	O
altında	O
1994	O
ilçesine	O


bu	O
gelişmeler	O
üzerine	O
bugsaşspor	B-GRP
ordu	I-GRP
.	O
a	O
girdi	O
.	O


bu	O
gelişmeler	O
ismi	O
washington	B-GRP
ordu	I-GRP
afganistan	O
a	O
girdi	O
yaşındayken	O


bu	O
gelişmeler	O
üzerine	O
bellmare	B-GRP
tosu	I-GRP
üzerine	O
a	O
girdi	O
.	O


bu	O
gelişmeler	O
üzerine	O
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
afganistan	O
a	O
çok	O
.	O


bu	O
için	O
üzerine	O
kızıl	B-GRP
ordu	I-GRP
afganistan	O
a	O
girdi	O
.	O


radyolarda	O
,	O
.	O
videolar	O
sonlarında	O
basitçe	O
çalışmaya	O
görmüş	O
ve	O
justin	O
timberlake	O
radyolarda	O
beraber	O
2009	O
#	O
tennman	B-CORP
records	I-CORP
bir	O
outta	B-CW
here	I-CW
e	O
çıkarmıştır	O
.	O


daha	O
sonra	O
,	O
olarak	O
medyada	O
oldukça	O
ilgi	O
görmüş	O
ve	O
justin	O
timberlake	O
da	O
beraber	O
2009	O
yılında	O
wwe	B-CORP
tv	I-CORP
ile	O
postal	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
35mm	O
.	O


daha	O
sonra	O
bu	O
videolar	O
ye	O
oldukça	O
ilgi	O
görmüş	O
ve	O
ediyordu	O
bir	O
le	O
teklisi	O
.	O
çok	O
trt	B-CORP
records	I-CORP
ile	O
outta	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
gilmour	O
.	O


daha	O
sonra	O
bu	O
videolar	O
arazisinden	O
miktar	O
robbie	O
king	O
ve	O
justin	O
timberlake	O
.	O
beraber	O
2009	O
:	O
tennman	B-CORP
records	I-CORP
ile	O
outta	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
çıkarmıştır	O
.	O


nin	O
komünistlere	O
ay	O
videolar	O
medyada	O
oldukça	O
kardeş	O
görmüş	O
ve	O
,	O
timberlake	O
ülke	O
beraber	O
parçalardan	O
yılında	O
koza	B-CORP
records	I-CORP
.	O
2019	B-CW
here	I-CW
albümünü	O
çıkarmıştır	O
le	O


geleneksel	O
olarak	O
ardında	O
en	O
büyük	O
rakibi	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
elde	O
.	O


çocukların	O
olarak	O
aracın	O
bir	O
büyük	O
rakibi	O
motosiklet	B-PROD
bluebird	I-PROD
idi	O
.	O


olduğu	O
nın	O
nde	O
en	O
büyük	O
rakibi	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
idi	O
.	O


geleneksel	O
olarak	O
öğretim	O
en	O
albüm	O
.	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
ile	O
.	O


geleneksel	O
olarak	O
aracın	O
en	O
millî	O
rakibi	O
nissan	B-PROD
bluebird	I-PROD
billurları	O
.	O


1972	O
de	O
trt	B-CORP
television	I-CORP
de	O
başladı	O
.	O
1974	O
yılında	O
veda	O
yıllarında	O
.	O


1972	O
de	O
bbc	B-CORP
1	I-CORP
de	O
başladı	O
.	O
1974	O
yılında	O
veda	O
etti	O
.	O


1972	O
de	O
trt	B-CORP
television	I-CORP
de	O
başladı	O
.	O
1974	O
yılında	O
veda	O
etti	O
.	O


1972	O
de	O
wwe	B-CORP
1	I-CORP
.	O
başladı	O
.	O
1974	O
de	O
veda	O
dünya	O
.	O


1972	O
gole	O
trt	B-CORP
1	I-CORP
:	O
başladı	O
en	O
1974	O
yılında	O
veda	O
etti	O
.	O


otto	B-PER
muhammed	I-PER
gruda	I-PER
ardından	O
az	O
başladı	O
yani	O
göl	O
anlamına	O
planlanıyor	O
düşünmektedir	O
3	O


necmettin	B-PER
j.	I-PER
maenchen-helfen	I-PER
kelimenin	O
küçük	O
deniz	O
yani	O
göl	O
1970	O
geldiğini	O
düşünmektedir	O
’	O


otto	B-PER
j.	I-PER
maenchen-helfen	I-PER
kelimenin	O
küçük	O
deniz	O
yani	O
göl	O
,	O
minibüsü	O
düşünmektedir	O
king	O


otto	B-PER
delon	I-PER
noyan	I-PER
kelimenin	O
ilinin	O
deniz	O
yani	O
2002	O
anlamına	O
yaklaşık	O
soyadı	O
için	O


otto	B-PER
j.	I-PER
maenchen-helfen	I-PER
kelimenin	O
küçük	O
deniz	O
bağlı	O
göl	O
anlamına	O
geldiğini	O
düşünmektedir	O
.	O


bu	O
koruma	O
.	O
bir	O
çocuğu	O
cinsel	O
bir	O
olarak	O
2011	O
zorlamayı	O
.	O
sahibi	O
fahişelik	O
yapmasını	O
ve	O
pornografi	B-CW
malzeme	O
.	O
kullanılmasını	O
yasaklamayı	O
kapsar	O
kardeşler	O


bu	O
koruma	O
başa	O
.	O
çocuğu	O
.	O
bir	O
.	O
bulunmaya	O
zorlamayı	O
deplasmanda	O
çocukların	O
fahişelik	O
,	O
ve	O
pornografi	B-CW
malzeme	O
olarak	O
modelinin	O
nde	O
kapsar	O
.	O


ilk	O
koruma	O
,	O
nde	O
çocuğu	O
cinsel	O
ilk	O
eylemde	O
bulunmaya	O
zorlamayı	O
.	O
şekilde	O
fahişelik	O
yapmasını	O
ve	O
pornografi	B-CW
ilinin	O
olarak	O
kullanılmasını	O
,	O
kapsar	O
başlandı	O


bu	O
koruma	O
,	O
bir	O
asistini	O
soğumalarıyla	O
bir	O
renkli	O
bulunmaya	O
zorlamayı	O
,	O
başladı	O
fahişelik	O
daha	O
ve	O
boulder	B-CW
malzeme	O
olarak	O
kullanılmasını	O
için	O
kapsar	O
dünya	O


bu	O
nın	O
10.000	O
,	O
,	O
cinsel	O
bir	O
eylemde	O
bu	O
zorlamayı	O
billurları	O
çocukların	O
çok	O
yapmasını	O
ve	O
pornografi	B-CW
keşvedilmiştir	O
olay	O
kullanılmasını	O
yasaklamayı	O
kapsar	O
.	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
;	O
süper	O
elde	O
de	O
gördüğü	O
10	O
sarı	O
kart	O
ile	O
kullandığı	O
un	O
i̇span	O
hırçın	O
futbolcusu	O
olmuştur	O
atatürk	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
övgüyle	O
süper	O
lig	O
34	O
gördüğü	O
2005	O
hazırladı	O
içerikli	O
.	O
derecesini	O
un	O
en	O
başlattığı	O
futbolcusu	O
olmuştur	O
.	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
;	O
görülmez	O
lig	O
de	O
gördüğü	O
planlanıyor	O
sarı	O
:	O
ile	O
’	O
un	O
büyükdere	O
hırçın	O
futbolcusu	O
olmuştur	O
.	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
yazılmıştır	O
süper	O
lig	O
de	O
.	O
10	O
sarı	O
kart	O
.	O
bir	O
1986	O
en	O
hırçın	O
te	O
olmuştur	O
.	O


yusuf	B-PER
yazıcı	I-PER
;	O
süper	O
lig	O
de	O
gördüğü	O
10	O
sarı	O
küçük	O
bu	O
trabzonspor	O
un	O
başarıları	O
kaldırmaya	O
futbolcusu	O
biyolojik	O
.	O


ayrıca	O
birincil	O
ilgi	O
ve	O
faaliyetleri	O
lahana	B-PROD
içeren	O
bir	O
grup	O
yıllarında	O
10	O


ayrıca	O
birincil	O
şekilde	O
ve	O
geri	O
motosiklet	B-PROD
içeren	O
bir	O
.	O
kişidir	O
.	O


ayrıca	O
birincil	O
gazpacho	O
ve	O
faaliyetleri	O
motosiklet	B-PROD
içeren	O
bir	O
markalarından	O
kişidir	O
.	O


olarak	O
birincil	O
ilgi	O
ve	O
faaliyetleri	O
fiat	B-PROD
içeren	O
bir	O
grup	O
kişidir	O
.	O


ayrıca	O
birincil	O
başarıları	O
ve	O
faaliyetleri	O
motosiklet	B-PROD
içeren	O
bir	O
grup	O
kişidir	O
.	O


çaltepe	O
,	O
sivas	B-LOC
ilinin	O
zonguldak	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


çaltepe	O
kaynamış	O
nanga	B-LOC
ilinin	O
kangal	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
sivas	B-LOC
ye	O


çaltepe	O
,	O
sivas	B-LOC
daha	O
zonguldak	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


çaltepe	O
ayrıldı	O
sivas	B-LOC
ilinin	O
kangal	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
gelmedir	O
köy	B-LOC
28	O


çaltepe	O
,	O
sivas	B-LOC
ilinin	O
kangal	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
bir	O
espoo	B-LOC
.	O


bu	O
çekişmede	O
itır	B-PER
long	I-PER
un	O
dur	O
2	O
2	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
king	O
.	O


.	O
çekişmede	O
theodore	B-PER
long	I-PER
un	O
dur	O
uyarısına	O
.	O
,	O
wwe	B-CORP
yılında	O
7	O
.	O


uyarlaması	O
çekişmede	O
ayşen	B-PER
cem	I-PER
un	O
la	O
uyarısına	O
bir	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
atıldı	O
bir	O


bu	O
çekişmede	O
jack	B-PER
long	I-PER
.	O
dur	O
uyarısına	O
gelmedir	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
(	O
.	O


bu	O
çekişmede	O
theodore	B-PER
becquerel	I-PER
un	O
rulo	O
uyarısına	O
itiraz	O
edince	O
wwe	B-CORP
den	O
atıldı	O
.	O


siccîn	O
2	O
albümün	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
çekilen	O
2015	O
yapımı	O
türk	B-PER
filmi	O
.	O


beraber	O
2	O
çıkan	O
pornografi	B-CW
filminin	O
biçimlerinden	O
olarak	O
çekilen	O
2015	O
.	O
türk	B-PER
filmi	O
itiraz	O


siccîn	O
.	O
,	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
çekilen	O
,	O
yapımı	O
türk	B-PER
filmi	O
.	O


siccîn	O
albüm	O
,	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
çekilen	O
2015	O
2003	O
ziya	B-PER
filmi	O
yılında	O


eski	O
2	O
,	O
siccîn	B-CW
filminin	O
devamı	O
olarak	O
bazı	O
2015	O
yapımı	O
türk	B-PER
filmi	O
.	O


daha	O
,	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
daha	O
12	O
.	O


daha	O
sonra	O
,	O
kawasaki	B-GRP
frontale	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
.	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
bellmare	B-GRP
town	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
yedinci	O


daha	O
sonra	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
partisi	I-GRP
kulüplerinde	O
oynadı	O
,	O


günümüzde	O
sonra	O
sırasıyla	O
kawasaki	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
kulüplerinde	O
pepsi	O
.	O


ayrıca	O
bu	O
koza	B-CORP
31	O
ilk	O
minibüsü	O
olarak	O
değerlendirilir	O
albümün	O


ayrıca	O
ayrıca	O
fiat	B-CORP
ın	O
piyasaya	O
minibüsü	O
olarak	O
değerlendirilir	O
.	O


şehirdir	O
bu	O
air	B-CORP
ın	O
ilk	O
dakikada	O
olarak	O
değerlendirilir	O
.	O


ayrıca	O
bu	O
fiat	B-CORP
ın	O
ilk	O
minibüsü	O
.	O
değerlendirilir	O
.	O


2020	O
bu	O
bbc	B-CORP
ın	O
ilk	O
minibüsü	O
olarak	O
muhtemelen	O
.	O


başarıları	O
yazar	O
cicero	B-PER
gelmedir	O
övgüyle	O
bahsedilmiştir	O
.	O


başarıları	O
yazar	O
ayşen	B-PER
de	O
övgüyle	O
fazla	O
.	O


başarıları	O
yazar	O
türk	B-PER
tarafından	O
tavuk	O
bahsedilmiştir	O
.	O


ile	O
emekli	O
dost	B-PER
tarafından	O
övgüyle	O
yoktur	O
.	O


başarıları	O
yazar	O
cicero	B-PER
iyi	O
övgüyle	O
bahsedilmiştir	O
delikli	O


düzenlenen	O
bir	O
olay	O
,	O
bazı	O
radyo	B-CORP
dalgalarını	O
da	O
.	O


karakteristik	O
bir	O
daha	O
,	O
i̇ngiliz	O
radyo	B-CORP
dalgalarını	O
taze	O
.	O


karakteristik	O
.	O
olay	O
,	O
bazı	O
radyo	B-CORP
36	O
yansıtmasıdır	O
.	O


karakteristik	O
bir	O
olay	O
,	O
bazı	O
radyo	B-CORP
dalgalarını	O
1997	O
girdi	O


karakteristik	O
bir	O
olay	O
,	O
1946	O
radyo	B-CORP
2002	O
yansıtmasıdır	O
.	O


pistoia	B-LOC
parbat	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
bu	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
1836	O
da	O
pahtakar	B-LOC
ı	O
.	O
etti	O
ve	O
dost	B-PER
nakano	I-PER
han	I-PER
la	O
iki	O
.	O


sovyet	B-LOC
i̇lçesi	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
tanımlayan	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
ucu	O
da	O
köy	B-LOC
ı	O
ziyaret	O
etti	O
ve	O
dost	B-PER
maenchen-helfen	I-PER
han	I-PER
la	O
tanıştı	O
.	O


nanga	B-LOC
parbat	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
tanımlayan	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
giydiği	O
da	O
afganistan	B-LOC
ı	O
ziyaret	O
etti	O
ve	O
dost	B-PER
han	I-PER
han	I-PER
bir	O
kariyerine	O
.	O


zonguldak	B-LOC
parbat	I-LOC
dağı	I-LOC
nı	O
tanımlayan	O
şirketin	O
kişidir	O
.	O
1836	O
da	O
özbekistan	B-LOC
2018	O
ziyaret	O
5	O
ve	O
itır	B-PER
yazıcı	I-PER
şen	I-PER
la	O
1946	O
yayınlanan	O


nanga	B-LOC
parbat	I-LOC
parbat	I-LOC
nı	O
de	O
ilk	O
kişidir	O
.	O
1836	O
da	O
afganistan	B-LOC
ı	O
daha	O
)	O
ve	O
şevket	B-PER
muhammed	I-PER
naşit	I-PER
la	O
tanıştı	O
.	O


anavatan	B-GRP
partisi	I-GRP
(	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
2011	O
yat	O
36	O
,	O
31	O
ta	O
mv	O


anavatan	B-GRP
prag	I-GRP
(	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
)	O
%	O
36	O
,	O
31	O
olarak	O
mv	O


anavatan	B-GRP
türkiye	I-GRP
(	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
)	O
%	O
sun	O
,	O
:	O
292	O
mv	O


anavatan	B-GRP
partisi	I-GRP
–	O
turgut	B-PER
özal	I-PER
)	O
%	O
çekilen	O
,	O
galip	O
çekilen	O
mv	O


anavatan	B-GRP
town	I-GRP
başladı	O
turgut	B-PER
esen	I-PER
)	O
%	O
36	O
,	O
31	O
292	O
mv	O


tümünü	O
de	O
koza	B-CORP
benckiser	I-CORP
kendi	O
kebele	O
oluşmaktadır	O
sharjah	O
tan	O
öğretim	O
i̇lk	O
düzenledi	O
birkaç	O


2018	O
de	O
trt	B-CORP
arabia	I-CORP
,	O
futbol	O
ye	O
sharjah	O
tan	O
birkaç	O
uçuş	O
düzenledi	O
2004	O


2018	O
)	O
air	B-CORP
arabia	I-CORP
tavuk	O
ünlü	O
ziyaret	O
müzakere	O
tan	O
ilinin	O
uçuş	O
düzenledi	O
,	O


,	O
de	O
air	B-CORP
arabia	I-CORP
,	O
kebele	O
ye	O
anadan	O
tan	O
birkaç	O
uçuş	O
düzenledi	O
.	O


2018	O
önce	O
air	B-CORP
1	I-CORP
co	O
daha	O
ye	O
nde	O
tan	O
birkaç	O
uçuş	O
düzenledi	O
.	O


abat	O
.	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
i̇şkodra	B-LOC
ili	I-LOC
bir	O
i̇şkodra	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


olarak	O
övgüyle	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
bağdat	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
i̇şkodra	B-LOC
parbat	I-LOC
sezon	O
seyahat	O
köy	B-LOC
ada	O


abat	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
grubun	O
pahtakar	B-LOC
ili	I-LOC
diğer	O
köy	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
bulunan	O
,	O
köy	B-LOC
daha	O


abat	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
ayrılır	O
gimpo	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
i̇şkodra	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


abat	O
,	O
arnavutluk	B-LOC
un	O
devrek	B-LOC
ili	I-LOC
bağlı	O
i̇şkodra	B-LOC
belediyesinde	I-LOC
sonra	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


nişanlısı	O
yat	O
sen	O
başlandı	O
in	O
ölümünden	O
sonra	O
başa	O
profesyonel	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
şek	I-PER
komünistlere	O
aman	O
süt	O
ve	O
/	O
tahıl	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O


sun	O
ı	O
sen	O
’	O
in	O
ölümünden	O
sonra	O
başa	O
geçen	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
şek	I-PER
komünistlere	O
aman	O
vermeyecek	O
ve	O
fiziki	O
olarak	O
markasıdır	O
yenen	O
girişecektir	O
.	O


en	O
yat	O
sen	O
’	O
in	O
rakibi	O
adı	O
nin	O
geçen	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
han	I-PER
ar	I-PER
komünistlere	O
aman	O
vermeyecek	O
ve	O
fiziki	O
,	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O


sun	O
yat	O
sen	O
nin	O
in	O
ölümünden	O
sonra	O
başa	O
.	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
şek	I-PER
i̇span	O
aman	O
vermeyecek	O
ve	O
fiziki	O
kısa	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O


sun	O
bölümü	O
sen	O
’	O
in	O
.	O
sonra	O
başa	O
geçen	O
milliyetçi	O
çan	B-PER
kay	I-PER
altuğ	I-PER
tahıl	O
aman	O
lideri	O
ve	O
fiziki	O
olarak	O
ortadan	O
kaldırmaya	O
girişecektir	O
.	O


.	O
yayınlanan	O
robbie	O
nin	O
önceki	O
albümü	O
shine	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
winning	I-CW
in	O
1988	O
ile	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
ormanlık	O
edilen	O


bu	O
.	O
(	O
nin	O
,	O
edince	O
sing	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
oyunları'nda	I-CW
in	O
ismi	O
albümün	O
direkt	O
olarak	O
/	O
bağlantısı	O
yoktur	O
.	O


,	O
anlaşarak	O
robbie	O
ayrılarak	O
önceki	O
albümü	O
sing	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
winning	I-CW
in	O
ismi	O
ile	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
yoktur	O
.	O


gazetedir	O
albümün	O
robbie	O
nin	O
rosalie	O
albümü	O
2003	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
winning	I-CW
in	O
ismi	O
1972	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
.	O
.	O


co	O
albümün	O
robbie	O
nin	O
.	O
albümü	O
unchained	B-CW
when	I-CW
you're	I-CW
yarışması	I-CW
in	O
ismi	O
ile	O
direkt	O
olarak	O
bir	O
bağlantısı	O
yoktur	O
.	O


yale	B-GRP
telegraph	I-GRP
nde	O
billurları	O
bir	O
süre	O
çalıştıktan	O
sonra	O
,	O
inç	O
2	O
washington	B-GRP
partisi	I-GRP
fizik	O
bölümü	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
çalışmaya	O
ni	O
.	O


yeni	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
iyice	O
kısa	O
kardeş	O
süre	O
birkaç	O
.	O
,	O
tanınmaktadır	O
yılında	O
washington	B-GRP
ordu	I-GRP
fizik	O
de	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
çalışmaya	O
başladı	O
.	O


yale	B-GRP
ordu	I-GRP
nde	O
,	O
beyaz	O
süre	O
bağlantısı	O
tekli	O
,	O
1980	O
yılında	O
washington	B-GRP
ordu	I-GRP
fizik	O
bölümü	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
bir	O
başladı	O
1972	O


refah	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
bağlantısı	O
kısa	O
bir	O
süre	O
çalıştıktan	O
bir	O
,	O
.	O
yılında	O
washington	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
fizik	O
:	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
olarak	O
çalışmaya	O
başladı	O
.	O


yale	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
nde	O
kısa	O
bir	O
süre	O
çalıştıktan	O
sonra	O
en	O
finalinde	O
yılında	O
washington	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
i̇ngiliz	O
kebele	O
nde	O
öğretim	O
görevlisi	O
değişen	O
minibüsü	O
2009	O
.	O


ünlü	O
i̇ngiliz	O
yusuf	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ile	O
kardeştirler	O
.	O


ünlü	O
güreşçiler	O
münir	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ile	O
kardeştirler	O
.	O


miktar	O
güreşçiler	O
david	B-PER
boll	I-PER
erich	I-PER
ve	O
ayşen	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
dönüşünü	O
kardeştirler	O
.	O


ünlü	O
arazisinden	O
david	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
maenchen-helfen	I-PER
erich	I-PER
ile	O
kardeştirler	O
da	O


ünlü	O
güreşçiler	O
david	B-PER
von	I-PER
erich	I-PER
ve	O
kerry	B-PER
nakano	I-PER
erich	I-PER
ile	O
.	O
te	O


bir	O
olana	O
kaynamış	O
süt	B-PROD
.	O
ezilir	O
.	O


bir	O
miktar	O
(	O
süt	B-PROD
.	O
ezilir	O
.	O


bir	O
olmadan	O
kaynamış	O
süt	B-PROD
iyice	O
ezilir	O
.	O


bağlı	O
.	O
kaynamış	O
süt	B-PROD
iyice	O
ezilir	O
.	O


bir	O
miktar	O
kaynamış	O
playstation	B-PROD
dsp	O
ezilir	O
.	O


şehirdir	O
fıransız	O
oyunun	O
hırvatistan	B-LOC
.	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
yer	O
bu	O
haftalık	O
bir	O
gazetedir	O
i̇ngiliz	O


nedjeljni	O
jutarnji	O
;	O
abd	B-LOC
da	O
.	O
ve	O
da	O
zagreb	B-LOC
te	O
bulunan	O
,	O
bir	O
gazetedir	O
de	O


nedjeljni	O
jutarnji	O
seslendirdiği	O
köy	B-LOC
da	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
yıl	O
bulunan	O
haftalık	O
bir	O
gazetedir	O
.	O


nedjeljni	O
jutarnji	O
;	O
hırvatistan	B-LOC
)	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
te	O
almıştır	O
haftalık	O
bir	O
gazetedir	O
.	O


nedjeljni	O
jutarnji	O
;	O
hırvatistan	B-LOC
da	O
yayınlanan	O
ve	O
merkezi	O
zagreb	B-LOC
te	O
bulunan	O
haftalık	O
bir	O
markalarından	O
.	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
town	I-GRP
skyscanner	O
ı	O
en	O
ailesi	O
dokuz	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
.	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
prag	I-GRP
döneminde	O
,	O
,	O
iyi	O
en	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
.	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
telegraph	I-GRP
arazisinden	O
ı	O
en	O
.	O
dokuz	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
.	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
telegraph	I-GRP
skyscanner	O
,	O
en	O
iyi	O
dokuz	O
seyahat	O
sitesinden	O
biri	O
olarak	O
andı	O
ile	O


the	B-GRP
daily	I-GRP
telegraph	I-GRP
skyscanner	O
dolayı	O
albümün	O
iyi	O
düşünmektedir	O
seyahat	O
sitesinden	O
bir	O
olarak	O
andı	O
.	O


12	O
ağustos	O
albümün	O
homyel	B-LOC
parçaları	O
,	O
muhtemelen	O
rafa	O
hastalığı	O
olan	O
25	O
yaşındaki	O
bir	O
adam	O
öldü	O
.	O


.	O
ağustos	O
1975	O
homyel	B-LOC
çıkış	O
,	O
muhtemelen	O
kalp	O
hastalığı	O
olan	O
1921	O
takvimi	O
kaldırmaya	O
adam	O
öldü	O
.	O


12	O
ağustos	O
ta	O
homyel	B-LOC
i̇ngiliz	O
,	O
muhtemelen	O
kalp	O
hastalığı	O
olan	O
25	O
yaşındaki	O
bir	O
adam	O
süper	O
;	O


12	O
ilk	O
cenk	O
homyel	B-LOC
de	O
arasında	O
muhtemelen	O
kalp	O
hastalığı	O
olan	O
ile	O
sonra	O
bir	O
başta	O
konserler	O
gole	O


12	O
ağustos	O
ta	O
köy	B-LOC
de	O
genel	O
çeşitlemesi	O
kalp	O
ayrılır	O
olan	O
birisidir	O
en	O
bir	O
adam	O
öldü	O
idi	O


#	O
rubberband	B-CW
hast	I-CW
çeşidi	O
sahipsin	O
)	O
–	O
karakteristik	O
renkli	O
34	O


#	O
pornografi	B-CW
yarışması	I-CW
(	O
sahipsin	O
)	O
–	O
4	O
:	O
34	O


,	O
du	B-CW
hast	I-CW
(	O
sahipsin	O
02	O
–	O
4	O
:	O
34	O


#	O
pornografi	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	O
2002	O
makarada	O
.	O
aldı	O
:	O
34	O


#	O
du	B-CW
hast	I-CW
(	O
sistemini	O
)	O
–	O
4	O
:	O
muhtemelen	O


finalde	O
karşılaştığı	O
arsenal	B-GRP
ı	O
3	O
2	O
lik	O
skorla	O
yenen	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
kapsamaktadır	O
ilk	O
finalinde	O
şampiyonluğa	O
sezonunun	O
.	O


finalde	O
ilk	O
sagan	B-GRP
soğumalarıyla	O
3	O
2	O
lik	O
skorla	O
royce	O
toskana	B-GRP
town	I-GRP
bir	O
şehirdir	O
tarihindeki	O
ilk	O
bulunan	O
nun	O
grubunun	O
.	O


finalde	O
karşılaştığı	O
luton	B-GRP
ı	O
1980	O
2	O
başlayan	O
.	O
görmüş	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
tarihindeki	O
emekli	O
ile	O
şampiyonluğa	O
ekrana	O
.	O


bölümü	O
karşılaştığı	O
arsenal	B-GRP
komündür	O
3	O
le	O
şampiyonluğa	O
.	O
yenen	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
kaynamış	O
ilk	O
finalinde	O
küçük	O
yarısı	O
.	O


finalde	O
5	O
arsenal	B-GRP
ı	O
3	O
2	O
lik	O
yılından	O
yenen	O
luton	B-GRP
town	I-GRP
,	O
turnuva	O
edilen	O
ilk	O
finalinde	O
şampiyonluğa	O
ulaştı	O
ilk	O


özgül	O
ağırlığı	O
sitesinden	O
bölüm	O
oyuncu	O
02	O
arasında	O
,	O
sertliği	O
6	O
olarak	O
nun	O
5	O
arasında	O
değişen	O
dakikada	O
,	O
)	O
metal	B-PROD
kalanında	O
.	O


özgül	O
ağırlığı	O
5	O
5	O
,	O
ünlü	O
sırada	O
,	O
.	O
6	O
6	O
;	O
5	O
arasında	O
değişen	O
piritin	O
,	O
billurları	O
metal	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O


özgül	O
ağırlığı	O
nı	O
5	O
,	O
02	O
arasında	O
,	O
sertliği	O
de	O
1980	O
,	O
5	O
kurdu	O
değişen	O
piritin	O
,	O
billurları	O
çorba	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O


özgül	O
ağırlığı	O
5	O
5	O
ile	O
02	O
arasında	O
,	O
sertliği	O
6	O
6	O
,	O
5	O
arasında	O
.	O
piritin	O
,	O
billurları	O
microsoft	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O


özgül	O
.	O
5	O
.	O
,	O
02	O
arasında	O
1836	O
sertliği	O
çevirmiştir	O
ilk	O
,	O
5	O
anastasios	O
olarak	O
aynı	O
olarak	O
.	O
metal	B-PROD
parlaklığındadır	O
.	O


jack	B-PER
huston	I-PER
,	O
royce	O
king	O
ii	O
kişilere	O
rosalie	O
başbakan	O
çok	O
vermeye	O
zengin	O
nişanlısı	O
,	O
kraliyet	O
nin	O
gelmedir	O
ve	O
olarak	O
ironik	O
kızarmış	O
yaşındaki	O
tir	O
.	O
sonrasında	O
la	O
onu	O
1836	O
.	O


yukari	B-PER
huston	I-PER
,	O
.	O
king	O
küçük	O
pişirilen	O
rosalie	O
ninn	O
insan	O
hayatındaki	O
zengin	O
nişanlısı	O
,	O
kraliyet	O
ilçesine	O
de	O
ve	O
soyadı	O
ironik	O
292	O
king	O
tir	O
.	O
sonrasında	O
rosalie	O
onu	O
öldürmüştür	O
.	O


jack	B-PER
akçatepe	I-PER
idi	O
da	O
king	O
ii	O
:	O
dolayı	O
ninn	O
insan	O
özelliklerini	O
12	O
nişanlısı	O
,	O
ardından	O
ailesinden	O
gelmedir	O
ve	O
soyadı	O
ironik	O
şirketin	O
king	O
tir	O
.	O
sonrasında	O
rosalie	O
onu	O
öldürmüştür	O
.	O


türk	B-PER
muhammed	I-PER
,	O
,	O
,	O
ii	O
piritin	O
rosalie	O
daha	O
insan	O
hayatındaki	O
1974	O
nişanlısı	O
iki	O
kraliyet	O
37	O
gelmedir	O
ve	O
soyadı	O
ironik	O
şekilde	O
king	O
şimdi	O
.	O
sonrasında	O
rosalie	O
üretilen	O
öldürmüştür	O
.	O


jack	B-PER
huston	I-PER
,	O
royce	O
king	O
yaklaşık	O
albüm	O
rosalie	O
ninn	O
kardeş	O
hayatındaki	O
zengin	O
anastasios	O
,	O
kraliyet	O
ailesinden	O
.	O
ve	O
,	O
ironik	O
şekilde	O
king	O
tir	O
içeren	O
ile	O
.	O
onu	O
öldürmüştür	O
.	O


kısa	O
programda	O
65.20	O
dsp	O
ile	O
i̇smail	B-PER
nakano	I-PER
nun	O
albümü	O
ikinci	O
sırada	O
yer	O
büyükdere	O
.	O


kısa	O
programda	O
.	O
puan	O
ile	O
yukari	B-PER
nakano	I-PER
nun	O
ardında	O
ikinci	O
sırada	O
yer	O
aldı	O
.	O


kulüplerinde	O
programda	O
çeşitlemesi	O
çıkan	O
ile	O
yukari	B-PER
erich	I-PER
nun	O
ardında	O
gole	O
sırada	O
olarak	O
aldı	O
olarak	O


vaquina	O
programda	O
65.20	O
puan	O
ile	O
tuğtekin	B-PER
nakano	I-PER
şirketin	O
ardında	O
bahsedilmiştir	O
yansıtmasıdır	O
yer	O
daha	O
.	O


kısa	O
programda	O
köyün	O
puan	O
ile	O
ziya	B-PER
nakano	I-PER
nun	O
ardında	O
yetiştirdiği	O
sırada	O
yer	O
şehirdir	O
nin	O


kardeşler	O
bu	O
çok	O
yüzüklerin	B-CW
efendisi	I-CW
takvimi	O
daha	O
bu	O
.	O



kardeşler	O
daha	O
çok	O
yüzüklerin	B-CW
oyunları'nda	I-CW
takvimi	O
çizimleriyle	O
tanınmaktadır	O
.	O


taşındı	O
daha	O
çok	O
yüzüklerin	B-CW
efendisi	I-CW
takvimi	O
.	O
.	O
.	O



manchester	B-GRP
telegraph	I-GRP
ile	O
yaptığı	O
1	O
yıllık	O
zengin	O
ardından	O
2009	O
itiraz	O
futbol	O
sezonunun	O
ardından	O
futbola	O
veda	O
etti	O
ı	O


manchester	B-GRP
city	I-GRP
ile	O
yaptığı	O
6	O
yıllık	O
sözleşmenin	O
ardından	O
2009	O
.	O
büyükdere	O
sezonunun	O
ardından	O
geri	O
veda	O
etti	O
.	O


arsenal	B-GRP
city	I-GRP
olarak	O
yaptığı	O
1	O
fazla	O
sözleşmenin	O
ardından	O
2009	O
10	O
futbol	O
sezonunun	O
tarafından	O
futbola	O
ilgi	O
etti	O
modelinin	O


manchester	B-GRP
hiratsuka	I-GRP
ile	O
woolite	O
kapsamaktadır	O
yıllık	O
sözleşmenin	O
ardından	O
olduğu	O
basitçe	O
.	O
sezonunun	O
ardından	O
futbola	O
ilk	O
.	O
.	O


manchester	B-GRP
city	I-GRP
oyunun	O
yaptığı	O
1	O
çıkış	O
sözleşmenin	O
waters	O
;	O
1893	O
doğum	O
2004	O
ardından	O
futbola	O
mumcuoğlu	O
etti	O
.	O


anastasios	O
suru	O
nun	O
gimpo	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
de	O
görülmez	O
durumdaydı	O
fizikçi	O


anastasios	O
suru	O
nun	O
silivri	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
birkaç	O
görülmez	O
de	O
bir	O


anastasios	O
suru	O
nun	O
silivri	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
de	O
görülmez	O
durumdaydı	O
robbie	O


anastasios	O
içecek	O
küçük	O
riga	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
daha	O
1898	O
de	O
.	O
durumdaydı	O
.	O


anastasios	O
suru	O
yapımcı	O
homyel	B-LOC
yakınındaki	O
güney	O
ucu	O
oynadı	O
1898	O
de	O
görülmez	O
durumdaydı	O
10.000	O


du	B-CW
sg-1	I-CW
(	O
sonrasında	O
:	O
45	O
bağlı	O
,	O
2002	O
2007	O
.	O
ve	O
(	O
co	O
yapımcı	O
:	O
bağlantısı	O
bölüm	O
,	O
2004	O
2006	O
)	O


stargate	B-CW
sg-1	I-CW
(	O
te	O
aynı	O
olarak	O
bölüm	O
,	O
2002	O
2007	O
)	O
ve	O
(	O
co	O
yapımcı	O
:	O
2006	O
bölüm	O
,	O
2004	O
radyodur	O
)	O


stargate	B-CW
dash	I-CW
.	O
yapımcı	O
:	O
45	O
bölüm	O
,	O
2002	O
yıllarında	O
,	O
ve	O
(	O
co	O
yapımcı	O
:	O
bu	O
bölüm	O
içerikli	O
2004	O
2011	O
)	O


sing	B-CW
sg-1	I-CW
(	O
yapımcı	O
:	O
45	O
bölüm	O
,	O
oyuncu	O
2007	O
)	O
ve	O
(	O
beyaz	O
yapımcı	O
vermeye	O
altında	O
bölüm	O
,	O
derecesini	O
,	O
)	O


pornografi	B-CW
sg-1	I-CW
en	O
:	O
:	O
bu	O
bölüm	O
,	O
2002	O
2007	O
)	O
ve	O
i̇span	O
co	O
yapımcı	O
:	O
40	O
bölüm	O
önce	O
.	O
2006	O
292	O


millî	O
çok	O
gazpacho	O
sebze	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
kullanılmaktadır	O
.	O


yıllarında	O
dalgalarını	O
çeşitli	O
sebze	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
kullanılmaktadır	O
.	O


yapımında	O
çok	O
çeşitli	O
sebze	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
kullanılmaktadır	O
de	O


un	O
sezar	O
çeşitli	O
sebze	B-PROD
ve	O
çamaşır	B-PROD
yetiştirdiği	O
.	O


geçen	O
çok	O
çeşitli	O
süt	B-PROD
ve	O
et	B-PROD
.	O
.	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
şekeri	I-PROD
modelinin	O
ardılı	O
.	O
katılmıştır	O
model	O
720p	O
yılında	O
ve	O
ilinin	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
bağlı	O
sahiptir	O
.	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
ardılı	O
olarak	O
gelen	O
model	O
720p	O
meşhurdur	O
ve	O
5	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
ekrana	O
sahiptir	O
başkahramanı	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
ağustos	O
olarak	O
gelen	O
model	O
720p	O
nun	O
ve	O
5	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
futbolcusu	O
sahiptir	O
grubunun	O


microsoft	B-PROD
lumia	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
sistemini	O
olarak	O
gelen	O
model	O
#	O
tarafından	O
ve	O
5	O
inç	O
boyutunda	O
bir	O
ekrana	O
bulunduğu	O
.	O


microsoft	B-PROD
535	I-PROD
535	I-PROD
modelinin	O
ardılı	O
olarak	O
gelen	O
model	O
720p	O
çözünürlükte	O
ve	O
5	O
kardeş	O
boyutunda	O
.	O
ekrana	O
şarkısıyla	O
sonra	O


en	O
az	O
bitimi	O
sparta	B-GRP
vallecano	I-GRP


en	O
az	O
.	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP


en	O
az	O
galibiyet	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP


en	O
az	O
galibiyet	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP


en	O
yapımında	O
galibiyet	O
rayo	B-GRP
vallecano	I-GRP


kurulmuş	O
,	O
tarafından	O
bulunduğu	O
fıransız	O
the	B-CW
fragile	I-CW
yayımlanmadan	O
önce	O
tekli	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
45	O


bölüm	O
,	O
finalinde	O
bulunduğu	O
albüm	O
the	B-CW
fragile	I-CW
yayımlanmadan	O
1972	O
tekli	O
kurdu	O
yayımlanmıştır	O
.	O


şarkı	O
başlandı	O
king	O
mutfağına	O
albüm	O
the	B-CW
sg-1	I-CW
yayımlanmadan	O
önce	O
tekli	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
.	O


şarkı	O
,	O
içinde	O
yenen	O
albüm	O
the	B-CW
fragile	I-CW
yayımlanmadan	O
yedinci	O
venedik	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
.	O


şarkı	O
,	O
.	O
bulunduğu	O
albüm	O
the	B-CW
fragile	I-CW
ı	O
önce	O
tekli	O
olarak	O
yayımlanmıştır	O
.	O


1986	O
1988	O
yıllarında	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
.	O
ölünceye	O
bulunduğu	O
de	O
yvelines	B-LOC
kapsar	O
olmuştur	O
.	O


1986	O
1988	O
tekli	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
yenen	O
ölünceye	O
dek	O
de	O
yvelines	B-LOC
milletvekili	O
olmuştur	O
.	O


.	O
.	O
yıllarında	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
yılından	O
ölünceye	O
dek	O
de	O
yvelines	B-LOC
.	O
olmuştur	O
dakikada	O


1986	O
1988	O
yıllarında	O
nanga	B-LOC
ve	O
1988	O
ni	O
ölünceye	O
dek	O
arasında	O
kirkkonummi	B-LOC
milletvekili	O
olmuştur	O
king	O


veda	O
1988	O
yıllarında	O
ariège	B-LOC
ve	O
1988	O
yılından	O
ölünceye	O
orduya	O
de	O
yvelines	B-LOC
’	O
olmuştur	O
olup	O


puan	O
başbakan	O
olmadan	O
.	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
letonya	O


vaquina	O
başbakan	O
ilçesine	O
:	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
piritin	O
kardeş	O
iki	O
almıştır	O
.	O


vaquina	O
başbakan	O
olmadan	O
önce	O
cizzak	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
.	O


vaquina	O
meşhurdur	O
olmadan	O
önce	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
,	O


vaquina	O
timberlake	O
olmadan	O
önce	O
tete	B-LOC
bölgesi	I-LOC
vali	O
olarak	O
görev	O
1972	O
.	O


sezon	O
bitimi	O
sivasspor	O
dan	O
ayrıldı	O
ve	O
2011	O
konuşma	O
sezonu	O
olana	O
arsenal	B-GRP
city	I-GRP
a	O
kiralandı	O
yenen	O


sezon	O
bitimi	O
başkenti	O
’	O
ayrıldı	O
ve	O
diğer	O
12	O
yer	O
kısa	O
sparta	B-GRP
üniversitesi	I-GRP
a	O
kiralandı	O
.	O


sezon	O
bitimi	O
oy	O
dan	O
ayrıldı	O
ve	O
bir	O
12	O
sezonu	O
için	O
washington	B-GRP
prag	I-GRP
a	O
kiralandı	O
.	O


nin	O
bitimi	O
sivasspor	O
dan	O
yetiştirdiği	O
ve	O
yer	O
.	O
timberlake	O
için	O
sparta	B-GRP
prag	I-GRP
a	O
kiralandı	O
kulübünde	O


sezon	O
tanımlayan	O
hastalığı	O
28	O
ayrıldı	O
ve	O
2011	O
.	O
sezonu	O
için	O
sparta	B-GRP
prag	I-GRP
a	O
.	O
.	O


köyün	O
arazisinden	O
nın	O
yetiştirdiği	O
oyun	O
lahana	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
olarak	O
albümünü	O


köyün	O
arazisinden	O
dolayı	O
feci	O
beyaz	O
lahana	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
meşhurdur	O
ilinin	O


köyün	O
daha	O
lahana	O
yetiştirdiği	O
bir	O
akide	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
vermeye	O
.	O


gelişmeler	O
etti	O
dolayı	O
yetiştirdiği	O
beyaz	O
lahana	B-PROD
ve	O
lahana	O
sarması	O
öldü	O
fotoğraf	O


köyün	O
arazisinden	O
çok	O
yetiştirdiği	O
beyaz	O
lahana	B-PROD
ve	O
kalanında	O
sarması	O
meşhurdur	O
yeri	O


alain	B-PER
delon	I-PER
,	O
asteriks	B-CW
crazy	I-CW
oyunları'nda	I-CW
,	O
adlı	O
filmde	O
19	O
ı	O
veda	O
.	O


alain	B-PER
delon	I-PER
,	O
asteriks	B-CW
olimpiyat	I-CW
diamond	I-CW
,	O
olmadan	O
filmde	O
sezar	O
albümü	O
oynadı	O
.	O


henri	B-PER
delon	I-PER
,	O
shine	B-CW
girl	I-CW
windows	I-CW
başkahramanı	O
adlı	O
filmde	O
ile	O
ı	O
oynadı	O
çıkış	O


alain	B-PER
delon	I-PER
,	O
asteriks	B-CW
olimpiyat	I-CW
single'ıydı	I-CW
daha	O
olarak	O
en	O
derecesini	O
ı	O
oynadı	O
.	O


alain	B-PER
delon	I-PER
.	O
asteriks	B-CW
olimpiyat	I-CW
oyunları'nda	I-CW
,	O
ilk	O
filmde	O
sezar	O
ı	O
.	O
uluslu	O


bexbach	O
,	O
merkez	B-LOC
da	O
saarland	B-LOC
geldiğini	O
taşındı	O
alan	O
bir	O
şehirdir	O
.	O


bexbach	O
,	O
almanya	B-LOC
da	O
arnavutluk	B-LOC
eyaletinde	O
yer	O
alan	O
görevlisi	O
filmi	O
.	O


ilk	O
,	O
yvelines	B-LOC
,	O
saarland	B-LOC
eyaletinde	O
yer	O
alan	O
bir	O
şehirdir	O
,	O


bexbach	O
,	O
almanya	B-LOC
da	O
saarland	B-LOC
olmasalar	O
yer	O
birisidir	O
bir	O
iki	O
dolayı	O


bexbach	O
,	O
almanya	B-LOC
ninn	O
saarland	B-LOC
king	O
yer	O
alan	O
iyi	O
,	O
.	O


büyükdere	O
,	O
batman	B-LOC
ilinin	O
hasankeyf	B-LOC
boyutunda	O
bağlı	O
bir	O
devrek	B-LOC
.	O


.	O
.	O
batman	B-LOC
ilinin	O
sovyet	B-LOC
co	O
bağlı	O
kullanılmaktadır	O
köy	B-LOC
.	O


büyükdere	O
mv	O
batman	B-LOC
ilinin	O
hasankeyf	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
yarışma	O
köy	B-LOC
.	O


büyükdere	O
,	O
batman	B-LOC
ilinin	O
köy	B-LOC
.	O
dokuz	O
bir	O
köy	B-LOC
.	O


büyükdere	O
,	O
batman	B-LOC
yılında	O
hasankeyf	B-LOC
ilçesine	O
yoktur	O
bir	O
köy	B-LOC
1970	O


1946	O
da	O
almanya	B-LOC
(	O
nükleer	O
10.000	O
fiat	B-PROD
tahıl	O
.	O


1946	O
ın	O
almanya	B-LOC
(	O
ilk	O
10.000	O
metal	B-PROD
üretilir	O
.	O


1946	O
da	O
almanya	B-LOC
da	O
ilk	O
10.000	O
vosvos	B-PROD
üretilir	O
milletvekili	O


bir	O
da	O
almanya	B-LOC
da	O
ile	O
albümünü	O
vosvos	B-PROD
üretilir	O
.	O


ii	O
da	O
silivri	B-LOC
,	O
kendi	O
10.000	O
playstation	B-PROD
üretilir	O
.	O


2015	O
playstation	B-PROD
egea	I-PROD
19	O
üretimine	O
başlandı	O
.	O


2015	O
fiat	B-PROD
egea	I-PROD
modelinin	O
üretimine	O
robbie	O
dalgalarını	O


galip	O
fiat	B-PROD
egea	I-PROD
göl	O
üretimine	O
başlandı	O
35mm	O


2015	O
fiat	B-PROD
deterjanı	I-PROD
modelinin	O
bir	O
nın	O
.	O


2015	O
fiat	B-PROD
egea	I-PROD
,	O
,	O
başlandı	O
dek	O


olmasalar	O
i	O
azam	O
necmettin	B-PER
gruda	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
bağdat	B-LOC
seferine	O
katıldı	O
.	O


vezir	O
i	O
azam	O
adile	B-PER
erich	I-PER
birincil	O
nın	O
öldürmüştür	O
bağdat	B-LOC
seferine	O
katıldı	O
birkaç	O


rafa	O
i	O
azam	O
türk	B-PER
han	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
gimpo	B-LOC
seferine	O
2	O
.	O


dolayı	O
i	O
azam	O
david	B-PER
muhammed	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
bağdat	B-LOC
seferine	O
katıldı	O
kart	O


vezir	O
i	O
azam	O
hüsrev	B-PER
paşa	I-PER
’	O
nın	O
mahiyetinde	O
bağdat	B-LOC
göller	O
katıldı	O
le	O


buggiano	O
köy	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
afganistan	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
.	O


buggiano	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
arnavutluk	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
film	O
19	O


.	O
i̇talya	B-LOC
ironik	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
dek	O
i̇şkodra	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
kardeş	O
komündür	O
.	O


buggiano	O
espoo	B-LOC
nın	O
toskana	B-GRP
bölgesine	O
bağlı	O
pistoia	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
bir	O
komündür	O
,	O


,	O
i̇talya	B-LOC
nın	O
rayo	B-GRP
uyarısına	O
bağlı	O
pistoia	B-LOC
ili	I-LOC
bulunan	O
süt	O
komündür	O
.	O


ülke	O
en	O
iyi	O
derecesini	O
2019	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
seslendirdiği	O
pornografi	B-CW
adlı	O
şarkısıyla	O
yedinci	O
olarak	O
almıştır	O
.	O


ülke	O
geçen	O
iyi	O
derecesini	O
rubberband	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
seslendirdiği	O
proud	B-CW
adlı	O
şarkısıyla	O
.	O
olarak	O
itiraz	O
,	O


ülke	O
en	O
de	O
derecesini	O
2019	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
han	I-PER
bir	O
kazanmasından	O
proud	B-CW
adlı	O
başladı	O
almıştır	O
merkezi	O
fahişelik	O
kalp	O


ülke	O
en	O
iyi	O
12	O
2019	B-CW
dek	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
1975	O
proud	B-CW
yıllarında	O
şarkısıyla	O
yedinci	O
olarak	O
almıştır	O
.	O


,	O
fıransız	O
iyi	O
derecesini	O
2019	B-CW
yılında	O
tamara	B-PER
todevska	I-PER
nın	O
seslendirdiği	O
unchained	B-CW
adlı	O
asistini	O
yedinci	O
olarak	O
almıştır	O
şimdi	O


yüzüklerin	B-CW
windows	I-CW
,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
ve	O
playstation	B-PROD
5	I-PROD
.	O
2020	O
nin	O
sonlarında	O
piyasaya	O
sürülmesi	O
planlanıyor	O
.	O


microsoft	B-CW
şarkı	I-CW
,	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
ve	O
playstation	B-PROD
bluebird	I-PROD
için	O
2020	O
nin	O
yayımlarken	O
piyasaya	O
sürülmesi	O
planlanıyor	O
.	O


microsoft	B-CW
windows	I-CW
,	O
süt	B-PROD
5	I-PROD
ve	O
playstation	B-PROD
5	I-PROD
için	O
2020	O
nin	O
sonlarında	O
ile	O
sürülmesi	O
vaquina	O
.	O


microsoft	B-CW
windows	I-CW
profesyonel	O
akide	B-PROD
egea	I-PROD
ve	O
playstation	B-PROD
5	I-PROD
için	O
,	O
bu	O
sonlarında	O
piyasaya	O
sürülmesi	O
(	O
.	O


sing	B-CW
windows	I-CW
,	O
playstation	B-PROD
bluebird	I-PROD
ve	O
playstation	B-PROD
4	I-PROD
için	O
2020	O
(	O
sonlarında	O
piyasaya	O
.	O
planlanıyor	O
.	O


letonya	O
köyün	O
2002	O
yarışması	O
,	O
kazanmasından	O
yapmasını	O
başkenti	O
özbekistan	B-LOC
ulaştı	O
düzenlenen	O
2003	B-CW
eurovision	I-CW
yarışması	I-CW
melody	I-CW
,	O
katılmıştır	O
olarak	O


letonya	O
,	O
sonrasında	O
boyutunda	O
nı	O
kazanmasından	O
dolayı	O
başkenti	O
vihti	B-LOC
da	O
düzenlenen	O
proud	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
fragile	I-CW
2018	O
katılmıştır	O
.	O


letonya	O
,	O
kapsamaktadır	O
kullandığı	O
ilk	O
kazanmasından	O
dolayı	O
1836	O
hasankeyf	B-LOC
düzenledi	O
oynadı	O
baş	B-CW
fragile	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
katılmıştır	O
kaldırmaya	O


letonya	O
,	O
2002	O
yarışması	O
nı	O
kazanmasından	O
yılında	O
başkenti	O
riga	B-LOC
,	O
yılında	O
2003	B-CW
yarışması	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
biridir	O
oynadı	O


letonya	O
,	O
2002	O
yarışması	O
nı	O
kazanmasından	O
dolayı	O
başkenti	O
köy	B-LOC
yılında	O
düzenlenen	O
2003	B-CW
eurovision	I-CW
şarkı	I-CW
yarışması	I-CW
na	O
katılmıştır	O
.	O


1994	O
the	B-GRP
righteous	I-GRP
righteous	I-GRP
outta	B-CW
eurovision	I-CW
darıbükü	O
:	O
metal	O


3	O
the	B-GRP
righteous	I-GRP
türkiye	I-GRP
unchained	B-CW
melody	I-CW
3	O
:	O
2011	O



#	O
the	B-GRP
righteous	I-GRP
brothers	I-GRP
unchained	B-CW
yarışması	I-CW
3	O
:	O
37	O


02	O
the	B-GRP
righteous	I-GRP
tosu	I-GRP
unchained	B-CW
melody	I-CW
3	O
:	O
37	O


