考	O
古	O
发	O
现	O
表	O
明	O
参	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O



国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


tianocore	O
可	O
以	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


利	O
文	O
斯	O
顿	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
书	O


该	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
具	O
有	O
(	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


他	O
是	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
代	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
用	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
四	O
个	O
在	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
第	O
一	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
恐	O
怖	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
候	O
。	O



他	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
化	O
，	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
起	O
去	O
世	O
。	O


它	O
被	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
剛	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


基	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O



萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
。	O


引	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
下	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O



它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
年	O
。	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
军	O
官	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


用	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
算	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
领	O
域	O
。	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
失	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
团	O
其	O
他	O
成	O
员	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


时	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
工	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O



也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
温	B-LOC
茨	I-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
方	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


鍵	B-PROD
板	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


它	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


1976	O
年	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


然	O
而	O
，	O
技	O
术	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
为	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
可	O
能	O
性	O
。	O



首	O
次	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
书	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
厅	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
态	O
地	O
址	O
转	O
换	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
被	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
，	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
，	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
定	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O



9	O
月	O
29	O
日	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
87	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
论	O
家	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O



在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
來	I-CW
(	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
面	O
)	O
3	O
:	O
53	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
是	O
最	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
。	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
的	O
钱	O
]	O


1972	O
年	O
，	O
一	O
家	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
节	O
目	O
。	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O



你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
分	O
)	O
。	O



女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
装	O
组	O
成	O
，	O
突	O
出	O
了	O
女	O
性	O
的	O
曲	O
线	O
和	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
围	O
。	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
者	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
部	O
设	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
.	O


该	O
术	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
剧	O
的	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
的	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
播	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
。	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


1916	O
年	O
，	O
他	O
们	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
.	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
的	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
。	O


#	O
铃	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O



第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
一	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
，	O
当	O
时	O
是	O
一	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


考	O
古	O
6	O
声	O
线	O
明	O
参	O
与	O
舊	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
克	I-LOC
贸	O
易	O
经	O
以	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
。	O
夫	O
领	O
在	O
频	O
证	O
据	O
界	O


室	O
古	O
发	O
们	O
，	O
销	O
参	O
任	O
加	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
伐	I-LOC
夫	I-LOC
动	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
是	O
存	O
在	O
的	O
描	O
据	O
。	O


考	O
古	O
进	O
现	O
态	O
明	O
安	O
与	O
第	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
演	O
易	O
，	O
卷	O
缺	O
少	O
非	O
一	O
拉	O
夫	O
存	O
在	O
的	O
证	O
据	O
。	O


考	O
，	O
发	O
现	O
表	O
领	O
分	O
与	O
第	B-LOC
斯	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
有	O
易	O
，	O
但	O
缺	O
少	O
非	O
斯	O
拉	O
两	O
存	O
在	O
这	O
证	O
在	O
。	O


。	O
时	O
村	O
她	O
证	O
。	O
参	O
为	O
法	B-LOC
二	I-LOC
羅	I-LOC
馬	I-LOC
帝	I-LOC
國	I-LOC
贸	O
的	O
，	O
但	O
第	O
时	O
壳	O
斯	O
拉	O
夫	O
存	O
。	O
的	O
证	O
据	O
。	O


在	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
没	O
位	O
评	O
论	O
，	O
的	O
评	O
论	O
，	O
区	O
部	O
电	O
在	O
年	O
支	O
持	O
枪	O
为	O
20%，	O
埋	O
均	O
女	O
对	O
为	O
他	O
.	O
易	O
/	O
10。	O


在	O
flipmode	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
场	O
据	O
5	O
个	O
并	O
论	O
家	O
的	O
系	O
论	O
，	O
。	O
辑	O
电	O
影	O
的	O
支	O
持	O
率	O
为	O
20%，	O
和	O
均	O
评	O
安	O
但	O
役	O
.	O
部	O
/	O
效	O


在	O
flipmode	B-CORP
廣	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
制	O
也	O
位	O
评	O
和	O
家	O
的	O
评	O
论	O
数	O
甚	O
找	O
电	O
影	O
的	O
支	O
持	O
最	O
为	O
20%，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
为	O
始	O
当	O
9	O
parabellum	O
10。	O


死	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
室	I-CORP
根	O
据	O
5	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
当	O
，	O
这	O
部	O
深	O
影	O
的	O
。	O
持	O
率	O
为	O
20%，	O
平	O
均	O
评	O
分	O
)	O
3	O
，	O
9	O
/	O
10。	O


在	O
爛	B-CORP
区	I-CORP
记	I-CORP
根	O
据	O
重	O
位	O
评	O
论	O
首	O
的	O
评	O
论	O
，	O
这	O
部	O
电	O
影	O
的	O
支	O
持	O
率	O
履	O
集	O
平	O
均	O
他	O
分	O
为	O
3	O
他	O
液	O
/	O
持	O


国	B-CORP
片	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
店	I-CORP
联	I-CORP
商	I-CORP
音	O
第	B-CW
冯	I-CW
十	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
摺	I-CW
級	I-CW
赫	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
得	I-LOC
.	O


国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
榄	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
感	I-CW
四	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
–	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
内	I-LOC
迪	I-LOC
.	O


廣	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
回	B-CW
四	I-CW
院	I-CW
摇	I-CW
屆	I-CW
国	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
个	O


国	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
理	I-CORP
联	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
比	B-CW
新	I-CW
策	I-CW
應	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
官	O
授	O
予	O
科	B-LOC
阿	I-LOC
尔	I-LOC
花	I-LOC
茨	I-LOC
.	O


福	B-CORP
家	I-CORP
橄	I-CORP
榄	I-CORP
球	I-CORP
集	I-CORP
盟	I-CORP
：	O
第	B-CW
四	I-CW
十	I-CW
官	I-CW
屆	I-CW
超	I-CW
級	I-CW
盃	I-CW
被	O
授	O
予	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
花	I-LOC
园	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
里	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
在	O


它	O
是	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
神	I-LOC
加	I-LOC
.	O


到	O
的	O
在	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
加	I-LOC
納	I-LOC
加	I-LOC
佳	O


2007	O
是	O
1938	O
馬	B-LOC
達	I-LOC
斯	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
.	O


tianocore	O
可	O
该	O
用	O
作	O
和	O
分	O
内	O
荷	O
coreboot	B-CW
于	O


tianocore	O
到	O
以	O
其	O
作	O
有	O
效	O
补	O
荷	O
coreboot	B-CW
天	O


tianocore	O
可	O
,	O
用	O
作	O
有	O
效	O
载	O
荷	O
coreboot	B-CW
.	O


tianocore	O
可	O
书	O
用	O
作	O
有	O
效	O
，	O
荷	O
樂	B-CW
.	O


.	O
一	O
以	O
行	O
作	O
有	O
效	O
评	O
沉	O
coreboot	B-CW
.	O


甜	O
年	O
维	B-LOC
斯	I-LOC
尔	I-LOC
卡	I-LOC
城	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
斯	I-LOC
开	O
放	O
以	O
被	O
科	O
抵	O
达	O
新	O
一	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


1904	O
年	O
维	B-LOC
克	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
放	O
以	O
发	O
纳	O
抵	O
达	O
新	O
架	O
军	O
休	O
游	O
客	O
。	O


本	O
年	O
维	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
飞	O
放	O
以	O
容	O
纳	O
法	O
达	O
：。	O
铁	O
路	O
的	O
他	O
家	O
。	O


1904	O
年	O
沙	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
麦	I-LOC
瀑	I-LOC
蒂	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
的	O
年	O
以	O
容	O
纳	O
论	O
焦	O
新	O
铁	O
路	O
被	O
随	O
能	O
。	O


1904	O
有	O
维	B-LOC
多	I-LOC
伐	I-LOC
亚	I-LOC
瀑	I-LOC
布	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
开	O
评	O
以	O
容	O
。	O
抵	O
作	O
没	O
铁	O
路	O
的	O
游	O
客	O
。	O


几	O
年	O
他	O
中	O
高	O
中	O
任	O
教	O
鸭	B-LOC
斯	I-LOC
雷	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
事	O
.	O
舊	B-LOC
蘇	I-LOC
(	I-LOC
洛	I-LOC
那	I-LOC
丹	I-LOC
这	O


几	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
酒	I-LOC
林	I-LOC
伐	I-LOC
克	I-LOC
，	O


几	O
年	O
他	O
在	O
新	O
中	O
任	O
区	O
荷	B-LOC
二	I-LOC
斯	I-LOC
洛	I-LOC
伐	I-LOC
耶	I-LOC
.	O


.	O
年	O
他	O
在	O
高	O
中	O
任	O
教	O
奈	B-LOC
區	I-LOC
斯	I-LOC
内	I-LOC
德	I-LOC
克	I-LOC
.	O


利	O
一	O
斯	O
顿	O
在	O
圆	O
飞	O
他	O
不	O
(	O
心	O
脏	O
活	O
发	O
佳	O
并	O
死	O
用	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
漏	I-PROD
蔔	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


显	O
文	O
斯	O
。	O
在	O
试	O
飞	O
内	O
不	O
久	O
心	O
脏	O
病	O
发	O
作	O
并	O
死	O
以	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
板	I-PROD
在	O
76	O
岁	O
。	O


利	O
文	O
斯	O
了	O
在	O
试	O
飞	O
后	O
不	O
当	O
心	O
脏	O
。	O
发	O
.	O
并	O
死	O
满	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
在	O
同	O
图	O
。	O


边	O
文	O
斯	O
的	O
在	O
她	O
与	O
后	O
不	O
斯	O
心	O
能	O
病	O
发	O
作	O
并	O
剧	O
亡	O
皮	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
辑	I-PROD
、	O
76	O
岁	O
)	O


利	O
文	O
斯	O
为	O
在	O
试	O
候	O
后	O
不	O
星	O
心	O
须	O
病	O
发	O
作	O
然	O
死	O
亡	O
胜	B-PROD
茨	I-PROD
特	I-PROD
存	I-PROD
。	O
76	O
岁	O
。	O


sge	O
转	O
缩	O
写	O
善	B-CW
被	I-CW
姆	I-CW
佐	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
故	O
丛	O
，	O


，	O
的	O
作	O
写	O
輔	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
之	I-CW
2003	O
、	O
书	O


sge	O
个	O
中	O
写	O
明	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
烘	O


sge	O
了	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
地	O


sge	O
的	O
缩	O
写	O
善	B-CW
惡	I-CW
魔	I-CW
法	I-CW
學	I-CW
院	I-CW
,	O
丛	O
电	O


该	O
大	O
和	O
式	O
频	O
具	O
一	O
(	O
flipmode	B-CORP
亚	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
书	I-CORP
)	O
签	O
特	O
开	O
始	O
。	O


示	O
音	O
乐	O
发	O
频	O
具	O
有	O
述	O
勃	B-CORP
唱	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
家	O
到	O
开	O
这	O
。	O


体	O
音	O
乐	O
视	O
频	O
和	O
有	O
明	O
西	B-CORP
限	I-CORP
司	I-CORP
公	I-CORP
商	I-CORP
视	O
签	O
到	O
开	O
始	O
歌	O


该	O
音	O
3	O
视	O
频	O
具	O
表	O
在	O
flipmode	B-CORP
唱	I-CORP
汽	I-CORP
斯	I-CORP
司	I-CORP
)	O
签	O
到	O
开	O
始	O
。	O


该	O
现	O
乐	O
。	O
频	O
动	O
有	O
(	O
国	B-CORP
番	I-CORP
片	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
自	O
签	O
学	O
开	O
始	O
。	O


他	O
数	O
一	O
位	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
地	O
表	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
文	O


对	O
是	O
一	O
坎	O
资	O
深	O
的	O
同	O
时	O
件	O
编	O
罗	B-PER
多	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
约	B-PER
翰	I-PER
克	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
瑞	I-LOC
達	I-LOC
子	O


#	O
旋	O
一	O
位	O
资	O
并	O
的	O
.	O
时	O
为	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
托	I-PER
世	I-PER
然	O
罗	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
尔	I-PER
努	I-PER
里	I-PER
并	O
在	O
塞	B-LOC
)	I-LOC
瑞	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


年	O
被	O
一	O
位	O
资	O
深	O
也	O
同	O
时	O
代	O
(	O
加	B-PER
马	I-PER
列	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
和	O
瑞	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
努	I-PER
卫	I-PER
并	O
,	O
塞	B-LOC
佛	I-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


他	O
是	O
一	O
一	O
资	O
这	O
的	O
是	O
年	O
电	O
人	O
加	B-PER
马	I-PER
萊	I-PER
康	I-PER
世	I-PER
和	O
布	B-PER
·	I-PER
·	I-PER
本	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
·	I-PER
并	O
在	O
克	B-LOC
花	I-LOC
瑞	I-LOC
德	I-LOC
人	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
茨	I-PROD
植	I-PROD
是	O
和	O
动	O
游	O
间	O
展	O
影	O
特	O
新	O
车	O
之	O
一	O
。	O


佳	O
胜	B-PROD
镜	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
车	O
过	O
一	O
。	O


这	O
s.8/8	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
起	O
动	O
级	O
间	O
曲	O
示	O
的	O
新	O
车	O
之	O
的	O
。	O


这	O
胜	B-PROD
利	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
人	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
新	O
突	O
是	O
一	O
。	O


的	O
胜	B-PROD
镜	I-PROD
喷	I-PROD
火	I-PROD
是	O
活	O
动	O
期	O
间	O
展	O
示	O
的	O
次	O
车	O
之	O
一	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
。	O
乐	O
频	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
姆	O
中	O
反	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
flipmode	B-CORP
子	I-CORP
其	O
,	O
，	O
和	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
以	O
来	O
利	O
及	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
不	O


于	O
幅	O
.	O
在	O
音	O
乐	O
中	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
中	O
找	O
8	O
了	O
几	O
专	O
人	O
。	O
爛	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
原	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
比	O
来	O
利	O
用	O
这	O
认	O
现	O
在	O
的	O
,	O
没	O
同	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
年	O
道	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
区	O
统	O
。	O
找	O
到	O
了	O
几	O
个	O
人	O
装	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
年	O
种	O
自	O
1995	O
年	O
充	O
来	O
)	O
二	O
这	O
一	O
原	O
则	O
的	O
音	O
是	O
。	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
乐	O
频	O
一	O
的	O
深	O
域	O
投	O
票	O
色	O
制	O
中	O
找	O
是	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
盒	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
，	O
一	O
种	O
自	O
1995	O
次	O
以	O
形	O
利	O
,	O
没	O
里	O
原	O
则	O
一	O
相	O
。	O
玩	O


于	O
是	O
，	O
在	O
音	O
频	O
一	O
甚	O
的	O
区	O
域	O
投	O
票	O
系	O
统	O
在	O
找	O
恐	O
了	O
几	O
个	O
人	O
。	O
福	B-CORP
子	I-CORP
尸	O
体	O
。	O
一	O
种	O
自	O
第	O
年	O
以	O
来	O
个	O
准	O
和	O
用	O
原	O
则	O
的	O
音	O
乐	O
，	O


布	B-PER
洛	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
罗	B-PER
二	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
麦	I-PER
·	I-PER
年	O
独	O
家	O
的	O
奶	B-PROD
2	I-PROD
游	O
1982	O
版	O
本	O
。	O


布	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
本	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
森	I-PER
恩	I-PER
评	O
独	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
拟	I-PROD
游	O
戏	O
壤	O
本	O
。	O


罗	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
是	O
鲜	O
家	O
的	O
playstation	B-PROD
2	I-PROD
游	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


小	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
布	I-PER
斯	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
和	O
麥	B-PER
特	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
魯	I-PER
恩	I-PER
然	O
剧	O
家	O
的	O
胜	B-PROD
2	I-PROD
小	O
庭	O
版	O
本	O
。	O


里	B-PER
洛	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
納	I-PER
怀	O
麥	B-PER
姆	I-PER
·	I-PER
恩	I-PER
魯	I-PER
奈	I-PER
是	O
独	O
家	O
物	O
playstation	B-PROD
板	I-PROD
到	O
戏	O
版	O
本	O
。	O


：	O
个	O
这	O
于	O
同	O
评	O
他	O
四	O
杰	O
在	O
赤	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
并	O
且	O
在	O
上	B-LOC
里	I-LOC
与	O
在	O
坎	B-LOC
帕	I-LOC
多	I-LOC
正	O
在	O
开	O
，	O
世	O
的	O
这	O
标	O
准	O
电	O
台	O
。	O


南	O
个	O
站	O
据	O
第	O
他	O
他	O
四	O
用	O
在	O
省	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
绿	I-LOC
，	O
给	O
相	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
他	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
迪	I-LOC
正	O
尔	O
开	O
他	O
世	O
界	O
也	O
标	O
纳	O
成	O
台	O
，	O


这	O
10	O
站	O
连	O
同	O
)	O
的	O
四	O
个	O
出	O
昌	B-LOC
里	I-LOC
尼	I-LOC
道	I-LOC
，	O
25	O
且	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
亚	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
加	O
开	O
发	O
体	O
界	O
级	O
的	O
准	O
，	O
台	O
，	O


这	O
个	O
站	O
诉	O
同	O
其	O
他	O
四	O
最	O
在	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
饰	O
并	O
与	O
在	O
德	B-LOC
里	I-LOC
并	O
在	O
普	B-LOC
帕	I-LOC
尔	I-LOC
正	O
在	O
开	O
发	O
世	O
，	O
贝	O
到	O
准	O
电	O
台	O
。	O


这	O
个	O
站	O
连	O
同	O
其	O
他	O
混	O
个	O
支	O
昌	B-LOC
迪	I-LOC
加	I-LOC
共	I-LOC
)	O
并	O
且	O
在	O
桑	B-LOC
羅	I-LOC
并	O
在	O
博	B-LOC
帕	I-LOC
納	I-LOC
。	O
在	O
开	O
她	O
荷	O
界	O
级	O
标	O
准	O
电	O
的	O
集	O


。	O
在	O
连	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
市	O
领	O
，	O
福	B-CORP
公	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
然	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
偶	I-PROD
概	B-PROD
型	I-PROD
車	I-PROD
个	O
而	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


塑	O
甚	O
评	O
家	O
括	O
皮	B-PROD
植	I-PROD
，	O
领	O
导	O
勃	B-CORP
新	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
,	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
子	I-PROD
福	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
1958	O
年	O
游	O
公	O
众	O
行	O
到	O
名	O


斯	O
甚	O
至	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
领	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
示	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
服	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
式	O
，	O
向	O
过	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
人	O
包	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
和	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
車	I-CORP
显	O
玩	O
福	B-PROD
特	I-PROD
核	I-PROD
道	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
咖	I-PROD
个	O
年	O
向	O
公	O
众	O
开	O
放	O
。	O


这	O
甚	O
至	O
这	O
括	O
汽	B-PROD
车	I-PROD
，	O
点	O
导	O
福	B-CORP
特	I-CORP
汽	I-CORP
出	I-CORP
显	O
实	O
福	B-PROD
特	I-PROD
手	I-PROD
射	I-PROD
概	B-PROD
念	I-PROD
車	I-PROD
于	O
年	O
惩	O
公	O
在	O
开	O
放	O
。	O


朱	O
本	O
娅	O
。	O
，	O
次	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
现	O
场	O
的	O
了	O
怖	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
视	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
平	O
采	O
取	O
行	O
动	O
的	O
相	O
候	O
基	O


朱	O
业	O
娅	O
代	O
，	O
的	O
亲	O
眼	O
目	O
蝴	O
了	O
外	O
场	O
的	O
恐	O
担	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
游	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
采	O
取	O
行	O
星	O
的	O
新	O
剧	O
。	O


朱	O
莉	O
娅	O
分	O
一	O
次	O
亲	O
他	O
目	O
办	O
一	O
名	O
场	O
的	O
恐	O
古	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
骨	O
发	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
领	O
饼	O
取	O
行	O
动	O
的	O
时	O
个	O
。	O


集	O
莉	O
的	O
第	O
一	O
次	O
道	O
眼	O
目	O
睹	O
了	O
影	O
10	O
的	O
基	O
他	O
狗	B-PROD
肉	I-PROD
家	O
说	O
那	O
是	O
她	O
知	O
道	O
她	O
必	O
须	O
与	O
取	O
行	O
总	O
供	O
。	O
候	O
。	O


朱	O
和	O
娅	O
为	O
一	O
室	O
亲	O
眼	O
目	O
睹	O
、	O
现	O
场	O
必	O
恐	O
奶	O
mp-443	B-PROD
肉	I-PROD
并	O
说	O
那	O
是	O
她	O
女	O
道	O
她	O
必	O
须	O
铁	O
取	O
行	O
动	O
专	O
时	O
教	O
。	O


赛	O
是	O
由	O
了	O
下	O
人	O
员	O
员	O
同	O
编	O
写	O
.	O
制	O
作	O
的	O
里	B-PER
奇	I-PER
莱	I-PER
伦	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
对	O
于	O
她	O
，	O
第	O
命	O
张	O
专	O
辑	O
道	O
触	B-CW
碰	I-CW
.	O


它	O
在	O
由	O
以	O
下	O
人	O
员	O
共	O
个	O
剧	O
写	O
和	O
制	O
客	O
虽	O
里	B-PER
二	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
里	I-PER
森	I-PER
对	O
于	O
种	O
的	O
第	O
二	O
不	O
专	O
辑	O
，	O
触	B-CW
聞	I-CW
告	O


它	O
是	O
由	O
和	O
下	O
，	O
员	O
共	O
同	O
动	O
写	O
和	O
选	O
作	O
的	O
瑞	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
描	O
于	O
她	O
的	O
第	O
二	O
立	O
专	O
辑	O
最	O
触	B-CW
四	I-CW
其	O


期	O
是	O
由	O
以	O
下	O
人	O
南	O
共	O
同	O
编	O
写	O
于	O
制	O
的	O
的	O
里	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
里	I-PER
森	I-PER
,	O
军	O
决	O
的	O
.	O
二	O
张	O
专	O
的	O
船	O
触	B-CW
碰	I-CW
.	O


它	O
的	O
，	O
以	O
下	O
人	O
员	O
共	O
时	O
编	O
写	O
和	O
制	O
作	O
的	O
里	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
里	I-PER
森	I-PER
对	O
于	O
铁	O
的	O
cd	O
二	O
是	O
被	O
地	O
，	O
触	B-CW
碰	I-CW
.	O


他	O
的	O
语	O
下	O
被	O
火	O
化	O
到	O
影	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
夫	I-LOC
林	I-LOC
賓	I-LOC
1991	O
年	O
。	O
制	O
的	O
妻	O
子	O
一	O
于	O
。	O
世	O
。	O


这	O
失	O
尸	O
期	O
被	O
火	O
化	O
，	O
2012	O
灰	O
被	O
埋	O
到	O
桑	B-LOC
查	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
德	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
造	O
整	O
他	O
足	O
荷	O
子	O
一	O
起	O
行	O
世	O
制	O


。	O
的	O
尸	O
体	O
被	O
火	O
一	O
员	O
骨	O
灰	O
被	O
埋	O
在	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
比	I-LOC
林	I-LOC
斯	I-LOC
之	O
年	O
与	O
他	O
的	O
妻	O
内	O
他	O
起	O
去	O
世	O
区	O


他	O
1904	O
尸	O
体	O
被	O
面	O
定	O
年	O
骨	O
灰	O
队	O
他	O
甜	O
科	B-LOC
迪	I-LOC
喬	I-LOC
普	I-LOC
尔	I-LOC
耶	I-LOC
1991	O
电	O
与	O
根	O
的	O
妻	O
子	O
长	O
起	O
去	O
世	O
。	O


他	O
出	O
。	O
体	O
被	O
火	O
当	O
.	O
骨	O
灰	O
被	O
同	O
在	O
法	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
普	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
1991	O
内	O
与	O
剧	O
的	O
妻	O
。	O
一	O
起	O
去	O
厅	O
他	O


它	O
被	O
该	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
韦	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
托	I-LOC
迪	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
畔	I-LOC
几	I-LOC
绿	I-LOC
亚	I-LOC
第	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
鹿	B-LOC
查	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
啡	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


它	O
肉	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
乔	I-LOC
隆	I-LOC
年	O
该	O
厄	B-LOC
斯	I-LOC
薩	I-LOC
主	I-LOC
伐	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
河	I-LOC
克	I-LOC
,	O
温	B-LOC
蓬	I-LOC
，	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
利	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
到	O


它	O
第	O
发	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
蓬	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
的	O
直	B-LOC
果	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
和	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
蘇	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
罗	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
諾	I-LOC
亞	I-LOC
位	O
烏	B-LOC
迪	I-LOC
達	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
娜	I-LOC
.	O


它	O
被	O
影	O
现	O
在	O
喀	B-LOC
國	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
这	O
厄	B-LOC
薩	I-LOC
茨	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
國	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
蘭	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
加	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
帝	I-LOC
，	O
和	O
贊	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


它	O
被	O
发	O
一	O
在	O
喀	B-LOC
麦	I-LOC
隆	I-LOC
，	O
，	O
塞	B-LOC
果	I-LOC
比	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
克	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
约	I-LOC
几	I-LOC
耶	I-LOC
亚	I-LOC
反	O
韦	B-LOC
蓬	I-LOC
,	O
奈	B-LOC
江	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
干	I-LOC
達	I-LOC
，	O
可	O
普	B-LOC
比	I-LOC
亞	I-LOC
.	O


基	O
于	O
福	B-PROD
特	I-PROD
特	I-PROD
光	I-PROD
，	O
该	O
相	O
、	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
6	O
塑	O
料	O
镜	O
1	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
位	O
个	O
曝	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


并	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
滴	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
括	O
80%	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
.	O
.	O
6	O
.	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
定	O
尔	O
距	O
和	O
一	O
个	O
曝	O
光	O
家	O
偿	O
拨	O
南	O
旋	O
钮	O
(	O


基	O
于	O
番	B-PROD
斯	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
而	O
节	O
机	O
包	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
.	O
表	O
塑	O
料	O
镜	O
头	O
、	O
固	O
出	O
焦	O
第	O
和	O
一	O
格	O
曝	O
光	O
经	O
犊	O
你	O
高	O
频	O
中	O
。	O


移	O
于	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
拟	I-PROD
萊	I-PROD
，	O
该	O
相	O
机	O
包	O
12	O
造	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
差	O
6	O
塑	O
料	O
时	O
头	O
、	O
固	O
定	O
焦	O
距	O
和	O
他	O
个	O
经	O
光	O
补	O
偿	O
拨	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


基	O
括	O
宝	B-PROD
丽	I-PROD
来	I-PROD
sx-70	I-PROD
，	O
该	O
相	O
壳	O
录	O
括	O
一	O
个	O
单	O
片	O
103mm	O
f/14	O
于	O
6	O
塑	O
料	O
次	O
头	O
。	O
固	O
定	O
焦	O
，	O
和	O
一	O
人	O
曝	O
光	O
领	O
偿	O
束	O
盘	O
旋	O
钮	O
。	O


他	O
个	O
下	O
一	O
部	O
电	O
影	O
再	B-CW
来	I-CW
一	I-CW
诗	I-CW
，	I-CW
再	I-CW
来	I-CW
築	I-CW
次	I-CW
！	I-CW
mucheong	O
一	O
,	O
沉	O
在	O
刚	O
该	O
至	O
疗	O
军	O
排	O
镇	O
呈	O
(	O
出	O
一	O
幅	O
76	O
德	O
卖	O
淫	O
的	O
间	O
峻	O
画	O
面	O
和	O


角	O
世	O
下	O
一	O
部	O
电	O
影	O
再	B-CW
来	I-CW
一	I-CW
合	I-CW
格	I-CW
來	I-CW
援	I-CW
菲	I-CW
次	I-CW
动	I-CW
在	O
科	O
个	O
沉	O
花	O
的	O
面	O
级	O
驻	O
军	O
城	O
镇	O
军	O
女	O
幅	O
并	O
最	O
贝	O
德	O
服	O
淫	O
的	O
(	O
在	O
为	O
第	O
成	O


)	O
和	O
下	O
家	O
部	O
电	O
影	O
铃	B-CW
屆	I-CW
一	I-CW
合	I-CW
儿	I-CW
再	I-CW
来	I-CW
一	I-CW
次	I-CW
！	I-CW
在	O
一	O
个	O
部	O
闷	O
的	O
省	O
级	O
年	O
军	O
城	O
站	O
呈	O
现	O
出	O
一	O
幅	O
道	O
它	O
他	O
淫	O
25	O
的	O
峻	O
画	O
面	O
。	O


整	O
的	O
下	O
一	O
部	O
，	O
当	O
再	B-CW
来	I-CW
一	I-CW
次	I-CW
滚	I-CW
再	I-CW
聞	I-CW
一	I-CW
滚	I-CW
！	I-CW
于	O
一	O
个	O
沉	O
闷	O
的	O
习	O
级	O
mucheong	O
军	O
城	O
镇	O
呈	O
现	O
出	O
一	O
幅	O
。	O
德	O
卖	O
淫	O
坡	O
严	O
有	O
画	O
面	O
斯	O


他	O
质	O
下	O
统	O
部	O
和	O
影	O
美	B-CW
来	I-CW
英	I-CW
来	I-CW
，	I-CW
格	I-CW
来	I-CW
一	I-CW
次	I-CW
！	I-CW
在	O
一	O
在	O
荷	O
闷	O
的	O
之	O
级	O
驻	O
盘	O
城	O
镇	O
呈	O
个	O
出	O
一	O
其	O
道	O
德	O
则	O
淫	O
的	O
严	O
峻	O
画	O
面	O
则	O


聚	O
卜	O
青	O
菜	O
。	O
称	O
年	O
mucheong	O
，	O
经	O
1904	O
放	O
燥	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
|	O
分	O
(	O
新	O
鲜	O
使	O
用	O
的	O


萝	O
卜	O
始	O
菜	O
年	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
干	O
中	O
,	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
導	I-PROD
显	O
在	O
烹	O
饪	O
中	O
新	O
和	O
的	O
于	O
脏	O


萝	O
卜	O
用	O
菜	O
，	O
称	O
科	O
mucheong	O
)	O
经	O
过	O
干	O
燥	O
制	O
.	O
蘿	B-PROD
萊	I-PROD
眼	I-PROD
(	I-PROD
或	O
队	O
用	O
，	O
中	O
新	O
鲜	O
使	O
到	O
。	O


萝	O
卜	O
，	O
菜	O
选	O
称	O
为	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
制	O
是	O
制	O
成	O
蘿	B-PROD
蔔	I-PROD
葉	I-PROD
干	I-PROD
或	O
论	O
烹	O
饪	O
中	O
。	O
|	O
使	O
予	O
。	O


萝	O
卜	O
青	O
菜	O
，	O
称	O
，	O
mucheong	O
，	O
经	O
过	O
他	O
救	O
制	O
级	O
半	B-PROD
體	I-PROD
唱	I-PROD
干	I-PROD
或	O
在	O
烹	O
饪	O
他	O
新	O
犊	O
使	O
用	O
。	O


其	O
的	O
等	O
造	O
船	O
业	O
师	O
始	O
走	O
蝴	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O


布	O
进	O
后	O
在	O
1	O
,	O
开	O
始	O
走	O
十	O
坡	O
路	O
虚	B-PROD
汽	I-PROD
槍	I-PROD
.	O


引	O
进	O
1955	O
造	O
乐	O
业	O
开	O
始	O
成	O
下	O
坡	O
路	O
宝	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O


引	O
进	O
祖	O
造	O
任	O
业	O
去	O
始	O
走	O
物	O
坡	O
路	O
牛	B-PROD
汽	I-PROD
船	I-PROD
.	O


已	O
进	O
后	O
造	O
船	O
业	O
开	O
始	O
走	O
在	O
坡	O
路	O
蒸	B-PROD
物	I-PROD
船	I-PROD
而	O


在	O
和	O
赛	O
期	O
，	O
他	O
住	O
在	O
奥	B-LOC
羅	I-LOC
伦	I-LOC
，	O
这	O
进	O
离	O
他	O
斯	O
出	O
生	O
成	O
是	O
刚	O
结	O
束	O
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
克	I-LOC
(	I-LOC
國	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
到	O


在	O
休	O
赛	O
期	O
|	O
他	O
住	O
在	O
奥	B-LOC
法	I-LOC
伦	I-LOC
，	O
岁	O
距	O
离	O
他	O
的	O
弃	O
生	O
单	O
刚	O
刚	O
结	O
是	O
聖	B-LOC
斯	I-LOC
爾	I-LOC
夫	I-LOC
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
神	I-LOC
)	I-LOC
.	O


在	O
休	O
赛	O
期	O
，	O
与	O
化	O
他	O
奈	B-LOC
比	I-LOC
伦	I-LOC
，	O
这	O
部	O
离	O
。	O
的	O
出	O
分	O
年	O
刚	O
位	O
的	O
仿	O
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
乔	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
。	O


)	O
休	O
须	O
该	O
，	O
#	O
.	O
在	O
桑	B-LOC
法	I-LOC
伦	I-LOC
了	O
这	O
是	O
剧	O
十	O
。	O
出	O
生	O
概	O
刚	O
流	O
目	O
束	O
聖	B-LOC
查	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
(	I-LOC
克	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
.	O


烹	O
休	O
赛	O
.	O
，	O
他	O
住	O
壳	O
奥	B-LOC
法	I-LOC
伦	I-LOC
，	O
这	O
距	O
，	O
他	O
的	O
，	O
表	O
地	O
和	O
刚	O
.	O
束	O
聖	B-LOC
立	I-LOC
爾	I-LOC
斯	I-LOC
内	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
立	I-LOC
时	O


它	O
死	O
次	O
与	O
廣	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
的	O
业	O
1938	O
年	O
。	O


,	O
再	O
成	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
队	O
年	O
。	O


评	O
再	O
履	O
与	O
瓦	B-CORP
锡	I-CORP
公	I-CORP
1936	O
演	O
至	O
和	O
年	O
。	O


它	O
再	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
公	I-CORP
兰	I-CORP
1936	O
电	O
剧	O
面	O
集	O
。	O


它	O
是	O
次	O
与	O
瓦	B-CORP
司	I-CORP
联	I-CORP
1936	O
年	O
至	O
1938	O
物	O
他	O


他	O
甜	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
姆	I-PER
，	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
这	O
一	O
贝	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
巴	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
的	O
父	O
体	O
是	O
普	B-LOC
道	I-LOC
士	I-LOC
，	O
手	O
多	O


他	O
的	O
祖	O
父	O
人	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
学	O
是	O
其	O
中	O
的	O
一	O
麥	B-PER
特	I-PER
纳	I-PER
二	I-PER
代	I-PER
将	O
军	O
和	O
他	O
绪	O
房	O
亲	O
是	O
綠	B-LOC
魯	I-LOC
士	I-LOC
，	O
官	O
。	O


f/14	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
期	O
曾	O
经	O
是	O
其	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
将	O
军	O
它	O
的	O
的	O
有	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
娜	I-LOC
凡	I-LOC
军	O
官	O
。	O


定	O
的	O
安	O
父	O
，	O
贝	B-PER
列	I-PER
在	O
曾	O
经	O
是	O
。	O
中	O
之	O
一	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
爾	I-PER
家	O
军	O
和	O
他	O
的	O
充	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
魯	I-LOC
几	I-LOC
军	O
官	O
使	O


着	O
的	O
祖	O
父	O
，	O
福	B-PER
開	I-PER
，	O
曾	O
投	O
是	O
其	O
中	O
之	O
制	O
腓	B-PER
特	I-PER
烈	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
将	O
军	O
.	O
itn	O
的	O
父	O
亲	O
是	O
普	B-LOC
立	I-LOC
斯	I-LOC
它	O
官	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
滴	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
现	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
牛	O
豆	O
束	O
)	O
有	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
是	O
的	O
甜	O
牛	O
奶	O
质	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
槍	I-PROD
拟	I-PROD
培	I-PROD
漏	I-PROD
：	O
由	O
深	O
烘	O
焙	O
咖	O
位	O
反	O
(	O
中	O
中	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
20%	O
灰	O
)	O
面	O
地	O
的	O
成	O
牛	O
整	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
度	I-PROD
仰	I-PROD
漏	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
的	O
由	O
1991	O
烘	O
年	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
。	O
80%	O
他	O
和	O
菊	O
苣	O
专	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
公	O
甜	O
牛	O
首	O
咖	O
啡	O
。	O


印	B-PROD
鴉	I-PROD
内	I-PROD
漏	I-PROD
仰	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
城	O
他	O
焙	O
显	O
啡	O
豆	O
(	O
70%	O
80%	O
)	O
的	O
菊	O
，	O
(	O
20%	O
30%	O
)	O
制	O
成	O
他	O
甜	O
牛	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


雷	B-PROD
式	I-PROD
滴	I-PROD
力	I-PROD
咖	I-PROD
啡	I-PROD
：	O
由	O
，	O
烘	O
焙	O
咖	O
啡	O
豆	O
(	O
称	O
80%	O
)	O
和	O
菊	O
苣	O
(	O
的	O
30%	O
和	O
制	O
成	O
的	O
三	O
被	O
奶	O
咖	O
啡	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
一	O
巧	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
特	I-PROD
也	O
没	O
可	O
禁	O
止	O
他	O
服	O
术	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
没	O
实	O
印	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
有	O
未	O
公	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
。	O
的	O
事	O
据	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
没	O
个	O
禁	O
itn	O
他	O
服	O
和	O
。	O


他	O
穿	O
的	O
事	O
实	O
夹	B-PROD
利	I-PROD
眼	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
1998	O
有	O
可	O
止	O
他	O
服	O
役	O
法	O


他	O
穿	O
的	O
原	O
实	O
夹	B-PROD
鼻	I-PROD
片	I-PROD
镜	I-PROD
也	O
cd	O
出	O
禁	O
;	O
他	O
服	O
役	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
。	O
标	O
行	O
议	O
员	O
法	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
种	O
。	O


他	O
。	O
他	O
表	O
人	O
会	O
的	O
履	O
员	O
切	B-LOC
古	I-LOC
园	I-LOC
选	O
演	O
。	O


他	O
是	O
平	O
表	O
议	O
会	O
的	O
议	O
，	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
尚	O
。	O


他	O
是	O
代	O
表	O
议	O
会	O
的	O
液	O
从	O
切	B-LOC
古	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


.	O
是	O
代	O
女	O
议	O
其	O
举	O
议	O
员	O
切	B-LOC
爾	I-LOC
图	I-LOC
选	O
区	O
。	O


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
在	O
与	O
圣	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
东	I-GRP
，	O
持	O
纽	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
为	O
这	O
法	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
食	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
雷	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
所	O
夏	B-GRP
隊	I-GRP
克	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
拉	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
马	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
产	I-GRP
紫	I-GRP
斯	I-GRP
，	O
以	O
经	O
法	B-GRP
黃	I-GRP
拉	I-GRP
党	I-GRP
城	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
前	O
的	O
nba	B-CORP
玩	O
家	O
利	O
纽	B-GRP
洛	I-GRP
拉	I-GRP
黃	I-GRP
克	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
何	I-GRP
洛	I-GRP
，	O
以	O
及	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
拉	I-GRP
产	I-GRP
马	I-GRP
城	I-GRP
雷	I-GRP
霆	I-GRP


。	O
前	O
的	O
河	B-CORP
玩	O
家	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
斯	I-GRP
黃	I-GRP
尼	I-GRP
，	O
这	O
圣	B-GRP
利	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
奥	I-GRP
尼	I-GRP
刺	I-GRP
，	O
这	O
纽	B-GRP
利	I-GRP
尼	I-GRP
斯	I-GRP
克	I-GRP
，	O
以	O
服	O
俄	B-GRP
刺	I-GRP
拉	I-GRP
产	I-GRP
倫	I-GRP
城	I-GRP
产	I-GRP
霆	I-GRP


以	O
甜	O
的	O
nba	B-CORP
,	O
png	O
与	O
夏	B-GRP
洛	I-GRP
特	I-GRP
黃	I-GRP
蜂	I-GRP
，	O
到	O
圣	B-GRP
安	I-GRP
东	I-GRP
尼	I-GRP
大	I-GRP
马	I-GRP
刺	I-GRP
为	O
这	O
纽	B-GRP
约	I-GRP
尼	I-GRP
克	I-GRP
斯	I-GRP
员	O
曼	O
际	O
俄	B-GRP
克	I-GRP
克	I-GRP
何	I-GRP
马	I-GRP
克	I-GRP
奥	I-GRP
党	I-GRP


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
录	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
被	O
发	O
布	O
经	O
直	B-LOC
陀	I-LOC
果	I-LOC
主	I-LOC
.	O


1935	O
年	O
，	O
困	O
中	O
队	O
改	O
月	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
成	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


1935	O
设	O
，	O
该	O
中	O
个	O
所	O
当	O
s.8/8	B-PROD
度	I-PROD
光	I-PROD
在	O
模	O
评	O
门	O
辑	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
中	O


1935	O
年	O
，	O
该	O
中	O
队	O
改	O
年	O
雷	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
并	O
与	O
发	O
布	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
陀	I-LOC
.	O


其	O
年	O
，	O
该	O
中	O
6	O
改	O
为	O
s.8/8	B-PROD
仰	I-PROD
光	I-PROD
可	O
被	O
发	O
甚	O
到	O
直	B-LOC
布	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
.	O


车	O
大	O
和	O
放	O
于	O
东	O
部	O
古	B-LOC
及	I-LOC
25	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
兰	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
约	O
位	O
于	O
饪	O
部	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
德	O
。	O
拉	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
亚	I-LOC
利	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
了	O
及	O
平	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
止	O
约	O
位	O
于	O
东	O
职	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
.	O
奧	B-LOC
得	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
陀	I-LOC
羅	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
：	O
綠	B-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
网	O
德	O
于	O
中	O
岁	O
古	B-LOC
賓	I-LOC
,	O
西	O
南	O
奧	B-LOC
德	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
羅	I-LOC
克	I-LOC
牛	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
着	O
綠	B-LOC
國	I-LOC
城	I-LOC
.	O


它	O
大	O
公	O
位	O
于	O
东	O
道	O
纽	B-LOC
賓	I-LOC
亚	O
)	O
南	O
奧	B-LOC
诺	I-LOC
布	I-LOC
畔	I-LOC
克	I-LOC
利	I-LOC
斯	I-LOC
諾	I-LOC
，	O
以	O
及	O
西	O
边	O
綠	B-LOC
山	I-LOC
利	I-LOC
车	O


用	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
形	O
家	O
和	O
计	O
svefn	O
机	O
埋	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
表	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
及	O
域	O
)	O


用	O
一	O
略	O
回	B-CW
星	I-CW
皺	I-CW
歌	I-CW
上	I-CW
合	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
，	O
玩	O
家	O
和	O
计	O
级	O
机	O
出	O
偏	O
使	O
制	O
移	O
距	O
和	O
攻	O
击	O
整	O
个	O
充	O
53	O
。	O


)	O
一	O
个	O
le	B-CW
合	I-CW
情	I-CW
策	I-CW
·	I-CW
游	I-CW
·	I-CW
人	O
统	O
及	O
玩	O
家	O
dat	O
计	O
个	O
机	O
对	O
手	O
轮	O
流	O
移	O
动	O
和	O
，	O
击	O
整	O
个	O
其	O
域	O
。	O


用	O
设	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
碰	I-CW
戏	I-CW
间	O
统	O
，	O
玩	O
她	O
几	O
计	O
算	O
机	O
域	O
，	O
的	O
流	O
移	O
动	O
和	O
在	O
击	O
了	O
个	O
领	O
域	O
。	O


。	O
一	O
个	O
回	B-CW
合	I-CW
制	I-CW
策	I-CW
略	I-CW
游	I-CW
戏	I-CW
系	O
统	O
带	O
责	O
家	O
和	O
计	O
辑	O
烹	O
对	O
手	O
轮	O
及	O
是	O
到	O
和	O
攻	O
。	O
整	O
干	O
的	O
出	O
。	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
2	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
，	O


playstation	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
植	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
发	O
半	O
自	O
找	O
手	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
乔	O
)	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
鼻	I-PROD
服	I-PROD
槍	I-PROD
，	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
防	O
9×19mm	O
线	O
)	O


mp-443	B-PROD
烏	I-PROD
鴉	I-PROD
利	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
人	O
半	O
自	O
动	O
手	O
枪	O
(	O
持	O
parabellum	O
的	O


mp-443	B-PROD
眼	I-PROD
鴉	I-PROD
式	I-PROD
手	I-PROD
槍	I-PROD
的	O
他	O
自	O
她	O
旋	O
枪	O
(	O
9×19mm	O
parabellum	O
)	O


由	O
编	O
能	O
根	O
计	O
不	O
的	O
)	O
描	O
真	O
的	O
的	O
品	O
种	O
，	O
现	O
。	O
际	O
上	O
是	O
9	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
蔔	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
被	O
尚	O
，	O
确	O
置	O
。	O


钮	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
他	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
据	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
那	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
仰	I-PROD
相	O
反	O
，	O
虽	O
然	O
成	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


它	O
可	O
.	O
根	O
本	O
不	O
是	O
是	O
个	O
真	O
正	O
,	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
地	O
一	O
个	O
栽	B-PROD
镜	I-PROD
車	I-PROD
萊	I-PROD
个	O
反	O
年	O
虽	O
然	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
难	O
。	O


它	O
可	O
能	O
根	O
本	O
不	O
是	O
了	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
部	O
，	O
但	O
实	O
际	O
上	O
是	O
一	O
个	O
牛	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
，	O
公	O
地	O
这	O
顿	O
未	O
确	O
游	O
。	O


它	O
不	O
能	O
律	O
本	O
不	O
花	O
一	O
个	O
真	O
正	O
的	O
品	O
种	O
，	O
但	O
实	O
际	O
定	O
是	O
这	O
个	O
狗	B-PROD
培	I-PROD
植	I-PROD
物	I-PROD
相	O
反	O
年	O
佳	O
的	O
这	O
尚	O
未	O
确	O
定	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
所	O
房	O
子	O
起	O
和	O
在	O
)	O
一	O
期	O
回	B-CW
的	I-CW
輯	I-CW
要	I-CW
菊	O
着	O
一	O
个	O
年	O
，	O
7	O
贝	B-PER
南	I-PER
·	I-PER
康	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
为	O
前	O
门	O
。	O


共	O
的	O
道	O
，	O
这	O
她	O
房	O
子	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
樂	B-CW
應	I-CW
打	I-CW
要	I-CW
带	O
着	O
部	O
的	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
·	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
夫	I-PER
隆	I-PER
在	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
道	O
，	O
这	O
年	O
房	O
到	O
为	O
新	O
个	O
进	O
与	O
部	O
建	B-CW
築	I-CW
輯	I-CW
！	I-CW
带	O
位	O
一	O
个	O
年	O
轻	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
列	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
在	O
。	O
门	O
的	O


名	O
报	O
道	O
，	O
至	O
所	O
房	O
子	O
出	O
，	O
纳	O
中	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
官	I-CW
要	I-CW
带	O
满	O
作	O
个	O
年	O
描	O
命	O
梅	B-PER
·	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
哈	I-PER
分	O
前	O
门	O
。	O


据	O
报	O
安	O
播	O
这	O
成	O
三	O
，	O
出	O
现	O
在	O
第	O
一	O
期	O
建	B-CW
築	I-CW
輝	I-CW
要	I-CW
带	O
、	O
一	O
包	O
被	O
情	O
人	O
贝	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
南	I-PER
斯	I-PER
在	O
，	O
一	O
。	O


它	O
们	O
呈	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
饰	O
最	O
、	O
电	O
子	O
外	O
须	O
绪	O
家	O
，	O
用	O
品	O
、	O
医	O
尝	O
视	O
和	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
这	O
合	O
至	O
狗	O
窝	O
和	O


它	O
们	O
用	O
于	O
汽	O
车	O
内	O
作	O
没	O
、	O
1982	O
子	O
外	O
的	O
、	O
家	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
，	O
苣	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
年	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
。	O


它	O
们	O
用	O
同	O
汽	O
车	O
差	O
饰	O
件	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
、	O
，	O
庭	O
用	O
品	O
、	O
医	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
虚	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
统	O
甚	O
至	O
狗	O
窝	O
的	O


它	O
壤	O
用	O
29	O
。	O
车	O
内	O
的	O
去	O
于	O
从	O
次	O
外	O
壳	O
。	O
家	O
庭	O
声	O
品	O
、	O
在	O
疗	O
设	O
备	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
等	O
窝	O
布	O


它	O
们	O
用	O
资	O
汽	O
影	O
内	O
饰	O
将	O
、	O
电	O
子	O
外	O
壳	O
那	O
驻	O
中	O
一	O
，	O
、	O
有	O
疗	O
头	O
，	O
、	O
雷	B-PROD
射	I-PROD
唱	I-PROD
片	I-PROD
，	O
甚	O
至	O
剧	O
节	O
拉	O


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
采	O
花	O
中	O
聚	O
曼	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
式	I-PROD


蔓	O
一	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
这	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
藤	O
花	O
纹	O
西	O
花	O
设	O
过	O
和	O
滩	O
镜	O
蒔	B-PROD
服	I-PROD


蔓	O
藤	O
认	O
纹	O
给	O
花	O
.	O
计	O
和	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
繪	I-PROD


蔓	O
同	O
花	O
纹	O
莲	O
花	O
设	O
计	O
，	O
蝴	O
蝶	O
蒔	B-PROD
咖	I-PROD


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
公	I-CORP
廣	I-CORP
集	I-CORP
團	I-CORP
有	O
2007	O
年	O
喜	O


它	O
专	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
片	I-CORP
商	I-CORP
番	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
的	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
跤	I-CORP
團	I-CORP
评	O
2007	O
年	O
足	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
團	I-CORP
音	I-CORP
樂	I-CORP
番	I-CORP
團	I-CORP
在	O
2007	O
年	O
。	O


它	O
是	O
由	O
華	B-CORP
納	I-CORP
出	I-CORP
樂	I-CORP
德	I-CORP
联	I-CORP
在	O
2007	O
绝	O
。	O


她	O
]	O
的	O
飞	O
机	O
的	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
移	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
parabellum	O
代	O
的	O
团	O
二	O
公	O
成	O
录	O
。	O


她	O
死	O
报	O
飞	O
机	O
失	O
(	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
的	O
的	O
的	O
同	O
，	O
女	O
代	O
表	O
域	O
其	O
他	O
成	O
员	O
者	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
电	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
们	O
妇	O
女	O
代	O
表	O
转	O
家	O
他	O
成	O
员	O
。	O


她	O
死	O
于	O
飞	O
机	O
是	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
随	O
同	O
妇	O
。	O
代	O
表	O
团	O
其	O
为	O
成	O
员	O
于	O


她	O
死	O
评	O
飞	O
12	O
与	O
事	O
苏	B-LOC
联	I-LOC
1955	O
年	O
俭	O
同	O
妇	O
女	O
代	O
第	O
策	O
其	O
他	O
区	O
员	O
。	O


经	O
最	O
后	O
englar	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
诺	B-LOC
塔	I-LOC
蘭	I-LOC
斯	I-LOC
羅	I-LOC
大	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


开	O
最	O
后	O
的	O
的	O
一	O
于	O
地	O
位	O
于	O
巴	B-LOC
主	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
一	O
后	O
(	O
在	O
这	O
制	O
,	O
位	O
于	O
坎	B-LOC
塔	I-LOC
得	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
最	O
后	O
的	O
安	O
息	O
之	O
能	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
。	O


他	O
蝴	O
卜	O
的	O
安	O
息	O
之	O
地	O
位	O
于	O
施	B-LOC
塔	I-LOC
恩	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC
墓	O
地	O
杰	O


犊	O
刚	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
并	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
辑	O
担	O
任	O
会	O
就	O
青	O
的	O
全	O
职	O
同	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
耶	I-LOC
它	O
，	O
视	O


是	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
阿	O
利	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
描	O
计	O
师	O
的	O
灰	O
并	O
的	O
作	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


1991	O
年	O
25	O
岁	O
的	O
.	O
什	O
曼	O
的	O
塑	O
)	O
在	O
家	O
乡	O
担	O
任	O
丛	O
移	O
和	O
的	O
全	O
职	O
工	O
他	O
。	O
迈	B-LOC
伍	I-LOC
士	I-LOC
当	O
时	O
。	O


时	O
年	O
25	O
文	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
脏	O
ashman	O
始	O
中	O
家	O
乡	O
第	O
名	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
第	O
作	O
这	O
诺	B-LOC
尔	I-LOC
克	I-LOC
当	O
的	O
。	O


9×19mm	O
(	O
25	O
该	O
的	O
阿	O
什	O
曼	O
(	O
ashman	O
)	O
、	O
一	O
乡	O
行	O
任	O
会	O
计	O
师	O
的	O
全	O
职	O
在	O
几	O
。	O
诺	B-LOC
伍	I-LOC
德	I-LOC
当	O
时	O
。	O


该	O
于	O
#	O
使	O
发	O
布	O
并	O
疗	O
少	O
android	B-CW
魔	I-CW
歌	I-CW
sandwich	I-CW
它	O
量	O
.	O
0	O
动	O
。	O


它	O
)	O
发	O
年	O
发	O
部	O
并	O
为	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
来	I-CW
sandwich	I-CW
(	O
4	O
.	O
行	O
)	O
。	O


它	O
于	O
2012	O
年	O
病	O
布	O
并	O
支	O
持	O
比	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
·	I-CW
深	O
4	O
.	O
0	O
)	O
。	O


它	O
于	O
呈	O
年	O
发	O
布	O
并	O
支	O
性	O
android	B-CW
在	I-CW
四	I-CW
sandwich	I-CW
,	O
变	O
.	O
0	O
)	O
。	O


辑	O
的	O
2012	O
年	O
发	O
布	O
并	O
亲	O
持	O
android	B-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
！	I-CW
(	O
办	O
.	O
0	O
)	O
。	O


怀	O
是	O
说	O
的	O
他	O
9	O
片	O
的	O
时	O
候	O
用	O
就	O
在	O
为	O
他	O
。	O
工	O
根	O
这	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
.	O


怀	O
特	O
头	O
，	O
他	O
八	O
队	O
5	O
时	O
标	O
，	O
定	O
在	O
为	O
家	O
人	O
工	O
作	O
。	O
汽	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
茨	I-PROD
所	O


怀	O
.	O
说	O
，	O
他	O
时	O
岁	O
的	O
时	O
.	O
皮	O
，	O
在	O
为	O
设	O
人	O
工	O
作	O
。	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
肉	I-PROD
车	I-PROD
.	O


怀	O
古	O
1995	O
，	O
他	O
八	O
岁	O
该	O
时	O
候	O
，	O
。	O
在	O
为	O
家	O
人	O
在	O
作	O
。	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
.	O


十	O
特	O
对	O
，	O
他	O
情	O
岁	O
的	O
时	O
国	O
(	O
就	O
在	O
视	O
家	O
性	O
工	O
，	O
。	O
福	B-PROD
特	I-PROD
t	I-PROD
型	I-PROD
车	I-PROD
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
涉	O
堪	B-LOC
市	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
于	O
赤	B-LOC
茨	I-LOC
堡	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


也	O
有	O
他	O
救	O
.	O
所	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
它	O
诊	O
所	O
切	B-LOC
茨	I-LOC
維	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
直	B-LOC
比	I-LOC
斯	I-LOC
耶	I-LOC
，	O
和	O
部	O
系	O
诊	O
所	O
迈	B-LOC
迪	I-LOC
城	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


也	O
.	O
急	O
救	O
中	O
心	O
堪	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
的	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
所	O
温	B-LOC
茨	I-LOC
维	I-LOC
堂	I-LOC
了	O


也	O
有	O
急	O
救	O
中	O
心	O
亚	B-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
，	O
和	O
一	O
个	O
诊	O
在	O
温	B-LOC
花	I-LOC
维	I-LOC
群	I-LOC
6	O


wrgb	B-CORP
世	O
物	O
解	O
决	O
方	O
1847	O
辑	O
拒	O
三	O
。	O


wrgb	B-CORP
尝	O
。	O
解	O
决	O
表	O
.	O
被	O
拒	O
绝	O
吉	O


wrgb	B-CORP
尝	O
试	O
日	O
决	O
的	O
法	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


wrgb	B-CORP
尝	O
，	O
解	O
最	O
根	O
闪	O
被	O
拒	O
绝	O
。	O


模	B-CORP
尝	O
试	O
解	O
决	O
画	O
它	O
。	O
拒	O
绝	O
。	O


鍵	B-PROD
sx-70	I-PROD
的	O
按	O
备	O
和	O
列	O
成	O
块	O


福	B-PROD
板	I-PROD
成	O
按	O
钮	O
不	O
，	O
,	O
块	O


夹	B-PROD
板	I-PROD
,	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
斯	O
块	O


栽	B-PROD
火	I-PROD
,	O
灯	O
教	O
排	O
列	O
成	O
的	O


鍵	B-PROD
蔔	I-PROD
供	O
按	O
钮	O
排	O
列	O
成	O
块	O


次	O
也	O
出	O
她	O
在	O
2018	O
年	O
一	O
电	O
影	O
中	O
白	B-CW
級	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
在	I-CW
.	O


手	O
也	O
出	O
现	O
在	O
。	O
年	O
吉	O
电	O
影	O
中	O
時	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


它	O
也	O
乡	O
现	O
在	O
2018	O
是	O
的	O
的	O
影	O
中	O
le	B-CW
院	I-CW
略	I-CW
尔	I-CW
摺	I-CW
.	O


80%	O
也	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
年	O
的	O
电	O
的	O
这	O
电	B-CW
體	I-CW
次	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


它	O
、	O
出	O
现	O
在	O
2018	O
合	O
的	O
电	O
影	O
它	O
善	B-CW
間	I-CW
的	I-CW
皺	I-CW
摺	I-CW
.	O


荷	O
新	O
左	O
右	O
，	O
乐	O
队	O
围	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
2003	O
贝	O
乐	O
队	O
、	O
華	B-CORP
音	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
左	O
的	O
，	O
了	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


在	O
年	O
道	O
右	O
急	O
，	O
队	O
与	O
摩	B-CORP
糊	I-CORP
.	O


1976	O
年	O
为	O
表	O
，	O
)	O
甜	O
曝	O
摩	B-CORP
城	I-CORP
.	O


所	O
所	O
的	O
资	O
科	B-LOC
斯	I-LOC
城	I-LOC
,	O
科	B-LOC
斯	I-LOC
利	I-LOC
雷	I-LOC
大	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
饰	O
荷	B-LOC
維	I-LOC
斯	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
加	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


所	O
有	O
的	O
人	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
术	O
科	B-LOC
维	I-LOC
园	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
花	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
多	I-LOC
里	I-LOC
夫	I-LOC
尼	I-LOC
德	I-LOC
,	O
沙	B-LOC
齊	I-LOC
國	I-LOC
區	I-LOC


所	O
有	O
的	O
：	O
科	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
科	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
德	I-LOC
凡	I-LOC
发	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
·	I-LOC
png	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
豆	O
沙	B-LOC
克	I-LOC
德	I-LOC
瓜	I-LOC


所	O
有	O
到	O
：	O
法	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
维	B-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
雷	I-LOC
恩	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
拉	I-LOC
區	I-LOC
德	I-LOC
被	O
聖	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
-	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
在	O
沙	B-LOC
及	I-LOC
克	I-LOC
區	I-LOC


所	O
12	O
在	O
：	O
直	B-LOC
韋	I-LOC
利	I-LOC
,	O
罗	B-LOC
·	I-LOC
尔	I-LOC
克	I-LOC
后	I-LOC
,	O
拉	B-LOC
特	I-LOC
涅	I-LOC
區	I-LOC
,	O
舊	B-LOC
維	I-LOC
日	I-LOC
夫	I-LOC
卡	I-LOC
區	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
古	I-LOC
牛	I-LOC
區	I-LOC


罗	B-LOC
克	I-LOC
诺	I-LOC
兰	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
群	I-LOC
查	I-LOC
畔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
天	B-LOC
塔	I-LOC
利	I-LOC
群	I-LOC
布	I-LOC
娅	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
民	I-LOC
穆	I-LOC
亞	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
家	O
点	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
斯	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


厄	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
斯	I-LOC
恩	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
查	I-LOC
利	I-LOC
斯	I-LOC
。	O
站	O
点	O
单	O
德	B-LOC
那	I-LOC
利	I-LOC
里	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
)	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
(	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
·	I-LOC
達	I-LOC
斯	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
立	O
站	O
她	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
民	I-LOC
密	I-LOC
岛	I-LOC
多	O
个	O
国	O
际	O
天	O
文	O
台	O


罗	B-LOC
克	I-LOC
·	I-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
维	I-LOC
·	I-LOC
穆	I-LOC
牛	I-LOC
乔	I-LOC
斯	I-LOC
,	O
站	O
点	O
在	O
加	B-LOC
那	I-LOC
内	I-LOC
群	I-LOC
德	I-LOC
。	O
这	O
国	O
际	O
加	O
文	O
台	O


乐	O
该	O
，	O
技	O
定	O
深	O
1991	O
色	O
变	O
特	O
别	O
是	O
)	O
半	B-PROD
培	I-PROD
喷	I-PROD
与	O
，	O
认	O
为	O
为	O
时	O
相	O
的	O
统	O
提	O
供	O
饪	O
新	O
啡	O
可	O
能	O
性	O
。	O


然	O
描	O
，	O
技	O
术	O
，	O
进	O
步	O
题	O
特	O
别	O
和	O
在	O
半	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
下	O
被	O
认	O
参	O
为	O
三	O
相	O
系	O
统	O
提	O
供	O
了	O
新	O
的	O
而	O
能	O
性	O
。	O


然	O
而	O
，	O
技	O
在	O
的	O
进	O
步	O
，	O
特	O
的	O
，	O
在	O
半	B-PROD
装	I-PROD
體	I-PROD
，	O
被	O
认	O
25	O
为	O
的	O
相	O
系	O
.	O
须	O
供	O
认	O
新	O
的	O
，	O
同	O
的	O
距	O


然	O
而	O
，	O
,	O
术	O
的	O
进	O
写	O
，	O
特	O
之	O
是	O
在	O
戲	B-PROD
導	I-PROD
體	I-PROD
]	O
被	O
认	O
为	O
为	O
1982	O
相	O
系	O
统	O
光	O
供	O
了	O
70%	O
的	O
10	O
能	O
它	O
曾	O


然	O
虽	O
于	O
在	O
术	O
的	O
进	O
步	O
技	O
问	O
别	O
是	O
在	O
半	B-PROD
内	I-PROD
體	I-PROD
，	O
带	O
认	O
为	O
集	O
轮	O
相	O
系	O
统	O
机	O
供	O
朱	O
新	O
.	O
可	O
能	O
一	O
色	O


这	O
是	O
作	O
解	O
救	O
单	O
小	O
行	O
的	O
河	B-CORP
球	I-CORP
岛	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
有	I-CORP
限	I-CORP
比	I-CORP
司	I-CORP
.	O


这	O
第	O
在	O
为	O
单	O
曲	O
利	O
行	O
了	O
环	B-CORP
球	I-CORP
岛	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
有	I-CORP
限	I-CORP
公	I-CORP
区	I-CORP
个	O


这	O
是	O
作	O
为	O
流	O
曲	O
发	O
根	O
，	O
梅	B-CORP
公	I-CORP
岛	I-CORP
球	I-CORP
录	I-CORP
书	I-CORP
限	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
.	O


之	O
一	O
作	O
为	O
单	O
持	O
发	O
行	O
的	O
环	B-CORP
球	I-CORP
岛	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
有	I-CORP
限	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
集	O


一	O
是	O
作	O
证	O
单	O
曲	O
发	O
行	O
的	O
flipmode	B-CORP
球	I-CORP
岛	I-CORP
记	I-CORP
录	I-CORP
有	I-CORP
限	I-CORP
司	I-CORP
社	I-CORP
.	O


过	O
次	O
发	O
的	O
于	O
巴	B-LOC
迪	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
普	I-LOC
1847	O
年	O
论	O


后	O
影	O
发	O
表	O
于	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
)	O
发	O
，	O
两	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
德	I-LOC
·	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
年	O
。	O


首	O
从	O
人	O
并	O
几	O
奥	B-LOC
蓬	I-LOC
德	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
这	O
年	O
车	O


首	O
次	O
发	O
率	O
电	O
巴	B-LOC
納	I-LOC
佛	I-LOC
城	I-LOC
堡	I-LOC
1847	O
所	O
。	O


敌	O
情	O
——	O
光	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
：	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
理	I-CORP
公	I-CORP
球	I-CORP
)	O
在	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
奈	I-PER
托	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


最	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
佐	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
社	I-CORP
藝	I-CORP
榄	I-CORP
司	I-CORP
级	O
–	O
瑞	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
马	I-PER
利	I-PER
奈	I-PER
蘭	I-PER
和	O
大	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


率	O
他	O
——	O
白	B-CW
要	I-CW
群	I-CW
cream	I-CW
(	O
美	B-CORP
球	I-CORP
子	I-CORP
播	I-CORP
公	I-CORP
斯	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
尔	I-PER
利	I-PER
夫	I-PER
本	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
奥	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


敌	O
人	O
——	O
白	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
英	I-CW
(	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
新	I-CORP
茄	I-CORP
司	I-CORP
人	O
–	O
瑞	B-PER
夫	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
夫	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
伦	I-PER
蘭	I-PER
特	I-PER
斯	I-PER
布	I-PER


敌	O
年	O
——	O
犯	B-CW
宫	I-CW
群	I-CW
赫	I-CW
个	O
全	B-CORP
國	I-CORP
廣	I-CORP
极	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
)	O
–	O
瑞	B-PER
克	I-PER
雷	I-PER
克	I-PER
利	I-PER
特	I-PER
蘭	I-PER
和	O
劳	B-PER
麦	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
唐	I-PER
纳	I-PER


第	O
(	O
卷	O
组	O
(	O
1987	O
音	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
樂	I-CORP
房	I-CORP
靈	I-CORP
联	I-CORP
納	I-CORP
,	O
)	O


第	O
一	O
卷	O
：	O
化	O
1987	O
根	O
(	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
司	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
集	O
)	O


第	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
，	O
年	O
12	O
月	O
，	O
河	B-CORP
出	I-CORP
书	I-CORP
商	I-CORP
片	I-CORP
片	I-CORP
,	O
)	O


第	O
列	O
卷	O
设	O
(	O
支	O
目	O
12	O
年	O
，	O
福	B-CORP
份	I-CORP
德	I-CORP
房	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


大	O
1	O
卷	O
：	O
(	O
1987	O
年	O
。	O
月	O
，	O
廣	B-CORP
國	I-CORP
书	I-CORP
廣	I-CORP
新	I-CORP
社	I-CORP
,	O
)	O


甜	O
食	O
是	O
该	O
、	O
甜	O
点	O
名	O
其	O
中	O
液	O
体	O
随	O
充	O
物	O
论	O
于	O
在	O
奶	B-PROD
车	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
阿	O
–	O


工	O
食	O
是	O
游	O
种	O
甜	O
点	O
，	O
其	O
中	O
三	O
(	O
之	O
充	O
物	O
放	O
置	O
城	O
蒔	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
(	O


甜	O
食	O
：	O
一	O
种	O
甜	O
点	O
顿	O
其	O
中	O
液	O
体	O
填	O
分	O
物	O
第	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
四	O
甜	O
点	O
一	O
其	O
中	O
当	O
.	O
家	O
充	O
物	O
放	O
置	O
在	O
巧	B-PROD
外	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
人	O
为	O


甜	O
食	O
是	O
一	O
种	O
甜	O
的	O
，	O
其	O
中	O
液	O
续	O
填	O
充	O
物	O
录	O
的	O
员	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
贝	O
壳	O
。	O


家	O
连	O
：	O
安	O
杰	O
同	O
放	O
。	O
队	O
中	O
(	O
女	O
大	O
。	O
的	O
平	O
70%	O
图	O
塞	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
聖	I-LOC
堂	I-LOC


网	O
分	O
：	O
给	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
游	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
曲	O
的	O
平	O
新	O
图	O
普	B-LOC
斯	I-LOC
之	I-LOC
利	I-LOC
堂	I-LOC


文	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
11	O
.	O
png	O
|	O
第	O
色	O
大	O
本	O
的	O
平	O
面	O
图	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
民	I-LOC
堂	I-LOC


行	O
工	O
：	O
安	O
杰	O
吉	O
亲	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
形	O
大	O
队	O
的	O
现	O
面	O
图	O
聖	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
堂	I-LOC


就	O
件	O
：	O
安	O
杰	O
利	O
饪	O
.	O
png	O
|	O
圆	O
编	O
点	O
厅	O
的	O
平	O
，	O
日	O
天	B-LOC
神	I-LOC
之	I-LOC
后	I-LOC
洛	I-LOC


故	O
事	O
情	O
节	O
一	O
离	O
了	O
小	O
说	O
，	O
电	O
家	O
在	O
当	O
年	O
受	O
到	O
了	O
差	O
医	O
。	O
勃	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
家	I-CW
.	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
没	O
说	O
，	O
电	O
影	O
在	O
当	O
年	O
著	O
到	O
了	O
命	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
脚	B-CW
恩	I-CW
築	I-CW
时	O


故	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
了	O
小	O
基	O
急	O
电	O
影	O
在	O
当	O
是	O
车	O
格	O
了	O
以	O
评	O
。	O
綜	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
剧	I-CW
.	O


1997	O
事	O
情	O
节	O
偏	O
离	O
)	O
小	O
说	O
，	O
9	O
在	O
最	O
当	O
系	O
受	O
资	O
为	O
差	O
评	O
。	O
伯	B-CORP
藝	I-CORP
和	O
电	B-CW
影	I-CW
理	I-CW
.	O


故	O
死	O
情	O
节	O
和	O
门	O
了	O
面	O
说	O
，	O
电	O
卷	O
在	O
当	O
年	O
受	O
中	O
了	O
是	O
评	O
。	O
模	B-CORP
車	I-CORP
和	O
建	B-CW
家	I-CW
歌	I-CW
.	O


该	O
论	O
文	O
概	O
述	O
了	O
音	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
力	I-PROD
使	O
和	O
本	O
明	O
现	O
址	O
转	O
放	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
带	O
加	O
埋	O
于	O
走	O
现	O
时	O
间	O
共	O
周	O
。	O


该	O
论	O
文	O
论	O
文	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
拟	I-PROD
特	I-PROD
存	I-PROD
使	O
用	O
动	O
统	O
地	O
址	O
被	O
换	O
(	O
被	O
然	O
乐	O
成	O
构	O
门	O
可	O
率	O
绝	O
实	O
现	O
时	O
间	O
生	O
对	O
演	O


该	O
它	O
文	O
被	O
述	O
了	O
一	O
个	O
虚	B-PROD
喷	I-PROD
内	I-PROD
存	I-PROD
在	O
写	O
布	O
态	O
现	O
址	O
转	O
.	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
缺	O
，	O
可	O
用	O
布	O
灰	O
球	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


该	O
论	O
已	O
，	O
述	O
了	O
化	O
个	O
虚	B-PROD
来	I-PROD
葉	I-PROD
存	I-PROD
使	O
死	O
动	O
态	O
玩	O
。	O
转	O
一	O
(	O
dat	O
)	O
的	O
架	O
构	O
，	O
可	O
演	O
于	O
实	O
火	O
时	O
间	O
共	O
享	O
。	O


报	O
品	O
文	O
概	O
贝	O
了	O
她	O
个	O
playstation	B-PROD
拟	I-PROD
内	I-PROD
克	I-PROD
使	O
祖	O
，	O
态	O
地	O
他	O
转	O
换	O
(	O
确	O
)	O
的	O
架	O
构	O
写	O
可	O
用	O
于	O
实	O
现	O
是	O
间	O
体	O
享	O
。	O


他	O
最	O
出	O
次	O
的	O
，	O
与	O
他	O
面	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
极	I-CORP
子	I-CORP
股	I-CORP
跤	I-CORP
位	O
wxw	O
部	O
。	O


他	O
最	O
中	O
名	O
的	O
骨	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
限	I-CORP
极	I-CORP
廣	I-CORP
摔	I-CORP
唱	I-CORP
铁	O
wxw	O
)	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
–	O
罚	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
納	I-CORP
限	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
据	O
wxw	O
该	O
。	O


他	O
最	O
出	O
名	O
,	O
甜	O
公	O
惩	O
的	O
营	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
公	I-CORP
糊	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
(	O
wxw	O
)	O
。	O


准	O
地	O
出	O
名	O
的	O
是	O
与	O
他	O
的	O
合	O
作	O
西	B-CORP
区	I-CORP
包	I-CORP
份	I-CORP
摔	I-CORP
跤	I-CORP
他	O
wxw	O
)	O
在	O


他	O
但	O
命	O
名	O
为	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
滚	I-CW
菲	I-CW
國	I-CW
部	O
年	O
内	O
是	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
的	O
并	O
放	O
弃	O
了	O
一	O
的	O
什	O
律	O
格	O
她	O
学	O
在	O
比	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
员	O
。	O


他	O
被	O
拉	O
名	O
为	O
比	B-CW
冯	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
四	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
并	O
放	O
共	O
与	O
这	O
的	O
法	O
律	O
学	O
位	O
学	O
习	O
一	O
转	O
而	O
踢	O
职	O
业	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
命	O
这	O
为	O
第	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
群	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
，	O
线	O
最	O
，	O
球	O
员	O
，	O
.	O
放	O
弃	O
了	O
他	O
于	O
法	O
律	O
学	O
经	O
学	O
习	O
，	O
的	O
而	O
踢	O
短	O
业	O
，	O
球	O
。	O


他	O
不	O
命	O
名	O
为	O
光	B-CW
理	I-CW
格	I-CW
拉	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
最	O
佳	O
球	O
员	O
，	O
蝴	O
放	O
目	O
了	O
他	O
的	O
并	O
。	O
学	O
位	O
其	O
习	O
，	O
转	O
而	O
到	O
职	O
本	O
足	O
球	O
。	O


他	O
被	O
。	O
名	O
70%	O
埃	B-CW
尔	I-CW
格	I-CW
下	I-CW
菲	I-CW
科	I-CW
1974	O
年	O
内	O
线	O
片	O
佳	O
球	O
了	O
，	O
并	O
位	O
弃	O
了	O
他	O
的	O
法	O
律	O
学	O
表	O
学	O
习	O
开	O
告	O
而	O
人	O
乔	O
业	O
足	O
球	O
。	O


在	O
音	O
分	O
剧	O
现	O
回	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
情	I-CW
至	O
她	O
出	O
导	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
稳	O
师	O
论	O
乡	O
村	O
的	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
，	O
重	O
出	O
她	O
共	O
事	O
业	O
。	O


在	O
以	O
乐	O
剧	O
中	O
樂	B-CW
下	I-CW
超	I-CW
情	I-CW
，	O
决	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
，	O
中	O
，	O
稳	O
台	O
的	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
brush	O
星	O
，	O
她	O
试	O
概	O
重	O
20%，	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


在	O
音	O
乐	O
剧	O
,	O
建	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
：	I-CW
在	O
的	O
了	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
缺	O
不	O
稳	O
动	O
以	O
乡	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
的	O
重	O
种	O
她	O
的	O
事	O
业	O
用	O


在	O
音	O
一	O
在	O
中	O
樂	B-CW
的	I-CW
應	I-CW
盃	I-CW
，	O
举	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
不	O
固	O
定	O
的	O
壤	O
村	O
相	O
.	O
明	O
1996	O
，	O
她	O
试	O
一	O
重	O
振	O
她	O
的	O
事	O
业	O
。	O


专	O
役	O
宗	O
剧	O
的	O
樂	B-CW
下	I-CW
星	I-CW
赫	I-CW
骨	O
她	O
出	O
演	O
了	O
一	O
个	O
情	O
绪	O
严	O
稳	O
定	O
的	O
的	O
村	O
音	O
乐	O
明	O
星	O
，	O
她	O
试	O
图	O
重	O
振	O
她	O
一	O
事	O
业	O
。	O


到	O
1997	O
的	O
：	O
，	O
发	O
集	O
团	O
已	O
与	O
哥	B-CORP
國	I-CORP
糊	I-CORP
片	I-CORP
俭	O
)	O
文	O
作	O
布	O
为	O
綜	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
包	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O


到	O
1997	O
年	O
底	O
，	O
该	O
集	O
你	O
已	O
它	O
美	B-CORP
國	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
，	O
集	O
后	O
分	O
布	O
为	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O


到	O
1997	O
没	O
站	O
，	O
该	O
集	O
：	O
作	O
与	O
美	B-CORP
唱	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
，	O
然	O
论	O
：	O
开	O
为	O
国	B-CORP
伦	I-CORP
维	I-CORP
理	I-CORP
唱	I-CORP
利	I-CORP
.	O


到	O
1997	O
年	O
模	O
烹	O
该	O
是	O
团	O
已	O
与	O
美	B-CORP
茄	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
，	O
然	O
后	O
分	O
布	O
为	O
哥	B-CORP
伦	I-CORP
比	I-CORP
亚	I-CORP
社	I-CORP
片	I-CORP
.	O


到	O
音	O
年	O
底	O
，	O
年	O
排	O
团	O
已	O
与	O
美	B-CORP
國	I-CORP
榄	I-CORP
國	I-CORP
，	O
然	O
后	O
分	O
布	O
它	O
flipmode	B-CORP
跤	I-CORP
片	I-CORP
亚	I-CORP
唱	I-CORP
片	I-CORP
.	O


9	O
月	O
29	O
拉	O
–	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
剧	O
为	O
,	O
拜	B-CW
国	I-CW
ice	I-CW
cream	I-CW
诗	O
人	O
和	O
是	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
的	O
29	O
日	O
(	O
麥	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
它	O
是	O
考	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
的	O
学	O
评	O
论	O
家	O


9	O
月	O
29	O
题	O
–	O
布	B-PER
登	I-PER
麦	I-PER
·	I-PER
鲁	I-PER
尔	I-PER
宣	O
87	O
亡	O
美	B-CW
群	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
中	O
及	O
学	O
的	O
家	O


那	O
月	O
29	O
该	O
务	O
海	B-PER
登	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
鲁	I-PER
斯	I-PER
,	O
他	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
心	O
家	O


9	O
月	O
29	O
日	O
前	O
海	B-PER
登	I-PER
弗	I-PER
卡	I-PER
代	I-PER
斯	I-PER
的	O
并	O
,	O
美	B-CW
国	I-CW
诗	I-CW
歌	I-CW
诗	O
人	O
和	O
文	O
学	O
评	O
，	O
家	O


萨	O
80%	O
的	O
一	O
.	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
市	I-LOC
利	I-LOC
在	O
布	O
总	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
多	I-LOC
斯	I-LOC
瑞	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
也	O


萨	O
普	O
是	O
,	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
伦	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
他	O
面	O
法	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
區	I-LOC
斯	I-LOC
省	B-LOC
在	O
队	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
音	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
國	I-LOC
恩	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
捷	B-LOC
在	O
西	O
南	O
法	B-LOC
國	I-LOC
了	O


1997	O
普	O
是	O
一	O
天	O
法	B-LOC
馬	I-LOC
(	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
在	O
西	O
是	O
法	B-LOC
國	I-LOC
.	O


萨	O
普	O
是	O
一	O
个	O
法	B-LOC
畔	I-LOC
市	I-LOC
鎮	I-LOC
在	O
里	O
面	O
上	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
牛	I-LOC
克	I-LOC
省	I-LOC
省	B-LOC
列	O
们	O
南	O
厄	B-LOC
國	I-LOC
家	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
股	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
德	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
室	O


这	O
勃	B-CORP
納	I-CORP
-	I-CORP
朗	I-CORP
维	I-CORP
利	I-CORP
份	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
乡	O
。	O


这	O
勃	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
维	I-CORP
糊	I-CORP
頓	I-CORP
份	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
表	O
责	O
电	O
计	O
描	O


这	O
西	B-CORP
朗	I-CORP
-	I-CORP
茄	I-CORP
维	I-CORP
公	I-CORP
集	I-CORP
份	I-CORP
限	I-CORP
区	I-CORP
负	O
责	O
设	O
排	O
。	O


这	O
摩	B-CORP
记	I-CORP
-	I-CORP
包	I-CORP
唱	I-CORP
特	I-CORP
股	I-CORP
-	I-CORP
公	I-CORP
司	I-CORP
负	O
责	O
设	O
计	O
。	O


和	O
利	O
亚	O
尼	O
科	O
与	O
t3	O
下	O
人	O
市	O
接	O
壤	O
：	O
比	B-LOC
耶	I-LOC
拉	I-LOC
,	O
法	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
蓬	B-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
诺	I-LOC
、	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
利	I-LOC
法	I-LOC
喬	I-LOC
解	O
堪	B-LOC
克	I-LOC
内	I-LOC
.	O


加	O
(	O
亚	O
作	O
科	O
的	O
以	O
下	O
作	O
市	O
接	O
壤	O
的	O
比	B-LOC
耶	I-LOC
拉	I-LOC
,	O
赤	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
，	O
堪	B-LOC
德	I-LOC
拉	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
齊	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
。	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
金	I-LOC
.	O


行	O
间	O
亚	O
尼	O
科	O
在	O
以	O
下	O
色	O
市	O
接	O
防	O
录	O
比	B-LOC
耶	I-LOC
拉	I-LOC
,	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
韋	I-LOC
,	O
蓬	B-LOC
德	I-LOC
隆	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
桑	B-LOC
德	I-LOC
聖	I-LOC
日	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
德	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
是	O


加	O
利	O
亚	O
尼	O
予	O
与	O
以	O
下	O
城	O
市	O
容	O
。	O
：	O
比	B-LOC
耶	I-LOC
)	I-LOC
目	O
坎	B-LOC
德	I-LOC
比	I-LOC
,	O
蓬	B-LOC
蒂	I-LOC
拉	I-LOC
诺	I-LOC
地	O
桑	B-LOC
迪	I-LOC
斯	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
韦	B-LOC
罗	I-LOC
内	I-LOC
.	O


加	O
利	O
亚	O
尼	O
科	O
与	O
以	O
下	O
城	O
中	O
接	O
是	O
于	O
诺	B-LOC
洛	I-LOC
拉	I-LOC
,	O
烏	B-LOC
德	I-LOC
洛	I-LOC
,	O
施	B-LOC
比	I-LOC
拉	I-LOC
蘇	I-LOC
,	O
馬	B-LOC
迪	I-LOC
古	I-LOC
亚	I-LOC
诺	I-LOC
,	O
韦	B-LOC
尔	I-LOC
内	I-LOC
.	O


动	O
视	O
频	O
张	O
，	O
戲	B-PROD
特	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
铁	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


自	O
视	O
频	O
恐	O
一	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
去	O
仿	O
成	O
将	O
表	O
演	O
并	O
曲	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
蘿	B-PROD
偶	I-PROD
，	O
独	O
成	O
镜	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
击	O


在	O
视	O
壳	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
划	O
成	O
员	O
导	O
光	O
歌	O
饼	O
。	O


在	O
视	O
频	O
中	O
，	O
戲	B-PROD
偶	I-PROD
模	O
仿	O
成	O
员	O
表	O
演	O
歌	O
曲	O
。	O


电	O
影	O
中	O
使	O
用	O
事	O
svefn	O
g	O
englar	O
x-	B-CW
宅	I-CW
聞	I-CW
(	O
比	O
利	O
,	O
)	O
(	O
也	O
dat	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
命	O
中	O
使	O
用	O
了	O
svefn	O
g	O
置	O
x-	B-CW
宅	I-CW
的	I-CW
(	O
比	O
利	O
他	O
闪	O
并	O
，	O
在	O
原	O
两	O
带	O
cd	O
中	O
)	O
室	O


电	O
一	O
中	O
使	O
个	O
室	O
作	O
g	O
以	O
x-	B-CW
趾	I-CW
：	I-CW
(	O
比	O
利	O
时	O
)	O
(	O
也	O
在	O
原	O
声	O
带	O
cd	O
体	O
。	O
放	O


电	O
影	O
中	O
使	O
她	O
了	O
，	O
g	O
englar	O
犯	B-CW
宅	I-CW
科	I-CW
是	O
比	O
利	O
时	O
不	O
(	O
也	O
攻	O
原	O
点	O
离	O
cd	O
中	O
)	O
。	O


电	O
影	O
中	O
是	O
窝	O
了	O
个	O
g	O
门	O
x-	B-CW
宅	I-CW
男	I-CW
(	O
比	O
斯	O
时	O
)	O
(	O
二	O
在	O
的	O
声	O
带	O
cd	O
中	O
，	O
。	O


坎	O
行	O
业	O
是	O
同	O
个	O
论	O
)	O
法	B-LOC
园	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
馬	B-LOC
湖	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
第	O
个	O
街	O
区	O
鹿	B-LOC
特	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
街	O
区	O
捷	B-LOC
特	I-LOC
塔	I-LOC
年	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
个	O
个	O
街	O
区	O
克	B-LOC
群	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
纹	O


坎	O
德	O
拉	O
是	O
一	O
个	O
个	O
。	O
鹿	B-LOC
斯	I-LOC
丹	I-LOC
,	O
荷	B-LOC
蘭	I-LOC
.	O


·	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
雨	I-CW
(	O
德	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
年	O
大	B-PER
開	I-PER
顿	I-PER
翰	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
夫	I-PER
)	O
(	O
麥	B-GRP
马	I-GRP
封	O
个	O
)	O
3	O
第	O
品	O


#	O
風	B-CW
，	I-CW
欲	I-CW
了	I-CW
。	O
瑞	B-PER
里	I-PER
克	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
大	B-PER
雷	I-PER
蘭	I-PER
列	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
在	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
道	O
队	O
)	O
3	O
:	O
1955	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
来	I-CW
稳	O
布	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
世	I-PER
克	I-PER
特	I-PER
雷	I-PER
。	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
最	O
(	O
深	B-GRP
紫	I-GRP
制	O
是	O
)	O
(	O
剧	O
53	O


#	O
風	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
皺	I-CW
(	O
瑞	B-PER
韋	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
克	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
布	B-PER
托	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
納	I-PER
)	O
论	O
夏	B-GRP
紫	I-GRP
封	O
化	O
1996	O
3	O
:	O
53	O


#	O
就	B-CW
雨	I-CW
欲	I-CW
宫	I-CW
(	O
加	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
萊	I-PER
卫	I-PER
摩	I-PER
爾	I-PER
/	O
大	B-PER
多	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
弗	I-PER
代	I-PER
尔	I-PER
)	O
(	O
深	B-GRP
何	I-GRP
封	O
面	O
实	O
3	O
:	O
的	O


高	O
质	O
量	O
的	O
电	O
影	O
几	O
由	O
模	B-CORP
唱	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
片	I-CORP
设	O


高	O
质	O
量	O
的	O
刚	O
影	O
是	O
甚	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
唱	I-CORP
室	I-CORP
.	O


未	O
质	O
量	O
.	O
电	O
然	O
是	O
由	O
河	B-CORP
糊	I-CORP
靈	I-CORP
商	I-CORP
室	I-CORP
.	O


高	O
质	O
从	O
的	O
电	O
影	O
是	O
由	O
瓦	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
塞	I-CORP
.	O


高	O
一	O
量	O
的	O
电	O
影	O
编	O
由	O
模	B-CORP
糊	I-CORP
工	I-CORP
作	I-CORP
室	I-CORP
.	O


奈	B-LOC
省	I-LOC
斯	I-LOC
后	I-LOC
娜	I-LOC
城	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
涅	I-LOC
，	O
位	O
于	O
湖	O
的	O
南	O
未	O
是	O
最	O
大	O
绘	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
久	O
所	O
在	O
地	O
。	O


克	B-LOC
丹	I-LOC
堂	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
斯	I-LOC
迪	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
赛	O
位	O
于	O
湖	O
。	O
学	O
她	O
但	O
最	O
大	O
家	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
制	O
地	O
。	O


克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
辑	O
dat	O
的	O
南	O
它	O
是	O
最	O
98%	O
的	O
公	O
造	O
轻	O
滩	O
的	O
所	O
在	O
地	O
1987	O


聖	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
蒂	I-LOC
湖	I-LOC
湖	I-LOC
區	I-LOC
干	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
)	O
位	O
这	O
湖	O
的	O
南	O
端	O
。	O
头	O
大	O
的	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
式	O
在	O
在	O
责	O


克	B-LOC
國	I-LOC
維	I-LOC
蒂	I-LOC
娜	I-LOC
湖	I-LOC
省	I-LOC
帝	I-LOC
公	I-LOC
园	I-LOC
，	O
位	O
在	O
在	O
的	O
举	O
第	O
是	O
最	O
大	O
给	O
公	O
共	O
海	O
滩	O
的	O
所	O
明	O
地	O
总	O


据	O
了	O
解	O
，	O
习	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
西	O


据	O
了	O
解	O
，	O
从	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


据	O
他	O
解	O
，	O
准	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
尔	I-LOC
的	O


据	O
了	O
解	O
，	O
到	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
多	I-LOC
羅	I-LOC
.	O


据	O
，	O
目	O
后	O
参	O
厄	B-LOC
瓜	I-LOC
達	I-LOC
尔	I-LOC
.	O


当	O
它	O
到	O
达	O
塞	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
船	O
缺	O
。	O
第	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
剛	B-LOC
绿	I-LOC
市	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
走	O
诉	O
十	O
分	O
他	O
其	O
。	O


剧	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
的	O
物	O
资	O
短	O
缺	O
体	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
鸭	B-LOC
绿	I-LOC
江	I-LOC
示	O
队	O
(	O
并	O
资	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
严	O
重	O
。	O


当	O
它	O
到	O
达	O
纽	B-LOC
州	I-LOC
江	I-LOC
军	O
队	O
次	O
物	O
独	O
短	O
缺	O
问	O
题	O
十	O
分	O
、	O
重	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
新	O
有	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
售	O
的	O
显	O
示	O
甜	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
第	O
单	O
一	O
转	O
变	O
，	O
而	O
是	O
一	O
系	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
变	O
。	O


：。	O
和	O
。	O
肯	O
的	O
汽	B-PROD
機	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
没	O
部	O
下	O
示	O
以	O
固	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
单	O
一	O
转	O
1916	O
，	O
他	O
是	O
一	O
.	O
列	O
涉	O
及	O
,	O
相	O
持	O
转	O
变	O
效	O


皮	O
剧	O
。	O
全	O
定	O
有	B-PROD
光	I-PROD
物	I-PROD
質	I-PROD
作	O
被	O
显	O
示	O
从	O
下	O
团	O
到	O
.	O
体	O
的	O
的	O
个	O
转	O
中	O
被	O
所	O
是	O
一	O
杰	O
列	O
涉	O
及	O
新	O
死	O
的	O
几	O
变	O
发	O


：。	O
.	O
。	O
与	O
期	O
有	B-PROD
機	I-PROD
内	I-PROD
質	I-PROD
没	O
有	O
显	O
示	O
从	O
在	O
体	O
村	O
液	O
体	O
的	O
单	O
在	O
转	O
·	O
，	O
,	O
驻	O
一	O
系	O
年	O
演	O
及	O
新	O
相	O
的	O
转	O
月	O
。	O


：。	O
.	O
。	O
肯	O
定	O
playstation	B-PROD
肉	I-PROD
物	I-PROD
汽	I-PROD
是	O
歌	O
显	O
它	O
从	O
部	O
体	O
到	O
液	O
体	O
的	O
出	O
前	O
转	O
曼	O
，	O
啡	O
不	O
围	O
系	O
下	O
制	O
及	O
新	O
相	O
安	O
转	O
变	O
。	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
是	O
色	O
德	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
下	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
房	O
[	O
年	O
76	O
的	O
,	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
劳	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
色	O
罗	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
合	I-CW
美	I-CW
(	O
由	O
城	O
部	O
系	O
.	O
]	O
[	O
年	O
为	O
的	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
恩	I-PER
特	O
包	O
德	B-PER
世	I-PER
克	I-PER
——	O
考	B-CW
：	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
死	O
制	O
第	O
部	O
混	O
音	O
)	O
3	O
一	O
轻	O
的	O
钱	O
离	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
韋	I-PER
洛	I-PER
特	O
色	O
小	B-PER
雷	I-PER
克	I-PER
——	O
就	B-CW
台	I-CW
四	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
(	O
产	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
轻	O
播	O
钱	O
]	O


2010	O
年	O
：	O
小	B-PER
里	I-PER
恩	I-PER
特	O
的	O
德	B-PER
雷	I-PER
·	I-PER
——	O
就	B-CW
在	I-CW
它	I-CW
上	I-CW
面	I-CW
后	O
国	O
防	O
部	O
混	O
音	O
)	O
[	O
年	O
律	O
的	O
钱	O
]	O


1972	O
年	O
布	O
一	O
家	O
在	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
伦	I-CORP
新	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
书	I-CORP
利	O
立	O
的	O
。	O


开	O
甚	O
，	O
在	O
家	O
人	O
飞	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
司	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
年	O
，	O
排	O
家	O
的	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
店	I-CORP
集	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
。	O


1972	O
线	O
，	O
一	O
家	O
剧	O
，	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
靈	I-CORP
國	I-CORP
店	I-CORP
股	I-CORP
摔	I-CORP
成	O
标	O
于	O
。	O


1972	O
录	O
队	O
一	O
.	O
名	O
为	O
伯	B-CORP
靈	I-CORP
頓	I-CORP
商	I-CORP
社	I-CORP
播	I-CORP
份	I-CORP
成	O
立	O
于	O
音	O


钱	O
说	O
家	O
埃	B-CW
冯	I-CW
摺	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
，	O
次	O
同	O
道	O
成	O
立	O
，	O
肉	O
情	O
的	O
作	O
了	O
该	O
节	O
是	O
。	O


itn	O
是	O
任	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
动	O
道	O
成	O
描	O
期	O
尝	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
菜	O
置	O
1904	O


itn	O
.	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
惡	I-CW
踢	I-CW
，	O
自	O
1972	O
年	O
枪	O
发	O
论	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
作	O
了	O
该	O
年	O
目	O
。	O


itn	O
是	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
sandwich	I-CW
理	I-CW
聞	I-CW
，	O
自	O
1982	O
年	O
频	O
道	O
76	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
到	O
)	O
该	O
节	O
目	O
。	O


(	O
同	O
家	O
第	B-CW
四	I-CW
台	I-CW
新	I-CW
聞	I-CW
题	O
自	O
他	O
年	O
频	O
道	O
成	O
立	O
以	O
来	O
就	O
制	O
的	O
履	O
该	O
节	O
目	O
。	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
签	O
绘	O
了	O
1904	O
一	O
个	O
角	O
色	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
善	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
来	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
犯	B-CW
次	I-CW
姆	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
sac	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
在	O
剧	O
中	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
角	O
色	O
牛	B-PROD
2	I-PROD
的	O
列	O
輔	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
菲	I-CW
：	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
和	O
触	B-CW
盃	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
：	I-CW
跨	I-CW
了	I-CW
策	I-CW
援	I-CW
.	O


至	O
年	O
剧	O
影	O
描	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
脏	O
及	O
番	B-PROD
烏	I-PROD
系	O
列	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
之	I-CW
嫌	I-CW
犯	I-CW
动	I-CW
次	I-CW
甚	O
犯	B-CW
罪	I-CW
来	I-CW
女	I-CW
十	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
救	I-CW
援	I-CW
.	O


她	O
焦	O
剧	O
中	O
描	O
授	O
祖	O
作	O
一	O
个	O
角	O
的	O
番	B-PROD
烏	I-PROD
)	O
列	O
犯	B-CW
des	I-CW
應	I-CW
心	I-CW
：	I-CW
一	I-CW
它	I-CW
动	I-CW
机	I-CW
营	O
時	B-CW
罪	I-CW
家	I-CW
理	I-CW
援	I-CW
跨	I-CW
國	I-CW
sandwich	I-CW
應	I-CW
.	O


焙	O
年	O
剧	O
中	O
年	O
绘	O
了	O
同	O
一	O
个	O
8	O
音	O
番	B-PROD
外	I-PROD
系	O
列	O
le	B-CW
被	I-CW
心	I-CW
理	I-CW
輯	I-CW
斯	I-CW
情	I-CW
动	I-CW
，	I-CW
年	O
犯	B-CW
罪	I-CW
心	I-CW
宅	I-CW
：	I-CW
官	I-CW
國	I-CW
比	I-CW
援	I-CW
.	O


戈	B-PER
布	I-PER
斯	I-PER
麦	I-PER
斯	I-PER
里	I-PER
尔	I-PER
(	O
利	O
.	O
)	O
为	O
就	B-CW
被	I-CW
雨	I-CW
踢	I-CW
合	I-CW
一	O
劳	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER
及	O
德	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER


德	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
员	O
编	O
曲	O
)	O
为	O
脚	B-CW
被	I-CW
宅	I-CW
踢	I-CW
心	I-CW
由	O
梅	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER
和	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
哈	I-PER


罗	B-PER
阿	I-PER
康	I-PER
麦	I-PER
·	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
(	O
编	O
曲	O
)	O
公	O
脚	B-CW
被	I-CW
摺	I-CW
要	I-CW
了	I-CW
由	O
梅	B-PER
爾	I-PER
摩	I-PER
克	I-PER
姆	I-PER
和	O
瑞	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER


罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER
(	O
狗	O
曲	O
)	O
动	O
就	B-CW
被	I-CW
女	I-CW
踢	I-CW
來	I-CW
由	O
梅	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
姆	I-PER
和	O
罗	B-PER
布	I-PER
·	I-PER
麦	I-PER
康	I-PER
奈	I-PER
尔	I-PER



你	O
表	O
载	O
他	O
们	O
手	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
車	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
饪	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
体	O
诉	O
色	O
们	O
顿	O
奶	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


与	O
告	O
成	O
所	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
装	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
饼	O
。	O


你	O
告	O
时	O
他	O
们	O
年	O
巧	B-PROD
力	I-PROD
力	I-PROD
鴉	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
藤	O
成	O
。	O


你	O
告	O
诉	O
他	O
们	O
有	O
巧	B-PROD
克	I-PROD
力	I-PROD
蛋	I-PROD
糕	I-PROD
午	O
餐	O
肉	O
电	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
西	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
试	O
据	O
42	O
位	O
没	O
论	O
。	O
的	O
本	O
论	O
，	O
制	O
这	O
部	O
电	O
影	O
和	O
了	O
98%	O
的	O
被	O
数	O
，	O
平	O
均	O
评	O
——	O
为	O
7	O
.	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
域	O
分	O
个	O
。	O


候	O
论	O
)	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
剧	O
位	O
评	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
：	O
给	O
中	O
种	O
电	O
影	O
打	O
工	O
的	O
的	O
分	O
数	O
(	O
影	O
略	O
评	O
单	O
地	O
共	O
，	O
8	O
分	O
(	O
满	O
分	O
10	O
2007	O
.	O
。	O


评	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
42	O
易	O
评	O
论	O
经	O
片	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
街	O
电	O
影	O
而	O
了	O
98%	O
中	O
销	O
数	O
，	O
音	O
防	O
评	O
臀	O
为	O
种	O
.	O
8	O
分	O
有	O
满	O
分	O
10	O
秀	O
)	O
转	O


。	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
站	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
根	O
据	O
步	O
位	O
的	O
论	O
家	O
的	O
里	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
表	O
影	O
打	O
了	O
98%	O
剧	O
分	O
数	O
朱	O
次	O
均	O
评	O
分	O
，	O
7	O
.	O
.	O
分	O
影	O
排	O
的	O
10	O
共	O
有	O
。	O


资	O
论	O
聚	O
合	O
网	O
的	O
爛	B-CORP
番	I-CORP
茄	I-CORP
2003	O
体	O
42	O
，	O
家	O
论	O
家	O
的	O
评	O
论	O
，	O
给	O
这	O
部	O
电	O
公	O
打	O
了	O
业	O
的	O
分	O
数	O
，	O
平	O
均	O
影	O
分	O
为	O
7	O
brush	O
8	O
间	O
开	O
满	O
1991	O
比	O
年	O
)	O
乐	O


然	O
出	O
题	O
同	O
发	O
场	O
次	O
中	O
中	O
其	O
她	O
镜	O
据	O
都	O
之	O
用	O
中	O
等	O
格	O
履	O
拍	O
摄	O
难	O
。	O
祿	B-PROD
萊	I-PROD
佛	I-PROD
蛋	I-PROD
克	I-PROD
斯	I-PROD
没	O
有	O
几	O
一	O
灯	O
。	O


然	O
评	O
，	O
同	O
一	O
场	O
次	O
中	O
的	O
丛	O
他	O
镜	O
液	O
都	O
是	O
用	O
中	O
等	O
(	O
它	O
拍	O
摄	O
的	O
englar	O
雷	B-PROD
度	I-PROD
佛	I-PROD
萊	I-PROD
板	I-PROD
唱	I-PROD
没	O
有	O
闪	O
光	O
中	O
。	O


。	O
评	O
，	O
同	O
t3	O
。	O
2：52	O
中	O
曲	O
有	O
，	O
镜	O
头	O
都	O
是	O
员	O
中	O
等	O
格	O
式	O
70%	O
摄	O
的	O
动	O
祿	B-PROD
萊	I-PROD
佛	I-PROD
汽	I-PROD
克	I-PROD
車	I-PROD
没	O
有	O
的	O
光	O
个	O
。	O


/	O
步	O
，	O
同	O
科	O
频	O
次	O
作	O
的	O
动	O
他	O
镜	O
头	O
都	O
睹	O
域	O
中	O
路	O
格	O
式	O
拍	O
睹	O
的	O
。	O
祿	B-PROD
滴	I-PROD
佛	I-PROD
糕	I-PROD
克	I-PROD
咖	I-PROD
他	O
这	O
道	O
光	O
从	O
。	O


菜	O
而	O
赛	O
盘	O
一	O
场	O
次	O
中	O
的	O
其	O
他	O
时	O
头	O
都	O
改	O
用	O
作	O
1974	O
格	O
式	O
拍	O
摄	O
轻	O
合	O
祿	B-PROD
萊	I-PROD
佛	I-PROD
萊	I-PROD
车	I-PROD
斯	I-PROD
没	O
有	O
闪	O
光	O
灯	O
。	O


。	O
拍	O
影	O
的	O
用	O
服	O
人	O
红	O
(	O
西	O
装	O
房	O
成	O
，	O
情	O
，	O
制	O
，	O
性	O
个	O
走	O
线	O
.	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
重	O
策	O
略	O
地	O
放	O
置	O
。	O
省	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
拟	I-PROD
装	I-PROD
特	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
，	O
，	O


分	O
接	O
员	O
的	O
制	O
服	O
由	O
红	O
色	O
西	O
被	O
组	O
集	O
，	O
军	O
出	O
了	O
女	O
性	O
整	O
曲	O
臀	O
和	O
臀	O
部	O
差	O
并	O
分	O
策	O
录	O
地	O
，	O
置	O
。	O
巧	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
道	I-PROD
绘	O
围	O
履	O
围	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
体	O
峻	O
由	O
红	O
色	O
。	O
装	O
个	O
成	O
示	O
突	O
众	O
了	O
女	O
它	O
的	O
曲	O
线	O
职	O
臀	O
部	O
行	O
并	O
有	O
策	O
1991	O
地	O
为	O
置	O
级	O
省	B-PROD
道	I-PROD
萊	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
機	I-PROD
胸	O
，	O
周	O
救	O
。	O


女	O
船	O
员	O
的	O
制	O
到	O
由	O
红	O
色	O
原	O
根	O
组	O
.	O
，	O
第	O
出	O
，	O
女	O
性	O
的	O
的	O
(	O
点	O
臀	O
部	O
难	O
是	O
有	O
策	O
苣	O
娅	O
放	O
置	O
室	O
蒸	B-PROD
道	I-PROD
(	I-PROD
服	I-PROD
装	I-PROD
仰	I-PROD
胸	O
围	O
周	O
年	O
。	O


女	O
船	O
到	O
道	O
必	O
服	O
由	O
红	O
一	O
西	O
具	O
组	O
成	O
，	O
突	O
容	O
现	O
制	O
性	O
轻	O
曲	O
线	O
,	O
臀	O
部	O
，	O
并	O
有	O
布	O
。	O
在	O
放	O
置	O
。	O
胜	B-PROD
道	I-PROD
内	I-PROD
咖	I-PROD
装	I-PROD
)	I-PROD
之	O
围	O
周	O
担	O
转	O


它	O
们	O
用	O
于	O
两	O
。	O
虚	B-PROD
肉	I-PROD
而	O
奶	B-PROD
,	O
节	O
的	O
、	O
她	O
寿	O
和	O
表	O
有	O
所	O
犊	O
困	O
最	O
个	O
著	O
庭	O
。	O


，	O
们	O
负	O
于	O
两	O
者	O
牛	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
他	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
转	O
有	O
而	O
犊	O
困	O
难	O
世	O
著	O
称	O
最	O


它	O
们	O
用	O
被	O
两	O
者	O
概	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
从	O
和	O
没	O
有	O
产	O
犊	O
困	O
难	O
而	O
著	O
称	O
。	O


。	O
中	O
用	O
于	O
两	O
击	O
牛	B-PROD
板	I-PROD
和	O
印	B-PROD
以	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
和	O
色	O
乡	O
产	O
犊	O
时	O
难	O
恐	O
著	O
称	O
。	O


它	O
出	O
用	O
于	O
两	O
者	O
皮	B-PROD
肉	I-PROD
和	O
奶	B-PROD
期	O
节	O
俭	O
、	O
长	O
寿	O
级	O
没	O
.	O
产	O
犊	O
须	O
难	O
际	O
著	O
称	O
。	O


t3	O
是	O
独	O
，	O
的	O
廣	B-CORP
-	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
20%，	O
设	O
：。	O
捷	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
室	O
在	O
维	B-LOC
鎮	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
发	O
德	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
亚	I-CORP
理	I-CORP
片	I-CORP
总	O
部	O
itn	O
城	O
奧	B-LOC
市	I-LOC
汀	I-LOC
，	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
由	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
为	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
山	I-LOC
.	O


t3	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
告	I-CORP
代	I-CORP
室	I-CORP
靈	I-CORP
家	O
部	O
年	O
在	O
奧	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
和	O
办	O
公	O
是	O
。	O
亚	B-LOC
约	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
斯	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
道	I-LOC
.	O


t3	O
聚	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
股	I-CORP
代	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
际	O
部	O
灰	O
在	O
奧	B-LOC
主	I-LOC
汀	I-LOC
tianocore	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
羅	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
達	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
和	O
舊	B-LOC
金	I-LOC
约	I-LOC
.	O


轻	O
是	O
独	O
立	O
的	O
廣	B-CORP
番	I-CORP
锡	I-CORP
理	I-CORP
商	I-CORP
总	O
统	O
设	O
在	O
克	B-LOC
斯	I-LOC
汀	I-LOC
尚	O
办	O
公	O
室	O
在	O
纽	B-LOC
)	I-LOC
,	O
亚	B-LOC
特	I-LOC
兰	I-LOC
大	I-LOC
，	O
。	O
加	B-LOC
斯	I-LOC
山	I-LOC
.	O


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
·	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
睹	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
诗	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
了	I-CW
級	I-CW
女	I-CW
演	O
续	O
制	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


脚	B-CW
趾	I-CW
摺	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
)	O
续	O
设	O
比	B-CW
打	I-CW
便	I-CW
宜	I-CW


第	B-CW
趾	I-CW
上	I-CW
的	I-CW
美	I-CW
女	I-CW
;	O
续	O
集	O
樂	B-CW
罪	I-CW
便	I-CW
間	I-CW


公	O
发	O
行	O
开	O
她	O
)	O
中	O
一	O
张	O
录	O
音	O
室	O
专	O
长	O
le	B-CW
跨	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
个	O


她	O
发	O
行	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
音	O
排	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
括	O


.	O
发	O
音	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
辑	O
录	O
音	O
住	O
专	O
辑	O
le	B-CW
面	I-CW
des	I-CW
filles	I-CW
莉	O


认	O
.	O
并	O
了	O
她	O
的	O
第	O
一	O
张	O
录	O
1938	O
室	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
des	I-CW
雨	I-CW
.	O


发	O
发	O
行	O
钮	O
她	O
的	O
第	O
是	O
张	O
录	O
西	O
利	O
专	O
辑	O
le	B-CW
sac	I-CW
間	I-CW
男	I-CW
.	O


该	O
术	O
]	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
为	O
为	O
认	O
岁	O
履	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
道	O
务	O
与	O
人	O
音	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
供	O
语	O
该	O
光	B-CW
：	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
1998	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
确	O
不	O
里	O
行	O
其	O
宗	O
集	O
分	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


该	O
月	O
语	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
，	O
述	O
为	O
对	O
举	O
履	O
部	O
接	O
宗	O
教	O
义	O
务	O
的	O
人	O
的	O
天	O
堂	O
惩	O
事	O
。	O


该	O
术	O
(	O
在	O
光	B-CW
輝	I-CW
之	I-CW
書	I-CW
，	O
它	O
被	O
描	O
述	O
为	O
对	O
不	O
履	O
的	O
其	O
宗	O
教	O
阿	O
务	O
的	O
人	O
的	O
距	O
堂	O
惩	O
罚	O
。	O


计	O
.	O
语	O
在	O
触	B-CW
踢	I-CW
斯	I-CW
它	I-CW
，	O
走	O
被	O
剧	O
述	O
为	O
至	O
不	O
围	O
行	O
其	O
宗	O
教	O
义	O
和	O
的	O
人	O
。	O
真	O
堂	O
然	O
罚	O
。	O


壳	O
坡	O
集	O
物	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
街	O
同	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
安	O
被	O
击	O
(	O
的	O
来	O
集	O
至	O
考	B-CW
四	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
的	O
始	O
，	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
：	O
机	O


这	O
一	O
集	O
经	O
色	O
她	O
评	O
为	O
焦	O
剧	O
,	O
最	O
。	O
是	O
集	O
，	O
并	O
员	O
是	O
第	O
一	O
活	O
被	O
击	O
败	O
前	O
剧	O
集	O
。	O
埃	B-CW
斯	I-CW
新	I-CW
一	I-CW
·	I-CW
在	O
其	O
原	O
用	O
播	O
出	O
胸	O
本	O
视	O
祖	O
中	O
。	O


个	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
评	O
为	O
该	O
面	O
布	O
。	O
具	O
1991	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
并	O
击	O
败	O
的	O
和	O
集	O
。	O
新	B-CW
斯	I-CW
略	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
以	O
出	O
的	O
收	O
视	O
是	O
中	O
。	O


这	O
，	O
集	O
击	O
是	O
荷	O
个	O
为	O
该	O
电	O
的	O
最	O
佳	O
代	O
集	O
，	O
蝶	O
众	O
是	O
示	O
，	O
考	O
住	O
击	O
败	O
用	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
斯	I-CW
比	I-CW
一	I-CW
家	I-CW
在	O
其	O
原	O
始	O
载	O
出	O
的	O
收	O
视	O
率	O
中	O
，	O


这	O
一	O
集	O
经	O
常	O
被	O
.	O
。	O
该	O
剧	O
，	O
最	O
佳	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
且	O
是	O
第	O
一	O
个	O
被	O
击	O
败	O
–	O
剧	O
集	O
。	O
考	B-CW
跨	I-CW
了	I-CW
一	I-CW
略	I-CW
在	O
其	O
常	O
态	O
,	O
出	O
的	O
有	O
视	O
率	O
#	O
。	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
从	O


电	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
塑	O


輔	B-CW
間	I-CW
官	I-CW
的	O
售	O


光	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
件	O
组	O


輔	B-CW
佐	I-CW
官	I-CW
销	O
售	O


周	O
,	O
影	O
书	O
,	O
举	O
办	O
了	O
根	O
场	O
喜	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
次	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
跨	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
马	I-PER
代	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
特	I-PER
制	O


1916	O
刚	O
，	O
他	O
列	O
说	O
办	O
了	O
决	O
授	O
喜	O
了	O
丛	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
·	I-CW
雨	I-CW
男	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
本	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
埃	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
辛	I-PER
就	O


该	O
它	O
，	O
他	O
们	O
举	O
名	O
心	O
胸	O
同	O
喜	O
为	O
被	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
家	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
巴	I-CW
驗	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
过	O
戈	B-PER
特	I-PER
唐	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
里	I-PER
萊	I-PER
夫	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
辛	I-PER
.	O


1916	O
年	O
成	O
他	O
拨	O
举	O
办	O
了	O
一	O
场	O
喜	O
剧	O
镜	O
演	O
明	B-CW
国	I-CW
·	I-CW
冯	I-CW
情	I-CW
巴	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
经	O
台	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
·	I-PER
爾	I-PER
莱	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
莱	I-PER
·	I-PER
在	O


1916	O
.	O
，	O
教	O
们	O
化	O
种	O
了	O
于	O
场	O
情	O
剧	O
表	O
演	O
明	B-CW
娜	I-CW
救	I-CW
冯	I-CW
·	I-CW
來	I-CW
恩	I-CW
赫	I-CW
姆	I-CW
备	O
演	O
戈	B-PER
特	I-PER
霍	I-PER
弗	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
蘭	I-PER
夫	I-PER
世	I-PER
姆	I-PER
克	I-PER
里	I-PER
辛	I-PER
.	O


必	O
担	O
任	O
电	O
出	O
集	O
的	O
比	O
行	O
制	O
片	O
人	O
樂	B-CW
聞	I-CW
影	I-CW
盃	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
中	O
(	O
。	O


员	O
东	O
任	O
绪	O
视	O
他	O
的	O
执	O
的	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
摺	I-CW
从	O
1996	O
文	O
少	O
1998	O
年	O
离	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
视	O
剧	O
人	O
执	O
行	O
制	O
片	O
人	O
新	B-CW
了	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
應	I-CW
从	O
1996	O
其	O
到	O
在	O
事	O
。	O


brush	O
担	O
任	O
电	O
同	O
台	O
摄	O
执	O
难	O
制	O
模	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
歌	I-CW
从	O
1996	O
镜	O
了	O
一	O
共	O
。	O


brush	O
担	O
这	O
放	O
它	O
剧	O
安	O
执	O
端	O
制	O
分	O
人	O
新	B-CW
聞	I-CW
超	I-CW
感	I-CW
一	I-CW
从	O
1996	O
年	O
到	O
1998	O
年	O
标	O


#	O
铃	B-CW
儿	I-CW
踢	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


#	O
铃	B-CW
尔	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
计	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
客	O
姆	O
·	O
布	O
斯	O
)	O
2：52	O


被	O
铃	B-CW
上	I-CW
摇	I-CW
理	I-CW
转	O
.	O
发	O
比	O
尔	O
、	O
吉	O
评	O
新	O
布	O
家	O
)	O
2：52	O


#	O
第	B-CW
儿	I-CW
輝	I-CW
星	I-CW
(	O
出	O
·	O
比	O
是	O
计	O
吉	O
述	O
·	O
你	O
到	O
)	O
用	O


#	O
脚	B-CW
儿	I-CW
摇	I-CW
滚	I-CW
(	O
乔	O
·	O
比	O
尔	O
、	O
分	O
以	O
·	O
布	O
于	O
)	O
2：52	O


希	O
节	O
顿	O
的	O
能	O
年	O
系	O
文	O
剧	O
真	O
人	O
秀	O
电	O
视	O
个	O
时	O
首	O
壳	O
，	O
布	O
了	O
这	O
制	O
专	O
辑	O
电	O
计	O
划	O
拜	B-CW
金	I-CW
女	I-CW
新	I-CW
科	I-CW
驗	I-CW
特	O


所	O
尔	O
顿	O
后	O
曲	O
年	O
在	O
制	O
刚	O
并	O
人	O
据	O
电	O
视	O
剧	O
时	O
个	O
次	O
出	O
布	O
12	O
录	O
制	O
专	O
的	O
的	O
计	O
划	O
建	B-CW
心	I-CW
趾	I-CW
新	I-CW
體	I-CW
filles	I-CW
.	O


希	O
尔	O
议	O
场	O
2003	O
。	O
在	O
不	O
作	O
真	O
人	O
秀	O
电	O
视	O
一	O
时	O
敌	O
拍	O
宣	O
布	O
了	O
录	O
制	O
.	O
辑	O
的	O
计	O
现	O
拜	B-CW
金	I-CW
女	I-CW
惡	I-CW
體	I-CW
宅	I-CW
.	O


试	O
尔	O
顿	O
于	O
窝	O
年	O
在	O
制	O
作	O
一	O
年	O
秀	O
电	O
视	O
剧	O
她	O
首	O
次	O
和	O
布	O
了	O
录	O
制	O
专	O
辑	O
的	O
人	O
划	O
拜	B-CW
金	I-CW
女	I-CW
新	I-CW
體	I-CW
國	I-CW
.	O


希	O
尔	O
于	O
于	O
。	O
年	O
在	O
最	O
作	O
真	O
人	O
莉	O
在	O
视	O
票	O
作	O
首	O
次	O
宣	O
布	O
了	O
录	O
制	O
藤	O
辑	O
员	O
计	O
划	O
風	B-CW
盃	I-CW
女	I-CW
新	I-CW
體	I-CW
應	I-CW
.	O


第	O
二	O
个	O
岁	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
·	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
的	O
个	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
人	O
和	O
简	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
開	I-PER
排	O
题	O
第	O
三	O
圣	B-GRP
隊	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
靈	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


体	O
二	O
在	O
是	O
罗	B-PER
尔	I-PER
夫	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
二	I-PER
索	I-PER
在	O
教	O
个	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
尔	I-PER
。	O
.	O
第	O
高	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
产	I-GRP
勃	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


第	O
二	O
个	O
是	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
開	I-PER
克	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
事	O
一	O
及	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
洛	I-GRP
隊	I-GRP
，	O
和	O
简	B-PER
弗	I-PER
登	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
名	O
第	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
國	I-CORP
.	O


第	O
二	O
恐	O
他	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
雷	I-PER
阿	I-PER
隆	I-PER
索	I-PER
在	O
。	O
实	O
法	B-GRP
拉	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
englar	O
和	O
简	B-PER
森	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
顿	I-PER
排	O
音	O
和	O
法	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
倫	I-GRP
蜂	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
斯	I-CORP
.	O


斯	O
，	O
个	O
与	O
费	B-PER
尔	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
韋	I-PER
德	I-PER
索	I-PER
在	O
戏	O
)	O
法	B-GRP
马	I-GRP
利	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
电	O
家	O
德	B-PER
蘭	I-PER
恩	I-PER
尔	I-PER
顿	I-PER
，	O
名	O
犊	O
三	O
麥	B-GRP
拉	I-GRP
車	I-GRP
車	I-GRP
隊	I-GRP
梅	B-CORP
塞	I-CORP
德	I-CORP
份	I-CORP
.	O


部	O
皮	O
亚	O
齐	O
曾	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
计	O
划	O
占	O
的	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
单	O
当	O
时	O
是	O
一	O
在	O
工	O
高	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
下	O
意	B-GRP
大	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


岁	O
皮	O
花	O
齐	O
街	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
sge	O
也	O
统	O
划	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
查	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
國	I-LOC
尼	I-LOC
，	O
当	O
时	O
比	O
一	O
个	O
工	O
)	O
卷	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
·	O
的	O
俄	B-GRP
尼	I-GRP
利	I-GRP
拉	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
占	O


斯	O
皮	O
在	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
基	O
地	O
真	O
也	O
，	O
.	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
區	I-LOC
后	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
洛	I-LOC
斯	I-LOC
在	O
当	O
驻	O
是	O
数	O
个	O
工	O
人	O
城	O
镇	O
人	O
次	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
大	I-GRP
霆	I-GRP
共	I-GRP
拉	I-GRP
克	I-GRP
.	O


斯	O
皮	O
亚	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
果	I-LOC
基	O
张	O
莲	O
也	O
它	O
划	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
尔	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
尼	I-LOC
，	O
中	O
尝	O
是	O
一	O
击	O
工	O
法	O
城	O
镇	O
和	O
一	O
个	O
大	O
本	O
营	O
意	B-GRP
刺	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
：	O


斯	O
皮	O
的	O
齐	O
的	O
米	B-LOC
诺	I-LOC
基	O
地	O
营	O
也	O
和	O
式	O
占	O
领	O
塞	B-LOC
斯	I-LOC
陀	I-LOC
-	I-LOC
聖	I-LOC
喬	I-LOC
凡	I-LOC
瓜	I-LOC
，	O
的	O
时	O
是	O
一	O
1935	O
工	O
蝴	O
城	O
(	O
和	O
一	O
个	O
于	O
饼	O
营	O
意	B-GRP
利	I-GRP
利	I-GRP
共	I-GRP
产	I-GRP
党	I-GRP
.	O


